{"name": ["Emilian PAVEL", "Marian-Jean MARINESCU", "Krisztina MORVAI", "Tibor SZANYI", "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "Ramona Nicole M\u0102NESCU", "C\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "Zolt\u00e1n BALCZ\u00d3", "Kinga G\u00c1L", "Csaba MOLN\u00c1R", "B\u00e9la KOV\u00c1CS", "Tam\u00e1s DEUTSCH", "Lauren\u0163iu REBEGA", "Theodor Dumitru STOLOJAN", "Mircea DIACONU", "Gy\u00f6rgy H\u00d6LV\u00c9NYI", "Claudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "Doru-Claudian FRUNZULIC\u0102", "Tam\u00e1s MESZERICS", "Traian UNGUREANU", "Monica MACOVEI", "Maria GRAPINI", "Victor BO\u015eTINARU", "Norica NICOLAI", "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "Istv\u00e1n UJHELYI", "Damian DR\u0102GHICI", "Csaba S\u00d3GOR", "Claudia \u021aAPARDEL", "Ioan Mircea PA\u015eCU", "Sorin MOIS\u0102", "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "L\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "Daciana Octavia S\u00c2RBU", "Mihai \u0162URCANU", "Siegfried MURE\u015eAN", "Iuliu WINKLER", "Andi CRISTEA", "Dan NICA", "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "Norbert ERD\u0150S", "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "Cristian Dan PREDA", "Renate WEBER", "Andor DELI", "Andrea BOCSKOR", "Benedek J\u00c1VOR", "P\u00e9ter NIEDERM\u00dcLLER", "Cristian-Silviu BU\u015eOI", "Maria Gabriela ZOAN\u0102", "R\u0103zvan POPA", "Daniel BUDA"], "group": ["Greens", "ECR", "EPP", "ENF", "S&D", "ALDE", "N/A"], "party": ["LMP", "Jobbik", "Egy\u00fctt PM", "ALDE RO", "FIDESZ-KDNP", "PSD", "PNL", "DK", "MSZP", "PMP", "RMDSZ", "N/A"]}