[{"last": "V\u0102LEAN", "first": "Adina-Ioana", "name": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "country": "Romania", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "cluster_level_2": "1", "cluster_level_3": "2", "cluster_level_4": "3", "cluster_level_5": "4"}, {"last": "CRISTEA", "first": "Andi", "name": "Andi CRISTEA", "country": "Romania", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/40224.jpg", "cluster_level_2": "1", "cluster_level_3": "1", "cluster_level_4": "1", "cluster_level_5": "1"}, {"last": "\u021aAPARDEL", "first": "Claudia", "name": "Claudia \u021aAPARDEL", "country": "Romania", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124793.jpg", "cluster_level_2": "1", "cluster_level_3": "1", "cluster_level_4": "1", "cluster_level_5": "1"}, {"last": "T\u0102N\u0102SESCU", "first": "Claudiu", "name": "Claudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "country": "Romania", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "cluster_level_2": "1", "cluster_level_3": "1", "cluster_level_4": "1", "cluster_level_5": "1"}, {"last": "PREDA", "first": "Cristian", "name": "Cristian Dan PREDA", "country": "Romania", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "cluster_level_2": "1", "cluster_level_3": "2", "cluster_level_4": "3", "cluster_level_5": "4"}, {"last": "BU\u015eOI", "first": "Cristian-Silviu", "name": "Cristian-Silviu BU\u015eOI", "country": "Romania", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "cluster_level_2": "1", "cluster_level_3": "2", "cluster_level_4": "3", "cluster_level_5": "4"}, {"last": "S\u00d3GOR", "first": "Csaba", "name": "Csaba S\u00d3GOR", "country": "Romania", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "cluster_level_2": "1", "cluster_level_3": "2", "cluster_level_4": "3", "cluster_level_5": "4"}, {"last": "IVAN", "first": "C\u0103t\u0103lin", "name": "C\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "country": "Romania", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "cluster_level_2": "1", "cluster_level_3": "1", "cluster_level_4": "1", "cluster_level_5": "1"}, {"last": "S\u00c2RBU", "first": "Daciana", "name": "Daciana Octavia S\u00c2RBU", "country": "Romania", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "cluster_level_2": "1", "cluster_level_3": "1", "cluster_level_4": "1", "cluster_level_5": "1"}, {"last": "DR\u0102GHICI", "first": "Damian", "name": "Damian DR\u0102GHICI", "country": "Romania", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124786.jpg", "cluster_level_2": "1", "cluster_level_3": "1", "cluster_level_4": "1", "cluster_level_5": "2"}, {"last": "NICA", "first": "Dan", "name": "Dan NICA", "country": "Romania", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124784.jpg", "cluster_level_2": "1", "cluster_level_3": "1", "cluster_level_4": "1", "cluster_level_5": "1"}, {"last": "BUDA", "first": "Daniel", "name": "Daniel BUDA", "country": "Romania", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/125012.jpg", "cluster_level_2": "1", "cluster_level_3": "2", "cluster_level_4": "3", "cluster_level_5": "4"}, {"last": "FRUNZULIC\u0102", "first": "Doru-Claudian", "name": "Doru-Claudian FRUNZULIC\u0102", "country": "Romania", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124790.jpg", "cluster_level_2": "1", "cluster_level_3": "1", "cluster_level_4": "1", "cluster_level_5": "1"}, {"last": "PAVEL", "first": "Emilian", "name": "Emilian PAVEL", "country": "Romania", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/129256.jpg", "cluster_level_2": "1", "cluster_level_3": "1", "cluster_level_4": "1", "cluster_level_5": "1"}, {"last": "PA\u015eCU", "first": "Ioan", "name": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "country": "Romania", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "cluster_level_2": "1", "cluster_level_3": "1", "cluster_level_4": "1", "cluster_level_5": "1"}, {"last": "WINKLER", "first": "Iuliu", "name": "Iuliu WINKLER", "country": "Romania", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "cluster_level_2": "1", "cluster_level_3": "2", "cluster_level_4": "3", "cluster_level_5": "4"}, {"last": "REBEGA", "first": "Lauren\u0163iu", "name": "Lauren\u0163iu REBEGA", "country": "Romania", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124792.jpg", "cluster_level_2": "2", "cluster_level_3": "3", "cluster_level_4": "4", "cluster_level_5": "5"}, {"last": "GRAPINI", "first": "Maria", "name": "Maria GRAPINI", "country": "Romania", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124785.jpg", "cluster_level_2": "1", "cluster_level_3": "1", "cluster_level_4": "1", "cluster_level_5": "1"}, {"last": "ZOAN\u0102", "first": "Maria", "name": "Maria Gabriela ZOAN\u0102", "country": "Romania", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/191377.jpg", "cluster_level_2": "1", "cluster_level_3": "1", "cluster_level_4": "1", "cluster_level_5": "1"}, {"last": "MARINESCU", "first": "Marian-Jean", "name": "Marian-Jean MARINESCU", "country": "Romania", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "cluster_level_2": "1", "cluster_level_3": "2", "cluster_level_4": "3", "cluster_level_5": "4"}, {"last": "\u0162URCANU", "first": "Mihai", "name": "Mihai \u0162URCANU", "country": "Romania", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/131750.jpg", "cluster_level_2": "1", "cluster_level_3": "2", "cluster_level_4": "3", "cluster_level_5": "4"}, {"last": "DIACONU", "first": "Mircea", "name": "Mircea DIACONU", "country": "Romania", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124805.jpg", "cluster_level_2": "1", "cluster_level_3": "2", "cluster_level_4": "2", "cluster_level_5": "3"}, {"last": "MACOVEI", "first": "Monica", "name": "Monica MACOVEI", "country": "Romania", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "cluster_level_2": "1", "cluster_level_3": "2", "cluster_level_4": "3", "cluster_level_5": "4"}, {"last": "NICOLAI", "first": "Norica", "name": "Norica NICOLAI", "country": "Romania", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "cluster_level_2": "1", "cluster_level_3": "2", "cluster_level_4": "2", "cluster_level_5": "3"}, {"last": "M\u0102NESCU", "first": "Ramona", "name": "Ramona Nicole M\u0102NESCU", "country": "Romania", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "cluster_level_2": "1", "cluster_level_3": "2", "cluster_level_4": "3", "cluster_level_5": "4"}, {"last": "WEBER", "first": "Renate", "name": "Renate WEBER", "country": "Romania", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "cluster_level_2": "1", "cluster_level_3": "2", "cluster_level_4": "2", "cluster_level_5": "3"}, {"last": "POPA", "first": "R\u0103zvan", "name": "R\u0103zvan POPA", "country": "Romania", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/189490.jpg", "cluster_level_2": "1", "cluster_level_3": "1", "cluster_level_4": "1", "cluster_level_5": "1"}, {"last": "MURE\u015eAN", "first": "Siegfried", "name": "Siegfried MURE\u015eAN", "country": "Romania", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124802.jpg", "cluster_level_2": "1", "cluster_level_3": "2", "cluster_level_4": "3", "cluster_level_5": "4"}, {"last": "MOIS\u0102", "first": "Sorin", "name": "Sorin MOIS\u0102", "country": "Romania", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124789.jpg", "cluster_level_2": "1", "cluster_level_3": "2", "cluster_level_4": "3", "cluster_level_5": "4"}, {"last": "STOLOJAN", "first": "Theodor", "name": "Theodor Dumitru STOLOJAN", "country": "Romania", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "cluster_level_2": "1", "cluster_level_3": "2", "cluster_level_4": "3", "cluster_level_5": "4"}, {"last": "UNGUREANU", "first": "Traian", "name": "Traian UNGUREANU", "country": "Romania", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "cluster_level_2": "1", "cluster_level_3": "2", "cluster_level_4": "3", "cluster_level_5": "4"}, {"last": "BO\u015eTINARU", "first": "Victor", "name": "Victor BO\u015eTINARU", "country": "Romania", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "cluster_level_2": "1", "cluster_level_3": "1", "cluster_level_4": "1", "cluster_level_5": "1"}]