{"Hungary": [{"name": "Hungary2004namec31", "parent": "Hungary2004nameHungary", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2004namec41", "parent": "Hungary2004namec31", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2004namec61", "parent": "Hungary2004namec41", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2004namec72", "parent": "Hungary2004namec61", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2004namec92", "parent": "Hungary2004namec72", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2004nameAlexandra DOBOLYI", "parent": "Hungary2004namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28637.jpg", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2004namec22", "parent": "Hungary2004nameHungary", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2004namec54", "parent": "Hungary2004namec22", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2004namec87", "parent": "Hungary2004namec54", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2004namec97", "parent": "Hungary2004namec87", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2004nameAndr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "Hungary2004namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2004nameB\u00e9la GLATTFELDER", "parent": "Hungary2004namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2004nameCsaba S\u00e1ndor TABAJDI", "parent": "Hungary2004namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2004nameCsaba \u0150RY", "parent": "Hungary2004namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2004nameEdit HERCZOG", "parent": "Hungary2004namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2004nameGyula HEGYI", "parent": "Hungary2004namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23806.jpg", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2004namec96", "parent": "Hungary2004namec54", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2004nameGy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "Hungary2004namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2004nameG\u00e1bor DEMSZKY", "parent": "Hungary2004namec22", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28203.jpg", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2004nameG\u00e1bor HARANGOZ\u00d3", "parent": "Hungary2004namec41", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28199.jpg", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2004nameIstv\u00e1n P\u00c1LFI", "parent": "Hungary2004namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28147.jpg", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2004nameIstv\u00e1n SZENT-IV\u00c1NYI", "parent": "Hungary2004namec31", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23830.jpg", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2004nameJ\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "Hungary2004namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2004nameKatalin L\u00c9VAI", "parent": "Hungary2004namec72", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28200.jpg", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2004nameKinga G\u00c1L", "parent": "Hungary2004namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2004nameL\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "parent": "Hungary2004namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2004nameL\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "parent": "Hungary2004namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2004namec91", "parent": "Hungary2004namec61", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2004nameMagda K\u00d3S\u00c1N\u00c9 KOV\u00c1CS", "parent": "Hungary2004namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23807.jpg", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2004namec98", "parent": "Hungary2004namec87", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2004nameP\u00e1l SCHMITT", "parent": "Hungary2004namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28133.jpg", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2004nameP\u00e9ter OLAJOS", "parent": "Hungary2004namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28636.jpg", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2004nameSzabolcs FAZAKAS", "parent": "Hungary2004namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23804.jpg", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2004nameZita GURMAI", "parent": "Hungary2004namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2004nameZsolt L\u00e1szl\u00f3 BECSEY", "parent": "Hungary2004namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28138.jpg", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2004groupc91", "parent": "Hungary2004groupHungary", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2004groupALDE", "parent": "Hungary2004groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2004groupPPE", "parent": "Hungary2004groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2004groupS&D", "parent": "Hungary2004groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2004partyc91", "parent": "Hungary2004partyHungary", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2004partyEgy\u00e9b", "parent": "Hungary2004partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/hun.jpg", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2004partyFIDESZ-KDNP", "parent": "Hungary2004partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2004partyMSZP", "parent": "Hungary2004partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2004partyN/A", "parent": "Hungary2004partyHungary", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2005namec31", "parent": "Hungary2005nameHungary", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2005namec41", "parent": "Hungary2005namec31", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2005namec51", "parent": "Hungary2005namec41", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2005namec71", "parent": "Hungary2005namec51", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2005namec81", "parent": "Hungary2005namec71", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2005namec91", "parent": "Hungary2005namec81", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2005nameAlexandra DOBOLYI", "parent": "Hungary2005namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28637.jpg", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2005namec22", "parent": "Hungary2005nameHungary", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2005namec98", "parent": "Hungary2005namec22", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2005nameAndr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "Hungary2005namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2005nameB\u00e9la GLATTFELDER", "parent": "Hungary2005namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2005nameCsaba S\u00e1ndor TABAJDI", "parent": "Hungary2005namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2005nameCsaba \u0150RY", "parent": "Hungary2005namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2005nameEdit HERCZOG", "parent": "Hungary2005namec41", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2005nameEtelka BARSI-PATAKY", "parent": "Hungary2005namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28136.jpg", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2005nameGyula HEGYI", "parent": "Hungary2005namec71", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23806.jpg", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2005nameGy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "Hungary2005namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2005namec62", "parent": "Hungary2005namec51", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2005namec94", "parent": "Hungary2005namec62", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2005nameG\u00e1bor HARANGOZ\u00d3", "parent": "Hungary2005namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28199.jpg", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2005nameIstv\u00e1n SZENT-IV\u00c1NYI", "parent": "Hungary2005namec22", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23830.jpg", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2005nameJ\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "Hungary2005namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2005nameKatalin L\u00c9VAI", "parent": "Hungary2005namec31", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28200.jpg", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2005nameKinga G\u00c1L", "parent": "Hungary2005namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2005nameL\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "parent": "Hungary2005namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2005nameL\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "parent": "Hungary2005namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2005nameMagda K\u00d3S\u00c1N\u00c9 KOV\u00c1CS", "parent": "Hungary2005namec62", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23807.jpg", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2005nameP\u00e1l SCHMITT", "parent": "Hungary2005namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28133.jpg", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2005nameP\u00e9ter OLAJOS", "parent": "Hungary2005namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28636.jpg", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2005nameSzabolcs FAZAKAS", "parent": "Hungary2005namec81", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23804.jpg", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2005nameZita GURMAI", "parent": "Hungary2005namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2005nameZsolt L\u00e1szl\u00f3 BECSEY", "parent": "Hungary2005namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28138.jpg", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2005groupc91", "parent": "Hungary2005groupHungary", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2005groupALDE", "parent": "Hungary2005groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2005groupPPE", "parent": "Hungary2005groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2005groupS&D", "parent": "Hungary2005groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2005partyc91", "parent": "Hungary2005partyHungary", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2005partyEgy\u00e9b", "parent": "Hungary2005partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/hun.jpg", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2005partyFIDESZ-KDNP", "parent": "Hungary2005partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2005partyMSZP", "parent": "Hungary2005partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2006namec22", "parent": "Hungary2006nameHungary", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2006namec33", "parent": "Hungary2006namec22", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2006namec44", "parent": "Hungary2006namec33", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2006namec98", "parent": "Hungary2006namec44", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2006nameAlexandra DOBOLYI", "parent": "Hungary2006namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28637.jpg", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2006namec51", "parent": "Hungary2006nameHungary", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2006namec91", "parent": "Hungary2006namec51", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2006nameAndr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "Hungary2006namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2006nameAntonio DE BLASIO", "parent": "Hungary2006namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36748.jpg", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2006nameB\u00e9la GLATTFELDER", "parent": "Hungary2006namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2006nameCsaba S\u00e1ndor TABAJDI", "parent": "Hungary2006namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2006nameCsaba \u0150RY", "parent": "Hungary2006namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2006namec99", "parent": "Hungary2006namec44", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2006nameEdit HERCZOG", "parent": "Hungary2006namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2006nameEtelka BARSI-PATAKY", "parent": "Hungary2006namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28136.jpg", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2006namec64", "parent": "Hungary2006namec33", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2006namec84", "parent": "Hungary2006namec64", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2006nameGyula HEGYI", "parent": "Hungary2006namec84", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23806.jpg", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2006nameGy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "Hungary2006namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2006nameG\u00e1bor HARANGOZ\u00d3", "parent": "Hungary2006namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28199.jpg", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2006namec93", "parent": "Hungary2006namec22", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2006nameIstv\u00e1n SZENT-IV\u00c1NYI", "parent": "Hungary2006namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23830.jpg", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2006nameJ\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "Hungary2006namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2006namec75", "parent": "Hungary2006namec64", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2006nameKatalin L\u00c9VAI", "parent": "Hungary2006namec75", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28200.jpg", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2006nameKinga G\u00c1L", "parent": "Hungary2006namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2006nameL\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "parent": "Hungary2006namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2006nameL\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "parent": "Hungary2006namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2006namec96", "parent": "Hungary2006namec75", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2006nameMagda K\u00d3S\u00c1N\u00c9 KOV\u00c1CS", "parent": "Hungary2006namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23807.jpg", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2006nameP\u00e1l SCHMITT", "parent": "Hungary2006namec51", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28133.jpg", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2006nameP\u00e9ter OLAJOS", "parent": "Hungary2006namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28636.jpg", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2006nameSzabolcs FAZAKAS", "parent": "Hungary2006namec84", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23804.jpg", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2006nameVikt\u00f3ria MOH\u00c1CSI", "parent": "Hungary2006namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/30099.jpg", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2006nameZita GURMAI", "parent": "Hungary2006namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2006nameZsolt L\u00e1szl\u00f3 BECSEY", "parent": "Hungary2006namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28138.jpg", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2006groupc91", "parent": "Hungary2006groupHungary", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2006groupALDE", "parent": "Hungary2006groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2006groupPPE", "parent": "Hungary2006groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2006groupS&D", "parent": "Hungary2006groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2006partyc91", "parent": "Hungary2006partyHungary", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2006partyEgy\u00e9b", "parent": "Hungary2006partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/hun.jpg", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2006partyFIDESZ-KDNP", "parent": "Hungary2006partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2006partyMSZP", "parent": "Hungary2006partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2007namec22", "parent": "Hungary2007nameHungary", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2007namec44", "parent": "Hungary2007namec22", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2007namec96", "parent": "Hungary2007namec44", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2007nameAlexandra DOBOLYI", "parent": "Hungary2007namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28637.jpg", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2007namec31", "parent": "Hungary2007nameHungary", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2007namec61", "parent": "Hungary2007namec31", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2007namec82", "parent": "Hungary2007namec61", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2007namec93", "parent": "Hungary2007namec82", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2007nameAndr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "Hungary2007namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2007nameAntonio DE BLASIO", "parent": "Hungary2007namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36748.jpg", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2007nameB\u00e9la GLATTFELDER", "parent": "Hungary2007namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2007nameCsaba S\u00e1ndor TABAJDI", "parent": "Hungary2007namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2007namec92", "parent": "Hungary2007namec82", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2007nameCsaba \u0150RY", "parent": "Hungary2007namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2007namec55", "parent": "Hungary2007namec44", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2007namec97", "parent": "Hungary2007namec55", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2007nameEdit HERCZOG", "parent": "Hungary2007namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2007nameEtelka BARSI-PATAKY", "parent": "Hungary2007namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28136.jpg", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2007namec77", "parent": "Hungary2007namec55", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2007nameGyula HEGYI", "parent": "Hungary2007namec77", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23806.jpg", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2007nameGy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "Hungary2007namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2007nameG\u00e1bor HARANGOZ\u00d3", "parent": "Hungary2007namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28199.jpg", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2007namec95", "parent": "Hungary2007namec22", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2007nameIstv\u00e1n SZENT-IV\u00c1NYI", "parent": "Hungary2007namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23830.jpg", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2007nameJ\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "Hungary2007namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2007namec98", "parent": "Hungary2007namec77", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2007nameKatalin L\u00c9VAI", "parent": "Hungary2007namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28200.jpg", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2007nameKinga G\u00c1L", "parent": "Hungary2007namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2007namec91", "parent": "Hungary2007namec61", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2007nameL\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "parent": "Hungary2007namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2007nameL\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "parent": "Hungary2007namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2007nameMagda K\u00d3S\u00c1N\u00c9 KOV\u00c1CS", "parent": "Hungary2007namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23807.jpg", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2007nameP\u00e1l SCHMITT", "parent": "Hungary2007namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28133.jpg", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2007nameP\u00e9ter OLAJOS", "parent": "Hungary2007namec31", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28636.jpg", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2007nameSzabolcs FAZAKAS", "parent": "Hungary2007namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23804.jpg", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2007nameVikt\u00f3ria MOH\u00c1CSI", "parent": "Hungary2007namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/30099.jpg", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2007nameZita GURMAI", "parent": "Hungary2007namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2007nameZsolt L\u00e1szl\u00f3 BECSEY", "parent": "Hungary2007namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28138.jpg", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2007groupc91", "parent": "Hungary2007groupHungary", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2007groupALDE", "parent": "Hungary2007groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2007groupPPE", "parent": "Hungary2007groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2007groupS&D", "parent": "Hungary2007groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2007partyc91", "parent": "Hungary2007partyHungary", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2007partyEgy\u00e9b", "parent": "Hungary2007partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/hun.jpg", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2007partyFIDESZ-KDNP", "parent": "Hungary2007partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2007partyMSZP", "parent": "Hungary2007partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2008namec22", "parent": "Hungary2008nameHungary", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2008namec33", "parent": "Hungary2008namec22", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2008namec55", "parent": "Hungary2008namec33", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2008namec98", "parent": "Hungary2008namec55", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2008nameAlexandra DOBOLYI", "parent": "Hungary2008namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28637.jpg", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2008namec86", "parent": "Hungary2008namec33", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2008namec96", "parent": "Hungary2008namec86", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2008nameAndr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "Hungary2008namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2008nameAntonio DE BLASIO", "parent": "Hungary2008namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36748.jpg", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2008nameB\u00e9la GLATTFELDER", "parent": "Hungary2008namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2008namec63", "parent": "Hungary2008namec22", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2008namec73", "parent": "Hungary2008namec63", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2008namec93", "parent": "Hungary2008namec73", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2008nameCsaba S\u00e1ndor TABAJDI", "parent": "Hungary2008namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2008nameCsaba \u0150RY", "parent": "Hungary2008namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2008nameEdit HERCZOG", "parent": "Hungary2008namec63", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2008nameEtelka BARSI-PATAKY", "parent": "Hungary2008namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28136.jpg", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2008nameGyula HEGYI", "parent": "Hungary2008namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23806.jpg", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2008nameGy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "Hungary2008namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2008nameG\u00e1bor HARANGOZ\u00d3", "parent": "Hungary2008namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28199.jpg", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2008namec41", "parent": "Hungary2008nameHungary", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2008nameIstv\u00e1n SZENT-IV\u00c1NYI", "parent": "Hungary2008namec41", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23830.jpg", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2008nameJ\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "Hungary2008namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2008nameKatalin L\u00c9VAI", "parent": "Hungary2008namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28200.jpg", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2008nameKinga G\u00c1L", "parent": "Hungary2008namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2008nameL\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "parent": "Hungary2008namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2008nameL\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "parent": "Hungary2008namec55", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2008nameL\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "parent": "Hungary2008namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2008nameMagda K\u00d3S\u00c1N\u00c9 KOV\u00c1CS", "parent": "Hungary2008namec73", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23807.jpg", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2008nameP\u00e1l SCHMITT", "parent": "Hungary2008namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28133.jpg", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2008nameP\u00e9ter OLAJOS", "parent": "Hungary2008namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28636.jpg", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2008nameSzabolcs FAZAKAS", "parent": "Hungary2008namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23804.jpg", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2008nameVikt\u00f3ria MOH\u00c1CSI", "parent": "Hungary2008namec41", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/30099.jpg", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2008nameZita GURMAI", "parent": "Hungary2008namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2008nameZsolt L\u00e1szl\u00f3 BECSEY", "parent": "Hungary2008namec86", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28138.jpg", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2008groupALDE", "parent": "Hungary2008groupHungary", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2008groupc91", "parent": "Hungary2008groupHungary", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2008groupPPE", "parent": "Hungary2008groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2008groupS&D", "parent": "Hungary2008groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2008groupVerts/ALE", "parent": "Hungary2008groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/greens.png", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2008partyc91", "parent": "Hungary2008partyHungary", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2008partyEgy\u00e9b", "parent": "Hungary2008partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/hun.jpg", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2008partyFIDESZ-KDNP", "parent": "Hungary2008partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2008partyc92", "parent": "Hungary2008partyHungary", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2008partyMSZP", "parent": "Hungary2008partyc92", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2008partyN/A", "parent": "Hungary2008partyc92", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2009namec22", "parent": "Hungary2009nameHungary", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2009namec33", "parent": "Hungary2009namec22", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2009namec64", "parent": "Hungary2009namec33", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2009namec86", "parent": "Hungary2009namec64", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2009namec96", "parent": "Hungary2009namec86", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2009nameAlexandra DOBOLYI", "parent": "Hungary2009namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28637.jpg", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2009namec44", "parent": "Hungary2009namec33", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2009namec99", "parent": "Hungary2009namec44", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2009nameAndr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "Hungary2009namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2009namec95", "parent": "Hungary2009namec64", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2009nameAntonio DE BLASIO", "parent": "Hungary2009namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36748.jpg", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2009nameB\u00e9la GLATTFELDER", "parent": "Hungary2009namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2009namec98", "parent": "Hungary2009namec44", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2009nameCsaba S\u00e1ndor TABAJDI", "parent": "Hungary2009namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2009nameCsaba \u0150RY", "parent": "Hungary2009namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2009namec91", "parent": "Hungary2009nameHungary", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2009nameCsan\u00e1d SZEGEDI", "parent": "Hungary2009namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96855.jpg", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2009nameEdit HERCZOG", "parent": "Hungary2009namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2009namec52", "parent": "Hungary2009namec22", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2009namec92", "parent": "Hungary2009namec52", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2009nameEnik\u0151 GY\u0150RI", "parent": "Hungary2009namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96830.jpg", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2009nameEtelka BARSI-PATAKY", "parent": "Hungary2009namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28136.jpg", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2009nameGyula HEGYI", "parent": "Hungary2009namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23806.jpg", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2009nameGy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "Hungary2009namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2009nameG\u00e1bor HARANGOZ\u00d3", "parent": "Hungary2009namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28199.jpg", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2009nameIstv\u00e1n SZENT-IV\u00c1NYI", "parent": "Hungary2009namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23830.jpg", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2009nameJ\u00e1nos \u00c1DER", "parent": "Hungary2009namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96659.jpg", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2009nameJ\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "Hungary2009namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2009nameKatalin L\u00c9VAI", "parent": "Hungary2009namec86", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28200.jpg", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2009nameKinga G\u00c1L", "parent": "Hungary2009namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2009namec73", "parent": "Hungary2009namec52", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2009nameKinga G\u00d6NCZ", "parent": "Hungary2009namec73", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96832.jpg", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2009nameKrisztina MORVAI", "parent": "Hungary2009namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2009nameLajos BOKROS", "parent": "Hungary2009namec73", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96878.jpg", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2009nameL\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "parent": "Hungary2009namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2009nameL\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "parent": "Hungary2009namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2009nameL\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "parent": "Hungary2009namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2009nameMagda K\u00d3S\u00c1N\u00c9 KOV\u00c1CS", "parent": "Hungary2009namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23807.jpg", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2009nameP\u00e1l SCHMITT", "parent": "Hungary2009namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28133.jpg", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2009nameP\u00e9ter OLAJOS", "parent": "Hungary2009namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28636.jpg", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2009nameSzabolcs FAZAKAS", "parent": "Hungary2009namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23804.jpg", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2009nameTam\u00e1s DEUTSCH", "parent": "Hungary2009namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2009nameVikt\u00f3ria MOH\u00c1CSI", "parent": "Hungary2009namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/30099.jpg", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2009nameZita GURMAI", "parent": "Hungary2009namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2009nameZolt\u00e1n BALCZ\u00d3", "parent": "Hungary2009namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96877.jpg", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2009nameZsolt L\u00e1szl\u00f3 BECSEY", "parent": "Hungary2009namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28138.jpg", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2009name\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "parent": "Hungary2009namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2009name\u00c1gnes HANKISS", "parent": "Hungary2009namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96707.jpg", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2009groupc22", "parent": "Hungary2009groupHungary", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2009groupc93", "parent": "Hungary2009groupc22", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2009groupALDE", "parent": "Hungary2009groupc93", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2009groupc31", "parent": "Hungary2009groupHungary", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2009groupECR", "parent": "Hungary2009groupc31", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/ecr.jpg", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2009groupN/A", "parent": "Hungary2009groupc31", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2009groupc94", "parent": "Hungary2009groupc22", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2009groupPPE", "parent": "Hungary2009groupc94", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2009groupS&D", "parent": "Hungary2009groupc94", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2009groupVerts/ALE", "parent": "Hungary2009groupc93", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/greens.png", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2009partyc31", "parent": "Hungary2009partyHungary", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2009partyc91", "parent": "Hungary2009partyc31", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2009partyEgy\u00e9b", "parent": "Hungary2009partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/hun.jpg", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2009partyFIDESZ-KDNP", "parent": "Hungary2009partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2009partyc22", "parent": "Hungary2009partyHungary", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2009partyJobbik", "parent": "Hungary2009partyc22", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/jobbik.png", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2009partyMSZP", "parent": "Hungary2009partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2009partyN/A", "parent": "Hungary2009partyc31", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2009partyRMDSZ", "parent": "Hungary2009partyc22", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2010namec31", "parent": "Hungary2010nameHungary", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2010namec52", "parent": "Hungary2010namec31", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2010namec93", "parent": "Hungary2010namec52", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2010nameAndr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "Hungary2010namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2010nameB\u00e9la GLATTFELDER", "parent": "Hungary2010namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2010namec22", "parent": "Hungary2010nameHungary", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2010namec43", "parent": "Hungary2010namec22", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2010namec64", "parent": "Hungary2010namec43", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2010nameB\u00e9la KOV\u00c1CS", "parent": "Hungary2010namec64", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2010namec71", "parent": "Hungary2010namec31", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2010namec91", "parent": "Hungary2010namec71", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2010nameCsaba S\u00e1ndor TABAJDI", "parent": "Hungary2010namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2010nameCsaba \u0150RY", "parent": "Hungary2010namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2010nameCsan\u00e1d SZEGEDI", "parent": "Hungary2010namec64", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96855.jpg", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2010namec92", "parent": "Hungary2010namec71", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2010nameEdit HERCZOG", "parent": "Hungary2010namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2010nameGy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "Hungary2010namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2010nameIldik\u00f3 G\u00c1LL-PELCZ", "parent": "Hungary2010namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102886.jpg", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2010nameJ\u00e1nos \u00c1DER", "parent": "Hungary2010namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96659.jpg", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2010nameJ\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "Hungary2010namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2010nameKinga G\u00c1L", "parent": "Hungary2010namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2010nameKinga G\u00d6NCZ", "parent": "Hungary2010namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96832.jpg", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2010nameKrisztina MORVAI", "parent": "Hungary2010namec43", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2010nameLajos BOKROS", "parent": "Hungary2010namec22", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96878.jpg", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2010nameL\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "parent": "Hungary2010namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2010namec84", "parent": "Hungary2010namec52", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2010nameL\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "parent": "Hungary2010namec84", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2010namec94", "parent": "Hungary2010namec84", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2010nameL\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "parent": "Hungary2010namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2010nameTam\u00e1s DEUTSCH", "parent": "Hungary2010namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2010nameZita GURMAI", "parent": "Hungary2010namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2010nameZolt\u00e1n BAG\u00d3", "parent": "Hungary2010namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23813.jpg", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2010name\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "parent": "Hungary2010namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2010name\u00c1gnes HANKISS", "parent": "Hungary2010namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96707.jpg", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2010groupECR", "parent": "Hungary2010groupHungary", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/ecr.jpg", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2010groupc91", "parent": "Hungary2010groupHungary", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2010groupN/A", "parent": "Hungary2010groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2010groupPPE", "parent": "Hungary2010groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2010groupS&D", "parent": "Hungary2010groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2010partyc91", "parent": "Hungary2010partyHungary", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2010partyEgy\u00e9b", "parent": "Hungary2010partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/hun.jpg", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2010partyFIDESZ-KDNP", "parent": "Hungary2010partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2010partyc22", "parent": "Hungary2010partyHungary", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2010partyJobbik", "parent": "Hungary2010partyc22", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/jobbik.png", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2010partyMSZP", "parent": "Hungary2010partyc22", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2010partyRMDSZ", "parent": "Hungary2010partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2011namec21", "parent": "Hungary2011nameHungary", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2011namec32", "parent": "Hungary2011namec21", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2011namec54", "parent": "Hungary2011namec32", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2011namec75", "parent": "Hungary2011namec54", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2011namec96", "parent": "Hungary2011namec75", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2011nameAndr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "Hungary2011namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2011nameB\u00e9la GLATTFELDER", "parent": "Hungary2011namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2011namec41", "parent": "Hungary2011namec21", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2011namec61", "parent": "Hungary2011namec41", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2011nameB\u00e9la KOV\u00c1CS", "parent": "Hungary2011namec61", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2011namec84", "parent": "Hungary2011namec32", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2011namec95", "parent": "Hungary2011namec84", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2011nameCsaba S\u00e1ndor TABAJDI", "parent": "Hungary2011namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2011nameCsaba \u0150RY", "parent": "Hungary2011namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2011nameCsan\u00e1d SZEGEDI", "parent": "Hungary2011namec61", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96855.jpg", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2011namec94", "parent": "Hungary2011namec84", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2011nameEdit HERCZOG", "parent": "Hungary2011namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2011nameGy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "Hungary2011namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2011nameIldik\u00f3 G\u00c1LL-PELCZ", "parent": "Hungary2011namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102886.jpg", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2011nameJ\u00e1nos \u00c1DER", "parent": "Hungary2011namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96659.jpg", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2011nameJ\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "Hungary2011namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2011nameKinga G\u00c1L", "parent": "Hungary2011namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2011nameKinga G\u00d6NCZ", "parent": "Hungary2011namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96832.jpg", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2011nameKrisztina MORVAI", "parent": "Hungary2011namec41", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2011nameLajos BOKROS", "parent": "Hungary2011nameHungary", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96878.jpg", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2011nameL\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "parent": "Hungary2011namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2011nameL\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "parent": "Hungary2011namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2011nameL\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "parent": "Hungary2011namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2011nameTam\u00e1s DEUTSCH", "parent": "Hungary2011namec54", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2011nameZita GURMAI", "parent": "Hungary2011namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2011nameZolt\u00e1n BAG\u00d3", "parent": "Hungary2011namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23813.jpg", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2011name\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "parent": "Hungary2011namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2011name\u00c1gnes HANKISS", "parent": "Hungary2011namec75", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96707.jpg", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2011groupECR", "parent": "Hungary2011groupHungary", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/ecr.jpg", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2011groupc91", "parent": "Hungary2011groupHungary", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2011groupN/A", "parent": "Hungary2011groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2011groupPPE", "parent": "Hungary2011groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2011groupS&D", "parent": "Hungary2011groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2011partyEgy\u00e9b", "parent": "Hungary2011partyHungary", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/hun.jpg", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2011partyc21", "parent": "Hungary2011partyHungary", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2011partyc91", "parent": "Hungary2011partyc21", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2011partyFIDESZ-KDNP", "parent": "Hungary2011partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2011partyJobbik", "parent": "Hungary2011partyc21", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/jobbik.png", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2011partyMSZP", "parent": "Hungary2011partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2011partyRMDSZ", "parent": "Hungary2011partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2012namec41", "parent": "Hungary2012nameHungary", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2012namec52", "parent": "Hungary2012namec41", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2012namec62", "parent": "Hungary2012namec52", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2012namec73", "parent": "Hungary2012namec62", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2012namec94", "parent": "Hungary2012namec73", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2012nameAndr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "Hungary2012namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2012namec82", "parent": "Hungary2012namec62", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2012namec92", "parent": "Hungary2012namec82", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2012nameB\u00e9la GLATTFELDER", "parent": "Hungary2012namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2012namec22", "parent": "Hungary2012nameHungary", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2012namec32", "parent": "Hungary2012namec22", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2012nameB\u00e9la KOV\u00c1CS", "parent": "Hungary2012namec32", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2012namec91", "parent": "Hungary2012namec41", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2012nameCsaba S\u00e1ndor TABAJDI", "parent": "Hungary2012namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2012nameCsaba \u0150RY", "parent": "Hungary2012namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2012nameCsan\u00e1d SZEGEDI", "parent": "Hungary2012namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96855.jpg", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2012nameEdit HERCZOG", "parent": "Hungary2012namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2012nameErik B\u00c1NKI", "parent": "Hungary2012namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/113883.jpg", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2012nameGy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "Hungary2012namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2012nameIldik\u00f3 G\u00c1LL-PELCZ", "parent": "Hungary2012namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102886.jpg", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2012nameJ\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "Hungary2012namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2012nameKinga G\u00c1L", "parent": "Hungary2012namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2012nameKinga G\u00d6NCZ", "parent": "Hungary2012namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96832.jpg", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2012nameKrisztina MORVAI", "parent": "Hungary2012namec22", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2012nameLajos BOKROS", "parent": "Hungary2012namec32", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96878.jpg", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2012nameL\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "parent": "Hungary2012namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2012nameL\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "parent": "Hungary2012namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2012nameL\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "parent": "Hungary2012namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2012nameTam\u00e1s DEUTSCH", "parent": "Hungary2012namec82", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2012nameZita GURMAI", "parent": "Hungary2012namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2012nameZolt\u00e1n BAG\u00d3", "parent": "Hungary2012namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23813.jpg", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2012name\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "parent": "Hungary2012namec52", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2012name\u00c1gnes HANKISS", "parent": "Hungary2012namec73", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96707.jpg", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2012groupECR", "parent": "Hungary2012groupHungary", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/ecr.jpg", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2012groupc91", "parent": "Hungary2012groupHungary", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2012groupN/A", "parent": "Hungary2012groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2012groupPPE", "parent": "Hungary2012groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2012groupS&D", "parent": "Hungary2012groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2012partyEgy\u00e9b", "parent": "Hungary2012partyHungary", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/hun.jpg", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2012partyc21", "parent": "Hungary2012partyHungary", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2012partyc91", "parent": "Hungary2012partyc21", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2012partyFIDESZ-KDNP", "parent": "Hungary2012partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2012partyJobbik", "parent": "Hungary2012partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/jobbik.png", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2012partyMSZP", "parent": "Hungary2012partyc21", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2012partyRMDSZ", "parent": "Hungary2012partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2013namec22", "parent": "Hungary2013nameHungary", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2013namec32", "parent": "Hungary2013namec22", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2013namec54", "parent": "Hungary2013namec32", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2013namec75", "parent": "Hungary2013namec54", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2013namec96", "parent": "Hungary2013namec75", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2013nameAndr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "Hungary2013namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2013namec97", "parent": "Hungary2013namec75", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2013nameB\u00e9la GLATTFELDER", "parent": "Hungary2013namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2013namec41", "parent": "Hungary2013nameHungary", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2013namec61", "parent": "Hungary2013namec41", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2013nameB\u00e9la KOV\u00c1CS", "parent": "Hungary2013namec61", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2013namec84", "parent": "Hungary2013namec32", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2013nameCsaba S\u00e1ndor TABAJDI", "parent": "Hungary2013namec84", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2013nameCsaba \u0150RY", "parent": "Hungary2013namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2013nameCsan\u00e1d SZEGEDI", "parent": "Hungary2013namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96855.jpg", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2013namec94", "parent": "Hungary2013namec84", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2013nameEdit HERCZOG", "parent": "Hungary2013namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2013nameErik B\u00c1NKI", "parent": "Hungary2013namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/113883.jpg", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2013nameGy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "Hungary2013namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2013nameIldik\u00f3 G\u00c1LL-PELCZ", "parent": "Hungary2013namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102886.jpg", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2013nameJ\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "Hungary2013namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2013nameKinga G\u00c1L", "parent": "Hungary2013namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2013nameKinga G\u00d6NCZ", "parent": "Hungary2013namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96832.jpg", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2013nameKrisztina MORVAI", "parent": "Hungary2013namec61", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2013nameLajos BOKROS", "parent": "Hungary2013namec41", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96878.jpg", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2013nameL\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "parent": "Hungary2013namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2013nameL\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "parent": "Hungary2013namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2013nameL\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "parent": "Hungary2013namec22", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2013nameTam\u00e1s DEUTSCH", "parent": "Hungary2013namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2013nameZita GURMAI", "parent": "Hungary2013namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2013nameZolt\u00e1n BAG\u00d3", "parent": "Hungary2013namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23813.jpg", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2013name\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "parent": "Hungary2013namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2013name\u00c1gnes HANKISS", "parent": "Hungary2013namec54", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96707.jpg", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2013groupECR", "parent": "Hungary2013groupHungary", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/ecr.jpg", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2013groupc91", "parent": "Hungary2013groupHungary", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2013groupN/A", "parent": "Hungary2013groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2013groupPPE", "parent": "Hungary2013groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2013groupS&D", "parent": "Hungary2013groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2013partyEgy\u00e9b", "parent": "Hungary2013partyHungary", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/hun.jpg", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2013partyc21", "parent": "Hungary2013partyHungary", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2013partyc91", "parent": "Hungary2013partyc21", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2013partyFIDESZ-KDNP", "parent": "Hungary2013partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2013partyJobbik", "parent": "Hungary2013partyc21", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/jobbik.png", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2013partyMSZP", "parent": "Hungary2013partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2013partyRMDSZ", "parent": "Hungary2013partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2014namec22", "parent": "Hungary2014nameHungary", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2014namec33", "parent": "Hungary2014namec22", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2014namec88", "parent": "Hungary2014namec33", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2014namec98", "parent": "Hungary2014namec88", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2014nameAndor DELI", "parent": "Hungary2014namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124714.jpg", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2014nameAndrea BOCSKOR", "parent": "Hungary2014namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124712.jpg", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2014namec97", "parent": "Hungary2014namec33", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2014nameAndr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "Hungary2014namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2014namec41", "parent": "Hungary2014nameHungary", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2014namec91", "parent": "Hungary2014namec41", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2014nameBenedek J\u00c1VOR", "parent": "Hungary2014namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124721.jpg", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2014namec53", "parent": "Hungary2014namec22", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2014namec94", "parent": "Hungary2014namec53", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2014nameB\u00e9la GLATTFELDER", "parent": "Hungary2014namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2014namec62", "parent": "Hungary2014namec41", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2014namec92", "parent": "Hungary2014namec62", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2014nameB\u00e9la KOV\u00c1CS", "parent": "Hungary2014namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2014namec99", "parent": "Hungary2014namec88", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2014nameCsaba MOLN\u00c1R", "parent": "Hungary2014namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124722.jpg", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2014namec75", "parent": "Hungary2014namec53", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2014namec95", "parent": "Hungary2014namec75", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2014nameCsaba S\u00e1ndor TABAJDI", "parent": "Hungary2014namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2014nameCsaba \u0150RY", "parent": "Hungary2014namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2014nameCsan\u00e1d SZEGEDI", "parent": "Hungary2014namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96855.jpg", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2014nameEdit HERCZOG", "parent": "Hungary2014namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2014nameErik B\u00c1NKI", "parent": "Hungary2014namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/113883.jpg", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2014nameGy\u00f6rgy H\u00d6LV\u00c9NYI", "parent": "Hungary2014namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124715.jpg", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2014nameGy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "Hungary2014namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2014nameIldik\u00f3 G\u00c1LL-PELCZ", "parent": "Hungary2014namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102886.jpg", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2014nameIstv\u00e1n UJHELYI", "parent": "Hungary2014namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124705.jpg", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2014nameJ\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "Hungary2014namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2014nameKinga G\u00c1L", "parent": "Hungary2014namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2014nameKinga G\u00d6NCZ", "parent": "Hungary2014namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96832.jpg", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2014nameKrisztina MORVAI", "parent": "Hungary2014namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2014nameLajos BOKROS", "parent": "Hungary2014namec75", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96878.jpg", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2014nameL\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "parent": "Hungary2014namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2014nameL\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "parent": "Hungary2014namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2014nameL\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "parent": "Hungary2014namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2014nameNorbert ERD\u0150S", "parent": "Hungary2014namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124711.jpg", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2014nameP\u00e9ter NIEDERM\u00dcLLER", "parent": "Hungary2014namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124723.jpg", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2014nameTam\u00e1s DEUTSCH", "parent": "Hungary2014namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2014nameTam\u00e1s MESZERICS", "parent": "Hungary2014namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124720.jpg", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2014nameTibor SZANYI", "parent": "Hungary2014namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124703.jpg", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2014nameZita GURMAI", "parent": "Hungary2014namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2014nameZolt\u00e1n BAG\u00d3", "parent": "Hungary2014namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23813.jpg", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2014nameZolt\u00e1n BALCZ\u00d3", "parent": "Hungary2014namec62", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96877.jpg", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2014name\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "parent": "Hungary2014namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2014name\u00c1gnes HANKISS", "parent": "Hungary2014namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96707.jpg", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2014groupECR", "parent": "Hungary2014groupHungary", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/ecr.jpg", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2014groupc21", "parent": "Hungary2014groupHungary", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2014groupc92", "parent": "Hungary2014groupc21", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2014groupN/A", "parent": "Hungary2014groupc92", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2014groupc91", "parent": "Hungary2014groupc21", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2014groupPPE", "parent": "Hungary2014groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2014groupS&D", "parent": "Hungary2014groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2014groupVerts/ALE", "parent": "Hungary2014groupc92", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/greens.png", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2014partyc41", "parent": "Hungary2014partyHungary", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2014partyDK", "parent": "Hungary2014partyc41", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/dk.png", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2014partyc22", "parent": "Hungary2014partyHungary", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2014partyc53", "parent": "Hungary2014partyc22", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2014partyEgy\u00e9b", "parent": "Hungary2014partyc53", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/hun.jpg", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2014partyc91", "parent": "Hungary2014partyc41", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2014partyEgy\u00fctt PM", "parent": "Hungary2014partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/egyutt.jpg", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2014partyc33", "parent": "Hungary2014partyc22", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2014partyc95", "parent": "Hungary2014partyc33", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2014partyFIDESZ-KDNP", "parent": "Hungary2014partyc95", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2014partyJobbik", "parent": "Hungary2014partyc33", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/jobbik.png", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2014partyLMP", "parent": "Hungary2014partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/lmp.jpg", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2014partyMSZP", "parent": "Hungary2014partyc95", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2014partyN/A", "parent": "Hungary2014partyc53", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2015namec22", "parent": "Hungary2015nameHungary", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2015namec42", "parent": "Hungary2015namec22", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2015namec63", "parent": "Hungary2015namec42", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2015namec95", "parent": "Hungary2015namec63", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2015nameAndor DELI", "parent": "Hungary2015namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124714.jpg", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2015nameAndrea BOCSKOR", "parent": "Hungary2015namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124712.jpg", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2015nameAndr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "Hungary2015namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2015namec33", "parent": "Hungary2015namec22", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2015namec77", "parent": "Hungary2015namec33", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2015nameBenedek J\u00c1VOR", "parent": "Hungary2015namec77", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124721.jpg", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2015namec51", "parent": "Hungary2015nameHungary", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2015namec81", "parent": "Hungary2015namec51", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2015nameB\u00e9la KOV\u00c1CS", "parent": "Hungary2015namec81", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2015namec97", "parent": "Hungary2015namec33", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2015nameCsaba MOLN\u00c1R", "parent": "Hungary2015namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124722.jpg", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2015nameGy\u00f6rgy H\u00d6LV\u00c9NYI", "parent": "Hungary2015namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124715.jpg", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2015namec94", "parent": "Hungary2015namec63", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2015nameGy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "Hungary2015namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2015nameIldik\u00f3 G\u00c1LL-PELCZ", "parent": "Hungary2015namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102886.jpg", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2015nameIstv\u00e1n UJHELYI", "parent": "Hungary2015namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124705.jpg", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2015nameJ\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "Hungary2015namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2015nameKinga G\u00c1L", "parent": "Hungary2015namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2015nameKrisztina MORVAI", "parent": "Hungary2015namec51", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2015nameL\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "parent": "Hungary2015namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2015nameNorbert ERD\u0150S", "parent": "Hungary2015namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124711.jpg", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2015nameP\u00e9ter NIEDERM\u00dcLLER", "parent": "Hungary2015namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124723.jpg", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2015nameTam\u00e1s DEUTSCH", "parent": "Hungary2015namec42", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2015nameTam\u00e1s MESZERICS", "parent": "Hungary2015namec77", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124720.jpg", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2015nameTibor SZANYI", "parent": "Hungary2015namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124703.jpg", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2015nameZolt\u00e1n BALCZ\u00d3", "parent": "Hungary2015namec81", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96877.jpg", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2015name\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "parent": "Hungary2015namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2015groupN/A", "parent": "Hungary2015groupHungary", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2015groupc91", "parent": "Hungary2015groupHungary", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2015groupPPE", "parent": "Hungary2015groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2015groupS&D", "parent": "Hungary2015groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2015groupVerts/ALE", "parent": "Hungary2015groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/greens.png", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2015partyc31", "parent": "Hungary2015partyHungary", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2015partyc91", "parent": "Hungary2015partyc31", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2015partyDK", "parent": "Hungary2015partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/dk.png", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2015partyc22", "parent": "Hungary2015partyHungary", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2015partyc93", "parent": "Hungary2015partyc22", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2015partyEgy\u00fctt PM", "parent": "Hungary2015partyc93", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/egyutt.jpg", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2015partyFIDESZ-KDNP", "parent": "Hungary2015partyc31", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2015partyJobbik", "parent": "Hungary2015partyc22", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/jobbik.png", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2015partyLMP", "parent": "Hungary2015partyc93", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/lmp.jpg", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2015partyMSZP", "parent": "Hungary2015partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2016namec22", "parent": "Hungary2016nameHungary", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2016namec53", "parent": "Hungary2016namec22", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2016namec74", "parent": "Hungary2016namec53", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2016namec94", "parent": "Hungary2016namec74", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2016nameAndor DELI", "parent": "Hungary2016namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124714.jpg", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2016nameAndrea BOCSKOR", "parent": "Hungary2016namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124712.jpg", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2016nameAndr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "Hungary2016namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2016namec33", "parent": "Hungary2016namec22", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2016namec86", "parent": "Hungary2016namec33", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2016nameBenedek J\u00c1VOR", "parent": "Hungary2016namec86", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124721.jpg", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2016namec41", "parent": "Hungary2016nameHungary", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2016namec91", "parent": "Hungary2016namec41", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2016nameB\u00e9la KOV\u00c1CS", "parent": "Hungary2016namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2016namec66", "parent": "Hungary2016namec33", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2016namec98", "parent": "Hungary2016namec66", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2016nameCsaba MOLN\u00c1R", "parent": "Hungary2016namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124722.jpg", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2016nameGy\u00f6rgy H\u00d6LV\u00c9NYI", "parent": "Hungary2016namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124715.jpg", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2016nameGy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "Hungary2016namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2016nameIldik\u00f3 G\u00c1LL-PELCZ", "parent": "Hungary2016namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102886.jpg", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2016nameIstv\u00e1n UJHELYI", "parent": "Hungary2016namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124705.jpg", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2016nameJ\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "Hungary2016namec74", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2016namec93", "parent": "Hungary2016namec53", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2016nameKinga G\u00c1L", "parent": "Hungary2016namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2016nameKrisztina MORVAI", "parent": "Hungary2016namec41", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2016nameL\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "parent": "Hungary2016namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2016nameNorbert ERD\u0150S", "parent": "Hungary2016namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124711.jpg", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2016nameP\u00e9ter NIEDERM\u00dcLLER", "parent": "Hungary2016namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124723.jpg", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2016nameTam\u00e1s DEUTSCH", "parent": "Hungary2016namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2016nameTam\u00e1s MESZERICS", "parent": "Hungary2016namec86", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124720.jpg", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2016nameTibor SZANYI", "parent": "Hungary2016namec66", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124703.jpg", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2016nameZolt\u00e1n BALCZ\u00d3", "parent": "Hungary2016namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96877.jpg", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2016name\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "parent": "Hungary2016namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2016groupc92", "parent": "Hungary2016groupHungary", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2016groupN/A", "parent": "Hungary2016groupc92", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2016groupc91", "parent": "Hungary2016groupHungary", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2016groupPPE", "parent": "Hungary2016groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2016groupS&D", "parent": "Hungary2016groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2016groupVerts/ALE", "parent": "Hungary2016groupc92", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/greens.png", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2016partyc31", "parent": "Hungary2016partyHungary", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2016partyc91", "parent": "Hungary2016partyc31", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2016partyDK", "parent": "Hungary2016partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/dk.png", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2016partyc22", "parent": "Hungary2016partyHungary", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2016partyc93", "parent": "Hungary2016partyc22", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2016partyEgy\u00fctt PM", "parent": "Hungary2016partyc93", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/egyutt.jpg", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2016partyFIDESZ-KDNP", "parent": "Hungary2016partyc31", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2016partyJobbik", "parent": "Hungary2016partyc22", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/jobbik.png", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2016partyLMP", "parent": "Hungary2016partyc93", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/lmp.jpg", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2016partyMSZP", "parent": "Hungary2016partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2017namec22", "parent": "Hungary2017nameHungary", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2017namec33", "parent": "Hungary2017namec22", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2017namec54", "parent": "Hungary2017namec33", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2017namec75", "parent": "Hungary2017namec54", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2017namec96", "parent": "Hungary2017namec75", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2017nameAndor DELI", "parent": "Hungary2017namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124714.jpg", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2017namec97", "parent": "Hungary2017namec75", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2017nameAndrea BOCSKOR", "parent": "Hungary2017namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124712.jpg", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2017nameAndr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "Hungary2017namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2017namec42", "parent": "Hungary2017namec22", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2017namec84", "parent": "Hungary2017namec42", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2017nameBenedek J\u00c1VOR", "parent": "Hungary2017namec84", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124721.jpg", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2017namec61", "parent": "Hungary2017nameHungary", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2017namec91", "parent": "Hungary2017namec61", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2017nameB\u00e9la KOV\u00c1CS", "parent": "Hungary2017namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2017namec93", "parent": "Hungary2017namec42", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2017nameCsaba MOLN\u00c1R", "parent": "Hungary2017namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124722.jpg", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2017nameGy\u00f6rgy H\u00d6LV\u00c9NYI", "parent": "Hungary2017namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124715.jpg", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2017nameGy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "Hungary2017namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2017nameIldik\u00f3 G\u00c1LL-PELCZ", "parent": "Hungary2017namec54", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102886.jpg", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2017nameIstv\u00e1n UJHELYI", "parent": "Hungary2017namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124705.jpg", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2017nameJ\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "Hungary2017namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2017nameKinga G\u00c1L", "parent": "Hungary2017namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2017nameKrisztina MORVAI", "parent": "Hungary2017namec61", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2017nameL\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "parent": "Hungary2017namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2017nameL\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "parent": "Hungary2017namec33", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2017nameNorbert ERD\u0150S", "parent": "Hungary2017namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124711.jpg", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2017nameP\u00e9ter NIEDERM\u00dcLLER", "parent": "Hungary2017namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124723.jpg", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2017nameTam\u00e1s DEUTSCH", "parent": "Hungary2017namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2017nameTam\u00e1s MESZERICS", "parent": "Hungary2017namec84", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124720.jpg", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2017nameTibor SZANYI", "parent": "Hungary2017namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124703.jpg", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2017nameZolt\u00e1n BALCZ\u00d3", "parent": "Hungary2017namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96877.jpg", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2017name\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "parent": "Hungary2017namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2017groupN/A", "parent": "Hungary2017groupHungary", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2017groupc91", "parent": "Hungary2017groupHungary", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2017groupPPE", "parent": "Hungary2017groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2017groupS&D", "parent": "Hungary2017groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2017groupVerts/ALE", "parent": "Hungary2017groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/greens.png", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2017partyc21", "parent": "Hungary2017partyHungary", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2017partyc31", "parent": "Hungary2017partyc21", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2017partyc91", "parent": "Hungary2017partyc31", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2017partyDK", "parent": "Hungary2017partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/dk.png", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2017partyc92", "parent": "Hungary2017partyc31", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2017partyEgy\u00fctt PM", "parent": "Hungary2017partyc92", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/egyutt.jpg", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2017partyFIDESZ-KDNP", "parent": "Hungary2017partyc21", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2017partyJobbik", "parent": "Hungary2017partyHungary", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/jobbik.png", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2017partyLMP", "parent": "Hungary2017partyc92", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/lmp.jpg", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2017partyMSZP", "parent": "Hungary2017partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2018namec22", "parent": "Hungary2018nameHungary", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2018namec53", "parent": "Hungary2018namec22", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2018namec83", "parent": "Hungary2018namec53", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2018namec93", "parent": "Hungary2018namec83", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2018nameAndor DELI", "parent": "Hungary2018namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124714.jpg", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2018nameAndrea BOCSKOR", "parent": "Hungary2018namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124712.jpg", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2018nameAndr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "Hungary2018namec53", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2018namec33", "parent": "Hungary2018namec22", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2018namec96", "parent": "Hungary2018namec33", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2018nameBenedek J\u00c1VOR", "parent": "Hungary2018namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124721.jpg", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2018namec41", "parent": "Hungary2018nameHungary", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2018namec91", "parent": "Hungary2018namec41", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2018nameB\u00e9la KOV\u00c1CS", "parent": "Hungary2018namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2018namec66", "parent": "Hungary2018namec33", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2018namec76", "parent": "Hungary2018namec66", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2018namec97", "parent": "Hungary2018namec76", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2018nameCsaba MOLN\u00c1R", "parent": "Hungary2018namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124722.jpg", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2018nameGy\u00f6rgy H\u00d6LV\u00c9NYI", "parent": "Hungary2018namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124715.jpg", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2018nameGy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "Hungary2018namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2018nameIstv\u00e1n UJHELYI", "parent": "Hungary2018namec66", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124705.jpg", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2018nameJ\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "Hungary2018namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2018nameKinga G\u00c1L", "parent": "Hungary2018namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2018nameKrisztina MORVAI", "parent": "Hungary2018namec41", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2018nameL\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "parent": "Hungary2018namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2018nameL\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "parent": "Hungary2018namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2018nameNorbert ERD\u0150S", "parent": "Hungary2018namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124711.jpg", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2018nameP\u00e9ter NIEDERM\u00dcLLER", "parent": "Hungary2018namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124723.jpg", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2018nameTam\u00e1s DEUTSCH", "parent": "Hungary2018namec83", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2018nameTam\u00e1s MESZERICS", "parent": "Hungary2018namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124720.jpg", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2018nameTibor SZANYI", "parent": "Hungary2018namec76", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124703.jpg", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2018nameZolt\u00e1n BALCZ\u00d3", "parent": "Hungary2018namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96877.jpg", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2018name\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "parent": "Hungary2018namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2018groupN/A", "parent": "Hungary2018groupHungary", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2018groupc91", "parent": "Hungary2018groupHungary", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2018groupPPE", "parent": "Hungary2018groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2018groupS&D", "parent": "Hungary2018groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2018groupVerts/ALE", "parent": "Hungary2018groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/greens.png", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2018partyc22", "parent": "Hungary2018partyHungary", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2018partyc32", "parent": "Hungary2018partyc22", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2018partyc94", "parent": "Hungary2018partyc32", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2018partyDK", "parent": "Hungary2018partyc94", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/dk.png", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2018partyc93", "parent": "Hungary2018partyc32", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2018partyEgy\u00fctt PM", "parent": "Hungary2018partyc93", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/egyutt.jpg", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2018partyFIDESZ-KDNP", "parent": "Hungary2018partyc22", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2018partyc41", "parent": "Hungary2018partyHungary", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2018partyJobbik", "parent": "Hungary2018partyc41", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/jobbik.png", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2018partyLMP", "parent": "Hungary2018partyc93", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/lmp.jpg", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2018partyMSZP", "parent": "Hungary2018partyc94", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2018partyN/A", "parent": "Hungary2018partyc41", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2019namec71", "parent": "Hungary2019nameHungary", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2019namec91", "parent": "Hungary2019namec71", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2019nameAndor DELI", "parent": "Hungary2019namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124714.jpg", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2019nameAndrea BOCSKOR", "parent": "Hungary2019namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124712.jpg", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2019nameAndr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "Hungary2019namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2019namec22", "parent": "Hungary2019nameHungary", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2019namec32", "parent": "Hungary2019namec22", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2019namec43", "parent": "Hungary2019namec32", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2019namec85", "parent": "Hungary2019namec43", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2019nameBenedek J\u00c1VOR", "parent": "Hungary2019namec85", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124721.jpg", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2019namec54", "parent": "Hungary2019namec43", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2019nameB\u00e9la KOV\u00c1CS", "parent": "Hungary2019namec54", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2019namec62", "parent": "Hungary2019namec32", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2019nameCsaba MOLN\u00c1R", "parent": "Hungary2019namec62", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124722.jpg", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2019nameGy\u00f6rgy H\u00d6LV\u00c9NYI", "parent": "Hungary2019namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124715.jpg", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2019nameGy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "Hungary2019namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2019namec93", "parent": "Hungary2019namec62", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2019nameIstv\u00e1n UJHELYI", "parent": "Hungary2019namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124705.jpg", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2019nameJ\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "Hungary2019namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2019nameKinga G\u00c1L", "parent": "Hungary2019namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2019nameKrisztina MORVAI", "parent": "Hungary2019namec22", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2019nameL\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "parent": "Hungary2019namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2019nameL\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "parent": "Hungary2019namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2019nameNorbert ERD\u0150S", "parent": "Hungary2019namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124711.jpg", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2019nameP\u00e9ter NIEDERM\u00dcLLER", "parent": "Hungary2019namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124723.jpg", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2019nameTam\u00e1s DEUTSCH", "parent": "Hungary2019namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2019nameTam\u00e1s MESZERICS", "parent": "Hungary2019namec85", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124720.jpg", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2019nameTibor SZANYI", "parent": "Hungary2019namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124703.jpg", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2019nameZolt\u00e1n BALCZ\u00d3", "parent": "Hungary2019namec54", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96877.jpg", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2019name\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "parent": "Hungary2019namec71", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary2019groupc91", "parent": "Hungary2019groupHungary", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2019groupN/A", "parent": "Hungary2019groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2019groupPPE", "parent": "Hungary2019groupHungary", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2019groupS&D", "parent": "Hungary2019groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2019groupVerts/ALE", "parent": "Hungary2019groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/greens.png", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary2019partyc21", "parent": "Hungary2019partyHungary", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2019partyc32", "parent": "Hungary2019partyc21", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2019partyc92", "parent": "Hungary2019partyc32", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2019partyDK", "parent": "Hungary2019partyc92", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/dk.png", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2019partyc43", "parent": "Hungary2019partyc32", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2019partyEgy\u00fctt PM", "parent": "Hungary2019partyc43", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/egyutt.jpg", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2019partyFIDESZ-KDNP", "parent": "Hungary2019partyHungary", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2019partyc91", "parent": "Hungary2019partyc21", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2019partyJobbik", "parent": "Hungary2019partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/jobbik.png", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2019partyLMP", "parent": "Hungary2019partyc43", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/lmp.jpg", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2019partyMSZP", "parent": "Hungary2019partyc92", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary2019partyN/A", "parent": "Hungary2019partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "party"}], "Romania": [{"name": "Romania2007namec22", "parent": "Romania2007nameRomania", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007namec55", "parent": "Romania2007namec22", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007namec99", "parent": "Romania2007namec55", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007nameAdina-Ioana V\u0102LEAN", "parent": "Romania2007namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007nameAdrian SEVERIN", "parent": "Romania2007namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33990.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007namec31", "parent": "Romania2007nameRomania", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007namec71", "parent": "Romania2007namec31", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007namec91", "parent": "Romania2007namec71", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007nameAlexandru ATHANASIU", "parent": "Romania2007namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33994.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007namec92", "parent": "Romania2007namec71", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007nameAlexandru-Ioan MOR\u0162UN", "parent": "Romania2007namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34482.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007namec42", "parent": "Romania2007namec31", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007namec63", "parent": "Romania2007namec42", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007namec94", "parent": "Romania2007namec63", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007nameAtilla B\u00e9la Ladislau KELEMEN", "parent": "Romania2007namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33981.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007namec86", "parent": "Romania2007namec22", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007namec96", "parent": "Romania2007namec86", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007nameConstantin DUMITRIU", "parent": "Romania2007namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39718.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007nameCorina CRE\u021aU", "parent": "Romania2007namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33997.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007nameCristian DUMITRESCU", "parent": "Romania2007namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33978.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007namec93", "parent": "Romania2007namec42", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007nameCristian ST\u0102NESCU", "parent": "Romania2007namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37449.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007nameCristian-Silviu BU\u015eOI", "parent": "Romania2007namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007nameCsaba S\u00d3GOR", "parent": "Romania2007namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007namec97", "parent": "Romania2007namec86", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007nameC\u0103t\u0103lin-Ioan NECHIFOR", "parent": "Romania2007namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39707.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007nameDaciana Octavia S\u00c2RBU", "parent": "Romania2007namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007nameDan MIHALACHE", "parent": "Romania2007namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36696.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007nameDaniel D\u0102IANU", "parent": "Romania2007namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39716.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007nameDaniela BURUIAN\u0102-APRODU", "parent": "Romania2007namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33966.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007nameDrago\u015f Florin DAVID", "parent": "Romania2007namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39712.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007nameDumitru Gheorghe Mircea CO\u015eEA", "parent": "Romania2007namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33976.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007nameDumitru OPREA", "parent": "Romania2007namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39723.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007nameEduard-Raul HELLVIG", "parent": "Romania2007namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37448.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007nameEugen MIH\u0102ESCU", "parent": "Romania2007namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34000.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007nameGabriela CRE\u0162U", "parent": "Romania2007namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33977.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007nameGheorghe Vergil \u015eERBU", "parent": "Romania2007namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37451.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007nameHoria-Victor TOMA", "parent": "Romania2007namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38421.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007nameIoan Mircea PA\u015eCU", "parent": "Romania2007namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007nameIuliu WINKLER", "parent": "Romania2007namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007nameK\u00e1roly Ferenc SZAB\u00d3", "parent": "Romania2007namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34004.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007nameMagor Imre CSIBI", "parent": "Romania2007namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39719.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007namec98", "parent": "Romania2007namec55", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007nameMaria PETRE", "parent": "Romania2007namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34002.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007nameMarian ZLOTEA", "parent": "Romania2007namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39709.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007nameMarian-Jean MARINESCU", "parent": "Romania2007namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007nameMihaela POPA", "parent": "Romania2007namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39715.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007nameMonica Maria IACOB-RIDZI", "parent": "Romania2007namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33987.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007nameNicodim BULZESC", "parent": "Romania2007namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39720.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007nameNicolae Vlad POPA", "parent": "Romania2007namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34003.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007nameOvidiu Victor GAN\u0162", "parent": "Romania2007namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33979.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007namePetre POPEANG\u0102", "parent": "Romania2007namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33986.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007namePetru FILIP", "parent": "Romania2007namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39710.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007nameRadu PODGOREAN", "parent": "Romania2007namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33985.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007nameRadu \u0162\u00ceRLE", "parent": "Romania2007namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34005.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007nameRamona Nicole M\u0102NESCU", "parent": "Romania2007namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007nameRare\u015f-Lucian NICULESCU", "parent": "Romania2007namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39714.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007nameRenate WEBER", "parent": "Romania2007namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007nameRoberta Alma ANASTASE", "parent": "Romania2007namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33964.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007nameRovana PLUMB", "parent": "Romania2007namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38595.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007nameSebastian Valentin BODU", "parent": "Romania2007namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39722.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007nameSilvia CIORNEI", "parent": "Romania2007namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33995.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007nameSilvia-Adriana \u0162IC\u0102U", "parent": "Romania2007namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36281.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007nameSorin FRUNZ\u0102VERDE", "parent": "Romania2007namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39708.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007nameS\u00e1ndor K\u00d3NYA-HAMAR", "parent": "Romania2007namec63", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33988.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007nameTheodor Dumitru STOLOJAN", "parent": "Romania2007namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007nameTiberiu B\u0102RBULE\u0162IU", "parent": "Romania2007namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33967.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007nameTitus CORL\u0102\u0162EAN", "parent": "Romania2007namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33968.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007nameVasile D\u00ceNCU", "parent": "Romania2007namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33998.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007nameVictor BO\u015eTINARU", "parent": "Romania2007namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007nameViorica-Pompilia-Georgeta MOISUC", "parent": "Romania2007namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37450.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2007groupc21", "parent": "Romania2007groupRomania", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2007groupc91", "parent": "Romania2007groupc21", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2007groupALDE", "parent": "Romania2007groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2007groupENF", "parent": "Romania2007groupRomania", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/enf.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2007groupN/A", "parent": "Romania2007groupc21", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2007groupPPE", "parent": "Romania2007groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2007groupS&D", "parent": "Romania2007groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2007partyc22", "parent": "Romania2007partyRomania", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2007partyc33", "parent": "Romania2007partyc22", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2007partyc94", "parent": "Romania2007partyc33", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2007partyALDE RO", "parent": "Romania2007partyc94", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/aldero.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2007partyc93", "parent": "Romania2007partyc22", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2007partyFDGR", "parent": "Romania2007partyc93", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fdgr.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2007partyc41", "parent": "Romania2007partyRomania", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2007partyN/A", "parent": "Romania2007partyc41", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2007partyPNL", "parent": "Romania2007partyc94", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pnl.png", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2007partyPRM", "parent": "Romania2007partyc41", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/prm.png", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2007partyPSD", "parent": "Romania2007partyc33", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/psd.png", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2007partyRMDSZ", "parent": "Romania2007partyc93", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2008namec21", "parent": "Romania2008nameRomania", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2008namec31", "parent": "Romania2008namec21", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2008namec42", "parent": "Romania2008namec31", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2008namec95", "parent": "Romania2008namec42", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2008nameAdina-Ioana V\u0102LEAN", "parent": "Romania2008namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2008namec75", "parent": "Romania2008namec42", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2008namec96", "parent": "Romania2008namec75", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2008nameAdrian SEVERIN", "parent": "Romania2008namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33990.jpg", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2008namec51", "parent": "Romania2008namec31", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2008namec62", "parent": "Romania2008namec51", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2008namec93", "parent": "Romania2008namec62", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2008nameConstantin DUMITRIU", "parent": "Romania2008namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39718.jpg", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2008nameCorina CRE\u021aU", "parent": "Romania2008namec75", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33997.jpg", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2008nameCristian-Silviu BU\u015eOI", "parent": "Romania2008namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2008nameCsaba S\u00d3GOR", "parent": "Romania2008namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2008nameC\u0103t\u0103lin-Ioan NECHIFOR", "parent": "Romania2008nameRomania", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39707.jpg", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2008nameDaciana Octavia S\u00c2RBU", "parent": "Romania2008namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2008nameDaniel D\u0102IANU", "parent": "Romania2008namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39716.jpg", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2008nameDrago\u015f Florin DAVID", "parent": "Romania2008namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39712.jpg", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2008nameDumitru OPREA", "parent": "Romania2008namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39723.jpg", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2008nameFlaviu C\u0103lin RUS", "parent": "Romania2008namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/72759.jpg", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2008nameGabriela CRE\u0162U", "parent": "Romania2008namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33977.jpg", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2008nameIoan Mircea PA\u015eCU", "parent": "Romania2008namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2008namec81", "parent": "Romania2008namec51", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2008nameIuliu WINKLER", "parent": "Romania2008namec81", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2008nameMagor Imre CSIBI", "parent": "Romania2008namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39719.jpg", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2008nameMaria PETRE", "parent": "Romania2008namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34002.jpg", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2008nameMarian ZLOTEA", "parent": "Romania2008namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39709.jpg", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2008nameMarian-Jean MARINESCU", "parent": "Romania2008namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2008nameMihaela POPA", "parent": "Romania2008namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39715.jpg", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2008nameNicodim BULZESC", "parent": "Romania2008namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39720.jpg", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2008namec91", "parent": "Romania2008namec81", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2008nameNicolae Vlad POPA", "parent": "Romania2008namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34003.jpg", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2008namePetru FILIP", "parent": "Romania2008namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39710.jpg", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2008nameRamona Nicole M\u0102NESCU", "parent": "Romania2008namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2008nameRare\u015f-Lucian NICULESCU", "parent": "Romania2008namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39714.jpg", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2008nameRenate WEBER", "parent": "Romania2008namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2008nameRoberta Alma ANASTASE", "parent": "Romania2008namec62", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33964.jpg", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2008nameRovana PLUMB", "parent": "Romania2008namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38595.jpg", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2008nameSebastian Valentin BODU", "parent": "Romania2008namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39722.jpg", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2008nameSilvia-Adriana \u0162IC\u0102U", "parent": "Romania2008namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36281.jpg", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2008nameTheodor Dumitru STOLOJAN", "parent": "Romania2008namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2008nameTitus CORL\u0102\u0162EAN", "parent": "Romania2008namec21", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33968.jpg", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2008nameVictor BO\u015eTINARU", "parent": "Romania2008namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2008groupc91", "parent": "Romania2008groupRomania", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2008groupALDE", "parent": "Romania2008groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2008groupPPE", "parent": "Romania2008groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2008groupS&D", "parent": "Romania2008groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2008partyc91", "parent": "Romania2008partyRomania", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2008partyN/A", "parent": "Romania2008partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2008partyPNL", "parent": "Romania2008partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pnl.png", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2008partyPSD", "parent": "Romania2008partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/psd.png", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2008partyRMDSZ", "parent": "Romania2008partyRomania", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2009namec31", "parent": "Romania2009nameRomania", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009namec51", "parent": "Romania2009namec31", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009namec92", "parent": "Romania2009namec51", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009nameAdina-Ioana V\u0102LEAN", "parent": "Romania2009namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009namec42", "parent": "Romania2009namec31", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009namec74", "parent": "Romania2009namec42", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009namec94", "parent": "Romania2009namec74", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009nameAdrian MANOLE", "parent": "Romania2009namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95016.jpg", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009nameAdrian SEVERIN", "parent": "Romania2009namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33990.jpg", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009nameAlexandru NAZARE", "parent": "Romania2009namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95019.jpg", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009namec85", "parent": "Romania2009namec74", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009namec95", "parent": "Romania2009namec85", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009nameAlin Lucian ANTOCHI", "parent": "Romania2009namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95280.jpg", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009namec22", "parent": "Romania2009nameRomania", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009namec65", "parent": "Romania2009namec22", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009namec97", "parent": "Romania2009namec65", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009nameClaudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "parent": "Romania2009namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009nameConstantin DUMITRIU", "parent": "Romania2009namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39718.jpg", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009nameCorina CRE\u021aU", "parent": "Romania2009namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33997.jpg", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009nameCorneliu VADIM TUDOR", "parent": "Romania2009namec22", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96845.jpg", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009nameCristian Dan PREDA", "parent": "Romania2009namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009nameCristian-Silviu BU\u015eOI", "parent": "Romania2009namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009namec93", "parent": "Romania2009namec42", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009nameCsaba S\u00d3GOR", "parent": "Romania2009namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009nameC\u0103lin C\u0103t\u0103lin CHIRI\u0162\u0102", "parent": "Romania2009namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95018.jpg", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009namec91", "parent": "Romania2009namec51", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009nameC\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "parent": "Romania2009namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009nameDaciana Octavia S\u00c2RBU", "parent": "Romania2009namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009nameDaniel D\u0102IANU", "parent": "Romania2009namec85", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39716.jpg", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009nameDaniel Petru FUNERIU", "parent": "Romania2009namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95020.jpg", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009nameDrago\u015f Florin DAVID", "parent": "Romania2009namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39712.jpg", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009nameElena B\u0102SESCU", "parent": "Romania2009namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96814.jpg", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009nameElena Oana ANTONESCU", "parent": "Romania2009namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96702.jpg", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009nameFlaviu C\u0103lin RUS", "parent": "Romania2009namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/72759.jpg", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009nameGabriela CRE\u0162U", "parent": "Romania2009namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33977.jpg", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009nameGeorge Sabin CUTA\u015e", "parent": "Romania2009namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96856.jpg", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009nameIoan ENCIU", "parent": "Romania2009namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96859.jpg", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009nameIoan Lucian H\u0102MB\u0102\u015eAN", "parent": "Romania2009namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95704.jpg", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009nameIoan Mircea PA\u015eCU", "parent": "Romania2009namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009nameIosif MATULA", "parent": "Romania2009namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95017.jpg", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009nameIuliu WINKLER", "parent": "Romania2009namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009nameMagor Imre CSIBI", "parent": "Romania2009namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39719.jpg", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009nameMaria PETRE", "parent": "Romania2009namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34002.jpg", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009nameMarian-Jean MARINESCU", "parent": "Romania2009namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009nameMonica MACOVEI", "parent": "Romania2009namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009nameNicodim BULZESC", "parent": "Romania2009namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39720.jpg", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009nameNicolae Vlad POPA", "parent": "Romania2009namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34003.jpg", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009nameNorica NICOLAI", "parent": "Romania2009namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009namePetru Constantin LUHAN", "parent": "Romania2009namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96823.jpg", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009nameRamona Nicole M\u0102NESCU", "parent": "Romania2009namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009nameRare\u015f-Lucian NICULESCU", "parent": "Romania2009namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39714.jpg", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009nameRenate WEBER", "parent": "Romania2009namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009nameRovana PLUMB", "parent": "Romania2009namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38595.jpg", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009nameSebastian Valentin BODU", "parent": "Romania2009namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39722.jpg", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009nameSilvia-Adriana \u0162IC\u0102U", "parent": "Romania2009namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36281.jpg", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009nameTheodor Dumitru STOLOJAN", "parent": "Romania2009namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009nameTraian UNGUREANU", "parent": "Romania2009namec65", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009nameVictor BO\u015eTINARU", "parent": "Romania2009namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009nameViorica D\u0102NCIL\u0102", "parent": "Romania2009namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95281.jpg", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2009groupc91", "parent": "Romania2009groupRomania", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2009groupALDE", "parent": "Romania2009groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2009groupc92", "parent": "Romania2009groupRomania", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2009groupN/A", "parent": "Romania2009groupc92", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2009groupPPE", "parent": "Romania2009groupc92", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2009groupS&D", "parent": "Romania2009groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2009partyc91", "parent": "Romania2009partyRomania", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2009partyN/A", "parent": "Romania2009partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2009partyPNL", "parent": "Romania2009partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pnl.png", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2009partyc22", "parent": "Romania2009partyRomania", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2009partyPRM", "parent": "Romania2009partyc22", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/prm.png", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2009partyPSD", "parent": "Romania2009partyc22", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/psd.png", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2009partyRMDSZ", "parent": "Romania2009partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2010namec31", "parent": "Romania2010nameRomania", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2010namec81", "parent": "Romania2010namec31", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2010namec91", "parent": "Romania2010namec81", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2010nameAdina-Ioana V\u0102LEAN", "parent": "Romania2010namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2010namec22", "parent": "Romania2010nameRomania", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2010namec43", "parent": "Romania2010namec22", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2010namec64", "parent": "Romania2010namec43", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2010namec96", "parent": "Romania2010namec64", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2010nameAdrian SEVERIN", "parent": "Romania2010namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33990.jpg", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2010nameClaudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "parent": "Romania2010namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2010nameCorina CRE\u021aU", "parent": "Romania2010namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33997.jpg", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2010nameCorneliu VADIM TUDOR", "parent": "Romania2010namec43", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96845.jpg", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2010namec52", "parent": "Romania2010namec31", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2010namec72", "parent": "Romania2010namec52", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2010namec94", "parent": "Romania2010namec72", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2010nameCristian Dan PREDA", "parent": "Romania2010namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2010nameCristian-Silviu BU\u015eOI", "parent": "Romania2010namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2010nameCsaba S\u00d3GOR", "parent": "Romania2010namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2010nameC\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "parent": "Romania2010namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2010nameDaciana Octavia S\u00c2RBU", "parent": "Romania2010namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2010namec93", "parent": "Romania2010namec72", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2010nameElena B\u0102SESCU", "parent": "Romania2010namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96814.jpg", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2010nameElena Oana ANTONESCU", "parent": "Romania2010namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96702.jpg", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2010nameGeorge BECALI", "parent": "Romania2010namec22", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96846.jpg", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2010nameGeorge Sabin CUTA\u015e", "parent": "Romania2010namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96856.jpg", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2010nameIoan ENCIU", "parent": "Romania2010namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96859.jpg", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2010nameIoan Mircea PA\u015eCU", "parent": "Romania2010namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2010nameIosif MATULA", "parent": "Romania2010namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95017.jpg", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2010nameIuliu WINKLER", "parent": "Romania2010namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2010nameMarian-Jean MARINESCU", "parent": "Romania2010namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2010nameMonica MACOVEI", "parent": "Romania2010namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2010nameNorica NICOLAI", "parent": "Romania2010namec81", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2010namePetru Constantin LUHAN", "parent": "Romania2010namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96823.jpg", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2010nameRamona Nicole M\u0102NESCU", "parent": "Romania2010namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2010nameRare\u015f-Lucian NICULESCU", "parent": "Romania2010namec52", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39714.jpg", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2010nameRenate WEBER", "parent": "Romania2010namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2010nameRovana PLUMB", "parent": "Romania2010namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38595.jpg", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2010nameSebastian Valentin BODU", "parent": "Romania2010namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39722.jpg", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2010nameSilvia-Adriana \u0162IC\u0102U", "parent": "Romania2010namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36281.jpg", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2010nameTheodor Dumitru STOLOJAN", "parent": "Romania2010namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2010nameTraian UNGUREANU", "parent": "Romania2010namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2010nameVictor BO\u015eTINARU", "parent": "Romania2010namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2010nameViorica D\u0102NCIL\u0102", "parent": "Romania2010namec64", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95281.jpg", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2010groupc91", "parent": "Romania2010groupRomania", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2010groupALDE", "parent": "Romania2010groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2010groupc92", "parent": "Romania2010groupRomania", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2010groupN/A", "parent": "Romania2010groupc92", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2010groupPPE", "parent": "Romania2010groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2010groupS&D", "parent": "Romania2010groupc92", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2010partyc91", "parent": "Romania2010partyRomania", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2010partyPNL", "parent": "Romania2010partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pnl.png", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2010partyc92", "parent": "Romania2010partyRomania", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2010partyPRM", "parent": "Romania2010partyc92", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/prm.png", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2010partyPSD", "parent": "Romania2010partyc92", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/psd.png", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2010partyRMDSZ", "parent": "Romania2010partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2011namec21", "parent": "Romania2011nameRomania", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2011namec32", "parent": "Romania2011namec21", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2011namec95", "parent": "Romania2011namec32", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2011nameAdina-Ioana V\u0102LEAN", "parent": "Romania2011namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2011namec54", "parent": "Romania2011namec32", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2011namec96", "parent": "Romania2011namec54", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2011nameAdrian SEVERIN", "parent": "Romania2011namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33990.jpg", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2011namec87", "parent": "Romania2011namec54", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2011namec97", "parent": "Romania2011namec87", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2011nameClaudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "parent": "Romania2011namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2011nameCorina CRE\u021aU", "parent": "Romania2011namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33997.jpg", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2011nameCorneliu VADIM TUDOR", "parent": "Romania2011nameRomania", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96845.jpg", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2011namec41", "parent": "Romania2011namec21", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2011namec61", "parent": "Romania2011namec41", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2011namec91", "parent": "Romania2011namec61", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2011nameCristian Dan PREDA", "parent": "Romania2011namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2011nameCristian-Silviu BU\u015eOI", "parent": "Romania2011namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2011nameCsaba S\u00d3GOR", "parent": "Romania2011namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2011nameC\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "parent": "Romania2011namec87", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2011nameDaciana Octavia S\u00c2RBU", "parent": "Romania2011namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2011nameElena B\u0102SESCU", "parent": "Romania2011namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96814.jpg", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2011nameElena Oana ANTONESCU", "parent": "Romania2011namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96702.jpg", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2011nameGeorge BECALI", "parent": "Romania2011namec41", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96846.jpg", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2011nameGeorge Sabin CUTA\u015e", "parent": "Romania2011namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96856.jpg", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2011nameIoan ENCIU", "parent": "Romania2011namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96859.jpg", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2011nameIoan Mircea PA\u015eCU", "parent": "Romania2011namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2011nameIosif MATULA", "parent": "Romania2011namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95017.jpg", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2011nameIuliu WINKLER", "parent": "Romania2011namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2011nameMarian-Jean MARINESCU", "parent": "Romania2011namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2011namec72", "parent": "Romania2011namec61", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2011nameMonica MACOVEI", "parent": "Romania2011namec72", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2011nameNorica NICOLAI", "parent": "Romania2011namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2011namePetru Constantin LUHAN", "parent": "Romania2011namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96823.jpg", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2011nameRamona Nicole M\u0102NESCU", "parent": "Romania2011namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2011nameRare\u015f-Lucian NICULESCU", "parent": "Romania2011namec72", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39714.jpg", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2011nameRenate WEBER", "parent": "Romania2011namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2011nameRovana PLUMB", "parent": "Romania2011namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38595.jpg", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2011nameSebastian Valentin BODU", "parent": "Romania2011namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39722.jpg", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2011nameSilvia-Adriana \u0162IC\u0102U", "parent": "Romania2011namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36281.jpg", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2011nameTheodor Dumitru STOLOJAN", "parent": "Romania2011namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2011nameTraian UNGUREANU", "parent": "Romania2011namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2011nameVictor BO\u015eTINARU", "parent": "Romania2011namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2011nameViorica D\u0102NCIL\u0102", "parent": "Romania2011namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95281.jpg", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2011groupc92", "parent": "Romania2011groupRomania", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2011groupALDE", "parent": "Romania2011groupc92", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2011groupc91", "parent": "Romania2011groupRomania", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2011groupN/A", "parent": "Romania2011groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2011groupPPE", "parent": "Romania2011groupc92", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2011groupS&D", "parent": "Romania2011groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2011partyc91", "parent": "Romania2011partyRomania", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2011partyPNL", "parent": "Romania2011partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pnl.png", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2011partyc92", "parent": "Romania2011partyRomania", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2011partyPRM", "parent": "Romania2011partyc92", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/prm.png", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2011partyPSD", "parent": "Romania2011partyc92", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/psd.png", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2011partyRMDSZ", "parent": "Romania2011partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2012namec21", "parent": "Romania2012nameRomania", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2012namec41", "parent": "Romania2012namec21", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2012namec62", "parent": "Romania2012namec41", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2012namec94", "parent": "Romania2012namec62", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2012nameAdina-Ioana V\u0102LEAN", "parent": "Romania2012namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2012namec71", "parent": "Romania2012namec41", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2012namec82", "parent": "Romania2012namec71", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2012nameAdrian SEVERIN", "parent": "Romania2012namec82", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33990.jpg", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2012namec92", "parent": "Romania2012namec82", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2012nameClaudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "parent": "Romania2012namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2012namec91", "parent": "Romania2012namec71", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2012nameCorina CRE\u021aU", "parent": "Romania2012namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33997.jpg", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2012nameCorneliu VADIM TUDOR", "parent": "Romania2012nameRomania", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96845.jpg", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2012namec32", "parent": "Romania2012namec21", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2012namec53", "parent": "Romania2012namec32", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2012namec96", "parent": "Romania2012namec53", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2012nameCristian Dan PREDA", "parent": "Romania2012namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2012nameCristian-Silviu BU\u015eOI", "parent": "Romania2012namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2012nameCsaba S\u00d3GOR", "parent": "Romania2012namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2012nameC\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "parent": "Romania2012namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2012nameDaciana Octavia S\u00c2RBU", "parent": "Romania2012namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2012nameElena B\u0102SESCU", "parent": "Romania2012namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96814.jpg", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2012nameElena Oana ANTONESCU", "parent": "Romania2012namec32", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96702.jpg", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2012nameGeorge Sabin CUTA\u015e", "parent": "Romania2012namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96856.jpg", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2012nameIoan ENCIU", "parent": "Romania2012namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96859.jpg", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2012nameIoan Mircea PA\u015eCU", "parent": "Romania2012namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2012nameIosif MATULA", "parent": "Romania2012namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95017.jpg", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2012nameIuliu WINKLER", "parent": "Romania2012namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2012nameMarian-Jean MARINESCU", "parent": "Romania2012namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2012nameMinodora CLIVETI", "parent": "Romania2012namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/113597.jpg", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2012nameMonica MACOVEI", "parent": "Romania2012namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2012namec95", "parent": "Romania2012namec62", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2012nameNorica NICOLAI", "parent": "Romania2012namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2012namePetru Constantin LUHAN", "parent": "Romania2012namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96823.jpg", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2012nameRamona Nicole M\u0102NESCU", "parent": "Romania2012namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2012nameRare\u015f-Lucian NICULESCU", "parent": "Romania2012namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39714.jpg", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2012nameRenate WEBER", "parent": "Romania2012namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2012nameSebastian Valentin BODU", "parent": "Romania2012namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39722.jpg", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2012nameSilvia-Adriana \u0162IC\u0102U", "parent": "Romania2012namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36281.jpg", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2012nameTheodor Dumitru STOLOJAN", "parent": "Romania2012namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2012nameTraian UNGUREANU", "parent": "Romania2012namec53", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2012nameVictor BO\u015eTINARU", "parent": "Romania2012namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2012nameViorica D\u0102NCIL\u0102", "parent": "Romania2012namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95281.jpg", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2012groupc91", "parent": "Romania2012groupRomania", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2012groupALDE", "parent": "Romania2012groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2012groupN/A", "parent": "Romania2012groupRomania", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2012groupPPE", "parent": "Romania2012groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2012groupS&D", "parent": "Romania2012groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2012partyc91", "parent": "Romania2012partyRomania", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2012partyPNL", "parent": "Romania2012partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pnl.png", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2012partyPRM", "parent": "Romania2012partyRomania", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/prm.png", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2012partyPSD", "parent": "Romania2012partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/psd.png", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2012partyRMDSZ", "parent": "Romania2012partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2013namec31", "parent": "Romania2013nameRomania", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2013namec61", "parent": "Romania2013namec31", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2013namec91", "parent": "Romania2013namec61", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2013nameAdina-Ioana V\u0102LEAN", "parent": "Romania2013namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2013namec52", "parent": "Romania2013namec31", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2013namec93", "parent": "Romania2013namec52", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2013nameAdrian SEVERIN", "parent": "Romania2013namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33990.jpg", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2013nameClaudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "parent": "Romania2013namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2013nameCorina CRE\u021aU", "parent": "Romania2013namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33997.jpg", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2013namec22", "parent": "Romania2013nameRomania", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2013nameCorneliu VADIM TUDOR", "parent": "Romania2013namec22", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96845.jpg", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2013namec43", "parent": "Romania2013namec22", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2013namec76", "parent": "Romania2013namec43", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2013namec97", "parent": "Romania2013namec76", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2013nameCristian Dan PREDA", "parent": "Romania2013namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2013namec96", "parent": "Romania2013namec43", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2013nameCsaba S\u00d3GOR", "parent": "Romania2013namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2013nameC\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "parent": "Romania2013namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2013nameDaciana Octavia S\u00c2RBU", "parent": "Romania2013namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2013namec84", "parent": "Romania2013namec52", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2013nameDan Dumitru ZAMFIRESCU", "parent": "Romania2013namec84", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/117119.jpg", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2013nameEduard-Raul HELLVIG", "parent": "Romania2013namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37448.jpg", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2013nameElena B\u0102SESCU", "parent": "Romania2013namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96814.jpg", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2013nameElena Oana ANTONESCU", "parent": "Romania2013namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96702.jpg", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2013nameGeorge Sabin CUTA\u015e", "parent": "Romania2013namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96856.jpg", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2013nameIoan ENCIU", "parent": "Romania2013namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96859.jpg", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2013nameIoan Mircea PA\u015eCU", "parent": "Romania2013namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2013nameIosif MATULA", "parent": "Romania2013namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95017.jpg", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2013nameIuliu WINKLER", "parent": "Romania2013namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2013nameMarian-Jean MARINESCU", "parent": "Romania2013namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2013nameMinodora CLIVETI", "parent": "Romania2013namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/113597.jpg", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2013nameMonica MACOVEI", "parent": "Romania2013namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2013nameNorica NICOLAI", "parent": "Romania2013namec61", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2013nameOvidiu Ioan SILAGHI", "parent": "Romania2013namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33991.jpg", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2013namePetru Constantin LUHAN", "parent": "Romania2013namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96823.jpg", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2013nameRare\u015f-Lucian NICULESCU", "parent": "Romania2013namec76", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39714.jpg", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2013nameRenate WEBER", "parent": "Romania2013namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2013nameSebastian Valentin BODU", "parent": "Romania2013namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39722.jpg", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2013nameSilvia-Adriana \u0162IC\u0102U", "parent": "Romania2013namec84", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36281.jpg", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2013nameTheodor Dumitru STOLOJAN", "parent": "Romania2013namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2013nameTraian UNGUREANU", "parent": "Romania2013namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2013nameVictor BO\u015eTINARU", "parent": "Romania2013namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2013nameViorica D\u0102NCIL\u0102", "parent": "Romania2013namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95281.jpg", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2013groupc92", "parent": "Romania2013groupRomania", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2013groupALDE", "parent": "Romania2013groupc92", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2013groupc91", "parent": "Romania2013groupRomania", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2013groupN/A", "parent": "Romania2013groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2013groupPPE", "parent": "Romania2013groupc92", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2013groupS&D", "parent": "Romania2013groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2013partyc91", "parent": "Romania2013partyRomania", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2013partyN/A", "parent": "Romania2013partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2013partyPNL", "parent": "Romania2013partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pnl.png", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2013partyc22", "parent": "Romania2013partyRomania", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2013partyPRM", "parent": "Romania2013partyc22", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/prm.png", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2013partyPSD", "parent": "Romania2013partyc22", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/psd.png", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2013partyRMDSZ", "parent": "Romania2013partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2014namec22", "parent": "Romania2014nameRomania", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014namec53", "parent": "Romania2014namec22", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014namec96", "parent": "Romania2014namec53", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014nameAdina-Ioana V\u0102LEAN", "parent": "Romania2014namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014namec31", "parent": "Romania2014nameRomania", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014namec61", "parent": "Romania2014namec31", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014namec91", "parent": "Romania2014namec61", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014nameAdrian SEVERIN", "parent": "Romania2014namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33990.jpg", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014namec44", "parent": "Romania2014namec22", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014namec88", "parent": "Romania2014namec44", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014namec99", "parent": "Romania2014namec88", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014nameAndi CRISTEA", "parent": "Romania2014namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/40224.jpg", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014nameClaudia \u021aAPARDEL", "parent": "Romania2014namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124793.jpg", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014namec95", "parent": "Romania2014namec53", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014nameClaudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "parent": "Romania2014namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014nameCorina CRE\u021aU", "parent": "Romania2014namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33997.jpg", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014namec72", "parent": "Romania2014namec61", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014namec92", "parent": "Romania2014namec72", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014nameCorneliu VADIM TUDOR", "parent": "Romania2014namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96845.jpg", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014nameCristian Dan PREDA", "parent": "Romania2014namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014namec97", "parent": "Romania2014namec44", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014nameCristian-Silviu BU\u015eOI", "parent": "Romania2014namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014nameCsaba S\u00d3GOR", "parent": "Romania2014namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014nameC\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "parent": "Romania2014namec31", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014nameDaciana Octavia S\u00c2RBU", "parent": "Romania2014namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014nameDamian DR\u0102GHICI", "parent": "Romania2014namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124786.jpg", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014nameDan Dumitru ZAMFIRESCU", "parent": "Romania2014namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/117119.jpg", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014nameDan NICA", "parent": "Romania2014namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124784.jpg", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014nameDaniel BUDA", "parent": "Romania2014namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/125012.jpg", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014nameDoru-Claudian FRUNZULIC\u0102", "parent": "Romania2014namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124790.jpg", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014nameEduard-Raul HELLVIG", "parent": "Romania2014namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37448.jpg", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014nameElena B\u0102SESCU", "parent": "Romania2014namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96814.jpg", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014nameElena Oana ANTONESCU", "parent": "Romania2014namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96702.jpg", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014namec98", "parent": "Romania2014namec88", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014nameEmilian PAVEL", "parent": "Romania2014namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/129256.jpg", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014nameGeorge Sabin CUTA\u015e", "parent": "Romania2014namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96856.jpg", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014nameIoan ENCIU", "parent": "Romania2014namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96859.jpg", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014nameIoan Mircea PA\u015eCU", "parent": "Romania2014namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014nameIosif MATULA", "parent": "Romania2014namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95017.jpg", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014nameIuliu WINKLER", "parent": "Romania2014namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014nameLauren\u0163iu REBEGA", "parent": "Romania2014namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124792.jpg", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014nameMaria GRAPINI", "parent": "Romania2014namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124785.jpg", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014nameMarian-Jean MARINESCU", "parent": "Romania2014namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014nameMinodora CLIVETI", "parent": "Romania2014namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/113597.jpg", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014nameMircea DIACONU", "parent": "Romania2014namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124805.jpg", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014nameMonica MACOVEI", "parent": "Romania2014namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014nameNorica NICOLAI", "parent": "Romania2014namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014nameOvidiu Ioan SILAGHI", "parent": "Romania2014namec72", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33991.jpg", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014namePetru Constantin LUHAN", "parent": "Romania2014namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96823.jpg", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014nameRamona Nicole M\u0102NESCU", "parent": "Romania2014namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014nameRare\u015f-Lucian NICULESCU", "parent": "Romania2014namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39714.jpg", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014nameRenate WEBER", "parent": "Romania2014namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014nameSebastian Valentin BODU", "parent": "Romania2014namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39722.jpg", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014nameSiegfried MURE\u015eAN", "parent": "Romania2014namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124802.jpg", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014nameSilvia-Adriana \u0162IC\u0102U", "parent": "Romania2014namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36281.jpg", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014nameSorin MOIS\u0102", "parent": "Romania2014namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124789.jpg", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014nameTheodor Dumitru STOLOJAN", "parent": "Romania2014namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014nameTraian UNGUREANU", "parent": "Romania2014namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014nameVictor BO\u015eTINARU", "parent": "Romania2014namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014nameVictor NEGRESCU", "parent": "Romania2014namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/88882.jpg", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014nameViorica D\u0102NCIL\u0102", "parent": "Romania2014namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95281.jpg", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2014groupc92", "parent": "Romania2014groupRomania", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2014groupALDE", "parent": "Romania2014groupc92", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2014groupc91", "parent": "Romania2014groupRomania", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2014groupN/A", "parent": "Romania2014groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2014groupPPE", "parent": "Romania2014groupc92", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2014groupS&D", "parent": "Romania2014groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2014partyc22", "parent": "Romania2014partyRomania", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2014partyc43", "parent": "Romania2014partyc22", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2014partyc95", "parent": "Romania2014partyc43", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2014partyALDE RO", "parent": "Romania2014partyc95", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/aldero.jpg", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2014partyN/A", "parent": "Romania2014partyc22", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2014partyc31", "parent": "Romania2014partyRomania", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2014partyc61", "parent": "Romania2014partyc31", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2014partyc91", "parent": "Romania2014partyc61", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2014partyPMP", "parent": "Romania2014partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pmp.png", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2014partyPNL", "parent": "Romania2014partyc61", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pnl.png", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2014partyc52", "parent": "Romania2014partyc31", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2014partyPN\u021aCD", "parent": "Romania2014partyc52", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pntcd.png", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2014partyPRM", "parent": "Romania2014partyc52", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/prm.png", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2014partyPSD", "parent": "Romania2014partyc95", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/psd.png", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2014partyRMDSZ", "parent": "Romania2014partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2014partyUNPR", "parent": "Romania2014partyc43", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/unpr.jpg", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2015namec31", "parent": "Romania2015nameRomania", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2015namec51", "parent": "Romania2015namec31", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2015namec61", "parent": "Romania2015namec51", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2015namec91", "parent": "Romania2015namec61", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2015nameAdina-Ioana V\u0102LEAN", "parent": "Romania2015namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2015namec22", "parent": "Romania2015nameRomania", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2015namec43", "parent": "Romania2015namec22", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2015namec76", "parent": "Romania2015namec43", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2015namec87", "parent": "Romania2015namec76", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2015namec98", "parent": "Romania2015namec87", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2015nameAndi CRISTEA", "parent": "Romania2015namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/40224.jpg", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2015namec97", "parent": "Romania2015namec87", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2015nameClaudia \u021aAPARDEL", "parent": "Romania2015namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124793.jpg", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2015nameClaudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "parent": "Romania2015namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2015nameCristian Dan PREDA", "parent": "Romania2015namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2015nameCristian-Silviu BU\u015eOI", "parent": "Romania2015namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2015nameCsaba S\u00d3GOR", "parent": "Romania2015namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2015nameC\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "parent": "Romania2015namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2015nameDaciana Octavia S\u00c2RBU", "parent": "Romania2015namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2015nameDamian DR\u0102GHICI", "parent": "Romania2015namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124786.jpg", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2015namec96", "parent": "Romania2015namec76", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2015nameDan NICA", "parent": "Romania2015namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124784.jpg", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2015nameDaniel BUDA", "parent": "Romania2015namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/125012.jpg", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2015nameDoru-Claudian FRUNZULIC\u0102", "parent": "Romania2015namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124790.jpg", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2015nameEduard-Raul HELLVIG", "parent": "Romania2015namec31", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37448.jpg", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2015nameEmilian PAVEL", "parent": "Romania2015namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/129256.jpg", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2015nameIoan Mircea PA\u015eCU", "parent": "Romania2015namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2015nameIuliu WINKLER", "parent": "Romania2015namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2015nameLauren\u0163iu REBEGA", "parent": "Romania2015namec22", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124792.jpg", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2015nameMaria GRAPINI", "parent": "Romania2015namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124785.jpg", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2015nameMarian-Jean MARINESCU", "parent": "Romania2015namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2015nameMihai \u0162URCANU", "parent": "Romania2015namec51", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/131750.jpg", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2015namec95", "parent": "Romania2015namec43", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2015nameMircea DIACONU", "parent": "Romania2015namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124805.jpg", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2015nameMonica MACOVEI", "parent": "Romania2015namec61", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2015nameNorica NICOLAI", "parent": "Romania2015namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2015nameRamona Nicole M\u0102NESCU", "parent": "Romania2015namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2015nameRenate WEBER", "parent": "Romania2015namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2015nameSiegfried MURE\u015eAN", "parent": "Romania2015namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124802.jpg", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2015nameSorin MOIS\u0102", "parent": "Romania2015namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124789.jpg", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2015nameTheodor Dumitru STOLOJAN", "parent": "Romania2015namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2015nameTraian UNGUREANU", "parent": "Romania2015namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2015nameVictor BO\u015eTINARU", "parent": "Romania2015namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2015nameVictor NEGRESCU", "parent": "Romania2015namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/88882.jpg", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2015nameViorica D\u0102NCIL\u0102", "parent": "Romania2015namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95281.jpg", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2015groupc21", "parent": "Romania2015groupRomania", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2015groupc91", "parent": "Romania2015groupc21", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2015groupALDE", "parent": "Romania2015groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2015groupc92", "parent": "Romania2015groupc21", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2015groupECR", "parent": "Romania2015groupc92", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/ecr.jpg", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2015groupENF", "parent": "Romania2015groupRomania", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/enf.jpg", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2015groupPPE", "parent": "Romania2015groupc92", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2015groupS&D", "parent": "Romania2015groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2015partyc91", "parent": "Romania2015partyRomania", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2015partyALDE RO", "parent": "Romania2015partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/aldero.jpg", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2015partyc22", "parent": "Romania2015partyRomania", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2015partyN/A", "parent": "Romania2015partyc22", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2015partyc32", "parent": "Romania2015partyc22", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2015partyc42", "parent": "Romania2015partyc32", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2015partyPMP", "parent": "Romania2015partyc42", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pmp.png", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2015partyPNL", "parent": "Romania2015partyc32", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pnl.png", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2015partyPSD", "parent": "Romania2015partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/psd.png", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2015partyRMDSZ", "parent": "Romania2015partyc42", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2015partyUNPR", "parent": "Romania2015partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/unpr.jpg", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2016namec21", "parent": "Romania2016nameRomania", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2016namec32", "parent": "Romania2016namec21", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2016namec43", "parent": "Romania2016namec32", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2016namec53", "parent": "Romania2016namec43", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2016namec74", "parent": "Romania2016namec53", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2016namec95", "parent": "Romania2016namec74", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2016nameAdina-Ioana V\u0102LEAN", "parent": "Romania2016namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2016namec61", "parent": "Romania2016namec21", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2016namec82", "parent": "Romania2016namec61", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2016namec92", "parent": "Romania2016namec82", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2016nameAndi CRISTEA", "parent": "Romania2016namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/40224.jpg", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2016nameClaudia \u021aAPARDEL", "parent": "Romania2016namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124793.jpg", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2016nameClaudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "parent": "Romania2016namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2016nameCristian Dan PREDA", "parent": "Romania2016namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2016nameCristian-Silviu BU\u015eOI", "parent": "Romania2016namec53", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2016namec96", "parent": "Romania2016namec74", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2016nameCsaba S\u00d3GOR", "parent": "Romania2016namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2016nameC\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "parent": "Romania2016namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2016namec91", "parent": "Romania2016namec61", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2016nameDaciana Octavia S\u00c2RBU", "parent": "Romania2016namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2016nameDamian DR\u0102GHICI", "parent": "Romania2016namec82", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124786.jpg", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2016nameDan NICA", "parent": "Romania2016namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124784.jpg", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2016nameDaniel BUDA", "parent": "Romania2016namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/125012.jpg", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2016nameDoru-Claudian FRUNZULIC\u0102", "parent": "Romania2016namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124790.jpg", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2016nameEmilian PAVEL", "parent": "Romania2016namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/129256.jpg", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2016nameIoan Mircea PA\u015eCU", "parent": "Romania2016namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2016nameIuliu WINKLER", "parent": "Romania2016namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2016nameLauren\u0163iu REBEGA", "parent": "Romania2016nameRomania", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124792.jpg", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2016nameMaria GRAPINI", "parent": "Romania2016namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124785.jpg", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2016nameMarian-Jean MARINESCU", "parent": "Romania2016namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2016nameMihai \u0162URCANU", "parent": "Romania2016namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/131750.jpg", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2016namec94", "parent": "Romania2016namec32", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2016nameMircea DIACONU", "parent": "Romania2016namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124805.jpg", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2016nameMonica MACOVEI", "parent": "Romania2016namec43", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2016nameNorica NICOLAI", "parent": "Romania2016namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2016nameRamona Nicole M\u0102NESCU", "parent": "Romania2016namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2016nameRenate WEBER", "parent": "Romania2016namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2016nameSiegfried MURE\u015eAN", "parent": "Romania2016namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124802.jpg", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2016nameSorin MOIS\u0102", "parent": "Romania2016namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124789.jpg", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2016nameTheodor Dumitru STOLOJAN", "parent": "Romania2016namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2016nameTraian UNGUREANU", "parent": "Romania2016namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2016nameVictor BO\u015eTINARU", "parent": "Romania2016namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2016nameVictor NEGRESCU", "parent": "Romania2016namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/88882.jpg", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2016nameViorica D\u0102NCIL\u0102", "parent": "Romania2016namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95281.jpg", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2016groupc21", "parent": "Romania2016groupRomania", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2016groupc91", "parent": "Romania2016groupc21", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2016groupALDE", "parent": "Romania2016groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2016groupc92", "parent": "Romania2016groupc21", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2016groupECR", "parent": "Romania2016groupc92", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/ecr.jpg", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2016groupENF", "parent": "Romania2016groupRomania", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/enf.jpg", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2016groupPPE", "parent": "Romania2016groupc92", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2016groupS&D", "parent": "Romania2016groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2016partyc31", "parent": "Romania2016partyRomania", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2016partyALDE RO", "parent": "Romania2016partyc31", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/aldero.jpg", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2016partyc22", "parent": "Romania2016partyRomania", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2016partyN/A", "parent": "Romania2016partyc22", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2016partyc43", "parent": "Romania2016partyc22", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2016partyPMP", "parent": "Romania2016partyc43", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pmp.png", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2016partyc93", "parent": "Romania2016partyc43", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2016partyPNL", "parent": "Romania2016partyc93", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pnl.png", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2016partyc91", "parent": "Romania2016partyc31", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2016partyPSD", "parent": "Romania2016partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/psd.png", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2016partyRMDSZ", "parent": "Romania2016partyc93", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2016partyUNPR", "parent": "Romania2016partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/unpr.jpg", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2017namec21", "parent": "Romania2017nameRomania", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2017namec41", "parent": "Romania2017namec21", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2017namec62", "parent": "Romania2017namec41", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2017namec72", "parent": "Romania2017namec62", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2017namec93", "parent": "Romania2017namec72", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2017nameAdina-Ioana V\u0102LEAN", "parent": "Romania2017namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2017namec32", "parent": "Romania2017namec21", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2017namec53", "parent": "Romania2017namec32", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2017namec96", "parent": "Romania2017namec53", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2017nameAndi CRISTEA", "parent": "Romania2017namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/40224.jpg", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2017nameClaudia \u021aAPARDEL", "parent": "Romania2017namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124793.jpg", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2017nameClaudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "parent": "Romania2017namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2017namec94", "parent": "Romania2017namec72", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2017nameCristian Dan PREDA", "parent": "Romania2017namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2017nameCristian-Silviu BU\u015eOI", "parent": "Romania2017namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2017nameCsaba S\u00d3GOR", "parent": "Romania2017namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2017nameC\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "parent": "Romania2017namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2017nameDaciana Octavia S\u00c2RBU", "parent": "Romania2017namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2017nameDamian DR\u0102GHICI", "parent": "Romania2017namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124786.jpg", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2017nameDan NICA", "parent": "Romania2017namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124784.jpg", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2017nameDaniel BUDA", "parent": "Romania2017namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/125012.jpg", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2017nameDoru-Claudian FRUNZULIC\u0102", "parent": "Romania2017namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124790.jpg", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2017nameEmilian PAVEL", "parent": "Romania2017namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/129256.jpg", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2017nameIoan Mircea PA\u015eCU", "parent": "Romania2017namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2017nameIuliu WINKLER", "parent": "Romania2017namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2017nameLauren\u0163iu REBEGA", "parent": "Romania2017nameRomania", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124792.jpg", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2017nameMaria GRAPINI", "parent": "Romania2017namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124785.jpg", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2017nameMarian-Jean MARINESCU", "parent": "Romania2017namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2017nameMihai \u0162URCANU", "parent": "Romania2017namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/131750.jpg", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2017namec81", "parent": "Romania2017namec41", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2017namec91", "parent": "Romania2017namec81", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2017nameMircea DIACONU", "parent": "Romania2017namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124805.jpg", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2017nameMonica MACOVEI", "parent": "Romania2017namec62", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2017nameNorica NICOLAI", "parent": "Romania2017namec81", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2017nameRamona Nicole M\u0102NESCU", "parent": "Romania2017namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2017nameRenate WEBER", "parent": "Romania2017namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2017nameR\u0103zvan POPA", "parent": "Romania2017namec53", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/189490.jpg", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2017nameSiegfried MURE\u015eAN", "parent": "Romania2017namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124802.jpg", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2017nameSorin MOIS\u0102", "parent": "Romania2017namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124789.jpg", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2017nameTheodor Dumitru STOLOJAN", "parent": "Romania2017namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2017nameTraian UNGUREANU", "parent": "Romania2017namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2017nameVictor BO\u015eTINARU", "parent": "Romania2017namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2017nameVictor NEGRESCU", "parent": "Romania2017namec32", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/88882.jpg", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2017nameViorica D\u0102NCIL\u0102", "parent": "Romania2017namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95281.jpg", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2017groupc21", "parent": "Romania2017groupRomania", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2017groupc91", "parent": "Romania2017groupc21", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2017groupALDE", "parent": "Romania2017groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2017groupECR", "parent": "Romania2017groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/ecr.jpg", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2017groupENF", "parent": "Romania2017groupRomania", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/enf.jpg", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2017groupPPE", "parent": "Romania2017groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2017groupS&D", "parent": "Romania2017groupc21", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2017partyc31", "parent": "Romania2017partyRomania", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2017partyALDE RO", "parent": "Romania2017partyc31", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/aldero.jpg", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2017partyc22", "parent": "Romania2017partyRomania", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2017partyN/A", "parent": "Romania2017partyc22", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2017partyc93", "parent": "Romania2017partyc22", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2017partyPMP", "parent": "Romania2017partyc93", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pmp.png", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2017partyPNL", "parent": "Romania2017partyc93", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pnl.png", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2017partyPSD", "parent": "Romania2017partyc31", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/psd.png", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2017partyRMDSZ", "parent": "Romania2017partyc93", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2018namec21", "parent": "Romania2018nameRomania", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2018namec32", "parent": "Romania2018namec21", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2018namec54", "parent": "Romania2018namec32", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2018namec85", "parent": "Romania2018namec54", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2018namec96", "parent": "Romania2018namec85", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2018nameAdina-Ioana V\u0102LEAN", "parent": "Romania2018namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2018namec41", "parent": "Romania2018namec21", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2018namec91", "parent": "Romania2018namec41", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2018nameAndi CRISTEA", "parent": "Romania2018namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/40224.jpg", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2018nameClaudia \u021aAPARDEL", "parent": "Romania2018namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124793.jpg", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2018nameClaudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "parent": "Romania2018namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2018namec95", "parent": "Romania2018namec85", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2018nameCristian Dan PREDA", "parent": "Romania2018namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2018nameCristian-Silviu BU\u015eOI", "parent": "Romania2018namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2018nameCsaba S\u00d3GOR", "parent": "Romania2018namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2018nameC\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "parent": "Romania2018namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2018nameDaciana Octavia S\u00c2RBU", "parent": "Romania2018namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2018nameDamian DR\u0102GHICI", "parent": "Romania2018namec41", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124786.jpg", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2018nameDan NICA", "parent": "Romania2018namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124784.jpg", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2018nameDaniel BUDA", "parent": "Romania2018namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/125012.jpg", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2018nameDoru-Claudian FRUNZULIC\u0102", "parent": "Romania2018namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124790.jpg", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2018nameEmilian PAVEL", "parent": "Romania2018namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/129256.jpg", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2018nameIoan Mircea PA\u015eCU", "parent": "Romania2018namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2018nameIuliu WINKLER", "parent": "Romania2018namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2018nameLauren\u0163iu REBEGA", "parent": "Romania2018nameRomania", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124792.jpg", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2018nameMaria GRAPINI", "parent": "Romania2018namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124785.jpg", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2018nameMaria Gabriela ZOAN\u0102", "parent": "Romania2018namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/191377.jpg", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2018nameMarian-Jean MARINESCU", "parent": "Romania2018namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2018nameMihai \u0162URCANU", "parent": "Romania2018namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/131750.jpg", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2018namec73", "parent": "Romania2018namec32", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2018namec93", "parent": "Romania2018namec73", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2018nameMircea DIACONU", "parent": "Romania2018namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124805.jpg", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2018namec65", "parent": "Romania2018namec54", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2018nameMonica MACOVEI", "parent": "Romania2018namec65", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2018nameNorica NICOLAI", "parent": "Romania2018namec73", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2018nameRamona Nicole M\u0102NESCU", "parent": "Romania2018namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2018nameRenate WEBER", "parent": "Romania2018namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2018nameR\u0103zvan POPA", "parent": "Romania2018namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/189490.jpg", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2018nameSiegfried MURE\u015eAN", "parent": "Romania2018namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124802.jpg", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2018nameSorin MOIS\u0102", "parent": "Romania2018namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124789.jpg", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2018nameTheodor Dumitru STOLOJAN", "parent": "Romania2018namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2018nameTraian UNGUREANU", "parent": "Romania2018namec65", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2018nameVictor BO\u015eTINARU", "parent": "Romania2018namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2018groupc21", "parent": "Romania2018groupRomania", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2018groupc31", "parent": "Romania2018groupc21", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2018groupc91", "parent": "Romania2018groupc31", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2018groupALDE", "parent": "Romania2018groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2018groupECR", "parent": "Romania2018groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/ecr.jpg", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2018groupENF", "parent": "Romania2018groupRomania", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/enf.jpg", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2018groupN/A", "parent": "Romania2018groupc21", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2018groupPPE", "parent": "Romania2018groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2018groupS&D", "parent": "Romania2018groupc31", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2018partyc31", "parent": "Romania2018partyRomania", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2018partyALDE RO", "parent": "Romania2018partyc31", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/aldero.jpg", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2018partyc22", "parent": "Romania2018partyRomania", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2018partyN/A", "parent": "Romania2018partyc22", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2018partyc93", "parent": "Romania2018partyc22", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2018partyPMP", "parent": "Romania2018partyc93", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pmp.png", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2018partyPNL", "parent": "Romania2018partyc93", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pnl.png", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2018partyPSD", "parent": "Romania2018partyc31", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/psd.png", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2018partyRMDSZ", "parent": "Romania2018partyc93", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2019namec21", "parent": "Romania2019nameRomania", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2019namec31", "parent": "Romania2019namec21", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2019namec42", "parent": "Romania2019namec31", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2019namec63", "parent": "Romania2019namec42", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2019namec73", "parent": "Romania2019namec63", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2019namec94", "parent": "Romania2019namec73", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2019nameAdina-Ioana V\u0102LEAN", "parent": "Romania2019namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2019namec51", "parent": "Romania2019namec31", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2019namec91", "parent": "Romania2019namec51", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2019nameAndi CRISTEA", "parent": "Romania2019namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/40224.jpg", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2019nameClaudia \u021aAPARDEL", "parent": "Romania2019namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124793.jpg", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2019nameClaudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "parent": "Romania2019namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2019nameCristian Dan PREDA", "parent": "Romania2019namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2019nameCristian-Silviu BU\u015eOI", "parent": "Romania2019namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2019nameCsaba S\u00d3GOR", "parent": "Romania2019namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2019nameC\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "parent": "Romania2019nameRomania", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2019nameDaciana Octavia S\u00c2RBU", "parent": "Romania2019namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2019nameDamian DR\u0102GHICI", "parent": "Romania2019namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124786.jpg", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2019nameDan NICA", "parent": "Romania2019namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124784.jpg", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2019nameDaniel BUDA", "parent": "Romania2019namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/125012.jpg", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2019nameDoru-Claudian FRUNZULIC\u0102", "parent": "Romania2019namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124790.jpg", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2019nameEmilian PAVEL", "parent": "Romania2019namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/129256.jpg", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2019nameIoan Mircea PA\u015eCU", "parent": "Romania2019namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2019nameIuliu WINKLER", "parent": "Romania2019namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2019nameLauren\u0163iu REBEGA", "parent": "Romania2019namec21", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124792.jpg", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2019nameMaria GRAPINI", "parent": "Romania2019namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124785.jpg", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2019nameMaria Gabriela ZOAN\u0102", "parent": "Romania2019namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/191377.jpg", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2019nameMarian-Jean MARINESCU", "parent": "Romania2019namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2019nameMihai \u0162URCANU", "parent": "Romania2019namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/131750.jpg", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2019namec82", "parent": "Romania2019namec51", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2019namec92", "parent": "Romania2019namec82", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2019nameMircea DIACONU", "parent": "Romania2019namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124805.jpg", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2019nameMonica MACOVEI", "parent": "Romania2019namec63", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2019nameNorica NICOLAI", "parent": "Romania2019namec82", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2019nameRamona Nicole M\u0102NESCU", "parent": "Romania2019namec42", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2019nameRenate WEBER", "parent": "Romania2019namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2019nameR\u0103zvan POPA", "parent": "Romania2019namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/189490.jpg", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2019nameSiegfried MURE\u015eAN", "parent": "Romania2019namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124802.jpg", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2019nameSorin MOIS\u0102", "parent": "Romania2019namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124789.jpg", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2019nameTheodor Dumitru STOLOJAN", "parent": "Romania2019namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2019nameTraian UNGUREANU", "parent": "Romania2019namec73", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2019nameVictor BO\u015eTINARU", "parent": "Romania2019namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania2019groupc22", "parent": "Romania2019groupRomania", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2019groupALDE", "parent": "Romania2019groupc22", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2019groupc91", "parent": "Romania2019groupRomania", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2019groupECR", "parent": "Romania2019groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/ecr.jpg", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2019groupc92", "parent": "Romania2019groupc22", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2019groupN/A", "parent": "Romania2019groupc92", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2019groupPPE", "parent": "Romania2019groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2019groupS&D", "parent": "Romania2019groupc92", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania2019partyc91", "parent": "Romania2019partyRomania", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2019partyALDE RO", "parent": "Romania2019partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/aldero.jpg", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2019partyc22", "parent": "Romania2019partyRomania", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2019partyN/A", "parent": "Romania2019partyc22", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2019partyc92", "parent": "Romania2019partyc22", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2019partyPNL", "parent": "Romania2019partyc92", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pnl.png", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2019partyPSD", "parent": "Romania2019partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/psd.png", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania2019partyRMDSZ", "parent": "Romania2019partyc92", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "party"}], "Joint": [{"name": "Joint2004namec31", "parent": "Joint2004nameJoint", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2004namec41", "parent": "Joint2004namec31", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2004namec61", "parent": "Joint2004namec41", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2004namec72", "parent": "Joint2004namec61", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2004namec92", "parent": "Joint2004namec72", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2004nameAlexandra DOBOLYI", "parent": "Joint2004namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28637.jpg", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2004namec22", "parent": "Joint2004nameJoint", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2004namec54", "parent": "Joint2004namec22", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2004namec87", "parent": "Joint2004namec54", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2004namec97", "parent": "Joint2004namec87", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2004nameAndr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "Joint2004namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2004nameB\u00e9la GLATTFELDER", "parent": "Joint2004namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2004nameCsaba S\u00e1ndor TABAJDI", "parent": "Joint2004namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2004nameCsaba \u0150RY", "parent": "Joint2004namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2004nameEdit HERCZOG", "parent": "Joint2004namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2004nameGyula HEGYI", "parent": "Joint2004namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23806.jpg", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2004namec96", "parent": "Joint2004namec54", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2004nameGy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "Joint2004namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2004nameG\u00e1bor DEMSZKY", "parent": "Joint2004namec22", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28203.jpg", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2004nameG\u00e1bor HARANGOZ\u00d3", "parent": "Joint2004namec41", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28199.jpg", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2004nameIstv\u00e1n P\u00c1LFI", "parent": "Joint2004namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28147.jpg", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2004nameIstv\u00e1n SZENT-IV\u00c1NYI", "parent": "Joint2004namec31", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23830.jpg", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2004nameJ\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "Joint2004namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2004nameKatalin L\u00c9VAI", "parent": "Joint2004namec72", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28200.jpg", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2004nameKinga G\u00c1L", "parent": "Joint2004namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2004nameL\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "parent": "Joint2004namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2004nameL\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "parent": "Joint2004namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2004namec91", "parent": "Joint2004namec61", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2004nameMagda K\u00d3S\u00c1N\u00c9 KOV\u00c1CS", "parent": "Joint2004namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23807.jpg", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2004namec98", "parent": "Joint2004namec87", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2004nameP\u00e1l SCHMITT", "parent": "Joint2004namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28133.jpg", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2004nameP\u00e9ter OLAJOS", "parent": "Joint2004namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28636.jpg", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2004nameSzabolcs FAZAKAS", "parent": "Joint2004namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23804.jpg", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2004nameZita GURMAI", "parent": "Joint2004namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2004nameZsolt L\u00e1szl\u00f3 BECSEY", "parent": "Joint2004namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28138.jpg", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2004groupc91", "parent": "Joint2004groupJoint", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2004groupALDE", "parent": "Joint2004groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2004groupPPE", "parent": "Joint2004groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2004groupS&D", "parent": "Joint2004groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2004partyc91", "parent": "Joint2004partyJoint", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2004partyEgy\u00e9b", "parent": "Joint2004partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/hun.jpg", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2004partyFIDESZ-KDNP", "parent": "Joint2004partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2004partyMSZP", "parent": "Joint2004partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2004partyN/A", "parent": "Joint2004partyJoint", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2005namec31", "parent": "Joint2005nameJoint", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2005namec41", "parent": "Joint2005namec31", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2005namec51", "parent": "Joint2005namec41", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2005namec71", "parent": "Joint2005namec51", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2005namec81", "parent": "Joint2005namec71", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2005namec91", "parent": "Joint2005namec81", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2005nameAlexandra DOBOLYI", "parent": "Joint2005namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28637.jpg", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2005namec22", "parent": "Joint2005nameJoint", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2005namec98", "parent": "Joint2005namec22", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2005nameAndr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "Joint2005namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2005nameB\u00e9la GLATTFELDER", "parent": "Joint2005namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2005nameCsaba S\u00e1ndor TABAJDI", "parent": "Joint2005namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2005nameCsaba \u0150RY", "parent": "Joint2005namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2005nameEdit HERCZOG", "parent": "Joint2005namec41", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2005nameEtelka BARSI-PATAKY", "parent": "Joint2005namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28136.jpg", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2005nameGyula HEGYI", "parent": "Joint2005namec71", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23806.jpg", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2005nameGy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "Joint2005namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2005namec62", "parent": "Joint2005namec51", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2005namec94", "parent": "Joint2005namec62", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2005nameG\u00e1bor HARANGOZ\u00d3", "parent": "Joint2005namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28199.jpg", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2005nameIstv\u00e1n SZENT-IV\u00c1NYI", "parent": "Joint2005namec22", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23830.jpg", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2005nameJ\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "Joint2005namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2005nameKatalin L\u00c9VAI", "parent": "Joint2005namec31", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28200.jpg", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2005nameKinga G\u00c1L", "parent": "Joint2005namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2005nameL\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "parent": "Joint2005namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2005nameL\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "parent": "Joint2005namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2005nameMagda K\u00d3S\u00c1N\u00c9 KOV\u00c1CS", "parent": "Joint2005namec62", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23807.jpg", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2005nameP\u00e1l SCHMITT", "parent": "Joint2005namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28133.jpg", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2005nameP\u00e9ter OLAJOS", "parent": "Joint2005namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28636.jpg", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2005nameSzabolcs FAZAKAS", "parent": "Joint2005namec81", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23804.jpg", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2005nameZita GURMAI", "parent": "Joint2005namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2005nameZsolt L\u00e1szl\u00f3 BECSEY", "parent": "Joint2005namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28138.jpg", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2005groupc91", "parent": "Joint2005groupJoint", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2005groupALDE", "parent": "Joint2005groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2005groupPPE", "parent": "Joint2005groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2005groupS&D", "parent": "Joint2005groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2005partyc91", "parent": "Joint2005partyJoint", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2005partyEgy\u00e9b", "parent": "Joint2005partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/hun.jpg", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2005partyFIDESZ-KDNP", "parent": "Joint2005partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2005partyMSZP", "parent": "Joint2005partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2006namec22", "parent": "Joint2006nameJoint", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2006namec33", "parent": "Joint2006namec22", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2006namec44", "parent": "Joint2006namec33", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2006namec98", "parent": "Joint2006namec44", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2006nameAlexandra DOBOLYI", "parent": "Joint2006namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28637.jpg", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2006namec51", "parent": "Joint2006nameJoint", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2006namec91", "parent": "Joint2006namec51", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2006nameAndr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "Joint2006namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2006nameAntonio DE BLASIO", "parent": "Joint2006namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36748.jpg", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2006nameB\u00e9la GLATTFELDER", "parent": "Joint2006namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2006nameCsaba S\u00e1ndor TABAJDI", "parent": "Joint2006namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2006nameCsaba \u0150RY", "parent": "Joint2006namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2006namec99", "parent": "Joint2006namec44", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2006nameEdit HERCZOG", "parent": "Joint2006namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2006nameEtelka BARSI-PATAKY", "parent": "Joint2006namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28136.jpg", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2006namec64", "parent": "Joint2006namec33", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2006namec84", "parent": "Joint2006namec64", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2006nameGyula HEGYI", "parent": "Joint2006namec84", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23806.jpg", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2006nameGy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "Joint2006namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2006nameG\u00e1bor HARANGOZ\u00d3", "parent": "Joint2006namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28199.jpg", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2006namec93", "parent": "Joint2006namec22", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2006nameIstv\u00e1n SZENT-IV\u00c1NYI", "parent": "Joint2006namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23830.jpg", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2006nameJ\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "Joint2006namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2006namec75", "parent": "Joint2006namec64", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2006nameKatalin L\u00c9VAI", "parent": "Joint2006namec75", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28200.jpg", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2006nameKinga G\u00c1L", "parent": "Joint2006namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2006nameL\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "parent": "Joint2006namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2006nameL\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "parent": "Joint2006namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2006namec96", "parent": "Joint2006namec75", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2006nameMagda K\u00d3S\u00c1N\u00c9 KOV\u00c1CS", "parent": "Joint2006namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23807.jpg", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2006nameP\u00e1l SCHMITT", "parent": "Joint2006namec51", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28133.jpg", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2006nameP\u00e9ter OLAJOS", "parent": "Joint2006namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28636.jpg", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2006nameSzabolcs FAZAKAS", "parent": "Joint2006namec84", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23804.jpg", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2006nameVikt\u00f3ria MOH\u00c1CSI", "parent": "Joint2006namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/30099.jpg", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2006nameZita GURMAI", "parent": "Joint2006namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2006nameZsolt L\u00e1szl\u00f3 BECSEY", "parent": "Joint2006namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28138.jpg", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2006groupc91", "parent": "Joint2006groupJoint", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2006groupALDE", "parent": "Joint2006groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2006groupPPE", "parent": "Joint2006groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2006groupS&D", "parent": "Joint2006groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2006partyc91", "parent": "Joint2006partyJoint", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2006partyEgy\u00e9b", "parent": "Joint2006partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/hun.jpg", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2006partyFIDESZ-KDNP", "parent": "Joint2006partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2006partyMSZP", "parent": "Joint2006partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2007namec31", "parent": "Joint2007nameJoint", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007namec81", "parent": "Joint2007namec31", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007namec91", "parent": "Joint2007namec81", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameAdina-Ioana V\u0102LEAN", "parent": "Joint2007namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007namec92", "parent": "Joint2007namec81", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameAdrian SEVERIN", "parent": "Joint2007namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33990.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameAlexandra DOBOLYI", "parent": "Joint2007namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28637.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007namec22", "parent": "Joint2007nameJoint", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007namec44", "parent": "Joint2007namec22", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007namec77", "parent": "Joint2007namec44", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007namec99", "parent": "Joint2007namec77", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameAlexandru ATHANASIU", "parent": "Joint2007namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33994.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007namec98", "parent": "Joint2007namec77", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameAlexandru-Ioan MOR\u0162UN", "parent": "Joint2007namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34482.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007namec53", "parent": "Joint2007namec22", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007namec95", "parent": "Joint2007namec53", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameAndr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "Joint2007namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameAntonio DE BLASIO", "parent": "Joint2007namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36748.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007namec96", "parent": "Joint2007namec53", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameAtilla B\u00e9la Ladislau KELEMEN", "parent": "Joint2007namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33981.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameB\u00e9la GLATTFELDER", "parent": "Joint2007namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007namec62", "parent": "Joint2007namec31", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007namec94", "parent": "Joint2007namec62", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameConstantin DUMITRIU", "parent": "Joint2007namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39718.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameCorina CRE\u021aU", "parent": "Joint2007namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33997.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameCristian DUMITRESCU", "parent": "Joint2007namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33978.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007namec97", "parent": "Joint2007namec44", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameCristian ST\u0102NESCU", "parent": "Joint2007namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37449.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameCristian-Silviu BU\u015eOI", "parent": "Joint2007namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameCsaba S\u00d3GOR", "parent": "Joint2007namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameCsaba S\u00e1ndor TABAJDI", "parent": "Joint2007namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameCsaba \u0150RY", "parent": "Joint2007namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007namec93", "parent": "Joint2007namec62", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameC\u0103t\u0103lin-Ioan NECHIFOR", "parent": "Joint2007namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39707.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameDaciana Octavia S\u00c2RBU", "parent": "Joint2007namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameDan MIHALACHE", "parent": "Joint2007namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36696.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameDaniel D\u0102IANU", "parent": "Joint2007namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39716.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameDaniela BURUIAN\u0102-APRODU", "parent": "Joint2007namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33966.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameDrago\u015f Florin DAVID", "parent": "Joint2007namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39712.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameDumitru Gheorghe Mircea CO\u015eEA", "parent": "Joint2007namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33976.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameDumitru OPREA", "parent": "Joint2007namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39723.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameEdit HERCZOG", "parent": "Joint2007namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameEduard-Raul HELLVIG", "parent": "Joint2007namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37448.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameEtelka BARSI-PATAKY", "parent": "Joint2007namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28136.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameEugen MIH\u0102ESCU", "parent": "Joint2007namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34000.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameGabriela CRE\u0162U", "parent": "Joint2007namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33977.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameGheorghe Vergil \u015eERBU", "parent": "Joint2007namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37451.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameGyula HEGYI", "parent": "Joint2007namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23806.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameGy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "Joint2007namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameG\u00e1bor HARANGOZ\u00d3", "parent": "Joint2007namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28199.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameHoria-Victor TOMA", "parent": "Joint2007namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38421.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameIoan Mircea PA\u015eCU", "parent": "Joint2007namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameIstv\u00e1n SZENT-IV\u00c1NYI", "parent": "Joint2007namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23830.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameIuliu WINKLER", "parent": "Joint2007namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameJ\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "Joint2007namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameKatalin L\u00c9VAI", "parent": "Joint2007namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28200.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameKinga G\u00c1L", "parent": "Joint2007namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameK\u00e1roly Ferenc SZAB\u00d3", "parent": "Joint2007namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34004.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameL\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "parent": "Joint2007namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameL\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "parent": "Joint2007namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameMagda K\u00d3S\u00c1N\u00c9 KOV\u00c1CS", "parent": "Joint2007namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23807.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameMagor Imre CSIBI", "parent": "Joint2007namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39719.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameMaria PETRE", "parent": "Joint2007namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34002.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameMarian ZLOTEA", "parent": "Joint2007namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39709.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameMarian-Jean MARINESCU", "parent": "Joint2007namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameMihaela POPA", "parent": "Joint2007namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39715.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameMonica Maria IACOB-RIDZI", "parent": "Joint2007namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33987.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameNicodim BULZESC", "parent": "Joint2007namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39720.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameNicolae Vlad POPA", "parent": "Joint2007namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34003.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameOvidiu Victor GAN\u0162", "parent": "Joint2007namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33979.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007namePetre POPEANG\u0102", "parent": "Joint2007namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33986.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007namePetru FILIP", "parent": "Joint2007namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39710.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameP\u00e1l SCHMITT", "parent": "Joint2007namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28133.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameP\u00e9ter OLAJOS", "parent": "Joint2007namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28636.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameRadu PODGOREAN", "parent": "Joint2007namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33985.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameRadu \u0162\u00ceRLE", "parent": "Joint2007namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34005.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameRamona Nicole M\u0102NESCU", "parent": "Joint2007namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameRare\u015f-Lucian NICULESCU", "parent": "Joint2007namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39714.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameRenate WEBER", "parent": "Joint2007namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameRoberta Alma ANASTASE", "parent": "Joint2007namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33964.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameRovana PLUMB", "parent": "Joint2007namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38595.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameSebastian Valentin BODU", "parent": "Joint2007namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39722.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameSilvia CIORNEI", "parent": "Joint2007namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33995.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameSilvia-Adriana \u0162IC\u0102U", "parent": "Joint2007namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36281.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameSorin FRUNZ\u0102VERDE", "parent": "Joint2007namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39708.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameSzabolcs FAZAKAS", "parent": "Joint2007namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23804.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameS\u00e1ndor K\u00d3NYA-HAMAR", "parent": "Joint2007namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33988.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameTheodor Dumitru STOLOJAN", "parent": "Joint2007namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameTiberiu B\u0102RBULE\u0162IU", "parent": "Joint2007namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33967.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameTitus CORL\u0102\u0162EAN", "parent": "Joint2007namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33968.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameVasile D\u00ceNCU", "parent": "Joint2007namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33998.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameVictor BO\u015eTINARU", "parent": "Joint2007namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameVikt\u00f3ria MOH\u00c1CSI", "parent": "Joint2007namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/30099.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameViorica-Pompilia-Georgeta MOISUC", "parent": "Joint2007namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37450.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameZita GURMAI", "parent": "Joint2007namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007nameZsolt L\u00e1szl\u00f3 BECSEY", "parent": "Joint2007namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28138.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2007groupc21", "parent": "Joint2007groupJoint", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2007groupc91", "parent": "Joint2007groupc21", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2007groupALDE", "parent": "Joint2007groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2007groupENF", "parent": "Joint2007groupJoint", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/enf.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2007groupN/A", "parent": "Joint2007groupc21", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2007groupPPE", "parent": "Joint2007groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2007groupS&D", "parent": "Joint2007groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2007partyc22", "parent": "Joint2007partyJoint", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2007partyc33", "parent": "Joint2007partyc22", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2007partyc66", "parent": "Joint2007partyc33", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2007partyALDE RO", "parent": "Joint2007partyc66", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/aldero.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2007partyc97", "parent": "Joint2007partyc66", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2007partyEgy\u00e9b", "parent": "Joint2007partyc97", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/hun.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2007partyc53", "parent": "Joint2007partyc22", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2007partyFDGR", "parent": "Joint2007partyc53", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fdgr.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2007partyc73", "parent": "Joint2007partyc53", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2007partyFIDESZ-KDNP", "parent": "Joint2007partyc73", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2007partyc96", "parent": "Joint2007partyc33", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2007partyMSZP", "parent": "Joint2007partyc96", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2007partyc41", "parent": "Joint2007partyJoint", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2007partyN/A", "parent": "Joint2007partyc41", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2007partyPNL", "parent": "Joint2007partyc97", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pnl.png", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2007partyPRM", "parent": "Joint2007partyc41", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/prm.png", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2007partyPSD", "parent": "Joint2007partyc96", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/psd.png", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2007partyRMDSZ", "parent": "Joint2007partyc73", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2008namec61", "parent": "Joint2008nameJoint", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008namec91", "parent": "Joint2008namec61", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008nameAdina-Ioana V\u0102LEAN", "parent": "Joint2008namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008namec22", "parent": "Joint2008nameJoint", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008namec32", "parent": "Joint2008namec22", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008namec52", "parent": "Joint2008namec32", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008namec83", "parent": "Joint2008namec52", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008namec94", "parent": "Joint2008namec83", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008nameAdrian SEVERIN", "parent": "Joint2008namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33990.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008nameAlexandra DOBOLYI", "parent": "Joint2008namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28637.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008namec74", "parent": "Joint2008namec52", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008namec95", "parent": "Joint2008namec74", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008nameAndr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "Joint2008namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008nameAntonio DE BLASIO", "parent": "Joint2008namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36748.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008nameB\u00e9la GLATTFELDER", "parent": "Joint2008namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008namec96", "parent": "Joint2008namec74", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008nameConstantin DUMITRIU", "parent": "Joint2008namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39718.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008namec93", "parent": "Joint2008namec83", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008nameCorina CRE\u021aU", "parent": "Joint2008namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33997.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008nameCristian-Silviu BU\u015eOI", "parent": "Joint2008namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008nameCsaba S\u00d3GOR", "parent": "Joint2008namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008nameCsaba S\u00e1ndor TABAJDI", "parent": "Joint2008namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008nameCsaba \u0150RY", "parent": "Joint2008namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008nameC\u0103t\u0103lin-Ioan NECHIFOR", "parent": "Joint2008namec22", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39707.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008nameDaciana Octavia S\u00c2RBU", "parent": "Joint2008namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008nameDaniel D\u0102IANU", "parent": "Joint2008namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39716.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008nameDrago\u015f Florin DAVID", "parent": "Joint2008namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39712.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008nameDumitru OPREA", "parent": "Joint2008namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39723.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008nameEdit HERCZOG", "parent": "Joint2008namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008nameEtelka BARSI-PATAKY", "parent": "Joint2008namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28136.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008nameFlaviu C\u0103lin RUS", "parent": "Joint2008namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/72759.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008nameGabriela CRE\u0162U", "parent": "Joint2008namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33977.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008nameGyula HEGYI", "parent": "Joint2008namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23806.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008nameGy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "Joint2008namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008nameG\u00e1bor HARANGOZ\u00d3", "parent": "Joint2008namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28199.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008nameIoan Mircea PA\u015eCU", "parent": "Joint2008namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008nameIstv\u00e1n SZENT-IV\u00c1NYI", "parent": "Joint2008namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23830.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008nameIuliu WINKLER", "parent": "Joint2008namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008nameJ\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "Joint2008namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008nameKatalin L\u00c9VAI", "parent": "Joint2008namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28200.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008nameKinga G\u00c1L", "parent": "Joint2008namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008nameL\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "parent": "Joint2008namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008nameL\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "parent": "Joint2008namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008nameL\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "parent": "Joint2008namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008nameMagda K\u00d3S\u00c1N\u00c9 KOV\u00c1CS", "parent": "Joint2008namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23807.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008nameMagor Imre CSIBI", "parent": "Joint2008namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39719.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008nameMaria PETRE", "parent": "Joint2008namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34002.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008nameMarian ZLOTEA", "parent": "Joint2008namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39709.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008nameMarian-Jean MARINESCU", "parent": "Joint2008namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008nameMihaela POPA", "parent": "Joint2008namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39715.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008nameNicodim BULZESC", "parent": "Joint2008namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39720.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008nameNicolae Vlad POPA", "parent": "Joint2008namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34003.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008namePetru FILIP", "parent": "Joint2008namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39710.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008nameP\u00e1l SCHMITT", "parent": "Joint2008namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28133.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008nameP\u00e9ter OLAJOS", "parent": "Joint2008namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28636.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008nameRamona Nicole M\u0102NESCU", "parent": "Joint2008namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008nameRare\u015f-Lucian NICULESCU", "parent": "Joint2008namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39714.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008nameRenate WEBER", "parent": "Joint2008namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008namec43", "parent": "Joint2008namec32", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008nameRoberta Alma ANASTASE", "parent": "Joint2008namec43", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33964.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008nameRovana PLUMB", "parent": "Joint2008namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38595.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008nameSebastian Valentin BODU", "parent": "Joint2008namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39722.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008nameSilvia-Adriana \u0162IC\u0102U", "parent": "Joint2008namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36281.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008nameSzabolcs FAZAKAS", "parent": "Joint2008namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23804.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008nameTheodor Dumitru STOLOJAN", "parent": "Joint2008namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008nameTitus CORL\u0102\u0162EAN", "parent": "Joint2008namec43", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33968.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008nameVictor BO\u015eTINARU", "parent": "Joint2008namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008nameVikt\u00f3ria MOH\u00c1CSI", "parent": "Joint2008namec61", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/30099.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008nameZita GURMAI", "parent": "Joint2008namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008nameZsolt L\u00e1szl\u00f3 BECSEY", "parent": "Joint2008namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28138.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2008groupc92", "parent": "Joint2008groupJoint", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2008groupALDE", "parent": "Joint2008groupc92", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2008groupc91", "parent": "Joint2008groupJoint", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2008groupPPE", "parent": "Joint2008groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2008groupS&D", "parent": "Joint2008groupc92", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2008groupVerts/ALE", "parent": "Joint2008groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/greens.png", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2008partyc31", "parent": "Joint2008partyJoint", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2008partyc42", "parent": "Joint2008partyc31", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2008partyEgy\u00e9b", "parent": "Joint2008partyc42", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/hun.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2008partyc91", "parent": "Joint2008partyc31", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2008partyFIDESZ-KDNP", "parent": "Joint2008partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2008partyc22", "parent": "Joint2008partyJoint", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2008partyc94", "parent": "Joint2008partyc22", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2008partyMSZP", "parent": "Joint2008partyc94", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2008partyN/A", "parent": "Joint2008partyc22", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2008partyPNL", "parent": "Joint2008partyc42", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pnl.png", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2008partyPSD", "parent": "Joint2008partyc94", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/psd.png", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2008partyRMDSZ", "parent": "Joint2008partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2009namec41", "parent": "Joint2009nameJoint", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009namec62", "parent": "Joint2009namec41", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009namec94", "parent": "Joint2009namec62", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameAdina-Ioana V\u0102LEAN", "parent": "Joint2009namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009namec71", "parent": "Joint2009namec41", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009namec91", "parent": "Joint2009namec71", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameAdrian MANOLE", "parent": "Joint2009namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95016.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameAdrian SEVERIN", "parent": "Joint2009namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33990.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009namec92", "parent": "Joint2009namec71", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameAlexandra DOBOLYI", "parent": "Joint2009namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28637.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameAlexandru NAZARE", "parent": "Joint2009namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95019.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameAlin Lucian ANTOCHI", "parent": "Joint2009namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95280.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009namec93", "parent": "Joint2009namec62", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameAndr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "Joint2009namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameAntonio DE BLASIO", "parent": "Joint2009namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36748.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameB\u00e9la GLATTFELDER", "parent": "Joint2009namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009namec22", "parent": "Joint2009nameJoint", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009namec53", "parent": "Joint2009namec22", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009namec95", "parent": "Joint2009namec53", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameClaudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "parent": "Joint2009namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameConstantin DUMITRIU", "parent": "Joint2009namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39718.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameCorina CRE\u021aU", "parent": "Joint2009namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33997.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009namec33", "parent": "Joint2009namec22", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009namec88", "parent": "Joint2009namec33", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameCorneliu VADIM TUDOR", "parent": "Joint2009namec88", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96845.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameCristian Dan PREDA", "parent": "Joint2009namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameCristian-Silviu BU\u015eOI", "parent": "Joint2009namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameCsaba S\u00d3GOR", "parent": "Joint2009namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameCsaba S\u00e1ndor TABAJDI", "parent": "Joint2009namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameCsaba \u0150RY", "parent": "Joint2009namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009namec98", "parent": "Joint2009namec88", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameCsan\u00e1d SZEGEDI", "parent": "Joint2009namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96855.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameC\u0103lin C\u0103t\u0103lin CHIRI\u0162\u0102", "parent": "Joint2009namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95018.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009namec97", "parent": "Joint2009namec33", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameC\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "parent": "Joint2009namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameDaciana Octavia S\u00c2RBU", "parent": "Joint2009namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameDaniel D\u0102IANU", "parent": "Joint2009namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39716.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameDaniel Petru FUNERIU", "parent": "Joint2009namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95020.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameDrago\u015f Florin DAVID", "parent": "Joint2009namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39712.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameEdit HERCZOG", "parent": "Joint2009namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameElena B\u0102SESCU", "parent": "Joint2009namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96814.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameElena Oana ANTONESCU", "parent": "Joint2009namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96702.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameEnik\u0151 GY\u0150RI", "parent": "Joint2009namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96830.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameEtelka BARSI-PATAKY", "parent": "Joint2009namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28136.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameFlaviu C\u0103lin RUS", "parent": "Joint2009namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/72759.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameGabriela CRE\u0162U", "parent": "Joint2009namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33977.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameGeorge Sabin CUTA\u015e", "parent": "Joint2009namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96856.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameGyula HEGYI", "parent": "Joint2009namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23806.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameGy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "Joint2009namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameG\u00e1bor HARANGOZ\u00d3", "parent": "Joint2009namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28199.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameIoan ENCIU", "parent": "Joint2009namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96859.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameIoan Lucian H\u0102MB\u0102\u015eAN", "parent": "Joint2009namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95704.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameIoan Mircea PA\u015eCU", "parent": "Joint2009namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameIosif MATULA", "parent": "Joint2009namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95017.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameIstv\u00e1n SZENT-IV\u00c1NYI", "parent": "Joint2009namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23830.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameIuliu WINKLER", "parent": "Joint2009namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameJ\u00e1nos \u00c1DER", "parent": "Joint2009namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96659.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameJ\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "Joint2009namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameKatalin L\u00c9VAI", "parent": "Joint2009namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28200.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameKinga G\u00c1L", "parent": "Joint2009namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameKinga G\u00d6NCZ", "parent": "Joint2009namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96832.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameKrisztina MORVAI", "parent": "Joint2009namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameLajos BOKROS", "parent": "Joint2009namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96878.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameL\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "parent": "Joint2009namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameL\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "parent": "Joint2009namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameL\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "parent": "Joint2009namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameMagda K\u00d3S\u00c1N\u00c9 KOV\u00c1CS", "parent": "Joint2009namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23807.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameMagor Imre CSIBI", "parent": "Joint2009namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39719.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameMaria PETRE", "parent": "Joint2009namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34002.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameMarian-Jean MARINESCU", "parent": "Joint2009namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameMonica MACOVEI", "parent": "Joint2009namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameNicodim BULZESC", "parent": "Joint2009namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39720.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameNicolae Vlad POPA", "parent": "Joint2009namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34003.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameNorica NICOLAI", "parent": "Joint2009namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009namePetru Constantin LUHAN", "parent": "Joint2009namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96823.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameP\u00e1l SCHMITT", "parent": "Joint2009namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28133.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameP\u00e9ter OLAJOS", "parent": "Joint2009namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28636.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameRamona Nicole M\u0102NESCU", "parent": "Joint2009namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameRare\u015f-Lucian NICULESCU", "parent": "Joint2009namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39714.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameRenate WEBER", "parent": "Joint2009namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameRovana PLUMB", "parent": "Joint2009namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38595.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameSebastian Valentin BODU", "parent": "Joint2009namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39722.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameSilvia-Adriana \u0162IC\u0102U", "parent": "Joint2009namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36281.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameSzabolcs FAZAKAS", "parent": "Joint2009namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23804.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameTam\u00e1s DEUTSCH", "parent": "Joint2009namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameTheodor Dumitru STOLOJAN", "parent": "Joint2009namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameTraian UNGUREANU", "parent": "Joint2009namec53", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameVictor BO\u015eTINARU", "parent": "Joint2009namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameVikt\u00f3ria MOH\u00c1CSI", "parent": "Joint2009namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/30099.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameViorica D\u0102NCIL\u0102", "parent": "Joint2009namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95281.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameZita GURMAI", "parent": "Joint2009namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameZolt\u00e1n BALCZ\u00d3", "parent": "Joint2009namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96877.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009nameZsolt L\u00e1szl\u00f3 BECSEY", "parent": "Joint2009namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28138.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009name\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "parent": "Joint2009namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009name\u00c1gnes HANKISS", "parent": "Joint2009namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96707.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2009groupc22", "parent": "Joint2009groupJoint", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2009groupc32", "parent": "Joint2009groupc22", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2009groupc92", "parent": "Joint2009groupc32", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2009groupALDE", "parent": "Joint2009groupc92", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2009groupc91", "parent": "Joint2009groupJoint", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2009groupECR", "parent": "Joint2009groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/ecr.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2009groupN/A", "parent": "Joint2009groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2009groupPPE", "parent": "Joint2009groupc32", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2009groupS&D", "parent": "Joint2009groupc92", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2009groupVerts/ALE", "parent": "Joint2009groupc22", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/greens.png", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2009partyc21", "parent": "Joint2009partyJoint", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2009partyc41", "parent": "Joint2009partyc21", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2009partyEgy\u00e9b", "parent": "Joint2009partyc41", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/hun.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2009partyc51", "parent": "Joint2009partyc41", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2009partyc61", "parent": "Joint2009partyc51", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2009partyc91", "parent": "Joint2009partyc61", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2009partyFIDESZ-KDNP", "parent": "Joint2009partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2009partyJobbik", "parent": "Joint2009partyJoint", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/jobbik.png", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2009partyc32", "parent": "Joint2009partyc21", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2009partyc95", "parent": "Joint2009partyc32", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2009partyMSZP", "parent": "Joint2009partyc95", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2009partyN/A", "parent": "Joint2009partyc51", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2009partyPNL", "parent": "Joint2009partyc61", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pnl.png", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2009partyPRM", "parent": "Joint2009partyc32", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/prm.png", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2009partyPSD", "parent": "Joint2009partyc95", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/psd.png", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2009partyRMDSZ", "parent": "Joint2009partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2010namec22", "parent": "Joint2010nameJoint", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010namec55", "parent": "Joint2010namec22", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010namec97", "parent": "Joint2010namec55", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010nameAdina-Ioana V\u0102LEAN", "parent": "Joint2010namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010namec75", "parent": "Joint2010namec22", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010namec95", "parent": "Joint2010namec75", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010nameAdrian SEVERIN", "parent": "Joint2010namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33990.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010namec88", "parent": "Joint2010namec55", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010namec99", "parent": "Joint2010namec88", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010nameAndr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "Joint2010namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010nameB\u00e9la GLATTFELDER", "parent": "Joint2010namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010namec31", "parent": "Joint2010nameJoint", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010namec41", "parent": "Joint2010namec31", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010namec61", "parent": "Joint2010namec41", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010namec91", "parent": "Joint2010namec61", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010nameB\u00e9la KOV\u00c1CS", "parent": "Joint2010namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010nameClaudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "parent": "Joint2010namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010nameCorina CRE\u021aU", "parent": "Joint2010namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33997.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010nameCorneliu VADIM TUDOR", "parent": "Joint2010namec75", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96845.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010nameCristian Dan PREDA", "parent": "Joint2010namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010nameCristian-Silviu BU\u015eOI", "parent": "Joint2010namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010nameCsaba S\u00d3GOR", "parent": "Joint2010namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010nameCsaba S\u00e1ndor TABAJDI", "parent": "Joint2010namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010nameCsaba \u0150RY", "parent": "Joint2010namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010nameCsan\u00e1d SZEGEDI", "parent": "Joint2010namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96855.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010nameC\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "parent": "Joint2010namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010nameDaciana Octavia S\u00c2RBU", "parent": "Joint2010namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010nameEdit HERCZOG", "parent": "Joint2010namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010nameElena B\u0102SESCU", "parent": "Joint2010namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96814.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010nameElena Oana ANTONESCU", "parent": "Joint2010namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96702.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010nameGeorge BECALI", "parent": "Joint2010namec41", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96846.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010nameGeorge Sabin CUTA\u015e", "parent": "Joint2010namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96856.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010nameGy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "Joint2010namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010nameIldik\u00f3 G\u00c1LL-PELCZ", "parent": "Joint2010namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102886.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010nameIoan ENCIU", "parent": "Joint2010namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96859.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010nameIoan Mircea PA\u015eCU", "parent": "Joint2010namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010nameIosif MATULA", "parent": "Joint2010namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95017.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010nameIuliu WINKLER", "parent": "Joint2010namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010nameJ\u00e1nos \u00c1DER", "parent": "Joint2010namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96659.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010nameJ\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "Joint2010namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010nameKinga G\u00c1L", "parent": "Joint2010namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010nameKinga G\u00d6NCZ", "parent": "Joint2010namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96832.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010nameKrisztina MORVAI", "parent": "Joint2010namec61", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010nameLajos BOKROS", "parent": "Joint2010namec31", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96878.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010nameL\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "parent": "Joint2010namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010nameL\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "parent": "Joint2010namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010namec98", "parent": "Joint2010namec88", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010nameL\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "parent": "Joint2010namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010nameMarian-Jean MARINESCU", "parent": "Joint2010namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010nameMonica MACOVEI", "parent": "Joint2010namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010nameNorica NICOLAI", "parent": "Joint2010namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010namePetru Constantin LUHAN", "parent": "Joint2010namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96823.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010nameRamona Nicole M\u0102NESCU", "parent": "Joint2010namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010nameRare\u015f-Lucian NICULESCU", "parent": "Joint2010namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39714.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010nameRenate WEBER", "parent": "Joint2010namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010nameRovana PLUMB", "parent": "Joint2010namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38595.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010nameSebastian Valentin BODU", "parent": "Joint2010namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39722.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010nameSilvia-Adriana \u0162IC\u0102U", "parent": "Joint2010namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36281.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010nameTam\u00e1s DEUTSCH", "parent": "Joint2010namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010nameTheodor Dumitru STOLOJAN", "parent": "Joint2010namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010nameTraian UNGUREANU", "parent": "Joint2010namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010nameVictor BO\u015eTINARU", "parent": "Joint2010namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010nameViorica D\u0102NCIL\u0102", "parent": "Joint2010namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95281.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010nameZita GURMAI", "parent": "Joint2010namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010nameZolt\u00e1n BAG\u00d3", "parent": "Joint2010namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23813.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010name\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "parent": "Joint2010namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010name\u00c1gnes HANKISS", "parent": "Joint2010namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96707.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2010groupc21", "parent": "Joint2010groupJoint", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2010groupc91", "parent": "Joint2010groupc21", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2010groupALDE", "parent": "Joint2010groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2010groupECR", "parent": "Joint2010groupJoint", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/ecr.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2010groupc92", "parent": "Joint2010groupc21", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2010groupN/A", "parent": "Joint2010groupc92", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2010groupPPE", "parent": "Joint2010groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2010groupS&D", "parent": "Joint2010groupc92", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2010partyc22", "parent": "Joint2010partyJoint", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2010partyEgy\u00e9b", "parent": "Joint2010partyc22", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/hun.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2010partyc31", "parent": "Joint2010partyJoint", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2010partyc51", "parent": "Joint2010partyc31", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2010partyc91", "parent": "Joint2010partyc51", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2010partyFIDESZ-KDNP", "parent": "Joint2010partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2010partyJobbik", "parent": "Joint2010partyc22", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/jobbik.png", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2010partyc42", "parent": "Joint2010partyc31", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2010partyc93", "parent": "Joint2010partyc42", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2010partyMSZP", "parent": "Joint2010partyc93", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2010partyPNL", "parent": "Joint2010partyc51", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pnl.png", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2010partyPRM", "parent": "Joint2010partyc42", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/prm.png", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2010partyPSD", "parent": "Joint2010partyc93", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/psd.png", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2010partyRMDSZ", "parent": "Joint2010partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2011namec21", "parent": "Joint2011nameJoint", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011namec32", "parent": "Joint2011namec21", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011namec74", "parent": "Joint2011namec32", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011namec94", "parent": "Joint2011namec74", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011nameAdina-Ioana V\u0102LEAN", "parent": "Joint2011namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011namec95", "parent": "Joint2011namec74", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011nameAdrian SEVERIN", "parent": "Joint2011namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33990.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011namec54", "parent": "Joint2011namec32", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011namec86", "parent": "Joint2011namec54", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011namec96", "parent": "Joint2011namec86", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011nameAndr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "Joint2011namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011nameB\u00e9la GLATTFELDER", "parent": "Joint2011namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011namec41", "parent": "Joint2011namec21", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011namec91", "parent": "Joint2011namec41", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011nameB\u00e9la KOV\u00c1CS", "parent": "Joint2011namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011nameClaudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "parent": "Joint2011namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011nameCorina CRE\u021aU", "parent": "Joint2011namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33997.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011namec62", "parent": "Joint2011namec41", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011nameCorneliu VADIM TUDOR", "parent": "Joint2011namec62", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96845.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011nameCristian Dan PREDA", "parent": "Joint2011namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011nameCristian-Silviu BU\u015eOI", "parent": "Joint2011namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011nameCsaba S\u00d3GOR", "parent": "Joint2011namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011nameCsaba S\u00e1ndor TABAJDI", "parent": "Joint2011namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011nameCsaba \u0150RY", "parent": "Joint2011namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011nameCsan\u00e1d SZEGEDI", "parent": "Joint2011namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96855.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011nameC\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "parent": "Joint2011namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011nameDaciana Octavia S\u00c2RBU", "parent": "Joint2011namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011nameEdit HERCZOG", "parent": "Joint2011namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011nameElena B\u0102SESCU", "parent": "Joint2011namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96814.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011nameElena Oana ANTONESCU", "parent": "Joint2011namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96702.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011nameGeorge BECALI", "parent": "Joint2011namec54", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96846.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011nameGeorge Sabin CUTA\u015e", "parent": "Joint2011namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96856.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011nameGy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "Joint2011namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011nameIldik\u00f3 G\u00c1LL-PELCZ", "parent": "Joint2011namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102886.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011nameIoan ENCIU", "parent": "Joint2011namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96859.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011nameIoan Mircea PA\u015eCU", "parent": "Joint2011namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011nameIosif MATULA", "parent": "Joint2011namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95017.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011nameIuliu WINKLER", "parent": "Joint2011namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011nameJ\u00e1nos \u00c1DER", "parent": "Joint2011namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96659.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011nameJ\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "Joint2011namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011nameKinga G\u00c1L", "parent": "Joint2011namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011nameKinga G\u00d6NCZ", "parent": "Joint2011namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96832.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011nameKrisztina MORVAI", "parent": "Joint2011namec62", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011nameLajos BOKROS", "parent": "Joint2011nameJoint", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96878.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011nameL\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "parent": "Joint2011namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011nameL\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "parent": "Joint2011namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011nameL\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "parent": "Joint2011namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011nameMarian-Jean MARINESCU", "parent": "Joint2011namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011nameMonica MACOVEI", "parent": "Joint2011namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011nameNorica NICOLAI", "parent": "Joint2011namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011namePetru Constantin LUHAN", "parent": "Joint2011namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96823.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011nameRamona Nicole M\u0102NESCU", "parent": "Joint2011namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011nameRare\u015f-Lucian NICULESCU", "parent": "Joint2011namec86", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39714.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011nameRenate WEBER", "parent": "Joint2011namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011nameRovana PLUMB", "parent": "Joint2011namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38595.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011nameSebastian Valentin BODU", "parent": "Joint2011namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39722.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011nameSilvia-Adriana \u0162IC\u0102U", "parent": "Joint2011namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36281.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011nameTam\u00e1s DEUTSCH", "parent": "Joint2011namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011nameTheodor Dumitru STOLOJAN", "parent": "Joint2011namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011nameTraian UNGUREANU", "parent": "Joint2011namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011nameVictor BO\u015eTINARU", "parent": "Joint2011namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011nameViorica D\u0102NCIL\u0102", "parent": "Joint2011namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95281.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011nameZita GURMAI", "parent": "Joint2011namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011nameZolt\u00e1n BAG\u00d3", "parent": "Joint2011namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23813.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011name\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "parent": "Joint2011namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011name\u00c1gnes HANKISS", "parent": "Joint2011namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96707.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2011groupc21", "parent": "Joint2011groupJoint", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2011groupc91", "parent": "Joint2011groupc21", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2011groupALDE", "parent": "Joint2011groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2011groupECR", "parent": "Joint2011groupJoint", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/ecr.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2011groupc92", "parent": "Joint2011groupc21", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2011groupN/A", "parent": "Joint2011groupc92", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2011groupPPE", "parent": "Joint2011groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2011groupS&D", "parent": "Joint2011groupc92", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2011partyEgy\u00e9b", "parent": "Joint2011partyJoint", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/hun.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2011partyc21", "parent": "Joint2011partyJoint", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2011partyc31", "parent": "Joint2011partyc21", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2011partyc51", "parent": "Joint2011partyc31", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2011partyc91", "parent": "Joint2011partyc51", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2011partyFIDESZ-KDNP", "parent": "Joint2011partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2011partyJobbik", "parent": "Joint2011partyc21", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/jobbik.png", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2011partyc42", "parent": "Joint2011partyc31", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2011partyc93", "parent": "Joint2011partyc42", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2011partyMSZP", "parent": "Joint2011partyc93", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2011partyPNL", "parent": "Joint2011partyc51", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pnl.png", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2011partyPRM", "parent": "Joint2011partyc42", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/prm.png", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2011partyPSD", "parent": "Joint2011partyc93", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/psd.png", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2011partyRMDSZ", "parent": "Joint2011partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2012namec31", "parent": "Joint2012nameJoint", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012namec81", "parent": "Joint2012namec31", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012namec91", "parent": "Joint2012namec81", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012nameAdina-Ioana V\u0102LEAN", "parent": "Joint2012namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012namec92", "parent": "Joint2012namec81", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012nameAdrian SEVERIN", "parent": "Joint2012namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33990.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012namec62", "parent": "Joint2012namec31", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012namec72", "parent": "Joint2012namec62", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012namec94", "parent": "Joint2012namec72", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012nameAndr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "Joint2012namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012namec93", "parent": "Joint2012namec72", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012nameB\u00e9la GLATTFELDER", "parent": "Joint2012namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012namec22", "parent": "Joint2012nameJoint", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012namec44", "parent": "Joint2012namec22", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012nameB\u00e9la KOV\u00c1CS", "parent": "Joint2012namec44", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012nameClaudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "parent": "Joint2012namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012nameCorina CRE\u021aU", "parent": "Joint2012namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33997.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012namec53", "parent": "Joint2012namec22", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012nameCorneliu VADIM TUDOR", "parent": "Joint2012namec53", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96845.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012nameCristian Dan PREDA", "parent": "Joint2012namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012nameCristian-Silviu BU\u015eOI", "parent": "Joint2012namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012nameCsaba S\u00d3GOR", "parent": "Joint2012namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012nameCsaba S\u00e1ndor TABAJDI", "parent": "Joint2012namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012nameCsaba \u0150RY", "parent": "Joint2012namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012nameCsan\u00e1d SZEGEDI", "parent": "Joint2012namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96855.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012nameC\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "parent": "Joint2012namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012nameDaciana Octavia S\u00c2RBU", "parent": "Joint2012namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012nameEdit HERCZOG", "parent": "Joint2012namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012nameElena B\u0102SESCU", "parent": "Joint2012namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96814.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012nameElena Oana ANTONESCU", "parent": "Joint2012namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96702.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012nameErik B\u00c1NKI", "parent": "Joint2012namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/113883.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012nameGeorge Sabin CUTA\u015e", "parent": "Joint2012namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96856.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012nameGy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "Joint2012namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012nameIldik\u00f3 G\u00c1LL-PELCZ", "parent": "Joint2012namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102886.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012nameIoan ENCIU", "parent": "Joint2012namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96859.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012nameIoan Mircea PA\u015eCU", "parent": "Joint2012namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012nameIosif MATULA", "parent": "Joint2012namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95017.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012nameIuliu WINKLER", "parent": "Joint2012namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012nameJ\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "Joint2012namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012nameKinga G\u00c1L", "parent": "Joint2012namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012nameKinga G\u00d6NCZ", "parent": "Joint2012namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96832.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012nameKrisztina MORVAI", "parent": "Joint2012namec53", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012nameLajos BOKROS", "parent": "Joint2012namec44", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96878.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012nameL\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "parent": "Joint2012namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012nameL\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "parent": "Joint2012namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012nameL\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "parent": "Joint2012namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012nameMarian-Jean MARINESCU", "parent": "Joint2012namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012nameMinodora CLIVETI", "parent": "Joint2012namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/113597.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012nameMonica MACOVEI", "parent": "Joint2012namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012nameNorica NICOLAI", "parent": "Joint2012namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012namePetru Constantin LUHAN", "parent": "Joint2012namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96823.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012nameRamona Nicole M\u0102NESCU", "parent": "Joint2012namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012nameRare\u015f-Lucian NICULESCU", "parent": "Joint2012namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39714.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012nameRenate WEBER", "parent": "Joint2012namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012nameSebastian Valentin BODU", "parent": "Joint2012namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39722.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012nameSilvia-Adriana \u0162IC\u0102U", "parent": "Joint2012namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36281.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012nameTam\u00e1s DEUTSCH", "parent": "Joint2012namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012nameTheodor Dumitru STOLOJAN", "parent": "Joint2012namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012nameTraian UNGUREANU", "parent": "Joint2012namec62", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012nameVictor BO\u015eTINARU", "parent": "Joint2012namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012nameViorica D\u0102NCIL\u0102", "parent": "Joint2012namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95281.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012nameZita GURMAI", "parent": "Joint2012namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012nameZolt\u00e1n BAG\u00d3", "parent": "Joint2012namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23813.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012name\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "parent": "Joint2012namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012name\u00c1gnes HANKISS", "parent": "Joint2012namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96707.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2012groupc21", "parent": "Joint2012groupJoint", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2012groupc91", "parent": "Joint2012groupc21", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2012groupALDE", "parent": "Joint2012groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2012groupECR", "parent": "Joint2012groupJoint", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/ecr.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2012groupN/A", "parent": "Joint2012groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2012groupPPE", "parent": "Joint2012groupc21", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2012groupS&D", "parent": "Joint2012groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2012partyc22", "parent": "Joint2012partyJoint", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2012partyEgy\u00e9b", "parent": "Joint2012partyc22", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/hun.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2012partyc31", "parent": "Joint2012partyJoint", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2012partyc42", "parent": "Joint2012partyc31", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2012partyc52", "parent": "Joint2012partyc42", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2012partyc92", "parent": "Joint2012partyc52", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2012partyFIDESZ-KDNP", "parent": "Joint2012partyc92", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2012partyJobbik", "parent": "Joint2012partyc42", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/jobbik.png", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2012partyc91", "parent": "Joint2012partyc31", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2012partyMSZP", "parent": "Joint2012partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2012partyPNL", "parent": "Joint2012partyc52", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pnl.png", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2012partyPRM", "parent": "Joint2012partyc22", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/prm.png", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2012partyPSD", "parent": "Joint2012partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/psd.png", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2012partyRMDSZ", "parent": "Joint2012partyc92", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2013namec22", "parent": "Joint2013nameJoint", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013namec33", "parent": "Joint2013namec22", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013namec75", "parent": "Joint2013namec33", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013namec96", "parent": "Joint2013namec75", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013nameAdina-Ioana V\u0102LEAN", "parent": "Joint2013namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013namec97", "parent": "Joint2013namec75", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013nameAdrian SEVERIN", "parent": "Joint2013namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33990.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013namec44", "parent": "Joint2013namec33", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013namec98", "parent": "Joint2013namec44", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013nameAndr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "Joint2013namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013nameB\u00e9la GLATTFELDER", "parent": "Joint2013namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013namec61", "parent": "Joint2013nameJoint", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013namec81", "parent": "Joint2013namec61", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013nameB\u00e9la KOV\u00c1CS", "parent": "Joint2013namec81", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013nameClaudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "parent": "Joint2013namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013nameCorina CRE\u021aU", "parent": "Joint2013namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33997.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013namec52", "parent": "Joint2013namec22", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013nameCorneliu VADIM TUDOR", "parent": "Joint2013namec52", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96845.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013nameCristian Dan PREDA", "parent": "Joint2013namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013nameCsaba S\u00d3GOR", "parent": "Joint2013namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013nameCsaba S\u00e1ndor TABAJDI", "parent": "Joint2013namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013nameCsaba \u0150RY", "parent": "Joint2013namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013nameCsan\u00e1d SZEGEDI", "parent": "Joint2013namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96855.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013nameC\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "parent": "Joint2013namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013nameDaciana Octavia S\u00c2RBU", "parent": "Joint2013namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013nameDan Dumitru ZAMFIRESCU", "parent": "Joint2013namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/117119.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013nameEdit HERCZOG", "parent": "Joint2013namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013nameEduard-Raul HELLVIG", "parent": "Joint2013namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37448.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013nameElena B\u0102SESCU", "parent": "Joint2013namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96814.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013nameElena Oana ANTONESCU", "parent": "Joint2013namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96702.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013nameErik B\u00c1NKI", "parent": "Joint2013namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/113883.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013nameGeorge Sabin CUTA\u015e", "parent": "Joint2013namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96856.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013nameGy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "Joint2013namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013nameIldik\u00f3 G\u00c1LL-PELCZ", "parent": "Joint2013namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102886.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013nameIoan ENCIU", "parent": "Joint2013namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96859.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013nameIoan Mircea PA\u015eCU", "parent": "Joint2013namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013nameIosif MATULA", "parent": "Joint2013namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95017.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013nameIuliu WINKLER", "parent": "Joint2013namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013nameJ\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "Joint2013namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013nameKinga G\u00c1L", "parent": "Joint2013namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013nameKinga G\u00d6NCZ", "parent": "Joint2013namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96832.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013nameKrisztina MORVAI", "parent": "Joint2013namec61", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013nameLajos BOKROS", "parent": "Joint2013namec81", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96878.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013nameL\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "parent": "Joint2013namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013nameL\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "parent": "Joint2013namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013namec94", "parent": "Joint2013namec52", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013nameL\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "parent": "Joint2013namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013nameMarian-Jean MARINESCU", "parent": "Joint2013namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013nameMinodora CLIVETI", "parent": "Joint2013namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/113597.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013nameMonica MACOVEI", "parent": "Joint2013namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013nameNorica NICOLAI", "parent": "Joint2013namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013nameOvidiu Ioan SILAGHI", "parent": "Joint2013namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33991.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013namePetru Constantin LUHAN", "parent": "Joint2013namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96823.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013nameRare\u015f-Lucian NICULESCU", "parent": "Joint2013namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39714.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013nameRenate WEBER", "parent": "Joint2013namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013nameSebastian Valentin BODU", "parent": "Joint2013namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39722.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013nameSilvia-Adriana \u0162IC\u0102U", "parent": "Joint2013namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36281.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013nameTam\u00e1s DEUTSCH", "parent": "Joint2013namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013nameTheodor Dumitru STOLOJAN", "parent": "Joint2013namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013nameTraian UNGUREANU", "parent": "Joint2013namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013nameVictor BO\u015eTINARU", "parent": "Joint2013namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013nameViorica D\u0102NCIL\u0102", "parent": "Joint2013namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95281.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013nameZita GURMAI", "parent": "Joint2013namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013nameZolt\u00e1n BAG\u00d3", "parent": "Joint2013namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23813.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013name\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "parent": "Joint2013namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013name\u00c1gnes HANKISS", "parent": "Joint2013namec44", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96707.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2013groupc21", "parent": "Joint2013groupJoint", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2013groupALDE", "parent": "Joint2013groupc21", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2013groupECR", "parent": "Joint2013groupJoint", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/ecr.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2013groupc91", "parent": "Joint2013groupc21", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2013groupN/A", "parent": "Joint2013groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2013groupPPE", "parent": "Joint2013groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2013groupS&D", "parent": "Joint2013groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2013partyc31", "parent": "Joint2013partyJoint", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2013partyEgy\u00e9b", "parent": "Joint2013partyc31", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/hun.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2013partyc22", "parent": "Joint2013partyJoint", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2013partyc43", "parent": "Joint2013partyc22", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2013partyc63", "parent": "Joint2013partyc43", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2013partyc93", "parent": "Joint2013partyc63", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2013partyFIDESZ-KDNP", "parent": "Joint2013partyc93", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2013partyJobbik", "parent": "Joint2013partyc31", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/jobbik.png", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2013partyc54", "parent": "Joint2013partyc43", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2013partyc95", "parent": "Joint2013partyc54", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2013partyMSZP", "parent": "Joint2013partyc95", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2013partyN/A", "parent": "Joint2013partyc22", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2013partyPNL", "parent": "Joint2013partyc63", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pnl.png", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2013partyPRM", "parent": "Joint2013partyc54", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/prm.png", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2013partyPSD", "parent": "Joint2013partyc95", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/psd.png", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2013partyRMDSZ", "parent": "Joint2013partyc93", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2014namec22", "parent": "Joint2014nameJoint", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014namec33", "parent": "Joint2014namec22", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014namec86", "parent": "Joint2014namec33", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014namec96", "parent": "Joint2014namec86", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameAdina-Ioana V\u0102LEAN", "parent": "Joint2014namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014namec42", "parent": "Joint2014namec22", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014namec52", "parent": "Joint2014namec42", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014namec93", "parent": "Joint2014namec52", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameAdrian SEVERIN", "parent": "Joint2014namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33990.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014namec77", "parent": "Joint2014namec33", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014namec98", "parent": "Joint2014namec77", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameAndi CRISTEA", "parent": "Joint2014namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/40224.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014namec99", "parent": "Joint2014namec77", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameAndor DELI", "parent": "Joint2014namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124714.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameAndrea BOCSKOR", "parent": "Joint2014namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124712.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameAndr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "Joint2014namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014namec61", "parent": "Joint2014nameJoint", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014namec91", "parent": "Joint2014namec61", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameBenedek J\u00c1VOR", "parent": "Joint2014namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124721.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameB\u00e9la GLATTFELDER", "parent": "Joint2014namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014namec92", "parent": "Joint2014namec61", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameB\u00e9la KOV\u00c1CS", "parent": "Joint2014namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameClaudia \u021aAPARDEL", "parent": "Joint2014namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124793.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014namec97", "parent": "Joint2014namec86", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameClaudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "parent": "Joint2014namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameCorina CRE\u021aU", "parent": "Joint2014namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33997.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameCorneliu VADIM TUDOR", "parent": "Joint2014namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96845.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameCristian Dan PREDA", "parent": "Joint2014namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameCristian-Silviu BU\u015eOI", "parent": "Joint2014namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameCsaba MOLN\u00c1R", "parent": "Joint2014namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124722.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameCsaba S\u00d3GOR", "parent": "Joint2014namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameCsaba S\u00e1ndor TABAJDI", "parent": "Joint2014namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameCsaba \u0150RY", "parent": "Joint2014namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameCsan\u00e1d SZEGEDI", "parent": "Joint2014namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96855.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameC\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "parent": "Joint2014namec42", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameDaciana Octavia S\u00c2RBU", "parent": "Joint2014namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameDamian DR\u0102GHICI", "parent": "Joint2014namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124786.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameDan Dumitru ZAMFIRESCU", "parent": "Joint2014namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/117119.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameDan NICA", "parent": "Joint2014namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124784.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameDaniel BUDA", "parent": "Joint2014namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/125012.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameDoru-Claudian FRUNZULIC\u0102", "parent": "Joint2014namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124790.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameEdit HERCZOG", "parent": "Joint2014namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameEduard-Raul HELLVIG", "parent": "Joint2014namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37448.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameElena B\u0102SESCU", "parent": "Joint2014namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96814.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameElena Oana ANTONESCU", "parent": "Joint2014namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96702.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameEmilian PAVEL", "parent": "Joint2014namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/129256.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameErik B\u00c1NKI", "parent": "Joint2014namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/113883.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameGeorge Sabin CUTA\u015e", "parent": "Joint2014namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96856.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameGy\u00f6rgy H\u00d6LV\u00c9NYI", "parent": "Joint2014namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124715.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameGy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "Joint2014namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameIldik\u00f3 G\u00c1LL-PELCZ", "parent": "Joint2014namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102886.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameIoan ENCIU", "parent": "Joint2014namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96859.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameIoan Mircea PA\u015eCU", "parent": "Joint2014namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameIosif MATULA", "parent": "Joint2014namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95017.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameIstv\u00e1n UJHELYI", "parent": "Joint2014namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124705.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameIuliu WINKLER", "parent": "Joint2014namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameJ\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "Joint2014namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameKinga G\u00c1L", "parent": "Joint2014namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameKinga G\u00d6NCZ", "parent": "Joint2014namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96832.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameKrisztina MORVAI", "parent": "Joint2014namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameLajos BOKROS", "parent": "Joint2014namec52", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96878.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameLauren\u0163iu REBEGA", "parent": "Joint2014namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124792.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameL\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "parent": "Joint2014namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameL\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "parent": "Joint2014namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameL\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "parent": "Joint2014namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameMaria GRAPINI", "parent": "Joint2014namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124785.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameMarian-Jean MARINESCU", "parent": "Joint2014namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameMinodora CLIVETI", "parent": "Joint2014namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/113597.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameMircea DIACONU", "parent": "Joint2014namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124805.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameMonica MACOVEI", "parent": "Joint2014namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameNorbert ERD\u0150S", "parent": "Joint2014namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124711.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameNorica NICOLAI", "parent": "Joint2014namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameOvidiu Ioan SILAGHI", "parent": "Joint2014namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33991.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014namePetru Constantin LUHAN", "parent": "Joint2014namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96823.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameP\u00e9ter NIEDERM\u00dcLLER", "parent": "Joint2014namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124723.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameRamona Nicole M\u0102NESCU", "parent": "Joint2014namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameRare\u015f-Lucian NICULESCU", "parent": "Joint2014namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39714.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameRenate WEBER", "parent": "Joint2014namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameSebastian Valentin BODU", "parent": "Joint2014namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39722.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameSiegfried MURE\u015eAN", "parent": "Joint2014namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124802.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameSilvia-Adriana \u0162IC\u0102U", "parent": "Joint2014namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36281.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameSorin MOIS\u0102", "parent": "Joint2014namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124789.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameTam\u00e1s DEUTSCH", "parent": "Joint2014namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameTam\u00e1s MESZERICS", "parent": "Joint2014namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124720.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameTheodor Dumitru STOLOJAN", "parent": "Joint2014namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameTibor SZANYI", "parent": "Joint2014namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124703.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameTraian UNGUREANU", "parent": "Joint2014namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameVictor BO\u015eTINARU", "parent": "Joint2014namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameVictor NEGRESCU", "parent": "Joint2014namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/88882.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameViorica D\u0102NCIL\u0102", "parent": "Joint2014namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95281.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameZita GURMAI", "parent": "Joint2014namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameZolt\u00e1n BAG\u00d3", "parent": "Joint2014namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23813.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014nameZolt\u00e1n BALCZ\u00d3", "parent": "Joint2014namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96877.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014name\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "parent": "Joint2014namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014name\u00c1gnes HANKISS", "parent": "Joint2014namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96707.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2014groupc21", "parent": "Joint2014groupJoint", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2014groupc31", "parent": "Joint2014groupc21", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2014groupc91", "parent": "Joint2014groupc31", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2014groupALDE", "parent": "Joint2014groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2014groupECR", "parent": "Joint2014groupJoint", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/ecr.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2014groupc92", "parent": "Joint2014groupc31", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2014groupN/A", "parent": "Joint2014groupc92", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2014groupPPE", "parent": "Joint2014groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2014groupS&D", "parent": "Joint2014groupc92", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2014groupVerts/ALE", "parent": "Joint2014groupc21", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/greens.png", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2014partyc41", "parent": "Joint2014partyJoint", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2014partyc62", "parent": "Joint2014partyc41", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2014partyc92", "parent": "Joint2014partyc62", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2014partyALDE RO", "parent": "Joint2014partyc92", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/aldero.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2014partyc91", "parent": "Joint2014partyc41", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2014partyDK", "parent": "Joint2014partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/dk.png", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2014partyc22", "parent": "Joint2014partyJoint", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2014partyc33", "parent": "Joint2014partyc22", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2014partyEgy\u00e9b", "parent": "Joint2014partyc33", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/hun.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2014partyc53", "parent": "Joint2014partyc22", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2014partyc95", "parent": "Joint2014partyc53", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2014partyEgy\u00fctt PM", "parent": "Joint2014partyc95", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/egyutt.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2014partyc83", "parent": "Joint2014partyc62", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2014partyc93", "parent": "Joint2014partyc83", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2014partyFIDESZ-KDNP", "parent": "Joint2014partyc93", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2014partyJobbik", "parent": "Joint2014partyc53", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/jobbik.png", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2014partyLMP", "parent": "Joint2014partyc95", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/lmp.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2014partyMSZP", "parent": "Joint2014partyc92", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2014partyN/A", "parent": "Joint2014partyc93", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2014partyc94", "parent": "Joint2014partyc83", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2014partyPMP", "parent": "Joint2014partyc94", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pmp.png", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2014partyPNL", "parent": "Joint2014partyc94", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pnl.png", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2014partyc76", "parent": "Joint2014partyc33", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2014partyPN\u021aCD", "parent": "Joint2014partyc76", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pntcd.png", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2014partyPRM", "parent": "Joint2014partyc76", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/prm.png", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2014partyPSD", "parent": "Joint2014partyc92", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/psd.png", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2014partyRMDSZ", "parent": "Joint2014partyc94", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2014partyUNPR", "parent": "Joint2014partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/unpr.jpg", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2015namec31", "parent": "Joint2015nameJoint", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015namec42", "parent": "Joint2015namec31", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015namec62", "parent": "Joint2015namec42", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015namec83", "parent": "Joint2015namec62", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015namec94", "parent": "Joint2015namec83", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015nameAdina-Ioana V\u0102LEAN", "parent": "Joint2015namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015namec71", "parent": "Joint2015namec31", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015namec92", "parent": "Joint2015namec71", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015nameAndi CRISTEA", "parent": "Joint2015namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/40224.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015namec93", "parent": "Joint2015namec83", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015nameAndor DELI", "parent": "Joint2015namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124714.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015nameAndrea BOCSKOR", "parent": "Joint2015namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124712.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015nameAndr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "Joint2015namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015namec22", "parent": "Joint2015nameJoint", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015namec55", "parent": "Joint2015namec22", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015namec98", "parent": "Joint2015namec55", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015nameBenedek J\u00c1VOR", "parent": "Joint2015namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124721.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015namec97", "parent": "Joint2015namec22", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015nameB\u00e9la KOV\u00c1CS", "parent": "Joint2015namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015nameClaudia \u021aAPARDEL", "parent": "Joint2015namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124793.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015nameClaudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "parent": "Joint2015namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015nameCristian Dan PREDA", "parent": "Joint2015namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015nameCristian-Silviu BU\u015eOI", "parent": "Joint2015namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015nameCsaba MOLN\u00c1R", "parent": "Joint2015namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124722.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015nameCsaba S\u00d3GOR", "parent": "Joint2015namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015nameC\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "parent": "Joint2015namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015nameDaciana Octavia S\u00c2RBU", "parent": "Joint2015namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015nameDamian DR\u0102GHICI", "parent": "Joint2015namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124786.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015nameDan NICA", "parent": "Joint2015namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124784.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015nameDaniel BUDA", "parent": "Joint2015namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/125012.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015nameDoru-Claudian FRUNZULIC\u0102", "parent": "Joint2015namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124790.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015nameEduard-Raul HELLVIG", "parent": "Joint2015namec42", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37448.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015nameEmilian PAVEL", "parent": "Joint2015namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/129256.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015nameGy\u00f6rgy H\u00d6LV\u00c9NYI", "parent": "Joint2015namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124715.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015nameGy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "Joint2015namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015nameIldik\u00f3 G\u00c1LL-PELCZ", "parent": "Joint2015namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102886.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015nameIoan Mircea PA\u015eCU", "parent": "Joint2015namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015nameIstv\u00e1n UJHELYI", "parent": "Joint2015namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124705.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015nameIuliu WINKLER", "parent": "Joint2015namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015nameJ\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "Joint2015namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015nameKinga G\u00c1L", "parent": "Joint2015namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015nameKrisztina MORVAI", "parent": "Joint2015namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015nameLauren\u0163iu REBEGA", "parent": "Joint2015namec55", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124792.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015nameL\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "parent": "Joint2015namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015nameMaria GRAPINI", "parent": "Joint2015namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124785.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015nameMarian-Jean MARINESCU", "parent": "Joint2015namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015nameMihai \u0162URCANU", "parent": "Joint2015namec62", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/131750.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015namec91", "parent": "Joint2015namec71", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015nameMircea DIACONU", "parent": "Joint2015namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124805.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015nameMonica MACOVEI", "parent": "Joint2015namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015nameNorbert ERD\u0150S", "parent": "Joint2015namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124711.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015nameNorica NICOLAI", "parent": "Joint2015namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015nameP\u00e9ter NIEDERM\u00dcLLER", "parent": "Joint2015namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124723.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015nameRamona Nicole M\u0102NESCU", "parent": "Joint2015namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015nameRenate WEBER", "parent": "Joint2015namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015nameSiegfried MURE\u015eAN", "parent": "Joint2015namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124802.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015nameSorin MOIS\u0102", "parent": "Joint2015namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124789.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015nameTam\u00e1s DEUTSCH", "parent": "Joint2015namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015nameTam\u00e1s MESZERICS", "parent": "Joint2015namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124720.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015nameTheodor Dumitru STOLOJAN", "parent": "Joint2015namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015nameTibor SZANYI", "parent": "Joint2015namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124703.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015nameTraian UNGUREANU", "parent": "Joint2015namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015nameVictor BO\u015eTINARU", "parent": "Joint2015namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015nameVictor NEGRESCU", "parent": "Joint2015namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/88882.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015nameViorica D\u0102NCIL\u0102", "parent": "Joint2015namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95281.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015nameZolt\u00e1n BALCZ\u00d3", "parent": "Joint2015namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96877.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015name\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "parent": "Joint2015namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2015groupc22", "parent": "Joint2015groupJoint", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2015groupc32", "parent": "Joint2015groupc22", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2015groupc93", "parent": "Joint2015groupc32", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2015groupALDE", "parent": "Joint2015groupc93", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2015groupc94", "parent": "Joint2015groupc32", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2015groupECR", "parent": "Joint2015groupc94", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/ecr.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2015groupc41", "parent": "Joint2015groupJoint", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2015groupENF", "parent": "Joint2015groupc41", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/enf.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2015groupN/A", "parent": "Joint2015groupc41", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2015groupPPE", "parent": "Joint2015groupc94", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2015groupS&D", "parent": "Joint2015groupc93", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2015groupVerts/ALE", "parent": "Joint2015groupc22", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/greens.png", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2015partyc31", "parent": "Joint2015partyJoint", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2015partyc61", "parent": "Joint2015partyc31", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2015partyc92", "parent": "Joint2015partyc61", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2015partyALDE RO", "parent": "Joint2015partyc92", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/aldero.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2015partyDK", "parent": "Joint2015partyc92", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/dk.png", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2015partyc22", "parent": "Joint2015partyJoint", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2015partyc76", "parent": "Joint2015partyc22", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2015partyEgy\u00fctt PM", "parent": "Joint2015partyc76", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/egyutt.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2015partyc42", "parent": "Joint2015partyc31", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2015partyc52", "parent": "Joint2015partyc42", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2015partyc93", "parent": "Joint2015partyc52", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2015partyFIDESZ-KDNP", "parent": "Joint2015partyc93", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2015partyJobbik", "parent": "Joint2015partyc22", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/jobbik.png", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2015partyLMP", "parent": "Joint2015partyc76", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/lmp.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2015partyMSZP", "parent": "Joint2015partyc92", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2015partyN/A", "parent": "Joint2015partyc42", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2015partyc84", "parent": "Joint2015partyc52", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2015partyPMP", "parent": "Joint2015partyc84", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pmp.png", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2015partyPNL", "parent": "Joint2015partyc84", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pnl.png", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2015partyc91", "parent": "Joint2015partyc61", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2015partyPSD", "parent": "Joint2015partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/psd.png", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2015partyRMDSZ", "parent": "Joint2015partyc93", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2015partyUNPR", "parent": "Joint2015partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/unpr.jpg", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2016namec31", "parent": "Joint2016nameJoint", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016namec52", "parent": "Joint2016namec31", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016namec72", "parent": "Joint2016namec52", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016namec93", "parent": "Joint2016namec72", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016nameAdina-Ioana V\u0102LEAN", "parent": "Joint2016namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016namec81", "parent": "Joint2016namec31", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016namec91", "parent": "Joint2016namec81", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016nameAndi CRISTEA", "parent": "Joint2016namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/40224.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016nameAndor DELI", "parent": "Joint2016namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124714.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016nameAndrea BOCSKOR", "parent": "Joint2016namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124712.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016nameAndr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "Joint2016namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016namec22", "parent": "Joint2016nameJoint", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016namec97", "parent": "Joint2016namec22", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016nameBenedek J\u00c1VOR", "parent": "Joint2016namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124721.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016namec44", "parent": "Joint2016namec22", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016namec98", "parent": "Joint2016namec44", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016nameB\u00e9la KOV\u00c1CS", "parent": "Joint2016namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016nameClaudia \u021aAPARDEL", "parent": "Joint2016namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124793.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016nameClaudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "parent": "Joint2016namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016nameCristian Dan PREDA", "parent": "Joint2016namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016nameCristian-Silviu BU\u015eOI", "parent": "Joint2016namec72", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016namec92", "parent": "Joint2016namec81", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016nameCsaba MOLN\u00c1R", "parent": "Joint2016namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124722.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016nameCsaba S\u00d3GOR", "parent": "Joint2016namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016nameC\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "parent": "Joint2016namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016nameDaciana Octavia S\u00c2RBU", "parent": "Joint2016namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016nameDamian DR\u0102GHICI", "parent": "Joint2016namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124786.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016nameDan NICA", "parent": "Joint2016namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124784.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016nameDaniel BUDA", "parent": "Joint2016namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/125012.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016nameDoru-Claudian FRUNZULIC\u0102", "parent": "Joint2016namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124790.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016nameEmilian PAVEL", "parent": "Joint2016namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/129256.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016nameGy\u00f6rgy H\u00d6LV\u00c9NYI", "parent": "Joint2016namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124715.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016nameGy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "Joint2016namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016nameIldik\u00f3 G\u00c1LL-PELCZ", "parent": "Joint2016namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102886.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016nameIoan Mircea PA\u015eCU", "parent": "Joint2016namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016nameIstv\u00e1n UJHELYI", "parent": "Joint2016namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124705.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016nameIuliu WINKLER", "parent": "Joint2016namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016nameJ\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "Joint2016namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016nameKinga G\u00c1L", "parent": "Joint2016namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016nameKrisztina MORVAI", "parent": "Joint2016namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016nameLauren\u0163iu REBEGA", "parent": "Joint2016namec44", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124792.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016nameL\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "parent": "Joint2016namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016nameMaria GRAPINI", "parent": "Joint2016namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124785.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016nameMarian-Jean MARINESCU", "parent": "Joint2016namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016nameMihai \u0162URCANU", "parent": "Joint2016namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/131750.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016namec63", "parent": "Joint2016namec52", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016namec95", "parent": "Joint2016namec63", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016nameMircea DIACONU", "parent": "Joint2016namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124805.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016nameMonica MACOVEI", "parent": "Joint2016namec63", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016nameNorbert ERD\u0150S", "parent": "Joint2016namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124711.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016nameNorica NICOLAI", "parent": "Joint2016namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016nameP\u00e9ter NIEDERM\u00dcLLER", "parent": "Joint2016namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124723.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016nameRamona Nicole M\u0102NESCU", "parent": "Joint2016namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016nameRenate WEBER", "parent": "Joint2016namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016nameSiegfried MURE\u015eAN", "parent": "Joint2016namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124802.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016nameSorin MOIS\u0102", "parent": "Joint2016namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124789.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016nameTam\u00e1s DEUTSCH", "parent": "Joint2016namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016nameTam\u00e1s MESZERICS", "parent": "Joint2016namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124720.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016nameTheodor Dumitru STOLOJAN", "parent": "Joint2016namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016nameTibor SZANYI", "parent": "Joint2016namec92", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124703.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016nameTraian UNGUREANU", "parent": "Joint2016namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016nameVictor BO\u015eTINARU", "parent": "Joint2016namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016nameVictor NEGRESCU", "parent": "Joint2016namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/88882.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016nameViorica D\u0102NCIL\u0102", "parent": "Joint2016namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95281.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016nameZolt\u00e1n BALCZ\u00d3", "parent": "Joint2016namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96877.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016name\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "parent": "Joint2016namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2016groupc31", "parent": "Joint2016groupJoint", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2016groupc92", "parent": "Joint2016groupc31", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2016groupALDE", "parent": "Joint2016groupc92", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2016groupc91", "parent": "Joint2016groupc31", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2016groupECR", "parent": "Joint2016groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/ecr.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2016groupc22", "parent": "Joint2016groupJoint", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2016groupc43", "parent": "Joint2016groupc22", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2016groupENF", "parent": "Joint2016groupc43", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/enf.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2016groupN/A", "parent": "Joint2016groupc43", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2016groupPPE", "parent": "Joint2016groupc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2016groupS&D", "parent": "Joint2016groupc92", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2016groupVerts/ALE", "parent": "Joint2016groupc22", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/greens.png", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2016partyc31", "parent": "Joint2016partyJoint", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2016partyc71", "parent": "Joint2016partyc31", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2016partyc82", "parent": "Joint2016partyc71", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2016partyALDE RO", "parent": "Joint2016partyc82", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/aldero.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2016partyc91", "parent": "Joint2016partyc71", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2016partyDK", "parent": "Joint2016partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/dk.png", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2016partyc22", "parent": "Joint2016partyJoint", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2016partyc54", "parent": "Joint2016partyc22", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2016partyEgy\u00fctt PM", "parent": "Joint2016partyc54", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/egyutt.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2016partyc42", "parent": "Joint2016partyc31", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2016partyc62", "parent": "Joint2016partyc42", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2016partyc94", "parent": "Joint2016partyc62", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2016partyFIDESZ-KDNP", "parent": "Joint2016partyc94", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2016partyJobbik", "parent": "Joint2016partyc22", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/jobbik.png", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2016partyLMP", "parent": "Joint2016partyc54", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/lmp.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2016partyMSZP", "parent": "Joint2016partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2016partyN/A", "parent": "Joint2016partyc42", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2016partyPMP", "parent": "Joint2016partyc62", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pmp.png", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2016partyPNL", "parent": "Joint2016partyc94", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pnl.png", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2016partyc92", "parent": "Joint2016partyc82", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2016partyPSD", "parent": "Joint2016partyc92", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/psd.png", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2016partyRMDSZ", "parent": "Joint2016partyc94", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2016partyUNPR", "parent": "Joint2016partyc92", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/unpr.jpg", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2017namec22", "parent": "Joint2017nameJoint", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017namec52", "parent": "Joint2017namec22", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017namec73", "parent": "Joint2017namec52", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017namec94", "parent": "Joint2017namec73", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017nameAdina-Ioana V\u0102LEAN", "parent": "Joint2017namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017namec33", "parent": "Joint2017namec22", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017namec44", "parent": "Joint2017namec33", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017namec87", "parent": "Joint2017namec44", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017namec97", "parent": "Joint2017namec87", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017nameAndi CRISTEA", "parent": "Joint2017namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/40224.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017nameAndor DELI", "parent": "Joint2017namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124714.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017nameAndrea BOCSKOR", "parent": "Joint2017namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124712.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017nameAndr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "Joint2017namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017namec96", "parent": "Joint2017namec33", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017nameBenedek J\u00c1VOR", "parent": "Joint2017namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124721.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017namec61", "parent": "Joint2017nameJoint", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017namec91", "parent": "Joint2017namec61", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017nameB\u00e9la KOV\u00c1CS", "parent": "Joint2017namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017nameClaudia \u021aAPARDEL", "parent": "Joint2017namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124793.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017nameClaudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "parent": "Joint2017namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017nameCristian Dan PREDA", "parent": "Joint2017namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017nameCristian-Silviu BU\u015eOI", "parent": "Joint2017namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017nameCsaba MOLN\u00c1R", "parent": "Joint2017namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124722.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017nameCsaba S\u00d3GOR", "parent": "Joint2017namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017nameC\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "parent": "Joint2017namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017nameDaciana Octavia S\u00c2RBU", "parent": "Joint2017namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017nameDamian DR\u0102GHICI", "parent": "Joint2017namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124786.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017nameDan NICA", "parent": "Joint2017namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124784.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017nameDaniel BUDA", "parent": "Joint2017namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/125012.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017nameDoru-Claudian FRUNZULIC\u0102", "parent": "Joint2017namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124790.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017nameEmilian PAVEL", "parent": "Joint2017namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/129256.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017nameGy\u00f6rgy H\u00d6LV\u00c9NYI", "parent": "Joint2017namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124715.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017nameGy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "Joint2017namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017nameIldik\u00f3 G\u00c1LL-PELCZ", "parent": "Joint2017namec52", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102886.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017nameIoan Mircea PA\u015eCU", "parent": "Joint2017namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017nameIstv\u00e1n UJHELYI", "parent": "Joint2017namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124705.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017nameIuliu WINKLER", "parent": "Joint2017namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017nameJ\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "Joint2017namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017nameKinga G\u00c1L", "parent": "Joint2017namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017nameKrisztina MORVAI", "parent": "Joint2017namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017nameLauren\u0163iu REBEGA", "parent": "Joint2017namec61", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124792.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017nameL\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "parent": "Joint2017namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017nameL\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "parent": "Joint2017namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017nameMaria GRAPINI", "parent": "Joint2017namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124785.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017nameMarian-Jean MARINESCU", "parent": "Joint2017namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017nameMihai \u0162URCANU", "parent": "Joint2017namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/131750.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017namec93", "parent": "Joint2017namec73", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017nameMircea DIACONU", "parent": "Joint2017namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124805.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017nameMonica MACOVEI", "parent": "Joint2017namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017nameNorbert ERD\u0150S", "parent": "Joint2017namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124711.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017nameNorica NICOLAI", "parent": "Joint2017namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017nameP\u00e9ter NIEDERM\u00dcLLER", "parent": "Joint2017namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124723.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017nameRamona Nicole M\u0102NESCU", "parent": "Joint2017namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017nameRenate WEBER", "parent": "Joint2017namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017nameR\u0103zvan POPA", "parent": "Joint2017namec87", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/189490.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017nameSiegfried MURE\u015eAN", "parent": "Joint2017namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124802.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017nameSorin MOIS\u0102", "parent": "Joint2017namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124789.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017nameTam\u00e1s DEUTSCH", "parent": "Joint2017namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017nameTam\u00e1s MESZERICS", "parent": "Joint2017namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124720.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017nameTheodor Dumitru STOLOJAN", "parent": "Joint2017namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017nameTibor SZANYI", "parent": "Joint2017namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124703.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017nameTraian UNGUREANU", "parent": "Joint2017namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017nameVictor BO\u015eTINARU", "parent": "Joint2017namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017nameVictor NEGRESCU", "parent": "Joint2017namec44", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/88882.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017nameViorica D\u0102NCIL\u0102", "parent": "Joint2017namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95281.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017nameZolt\u00e1n BALCZ\u00d3", "parent": "Joint2017namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96877.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017name\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "parent": "Joint2017namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2017groupc22", "parent": "Joint2017groupJoint", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2017groupc93", "parent": "Joint2017groupc22", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2017groupALDE", "parent": "Joint2017groupc93", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2017groupECR", "parent": "Joint2017groupc93", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/ecr.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2017groupc31", "parent": "Joint2017groupJoint", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2017groupENF", "parent": "Joint2017groupc31", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/enf.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2017groupN/A", "parent": "Joint2017groupc31", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2017groupPPE", "parent": "Joint2017groupc93", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2017groupc44", "parent": "Joint2017groupc22", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2017groupS&D", "parent": "Joint2017groupc44", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2017groupVerts/ALE", "parent": "Joint2017groupc44", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/greens.png", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2017partyc21", "parent": "Joint2017partyJoint", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2017partyc32", "parent": "Joint2017partyc21", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2017partyc54", "parent": "Joint2017partyc32", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2017partyALDE RO", "parent": "Joint2017partyc54", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/aldero.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2017partyc75", "parent": "Joint2017partyc54", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2017partyc96", "parent": "Joint2017partyc75", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2017partyDK", "parent": "Joint2017partyc96", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/dk.png", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2017partyc63", "parent": "Joint2017partyc32", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2017partyEgy\u00fctt PM", "parent": "Joint2017partyc63", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/egyutt.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2017partyc41", "parent": "Joint2017partyc21", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2017partyc81", "parent": "Joint2017partyc41", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2017partyFIDESZ-KDNP", "parent": "Joint2017partyc81", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2017partyJobbik", "parent": "Joint2017partyJoint", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/jobbik.png", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2017partyLMP", "parent": "Joint2017partyc63", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/lmp.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2017partyMSZP", "parent": "Joint2017partyc96", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2017partyN/A", "parent": "Joint2017partyc41", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2017partyc91", "parent": "Joint2017partyc81", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2017partyPMP", "parent": "Joint2017partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pmp.png", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2017partyPNL", "parent": "Joint2017partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pnl.png", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2017partyPSD", "parent": "Joint2017partyc75", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/psd.png", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2017partyRMDSZ", "parent": "Joint2017partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2018namec22", "parent": "Joint2018nameJoint", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018namec42", "parent": "Joint2018namec22", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018namec52", "parent": "Joint2018namec42", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018namec84", "parent": "Joint2018namec52", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018namec95", "parent": "Joint2018namec84", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018nameAdina-Ioana V\u0102LEAN", "parent": "Joint2018namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018namec33", "parent": "Joint2018namec22", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018namec77", "parent": "Joint2018namec33", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018namec98", "parent": "Joint2018namec77", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018nameAndi CRISTEA", "parent": "Joint2018namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/40224.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018namec94", "parent": "Joint2018namec84", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018nameAndor DELI", "parent": "Joint2018namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124714.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018nameAndrea BOCSKOR", "parent": "Joint2018namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124712.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018nameAndr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "Joint2018namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018namec97", "parent": "Joint2018namec33", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018nameBenedek J\u00c1VOR", "parent": "Joint2018namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124721.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018namec61", "parent": "Joint2018nameJoint", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018namec91", "parent": "Joint2018namec61", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018nameB\u00e9la KOV\u00c1CS", "parent": "Joint2018namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018nameClaudia \u021aAPARDEL", "parent": "Joint2018namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124793.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018nameClaudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "parent": "Joint2018namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018nameCristian Dan PREDA", "parent": "Joint2018namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018nameCristian-Silviu BU\u015eOI", "parent": "Joint2018namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018namec99", "parent": "Joint2018namec77", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018nameCsaba MOLN\u00c1R", "parent": "Joint2018namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124722.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018nameCsaba S\u00d3GOR", "parent": "Joint2018namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018nameC\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "parent": "Joint2018namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018nameDaciana Octavia S\u00c2RBU", "parent": "Joint2018namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018nameDamian DR\u0102GHICI", "parent": "Joint2018namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124786.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018nameDan NICA", "parent": "Joint2018namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124784.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018nameDaniel BUDA", "parent": "Joint2018namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/125012.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018nameDoru-Claudian FRUNZULIC\u0102", "parent": "Joint2018namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124790.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018nameEmilian PAVEL", "parent": "Joint2018namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/129256.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018nameGy\u00f6rgy H\u00d6LV\u00c9NYI", "parent": "Joint2018namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124715.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018nameGy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "Joint2018namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018nameIoan Mircea PA\u015eCU", "parent": "Joint2018namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018nameIstv\u00e1n UJHELYI", "parent": "Joint2018namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124705.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018nameIuliu WINKLER", "parent": "Joint2018namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018nameJ\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "Joint2018namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018nameKinga G\u00c1L", "parent": "Joint2018namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018nameKrisztina MORVAI", "parent": "Joint2018namec61", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018nameLauren\u0163iu REBEGA", "parent": "Joint2018namec42", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124792.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018nameL\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "parent": "Joint2018namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018nameL\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "parent": "Joint2018namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018nameMaria GRAPINI", "parent": "Joint2018namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124785.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018nameMaria Gabriela ZOAN\u0102", "parent": "Joint2018namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/191377.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018nameMarian-Jean MARINESCU", "parent": "Joint2018namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018nameMihai \u0162URCANU", "parent": "Joint2018namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/131750.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018namec93", "parent": "Joint2018namec52", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018nameMircea DIACONU", "parent": "Joint2018namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124805.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018nameMonica MACOVEI", "parent": "Joint2018namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018nameNorbert ERD\u0150S", "parent": "Joint2018namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124711.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018nameNorica NICOLAI", "parent": "Joint2018namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018nameP\u00e9ter NIEDERM\u00dcLLER", "parent": "Joint2018namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124723.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018nameRamona Nicole M\u0102NESCU", "parent": "Joint2018namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018nameRenate WEBER", "parent": "Joint2018namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018nameR\u0103zvan POPA", "parent": "Joint2018namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/189490.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018nameSiegfried MURE\u015eAN", "parent": "Joint2018namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124802.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018nameSorin MOIS\u0102", "parent": "Joint2018namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124789.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018nameTam\u00e1s DEUTSCH", "parent": "Joint2018namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018nameTam\u00e1s MESZERICS", "parent": "Joint2018namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124720.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018nameTheodor Dumitru STOLOJAN", "parent": "Joint2018namec95", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018nameTibor SZANYI", "parent": "Joint2018namec99", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124703.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018nameTraian UNGUREANU", "parent": "Joint2018namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018nameVictor BO\u015eTINARU", "parent": "Joint2018namec98", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018nameZolt\u00e1n BALCZ\u00d3", "parent": "Joint2018namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96877.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018name\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "parent": "Joint2018namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2018groupc22", "parent": "Joint2018groupJoint", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2018groupc32", "parent": "Joint2018groupc22", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2018groupc93", "parent": "Joint2018groupc32", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2018groupALDE", "parent": "Joint2018groupc93", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2018groupECR", "parent": "Joint2018groupc93", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/ecr.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2018groupc41", "parent": "Joint2018groupJoint", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2018groupENF", "parent": "Joint2018groupc41", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/enf.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2018groupN/A", "parent": "Joint2018groupc41", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2018groupPPE", "parent": "Joint2018groupc93", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2018groupS&D", "parent": "Joint2018groupc32", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2018groupVerts/ALE", "parent": "Joint2018groupc22", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/greens.png", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2018partyc21", "parent": "Joint2018partyJoint", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2018partyc32", "parent": "Joint2018partyc21", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2018partyc43", "parent": "Joint2018partyc32", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2018partyc54", "parent": "Joint2018partyc43", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2018partyALDE RO", "parent": "Joint2018partyc54", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/aldero.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2018partyc72", "parent": "Joint2018partyc32", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2018partyc92", "parent": "Joint2018partyc72", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2018partyDK", "parent": "Joint2018partyc92", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/dk.png", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2018partyc91", "parent": "Joint2018partyc21", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2018partyEgy\u00fctt PM", "parent": "Joint2018partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/egyutt.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2018partyc63", "parent": "Joint2018partyc43", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2018partyc84", "parent": "Joint2018partyc63", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2018partyFIDESZ-KDNP", "parent": "Joint2018partyc84", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2018partyJobbik", "parent": "Joint2018partyJoint", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/jobbik.png", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2018partyLMP", "parent": "Joint2018partyc91", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/lmp.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2018partyMSZP", "parent": "Joint2018partyc92", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2018partyN/A", "parent": "Joint2018partyc63", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2018partyPMP", "parent": "Joint2018partyc54", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pmp.png", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2018partyc94", "parent": "Joint2018partyc84", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2018partyPNL", "parent": "Joint2018partyc94", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pnl.png", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2018partyPSD", "parent": "Joint2018partyc72", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/psd.png", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2018partyRMDSZ", "parent": "Joint2018partyc94", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2019namec22", "parent": "Joint2019nameJoint", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019namec33", "parent": "Joint2019namec22", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019namec54", "parent": "Joint2019namec33", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019namec75", "parent": "Joint2019namec54", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019namec96", "parent": "Joint2019namec75", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019nameAdina-Ioana V\u0102LEAN", "parent": "Joint2019namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019namec42", "parent": "Joint2019namec22", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019namec83", "parent": "Joint2019namec42", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019namec94", "parent": "Joint2019namec83", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019nameAndi CRISTEA", "parent": "Joint2019namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/40224.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019nameAndor DELI", "parent": "Joint2019namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124714.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019nameAndrea BOCSKOR", "parent": "Joint2019namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124712.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019nameAndr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "Joint2019namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019namec61", "parent": "Joint2019nameJoint", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019namec91", "parent": "Joint2019namec61", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019nameBenedek J\u00c1VOR", "parent": "Joint2019namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124721.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019nameB\u00e9la KOV\u00c1CS", "parent": "Joint2019namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019nameClaudia \u021aAPARDEL", "parent": "Joint2019namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124793.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019nameClaudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "parent": "Joint2019namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019nameCristian Dan PREDA", "parent": "Joint2019namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019nameCristian-Silviu BU\u015eOI", "parent": "Joint2019namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019namec93", "parent": "Joint2019namec83", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019nameCsaba MOLN\u00c1R", "parent": "Joint2019namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124722.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019nameCsaba S\u00d3GOR", "parent": "Joint2019namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019nameC\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "parent": "Joint2019namec42", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019nameDaciana Octavia S\u00c2RBU", "parent": "Joint2019namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019nameDamian DR\u0102GHICI", "parent": "Joint2019namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124786.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019nameDan NICA", "parent": "Joint2019namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124784.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019nameDaniel BUDA", "parent": "Joint2019namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/125012.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019nameDoru-Claudian FRUNZULIC\u0102", "parent": "Joint2019namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124790.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019nameEmilian PAVEL", "parent": "Joint2019namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/129256.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019nameGy\u00f6rgy H\u00d6LV\u00c9NYI", "parent": "Joint2019namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124715.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019nameGy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "Joint2019namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019nameIoan Mircea PA\u015eCU", "parent": "Joint2019namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019nameIstv\u00e1n UJHELYI", "parent": "Joint2019namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124705.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019nameIuliu WINKLER", "parent": "Joint2019namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019nameJ\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "Joint2019namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019nameKinga G\u00c1L", "parent": "Joint2019namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019nameKrisztina MORVAI", "parent": "Joint2019namec61", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019nameLauren\u0163iu REBEGA", "parent": "Joint2019namec54", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124792.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019nameL\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "parent": "Joint2019namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019nameL\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "parent": "Joint2019namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019nameMaria GRAPINI", "parent": "Joint2019namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124785.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019nameMaria Gabriela ZOAN\u0102", "parent": "Joint2019namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/191377.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019nameMarian-Jean MARINESCU", "parent": "Joint2019namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019nameMihai \u0162URCANU", "parent": "Joint2019namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/131750.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019namec97", "parent": "Joint2019namec75", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019nameMircea DIACONU", "parent": "Joint2019namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124805.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019nameMonica MACOVEI", "parent": "Joint2019namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019nameNorbert ERD\u0150S", "parent": "Joint2019namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124711.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019nameNorica NICOLAI", "parent": "Joint2019namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019nameP\u00e9ter NIEDERM\u00dcLLER", "parent": "Joint2019namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124723.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019nameRamona Nicole M\u0102NESCU", "parent": "Joint2019namec33", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019nameRenate WEBER", "parent": "Joint2019namec97", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019nameR\u0103zvan POPA", "parent": "Joint2019namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/189490.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019nameSiegfried MURE\u015eAN", "parent": "Joint2019namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124802.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019nameSorin MOIS\u0102", "parent": "Joint2019namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124789.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019nameTam\u00e1s DEUTSCH", "parent": "Joint2019namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019nameTam\u00e1s MESZERICS", "parent": "Joint2019namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124720.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019nameTheodor Dumitru STOLOJAN", "parent": "Joint2019namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019nameTibor SZANYI", "parent": "Joint2019namec93", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124703.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019nameTraian UNGUREANU", "parent": "Joint2019namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019nameVictor BO\u015eTINARU", "parent": "Joint2019namec94", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019nameZolt\u00e1n BALCZ\u00d3", "parent": "Joint2019namec91", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96877.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019name\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "parent": "Joint2019namec96", "party": "", "group": "", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint2019groupc22", "parent": "Joint2019groupJoint", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2019groupc93", "parent": "Joint2019groupc22", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2019groupALDE", "parent": "Joint2019groupc93", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2019groupECR", "parent": "Joint2019groupc93", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/ecr.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2019groupc31", "parent": "Joint2019groupJoint", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2019groupN/A", "parent": "Joint2019groupc31", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2019groupPPE", "parent": "Joint2019groupc93", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2019groupS&D", "parent": "Joint2019groupc22", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2019groupVerts/ALE", "parent": "Joint2019groupc31", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/greens.png", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint2019partyc22", "parent": "Joint2019partyJoint", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2019partyc44", "parent": "Joint2019partyc22", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2019partyc86", "parent": "Joint2019partyc44", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2019partyALDE RO", "parent": "Joint2019partyc86", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/aldero.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2019partyc77", "parent": "Joint2019partyc44", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2019partyDK", "parent": "Joint2019partyc77", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/dk.png", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2019partyc31", "parent": "Joint2019partyJoint", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2019partyc61", "parent": "Joint2019partyc31", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2019partyEgy\u00fctt PM", "parent": "Joint2019partyc61", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/egyutt.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2019partyc53", "parent": "Joint2019partyc22", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2019partyc94", "parent": "Joint2019partyc53", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2019partyFIDESZ-KDNP", "parent": "Joint2019partyc94", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2019partyJobbik", "parent": "Joint2019partyc31", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/jobbik.png", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2019partyLMP", "parent": "Joint2019partyc61", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/lmp.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2019partyMSZP", "parent": "Joint2019partyc77", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2019partyN/A", "parent": "Joint2019partyc53", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2019partyPNL", "parent": "Joint2019partyc94", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pnl.png", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2019partyPSD", "parent": "Joint2019partyc86", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/psd.png", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint2019partyRMDSZ", "parent": "Joint2019partyc94", "party": "", "group": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "party"}]}