[{"name": "Zolt\u00e1n BALCZ\u00d3", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Jobbik", "group": "N/A", "party2": "Jobbik \u2705", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#3cb25a", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96877.jpg", "members": 1, "year": 2015, "votes": 1990}, {"name": "Zolt\u00e1n BALCZ\u00d3", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Jobbik", "group": "N/A", "party2": "Jobbik \u2705", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#3cb25a", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96877.jpg", "members": 1, "year": 2016, "votes": 1940}, {"name": "Zolt\u00e1n BALCZ\u00d3", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Jobbik", "group": "N/A", "party2": "Jobbik \u2705", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#3cb25a", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96877.jpg", "members": 1, "year": 2017, "votes": 1436}, {"name": "Zolt\u00e1n BALCZ\u00d3", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Jobbik", "group": "N/A", "party2": "Jobbik \u2705", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#3cb25a", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96877.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 171}, {"name": "Zolt\u00e1n BALCZ\u00d3", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Jobbik", "group": "N/A", "party2": "Jobbik \u2705", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#3cb25a", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96877.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 173}, {"name": "Zolt\u00e1n BALCZ\u00d3", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Jobbik", "group": "N/A", "party2": "Jobbik \u2705", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#3cb25a", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96877.jpg", "members": 1, "year": 2018, "votes": 2915}, {"name": "Zolt\u00e1n BALCZ\u00d3", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Jobbik", "group": "N/A", "party2": "Jobbik \u2705", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#3cb25a", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96877.jpg", "members": 1, "year": 2019, "votes": 454}, {"name": "Andrea BOCSKOR", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124712.jpg", "members": 1, "year": 2015, "votes": 2169}, {"name": "Andrea BOCSKOR", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124712.jpg", "members": 1, "year": 2016, "votes": 2197}, {"name": "Andrea BOCSKOR", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124712.jpg", "members": 1, "year": 2017, "votes": 1421}, {"name": "Andrea BOCSKOR", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124712.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 199}, {"name": "Andrea BOCSKOR", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124712.jpg", "members": 1, "year": 2018, "votes": 3519}, {"name": "Andrea BOCSKOR", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124712.jpg", "members": 1, "year": 2019, "votes": 713}, {"name": "Andor DELI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124714.jpg", "members": 1, "year": 2015, "votes": 2092}, {"name": "Andor DELI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124714.jpg", "members": 1, "year": 2016, "votes": 2070}, {"name": "Andor DELI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124714.jpg", "members": 1, "year": 2017, "votes": 1604}, {"name": "Andor DELI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124714.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 198}, {"name": "Andor DELI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124714.jpg", "members": 1, "year": 2018, "votes": 3682}, {"name": "Andor DELI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124714.jpg", "members": 1, "year": 2019, "votes": 713}, {"name": "Tam\u00e1s DEUTSCH", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "members": 1, "year": 2015, "votes": 1205}, {"name": "Tam\u00e1s DEUTSCH", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "members": 1, "year": 2016, "votes": 1279}, {"name": "Tam\u00e1s DEUTSCH", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "members": 1, "year": 2011, "votes": 180}, {"name": "Tam\u00e1s DEUTSCH", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "members": 1, "year": 2017, "votes": 966}, {"name": "Tam\u00e1s DEUTSCH", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 114}, {"name": "Tam\u00e1s DEUTSCH", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "members": 1, "year": 2010, "votes": 224}, {"name": "Tam\u00e1s DEUTSCH", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "members": 1, "year": 2012, "votes": 239}, {"name": "Tam\u00e1s DEUTSCH", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "members": 1, "year": 2013, "votes": 529}, {"name": "Tam\u00e1s DEUTSCH", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 829}, {"name": "Tam\u00e1s DEUTSCH", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "members": 1, "year": 2018, "votes": 2519}, {"name": "Tam\u00e1s DEUTSCH", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "members": 1, "year": 2019, "votes": 693}, {"name": "Norbert ERD\u0150S", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124711.jpg", "members": 1, "year": 2015, "votes": 2119}, {"name": "Norbert ERD\u0150S", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124711.jpg", "members": 1, "year": 2016, "votes": 2200}, {"name": "Norbert ERD\u0150S", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124711.jpg", "members": 1, "year": 2017, "votes": 1373}, {"name": "Norbert ERD\u0150S", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124711.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 198}, {"name": "Norbert ERD\u0150S", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124711.jpg", "members": 1, "year": 2018, "votes": 3535}, {"name": "Norbert ERD\u0150S", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124711.jpg", "members": 1, "year": 2019, "votes": 382}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "members": 1, "year": 2015, "votes": 2058}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "members": 1, "year": 2004, "votes": 195}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "members": 1, "year": 2005, "votes": 261}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "members": 1, "year": 2006, "votes": 254}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 342}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "members": 1, "year": 2016, "votes": 2022}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "members": 1, "year": 2011, "votes": 271}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "members": 1, "year": 2017, "votes": 1200}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "members": 1, "year": 2008, "votes": 317}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 586}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "members": 1, "year": 2010, "votes": 334}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "members": 1, "year": 2012, "votes": 368}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "members": 1, "year": 2013, "votes": 653}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 1155}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "members": 1, "year": 2018, "votes": 3014}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "members": 1, "year": 2019, "votes": 537}, {"name": "Ildik\u00f3 G\u00c1LL-PELCZ", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102886.jpg", "members": 1, "year": 2015, "votes": 1982}, {"name": "Ildik\u00f3 G\u00c1LL-PELCZ", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102886.jpg", "members": 1, "year": 2016, "votes": 2085}, {"name": "Ildik\u00f3 G\u00c1LL-PELCZ", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102886.jpg", "members": 1, "year": 2011, "votes": 227}, {"name": "Ildik\u00f3 G\u00c1LL-PELCZ", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102886.jpg", "members": 1, "year": 2017, "votes": 649}, {"name": "Ildik\u00f3 G\u00c1LL-PELCZ", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102886.jpg", "members": 1, "year": 2010, "votes": 366}, {"name": "Ildik\u00f3 G\u00c1LL-PELCZ", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102886.jpg", "members": 1, "year": 2012, "votes": 355}, {"name": "Ildik\u00f3 G\u00c1LL-PELCZ", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102886.jpg", "members": 1, "year": 2013, "votes": 641}, {"name": "Ildik\u00f3 G\u00c1LL-PELCZ", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102886.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 1012}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "members": 1, "year": 2015, "votes": 1924}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "members": 1, "year": 2004, "votes": 201}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "members": 1, "year": 2005, "votes": 268}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "members": 1, "year": 2006, "votes": 273}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 358}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "members": 1, "year": 2016, "votes": 1677}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "members": 1, "year": 2011, "votes": 269}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "members": 1, "year": 2017, "votes": 1008}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "members": 1, "year": 2008, "votes": 266}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 231}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "members": 1, "year": 2010, "votes": 365}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "members": 1, "year": 2012, "votes": 241}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "members": 1, "year": 2013, "votes": 207}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 735}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "members": 1, "year": 2018, "votes": 2203}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "members": 1, "year": 2019, "votes": 308}, {"name": "Gy\u00f6rgy H\u00d6LV\u00c9NYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124715.jpg", "members": 1, "year": 2015, "votes": 1862}, {"name": "Gy\u00f6rgy H\u00d6LV\u00c9NYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124715.jpg", "members": 1, "year": 2016, "votes": 1881}, {"name": "Gy\u00f6rgy H\u00d6LV\u00c9NYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124715.jpg", "members": 1, "year": 2017, "votes": 1017}, {"name": "Gy\u00f6rgy H\u00d6LV\u00c9NYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124715.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 184}, {"name": "Gy\u00f6rgy H\u00d6LV\u00c9NYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124715.jpg", "members": 1, "year": 2018, "votes": 3093}, {"name": "Gy\u00f6rgy H\u00d6LV\u00c9NYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124715.jpg", "members": 1, "year": 2019, "votes": 360}, {"name": "\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "members": 1, "year": 2015, "votes": 1658}, {"name": "\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "members": 1, "year": 2016, "votes": 2099}, {"name": "\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "members": 1, "year": 2011, "votes": 228}, {"name": "\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "members": 1, "year": 2017, "votes": 1513}, {"name": "\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 209}, {"name": "\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "members": 1, "year": 2010, "votes": 366}, {"name": "\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "members": 1, "year": 2012, "votes": 287}, {"name": "\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "members": 1, "year": 2013, "votes": 328}, {"name": "\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 1182}, {"name": "\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "members": 1, "year": 2018, "votes": 2871}, {"name": "\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "members": 1, "year": 2019, "votes": 488}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "members": 1, "year": 2015, "votes": 2121}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "members": 1, "year": 2004, "votes": 186}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "members": 1, "year": 2005, "votes": 242}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "members": 1, "year": 2006, "votes": 271}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 334}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "members": 1, "year": 2016, "votes": 2064}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "members": 1, "year": 2011, "votes": 269}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "members": 1, "year": 2017, "votes": 1586}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "members": 1, "year": 2008, "votes": 321}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 701}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "members": 1, "year": 2010, "votes": 365}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "members": 1, "year": 2012, "votes": 372}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "members": 1, "year": 2013, "votes": 649}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 1196}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "members": 1, "year": 2018, "votes": 3506}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "members": 1, "year": 2019, "votes": 708}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "members": 1, "year": 2015, "votes": 2133}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "members": 1, "year": 2004, "votes": 194}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "members": 1, "year": 2005, "votes": 266}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "members": 1, "year": 2006, "votes": 266}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 358}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "members": 1, "year": 2016, "votes": 2116}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "members": 1, "year": 2011, "votes": 221}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "members": 1, "year": 2017, "votes": 1536}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "members": 1, "year": 2008, "votes": 314}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 676}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "members": 1, "year": 2010, "votes": 354}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "members": 1, "year": 2012, "votes": 357}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "members": 1, "year": 2013, "votes": 625}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 1148}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "members": 1, "year": 2018, "votes": 3176}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "members": 1, "year": 2019, "votes": 563}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "members": 1, "year": 2015, "votes": 1995}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "members": 1, "year": 2016, "votes": 1744}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "members": 1, "year": 2011, "votes": 257}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "members": 1, "year": 2017, "votes": 1252}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "members": 1, "year": 2008, "votes": 113}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 302}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "members": 1, "year": 2010, "votes": 213}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "members": 1, "year": 2012, "votes": 304}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "members": 1, "year": 2013, "votes": 387}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 986}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "members": 1, "year": 2018, "votes": 3256}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "members": 1, "year": 2019, "votes": 642}, {"name": "Csaba MOLN\u00c1R", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "DK", "group": "S&D", "party2": "DK \ud83d\udd35", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#1464ac", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124722.jpg", "members": 1, "year": 2015, "votes": 1973}, {"name": "Csaba MOLN\u00c1R", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "DK", "group": "S&D", "party2": "DK \ud83d\udd35", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#1464ac", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124722.jpg", "members": 1, "year": 2016, "votes": 2060}, {"name": "Csaba MOLN\u00c1R", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "DK", "group": "S&D", "party2": "DK \ud83d\udd35", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#1464ac", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124722.jpg", "members": 1, "year": 2017, "votes": 1456}, {"name": "Csaba MOLN\u00c1R", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "DK", "group": "S&D", "party2": "DK \ud83d\udd35", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#1464ac", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124722.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 143}, {"name": "Csaba MOLN\u00c1R", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "DK", "group": "S&D", "party2": "DK \ud83d\udd35", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#1464ac", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124722.jpg", "members": 1, "year": 2018, "votes": 3195}, {"name": "Csaba MOLN\u00c1R", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "DK", "group": "S&D", "party2": "DK \ud83d\udd35", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#1464ac", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124722.jpg", "members": 1, "year": 2019, "votes": 657}, {"name": "P\u00e9ter NIEDERM\u00dcLLER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "DK", "group": "S&D", "party2": "DK \ud83d\udd35", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#1464ac", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124723.jpg", "members": 1, "year": 2015, "votes": 2178}, {"name": "P\u00e9ter NIEDERM\u00dcLLER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "DK", "group": "S&D", "party2": "DK \ud83d\udd35", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#1464ac", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124723.jpg", "members": 1, "year": 2016, "votes": 2046}, {"name": "P\u00e9ter NIEDERM\u00dcLLER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "DK", "group": "S&D", "party2": "DK \ud83d\udd35", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#1464ac", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124723.jpg", "members": 1, "year": 2017, "votes": 1512}, {"name": "P\u00e9ter NIEDERM\u00dcLLER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "DK", "group": "S&D", "party2": "DK \ud83d\udd35", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#1464ac", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124723.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 182}, {"name": "P\u00e9ter NIEDERM\u00dcLLER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "DK", "group": "S&D", "party2": "DK \ud83d\udd35", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#1464ac", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124723.jpg", "members": 1, "year": 2018, "votes": 3114}, {"name": "P\u00e9ter NIEDERM\u00dcLLER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "DK", "group": "S&D", "party2": "DK \ud83d\udd35", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#1464ac", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124723.jpg", "members": 1, "year": 2019, "votes": 636}, {"name": "Tibor SZANYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124703.jpg", "members": 1, "year": 2015, "votes": 2162}, {"name": "Tibor SZANYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124703.jpg", "members": 1, "year": 2016, "votes": 2136}, {"name": "Tibor SZANYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124703.jpg", "members": 1, "year": 2017, "votes": 1564}, {"name": "Tibor SZANYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124703.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 189}, {"name": "Tibor SZANYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124703.jpg", "members": 1, "year": 2018, "votes": 3193}, {"name": "Tibor SZANYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124703.jpg", "members": 1, "year": 2019, "votes": 372}, {"name": "Istv\u00e1n UJHELYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124705.jpg", "members": 1, "year": 2015, "votes": 2051}, {"name": "Istv\u00e1n UJHELYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124705.jpg", "members": 1, "year": 2016, "votes": 1976}, {"name": "Istv\u00e1n UJHELYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124705.jpg", "members": 1, "year": 2017, "votes": 1268}, {"name": "Istv\u00e1n UJHELYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124705.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 173}, {"name": "Istv\u00e1n UJHELYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124705.jpg", "members": 1, "year": 2018, "votes": 2375}, {"name": "Istv\u00e1n UJHELYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124705.jpg", "members": 1, "year": 2019, "votes": 393}, {"name": "Benedek J\u00c1VOR", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00fctt PM", "group": "Greens", "party2": "Egy\u00fctt PM \u2733\ufe0f", "group2": "Greens \ud83c\udf3b", "partycolor": "#1f3b17", "groupcolor": "#04b404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124721.jpg", "members": 1, "year": 2015, "votes": 2062}, {"name": "Benedek J\u00c1VOR", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00fctt PM", "group": "Greens", "party2": "Egy\u00fctt PM \u2733\ufe0f", "group2": "Greens \ud83c\udf3b", "partycolor": "#1f3b17", "groupcolor": "#04b404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124721.jpg", "members": 1, "year": 2016, "votes": 1987}, {"name": "Benedek J\u00c1VOR", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00fctt PM", "group": "Greens", "party2": "Egy\u00fctt PM \u2733\ufe0f", "group2": "Greens \ud83c\udf3b", "partycolor": "#1f3b17", "groupcolor": "#04b404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124721.jpg", "members": 1, "year": 2017, "votes": 1428}, {"name": "Benedek J\u00c1VOR", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00fctt PM", "group": "Greens", "party2": "Egy\u00fctt PM \u2733\ufe0f", "group2": "Greens \ud83c\udf3b", "partycolor": "#1f3b17", "groupcolor": "#04b404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124721.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 176}, {"name": "Benedek J\u00c1VOR", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00fctt PM", "group": "Greens", "party2": "Egy\u00fctt PM \u2733\ufe0f", "group2": "Greens \ud83c\udf3b", "partycolor": "#1f3b17", "groupcolor": "#04b404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124721.jpg", "members": 1, "year": 2018, "votes": 3410}, {"name": "Benedek J\u00c1VOR", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00fctt PM", "group": "Greens", "party2": "Egy\u00fctt PM \u2733\ufe0f", "group2": "Greens \ud83c\udf3b", "partycolor": "#1f3b17", "groupcolor": "#04b404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124721.jpg", "members": 1, "year": 2019, "votes": 490}, {"name": "B\u00e9la KOV\u00c1CS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "members": 1, "year": 2015, "votes": 1358}, {"name": "B\u00e9la KOV\u00c1CS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "members": 1, "year": 2016, "votes": 1480}, {"name": "B\u00e9la KOV\u00c1CS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "members": 1, "year": 2011, "votes": 212}, {"name": "B\u00e9la KOV\u00c1CS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "members": 1, "year": 2017, "votes": 937}, {"name": "B\u00e9la KOV\u00c1CS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "members": 1, "year": 2010, "votes": 189}, {"name": "B\u00e9la KOV\u00c1CS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "members": 1, "year": 2012, "votes": 72}, {"name": "B\u00e9la KOV\u00c1CS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "members": 1, "year": 2013, "votes": 522}, {"name": "B\u00e9la KOV\u00c1CS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 519}, {"name": "B\u00e9la KOV\u00c1CS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "members": 1, "year": 2018, "votes": 1837}, {"name": "B\u00e9la KOV\u00c1CS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "members": 1, "year": 2019, "votes": 547}, {"name": "Krisztina MORVAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "members": 1, "year": 2015, "votes": 1155}, {"name": "Krisztina MORVAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "members": 1, "year": 2016, "votes": 827}, {"name": "Krisztina MORVAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "members": 1, "year": 2011, "votes": 51}, {"name": "Krisztina MORVAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "members": 1, "year": 2017, "votes": 850}, {"name": "Krisztina MORVAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 38}, {"name": "Krisztina MORVAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "members": 1, "year": 2010, "votes": 97}, {"name": "Krisztina MORVAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "members": 1, "year": 2012, "votes": 42}, {"name": "Krisztina MORVAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "members": 1, "year": 2013, "votes": 148}, {"name": "Krisztina MORVAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 883}, {"name": "Krisztina MORVAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "members": 1, "year": 2018, "votes": 738}, {"name": "Krisztina MORVAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "members": 1, "year": 2019, "votes": 32}, {"name": "Tam\u00e1s MESZERICS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "LMP", "group": "Greens", "party2": "LMP \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f", "group2": "Greens \ud83c\udf3b", "partycolor": "#7dbb37", "groupcolor": "#04b404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124720.jpg", "members": 1, "year": 2015, "votes": 1521}, {"name": "Tam\u00e1s MESZERICS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "LMP", "group": "Greens", "party2": "LMP \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f", "group2": "Greens \ud83c\udf3b", "partycolor": "#7dbb37", "groupcolor": "#04b404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124720.jpg", "members": 1, "year": 2016, "votes": 1601}, {"name": "Tam\u00e1s MESZERICS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "LMP", "group": "Greens", "party2": "LMP \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f", "group2": "Greens \ud83c\udf3b", "partycolor": "#7dbb37", "groupcolor": "#04b404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124720.jpg", "members": 1, "year": 2017, "votes": 1021}, {"name": "Tam\u00e1s MESZERICS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "LMP", "group": "Greens", "party2": "LMP \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f", "group2": "Greens \ud83c\udf3b", "partycolor": "#7dbb37", "groupcolor": "#04b404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124720.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 175}, {"name": "Tam\u00e1s MESZERICS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "LMP", "group": "Greens", "party2": "LMP \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f", "group2": "Greens \ud83c\udf3b", "partycolor": "#7dbb37", "groupcolor": "#04b404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124720.jpg", "members": 1, "year": 2018, "votes": 2442}, {"name": "Tam\u00e1s MESZERICS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "LMP", "group": "Greens", "party2": "LMP \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f", "group2": "Greens \ud83c\udf3b", "partycolor": "#7dbb37", "groupcolor": "#04b404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124720.jpg", "members": 1, "year": 2019, "votes": 364}, {"name": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "members": 1, "year": 2004, "votes": 187}, {"name": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "members": 1, "year": 2005, "votes": 259}, {"name": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "members": 1, "year": 2006, "votes": 262}, {"name": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 195}, {"name": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "members": 1, "year": 2011, "votes": 267}, {"name": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "members": 1, "year": 2017, "votes": 416}, {"name": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "members": 1, "year": 2008, "votes": 308}, {"name": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 378}, {"name": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "members": 1, "year": 2010, "votes": 244}, {"name": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "members": 1, "year": 2012, "votes": 338}, {"name": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "members": 1, "year": 2013, "votes": 195}, {"name": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 691}, {"name": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "members": 1, "year": 2018, "votes": 2368}, {"name": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "members": 1, "year": 2019, "votes": 270}, {"name": "Csaba \u0150RY", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "members": 1, "year": 2004, "votes": 193}, {"name": "Csaba \u0150RY", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "members": 1, "year": 2005, "votes": 258}, {"name": "Csaba \u0150RY", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "members": 1, "year": 2006, "votes": 261}, {"name": "Csaba \u0150RY", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 342}, {"name": "Csaba \u0150RY", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "members": 1, "year": 2011, "votes": 264}, {"name": "Csaba \u0150RY", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "members": 1, "year": 2008, "votes": 302}, {"name": "Csaba \u0150RY", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 669}, {"name": "Csaba \u0150RY", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "members": 1, "year": 2010, "votes": 310}, {"name": "Csaba \u0150RY", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "members": 1, "year": 2012, "votes": 366}, {"name": "Csaba \u0150RY", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "members": 1, "year": 2013, "votes": 635}, {"name": "Csaba \u0150RY", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 971}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "members": 1, "year": 2004, "votes": 194}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "members": 1, "year": 2005, "votes": 268}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "members": 1, "year": 2006, "votes": 267}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 298}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "members": 1, "year": 2011, "votes": 265}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "members": 1, "year": 2008, "votes": 315}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 653}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "members": 1, "year": 2010, "votes": 324}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "members": 1, "year": 2012, "votes": 315}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "members": 1, "year": 2013, "votes": 575}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 893}, {"name": "Szabolcs FAZAKAS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23804.jpg", "members": 1, "year": 2004, "votes": 189}, {"name": "Szabolcs FAZAKAS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23804.jpg", "members": 1, "year": 2005, "votes": 242}, {"name": "Szabolcs FAZAKAS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23804.jpg", "members": 1, "year": 2006, "votes": 177}, {"name": "Szabolcs FAZAKAS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23804.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 343}, {"name": "Szabolcs FAZAKAS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23804.jpg", "members": 1, "year": 2008, "votes": 274}, {"name": "Szabolcs FAZAKAS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23804.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 447}, {"name": "Istv\u00e1n SZENT-IV\u00c1NYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ALDE", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23830.jpg", "members": 1, "year": 2004, "votes": 199}, {"name": "Istv\u00e1n SZENT-IV\u00c1NYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ALDE", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23830.jpg", "members": 1, "year": 2005, "votes": 287}, {"name": "Istv\u00e1n SZENT-IV\u00c1NYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ALDE", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23830.jpg", "members": 1, "year": 2006, "votes": 269}, {"name": "Istv\u00e1n SZENT-IV\u00c1NYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ALDE", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23830.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 361}, {"name": "Istv\u00e1n SZENT-IV\u00c1NYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ALDE", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23830.jpg", "members": 1, "year": 2008, "votes": 319}, {"name": "Istv\u00e1n SZENT-IV\u00c1NYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ALDE", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23830.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 413}, {"name": "Zsolt L\u00e1szl\u00f3 BECSEY", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28138.jpg", "members": 1, "year": 2004, "votes": 185}, {"name": "Zsolt L\u00e1szl\u00f3 BECSEY", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28138.jpg", "members": 1, "year": 2005, "votes": 261}, {"name": "Zsolt L\u00e1szl\u00f3 BECSEY", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28138.jpg", "members": 1, "year": 2006, "votes": 269}, {"name": "Zsolt L\u00e1szl\u00f3 BECSEY", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28138.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 332}, {"name": "Zsolt L\u00e1szl\u00f3 BECSEY", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28138.jpg", "members": 1, "year": 2008, "votes": 323}, {"name": "Zsolt L\u00e1szl\u00f3 BECSEY", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28138.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 499}, {"name": "B\u00e9la GLATTFELDER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "members": 1, "year": 2004, "votes": 198}, {"name": "B\u00e9la GLATTFELDER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "members": 1, "year": 2005, "votes": 267}, {"name": "B\u00e9la GLATTFELDER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "members": 1, "year": 2006, "votes": 236}, {"name": "B\u00e9la GLATTFELDER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 346}, {"name": "B\u00e9la GLATTFELDER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "members": 1, "year": 2011, "votes": 263}, {"name": "B\u00e9la GLATTFELDER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "members": 1, "year": 2008, "votes": 288}, {"name": "B\u00e9la GLATTFELDER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 697}, {"name": "B\u00e9la GLATTFELDER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "members": 1, "year": 2010, "votes": 360}, {"name": "B\u00e9la GLATTFELDER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "members": 1, "year": 2012, "votes": 351}, {"name": "B\u00e9la GLATTFELDER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "members": 1, "year": 2013, "votes": 625}, {"name": "B\u00e9la GLATTFELDER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 920}, {"name": "P\u00e9ter OLAJOS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00e9b", "group": "EPP", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28636.jpg", "members": 1, "year": 2004, "votes": 193}, {"name": "P\u00e9ter OLAJOS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00e9b", "group": "EPP", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28636.jpg", "members": 1, "year": 2005, "votes": 270}, {"name": "P\u00e9ter OLAJOS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00e9b", "group": "EPP", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28636.jpg", "members": 1, "year": 2006, "votes": 266}, {"name": "P\u00e9ter OLAJOS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00e9b", "group": "EPP", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28636.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 355}, {"name": "P\u00e9ter OLAJOS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00e9b", "group": "EPP", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28636.jpg", "members": 1, "year": 2008, "votes": 316}, {"name": "P\u00e9ter OLAJOS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00e9b", "group": "EPP", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28636.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 422}, {"name": "Istv\u00e1n P\u00c1LFI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28147.jpg", "members": 1, "year": 2004, "votes": 198}, {"name": "P\u00e1l SCHMITT", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28133.jpg", "members": 1, "year": 2004, "votes": 151}, {"name": "P\u00e1l SCHMITT", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28133.jpg", "members": 1, "year": 2005, "votes": 202}, {"name": "P\u00e1l SCHMITT", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28133.jpg", "members": 1, "year": 2006, "votes": 160}, {"name": "P\u00e1l SCHMITT", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28133.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 270}, {"name": "P\u00e1l SCHMITT", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28133.jpg", "members": 1, "year": 2008, "votes": 308}, {"name": "P\u00e1l SCHMITT", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28133.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 448}, {"name": "Alexandra DOBOLYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28637.jpg", "members": 1, "year": 2004, "votes": 177}, {"name": "Alexandra DOBOLYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28637.jpg", "members": 1, "year": 2005, "votes": 247}, {"name": "Alexandra DOBOLYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28637.jpg", "members": 1, "year": 2006, "votes": 229}, {"name": "Alexandra DOBOLYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28637.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 338}, {"name": "Alexandra DOBOLYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28637.jpg", "members": 1, "year": 2008, "votes": 193}, {"name": "Alexandra DOBOLYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28637.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 428}, {"name": "Gyula HEGYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23806.jpg", "members": 1, "year": 2004, "votes": 158}, {"name": "Gyula HEGYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23806.jpg", "members": 1, "year": 2005, "votes": 149}, {"name": "Gyula HEGYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23806.jpg", "members": 1, "year": 2006, "votes": 120}, {"name": "Gyula HEGYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23806.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 199}, {"name": "Gyula HEGYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23806.jpg", "members": 1, "year": 2008, "votes": 167}, {"name": "Gyula HEGYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23806.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 171}, {"name": "Edit HERCZOG", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "members": 1, "year": 2004, "votes": 176}, {"name": "Edit HERCZOG", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "members": 1, "year": 2005, "votes": 203}, {"name": "Edit HERCZOG", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "members": 1, "year": 2006, "votes": 238}, {"name": "Edit HERCZOG", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 316}, {"name": "Edit HERCZOG", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "members": 1, "year": 2011, "votes": 236}, {"name": "Edit HERCZOG", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "members": 1, "year": 2008, "votes": 187}, {"name": "Edit HERCZOG", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 506}, {"name": "Edit HERCZOG", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "members": 1, "year": 2010, "votes": 327}, {"name": "Edit HERCZOG", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "members": 1, "year": 2012, "votes": 329}, {"name": "Edit HERCZOG", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "members": 1, "year": 2013, "votes": 548}, {"name": "Edit HERCZOG", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 575}, {"name": "Magda K\u00d3S\u00c1N\u00c9 KOV\u00c1CS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23807.jpg", "members": 1, "year": 2004, "votes": 129}, {"name": "Magda K\u00d3S\u00c1N\u00c9 KOV\u00c1CS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23807.jpg", "members": 1, "year": 2005, "votes": 42}, {"name": "Magda K\u00d3S\u00c1N\u00c9 KOV\u00c1CS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23807.jpg", "members": 1, "year": 2006, "votes": 167}, {"name": "Magda K\u00d3S\u00c1N\u00c9 KOV\u00c1CS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23807.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 194}, {"name": "Magda K\u00d3S\u00c1N\u00c9 KOV\u00c1CS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23807.jpg", "members": 1, "year": 2008, "votes": 138}, {"name": "Magda K\u00d3S\u00c1N\u00c9 KOV\u00c1CS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23807.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 439}, {"name": "Csaba S\u00e1ndor TABAJDI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "members": 1, "year": 2004, "votes": 188}, {"name": "Csaba S\u00e1ndor TABAJDI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "members": 1, "year": 2005, "votes": 205}, {"name": "Csaba S\u00e1ndor TABAJDI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "members": 1, "year": 2006, "votes": 242}, {"name": "Csaba S\u00e1ndor TABAJDI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 323}, {"name": "Csaba S\u00e1ndor TABAJDI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "members": 1, "year": 2011, "votes": 268}, {"name": "Csaba S\u00e1ndor TABAJDI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "members": 1, "year": 2008, "votes": 301}, {"name": "Csaba S\u00e1ndor TABAJDI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 641}, {"name": "Csaba S\u00e1ndor TABAJDI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "members": 1, "year": 2010, "votes": 356}, {"name": "Csaba S\u00e1ndor TABAJDI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "members": 1, "year": 2012, "votes": 314}, {"name": "Csaba S\u00e1ndor TABAJDI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "members": 1, "year": 2013, "votes": 531}, {"name": "Csaba S\u00e1ndor TABAJDI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 859}, {"name": "Zita GURMAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "members": 1, "year": 2004, "votes": 91}, {"name": "Zita GURMAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "members": 1, "year": 2005, "votes": 149}, {"name": "Zita GURMAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "members": 1, "year": 2006, "votes": 185}, {"name": "Zita GURMAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 275}, {"name": "Zita GURMAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "members": 1, "year": 2011, "votes": 223}, {"name": "Zita GURMAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "members": 1, "year": 2008, "votes": 309}, {"name": "Zita GURMAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 654}, {"name": "Zita GURMAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "members": 1, "year": 2010, "votes": 307}, {"name": "Zita GURMAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "members": 1, "year": 2012, "votes": 341}, {"name": "Zita GURMAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "members": 1, "year": 2013, "votes": 634}, {"name": "Zita GURMAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 817}, {"name": "G\u00e1bor HARANGOZ\u00d3", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28199.jpg", "members": 1, "year": 2004, "votes": 136}, {"name": "G\u00e1bor HARANGOZ\u00d3", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28199.jpg", "members": 1, "year": 2005, "votes": 128}, {"name": "G\u00e1bor HARANGOZ\u00d3", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28199.jpg", "members": 1, "year": 2006, "votes": 142}, {"name": "G\u00e1bor HARANGOZ\u00d3", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28199.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 99}, {"name": "G\u00e1bor HARANGOZ\u00d3", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28199.jpg", "members": 1, "year": 2008, "votes": 118}, {"name": "G\u00e1bor HARANGOZ\u00d3", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28199.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 179}, {"name": "Katalin L\u00c9VAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28200.jpg", "members": 1, "year": 2004, "votes": 61}, {"name": "Katalin L\u00c9VAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28200.jpg", "members": 1, "year": 2005, "votes": 32}, {"name": "Katalin L\u00c9VAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28200.jpg", "members": 1, "year": 2006, "votes": 128}, {"name": "Katalin L\u00c9VAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28200.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 206}, {"name": "Katalin L\u00c9VAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28200.jpg", "members": 1, "year": 2008, "votes": 106}, {"name": "Katalin L\u00c9VAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28200.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 396}, {"name": "G\u00e1bor DEMSZKY", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ALDE", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28203.jpg", "members": 1, "year": 2004, "votes": 8}, {"name": "Etelka BARSI-PATAKY", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28136.jpg", "members": 1, "year": 2005, "votes": 228}, {"name": "Etelka BARSI-PATAKY", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28136.jpg", "members": 1, "year": 2006, "votes": 269}, {"name": "Etelka BARSI-PATAKY", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28136.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 313}, {"name": "Etelka BARSI-PATAKY", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28136.jpg", "members": 1, "year": 2008, "votes": 278}, {"name": "Etelka BARSI-PATAKY", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28136.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 489}, {"name": "Vikt\u00f3ria MOH\u00c1CSI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ALDE", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/30099.jpg", "members": 1, "year": 2006, "votes": 234}, {"name": "Vikt\u00f3ria MOH\u00c1CSI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ALDE", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/30099.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 312}, {"name": "Vikt\u00f3ria MOH\u00c1CSI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ALDE", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/30099.jpg", "members": 1, "year": 2008, "votes": 103}, {"name": "Vikt\u00f3ria MOH\u00c1CSI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ALDE", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/30099.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 381}, {"name": "Antonio DE BLASIO", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36748.jpg", "members": 1, "year": 2006, "votes": 280}, {"name": "Antonio DE BLASIO", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36748.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 327}, {"name": "Antonio DE BLASIO", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36748.jpg", "members": 1, "year": 2008, "votes": 314}, {"name": "Antonio DE BLASIO", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36748.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 475}, {"name": "Csan\u00e1d SZEGEDI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Jobbik", "group": "N/A", "party2": "Jobbik \u2705", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#3cb25a", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96855.jpg", "members": 1, "year": 2011, "votes": 154}, {"name": "Csan\u00e1d SZEGEDI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Jobbik", "group": "N/A", "party2": "Jobbik \u2705", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#3cb25a", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96855.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 76}, {"name": "Csan\u00e1d SZEGEDI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Jobbik", "group": "N/A", "party2": "Jobbik \u2705", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#3cb25a", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96855.jpg", "members": 1, "year": 2010, "votes": 265}, {"name": "Csan\u00e1d SZEGEDI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Jobbik", "group": "N/A", "party2": "Jobbik \u2705", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#3cb25a", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96855.jpg", "members": 1, "year": 2012, "votes": 236}, {"name": "Csan\u00e1d SZEGEDI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Jobbik", "group": "N/A", "party2": "Jobbik \u2705", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#3cb25a", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96855.jpg", "members": 1, "year": 2013, "votes": 211}, {"name": "Csan\u00e1d SZEGEDI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Jobbik", "group": "N/A", "party2": "Jobbik \u2705", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#3cb25a", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96855.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 478}, {"name": "Kinga G\u00d6NCZ", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96832.jpg", "members": 1, "year": 2011, "votes": 272}, {"name": "Kinga G\u00d6NCZ", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96832.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 205}, {"name": "Kinga G\u00d6NCZ", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96832.jpg", "members": 1, "year": 2010, "votes": 358}, {"name": "Kinga G\u00d6NCZ", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96832.jpg", "members": 1, "year": 2012, "votes": 306}, {"name": "Kinga G\u00d6NCZ", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96832.jpg", "members": 1, "year": 2013, "votes": 567}, {"name": "Kinga G\u00d6NCZ", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96832.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 915}, {"name": "J\u00e1nos \u00c1DER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96659.jpg", "members": 1, "year": 2011, "votes": 264}, {"name": "J\u00e1nos \u00c1DER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96659.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 206}, {"name": "J\u00e1nos \u00c1DER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96659.jpg", "members": 1, "year": 2010, "votes": 354}, {"name": "Zolt\u00e1n BAG\u00d3", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23813.jpg", "members": 1, "year": 2011, "votes": 265}, {"name": "Zolt\u00e1n BAG\u00d3", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23813.jpg", "members": 1, "year": 2010, "votes": 307}, {"name": "Zolt\u00e1n BAG\u00d3", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23813.jpg", "members": 1, "year": 2012, "votes": 361}, {"name": "Zolt\u00e1n BAG\u00d3", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23813.jpg", "members": 1, "year": 2013, "votes": 649}, {"name": "Zolt\u00e1n BAG\u00d3", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23813.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 986}, {"name": "Lajos BOKROS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ECR", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#0454a4", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96878.jpg", "members": 1, "year": 2011, "votes": 170}, {"name": "Lajos BOKROS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ECR", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#0454a4", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96878.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 125}, {"name": "Lajos BOKROS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ECR", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#0454a4", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96878.jpg", "members": 1, "year": 2010, "votes": 198}, {"name": "Lajos BOKROS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ECR", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#0454a4", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96878.jpg", "members": 1, "year": 2012, "votes": 251}, {"name": "Lajos BOKROS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ECR", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#0454a4", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96878.jpg", "members": 1, "year": 2013, "votes": 209}, {"name": "Lajos BOKROS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ECR", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#0454a4", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96878.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 369}, {"name": "\u00c1gnes HANKISS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96707.jpg", "members": 1, "year": 2011, "votes": 232}, {"name": "\u00c1gnes HANKISS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96707.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 206}, {"name": "\u00c1gnes HANKISS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96707.jpg", "members": 1, "year": 2010, "votes": 360}, {"name": "\u00c1gnes HANKISS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96707.jpg", "members": 1, "year": 2012, "votes": 130}, {"name": "\u00c1gnes HANKISS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96707.jpg", "members": 1, "year": 2013, "votes": 203}, {"name": "\u00c1gnes HANKISS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96707.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 777}, {"name": "Enik\u0151 GY\u0150RI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96830.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 195}, {"name": "Erik B\u00c1NKI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/113883.jpg", "members": 1, "year": 2012, "votes": 290}, {"name": "Erik B\u00c1NKI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/113883.jpg", "members": 1, "year": 2013, "votes": 634}, {"name": "Erik B\u00c1NKI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/113883.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 646}, {"name": "Mircea DIACONU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "ALDE", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124805.jpg", "members": 1, "year": 2015, "votes": 1540}, {"name": "Mircea DIACONU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "ALDE", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124805.jpg", "members": 1, "year": 2016, "votes": 1950}, {"name": "Mircea DIACONU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "ALDE", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124805.jpg", "members": 1, "year": 2017, "votes": 1447}, {"name": "Mircea DIACONU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "ALDE", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124805.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 189}, {"name": "Mircea DIACONU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "ALDE", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124805.jpg", "members": 1, "year": 2018, "votes": 2170}, {"name": "Mircea DIACONU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "ALDE", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124805.jpg", "members": 1, "year": 2019, "votes": 403}, {"name": "Renate WEBER", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "members": 1, "year": 2015, "votes": 2038}, {"name": "Renate WEBER", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 79}, {"name": "Renate WEBER", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "members": 1, "year": 2016, "votes": 1606}, {"name": "Renate WEBER", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "members": 1, "year": 2011, "votes": 266}, {"name": "Renate WEBER", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "members": 1, "year": 2017, "votes": 1272}, {"name": "Renate WEBER", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "members": 1, "year": 2008, "votes": 323}, {"name": "Renate WEBER", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 368}, {"name": "Renate WEBER", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "members": 1, "year": 2010, "votes": 349}, {"name": "Renate WEBER", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "members": 1, "year": 2012, "votes": 338}, {"name": "Renate WEBER", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "members": 1, "year": 2013, "votes": 609}, {"name": "Renate WEBER", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 1132}, {"name": "Renate WEBER", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "members": 1, "year": 2018, "votes": 3361}, {"name": "Renate WEBER", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "members": 1, "year": 2019, "votes": 443}, {"name": "Monica MACOVEI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "members": 1, "year": 2015, "votes": 2044}, {"name": "Monica MACOVEI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "members": 1, "year": 2016, "votes": 2149}, {"name": "Monica MACOVEI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "members": 1, "year": 2011, "votes": 267}, {"name": "Monica MACOVEI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "members": 1, "year": 2017, "votes": 1521}, {"name": "Monica MACOVEI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 195}, {"name": "Monica MACOVEI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "members": 1, "year": 2010, "votes": 332}, {"name": "Monica MACOVEI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "members": 1, "year": 2012, "votes": 340}, {"name": "Monica MACOVEI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "members": 1, "year": 2013, "votes": 643}, {"name": "Monica MACOVEI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 968}, {"name": "Monica MACOVEI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "members": 1, "year": 2018, "votes": 3714}, {"name": "Monica MACOVEI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "members": 1, "year": 2019, "votes": 744}, {"name": "Daniel BUDA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/125012.jpg", "members": 1, "year": 2015, "votes": 2170}, {"name": "Daniel BUDA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/125012.jpg", "members": 1, "year": 2016, "votes": 2097}, {"name": "Daniel BUDA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/125012.jpg", "members": 1, "year": 2017, "votes": 1641}, {"name": "Daniel BUDA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/125012.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 186}, {"name": "Daniel BUDA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/125012.jpg", "members": 1, "year": 2018, "votes": 3731}, {"name": "Daniel BUDA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/125012.jpg", "members": 1, "year": 2019, "votes": 729}, {"name": "Marian-Jean MARINESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "members": 1, "year": 2015, "votes": 1959}, {"name": "Marian-Jean MARINESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 309}, {"name": "Marian-Jean MARINESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "members": 1, "year": 2016, "votes": 2235}, {"name": "Marian-Jean MARINESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "members": 1, "year": 2011, "votes": 276}, {"name": "Marian-Jean MARINESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "members": 1, "year": 2017, "votes": 1584}, {"name": "Marian-Jean MARINESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "members": 1, "year": 2008, "votes": 214}, {"name": "Marian-Jean MARINESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 650}, {"name": "Marian-Jean MARINESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "members": 1, "year": 2010, "votes": 372}, {"name": "Marian-Jean MARINESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "members": 1, "year": 2012, "votes": 343}, {"name": "Marian-Jean MARINESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "members": 1, "year": 2013, "votes": 575}, {"name": "Marian-Jean MARINESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 994}, {"name": "Marian-Jean MARINESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "members": 1, "year": 2018, "votes": 3613}, {"name": "Marian-Jean MARINESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "members": 1, "year": 2019, "votes": 721}, {"name": "Siegfried MURE\u015eAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124802.jpg", "members": 1, "year": 2015, "votes": 2090}, {"name": "Siegfried MURE\u015eAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124802.jpg", "members": 1, "year": 2016, "votes": 2132}, {"name": "Siegfried MURE\u015eAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124802.jpg", "members": 1, "year": 2017, "votes": 1569}, {"name": "Siegfried MURE\u015eAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124802.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 196}, {"name": "Siegfried MURE\u015eAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124802.jpg", "members": 1, "year": 2018, "votes": 3671}, {"name": "Siegfried MURE\u015eAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124802.jpg", "members": 1, "year": 2019, "votes": 725}, {"name": "Cristian Dan PREDA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "members": 1, "year": 2015, "votes": 2197}, {"name": "Cristian Dan PREDA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "members": 1, "year": 2016, "votes": 2226}, {"name": "Cristian Dan PREDA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "members": 1, "year": 2011, "votes": 278}, {"name": "Cristian Dan PREDA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "members": 1, "year": 2017, "votes": 1637}, {"name": "Cristian Dan PREDA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 216}, {"name": "Cristian Dan PREDA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "members": 1, "year": 2010, "votes": 372}, {"name": "Cristian Dan PREDA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "members": 1, "year": 2012, "votes": 371}, {"name": "Cristian Dan PREDA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "members": 1, "year": 2013, "votes": 659}, {"name": "Cristian Dan PREDA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 1202}, {"name": "Cristian Dan PREDA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "members": 1, "year": 2018, "votes": 3772}, {"name": "Cristian Dan PREDA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "members": 1, "year": 2019, "votes": 711}, {"name": "Csaba S\u00d3GOR", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "members": 1, "year": 2015, "votes": 2203}, {"name": "Csaba S\u00d3GOR", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 73}, {"name": "Csaba S\u00d3GOR", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "members": 1, "year": 2016, "votes": 2080}, {"name": "Csaba S\u00d3GOR", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "members": 1, "year": 2011, "votes": 273}, {"name": "Csaba S\u00d3GOR", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "members": 1, "year": 2017, "votes": 1575}, {"name": "Csaba S\u00d3GOR", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "members": 1, "year": 2008, "votes": 319}, {"name": "Csaba S\u00d3GOR", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 642}, {"name": "Csaba S\u00d3GOR", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "members": 1, "year": 2010, "votes": 369}, {"name": "Csaba S\u00d3GOR", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "members": 1, "year": 2012, "votes": 368}, {"name": "Csaba S\u00d3GOR", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "members": 1, "year": 2013, "votes": 415}, {"name": "Csaba S\u00d3GOR", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 1188}, {"name": "Csaba S\u00d3GOR", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "members": 1, "year": 2018, "votes": 3226}, {"name": "Csaba S\u00d3GOR", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "members": 1, "year": 2019, "votes": 701}, {"name": "Theodor Dumitru STOLOJAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "members": 1, "year": 2015, "votes": 2172}, {"name": "Theodor Dumitru STOLOJAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 79}, {"name": "Theodor Dumitru STOLOJAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "members": 1, "year": 2016, "votes": 2231}, {"name": "Theodor Dumitru STOLOJAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "members": 1, "year": 2011, "votes": 271}, {"name": "Theodor Dumitru STOLOJAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "members": 1, "year": 2017, "votes": 1619}, {"name": "Theodor Dumitru STOLOJAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "members": 1, "year": 2008, "votes": 89}, {"name": "Theodor Dumitru STOLOJAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 643}, {"name": "Theodor Dumitru STOLOJAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "members": 1, "year": 2010, "votes": 356}, {"name": "Theodor Dumitru STOLOJAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "members": 1, "year": 2012, "votes": 356}, {"name": "Theodor Dumitru STOLOJAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "members": 1, "year": 2013, "votes": 652}, {"name": "Theodor Dumitru STOLOJAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 997}, {"name": "Theodor Dumitru STOLOJAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "members": 1, "year": 2018, "votes": 3601}, {"name": "Theodor Dumitru STOLOJAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "members": 1, "year": 2019, "votes": 721}, {"name": "Mihai \u0162URCANU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/131750.jpg", "members": 1, "year": 2015, "votes": 1917}, {"name": "Mihai \u0162URCANU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/131750.jpg", "members": 1, "year": 2016, "votes": 1956}, {"name": "Mihai \u0162URCANU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/131750.jpg", "members": 1, "year": 2017, "votes": 1521}, {"name": "Mihai \u0162URCANU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/131750.jpg", "members": 1, "year": 2018, "votes": 3311}, {"name": "Mihai \u0162URCANU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/131750.jpg", "members": 1, "year": 2019, "votes": 461}, {"name": "Traian UNGUREANU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "members": 1, "year": 2015, "votes": 2190}, {"name": "Traian UNGUREANU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "members": 1, "year": 2016, "votes": 1925}, {"name": "Traian UNGUREANU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "members": 1, "year": 2011, "votes": 263}, {"name": "Traian UNGUREANU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "members": 1, "year": 2017, "votes": 1442}, {"name": "Traian UNGUREANU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 44}, {"name": "Traian UNGUREANU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "members": 1, "year": 2010, "votes": 366}, {"name": "Traian UNGUREANU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "members": 1, "year": 2012, "votes": 164}, {"name": "Traian UNGUREANU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "members": 1, "year": 2013, "votes": 652}, {"name": "Traian UNGUREANU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 131}, {"name": "Traian UNGUREANU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "members": 1, "year": 2018, "votes": 3582}, {"name": "Traian UNGUREANU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "members": 1, "year": 2019, "votes": 267}, {"name": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "members": 1, "year": 2015, "votes": 1375}, {"name": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 356}, {"name": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "members": 1, "year": 2016, "votes": 1782}, {"name": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "members": 1, "year": 2011, "votes": 270}, {"name": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "members": 1, "year": 2017, "votes": 1480}, {"name": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "members": 1, "year": 2008, "votes": 287}, {"name": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 312}, {"name": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "members": 1, "year": 2010, "votes": 359}, {"name": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "members": 1, "year": 2012, "votes": 259}, {"name": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "members": 1, "year": 2013, "votes": 624}, {"name": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 1016}, {"name": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "members": 1, "year": 2018, "votes": 2799}, {"name": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "members": 1, "year": 2019, "votes": 715}, {"name": "Victor BO\u015eTINARU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "members": 1, "year": 2015, "votes": 2149}, {"name": "Victor BO\u015eTINARU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 72}, {"name": "Victor BO\u015eTINARU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "members": 1, "year": 2016, "votes": 1941}, {"name": "Victor BO\u015eTINARU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "members": 1, "year": 2011, "votes": 269}, {"name": "Victor BO\u015eTINARU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "members": 1, "year": 2017, "votes": 1596}, {"name": "Victor BO\u015eTINARU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "members": 1, "year": 2008, "votes": 310}, {"name": "Victor BO\u015eTINARU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 635}, {"name": "Victor BO\u015eTINARU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "members": 1, "year": 2010, "votes": 254}, {"name": "Victor BO\u015eTINARU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "members": 1, "year": 2012, "votes": 355}, {"name": "Victor BO\u015eTINARU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "members": 1, "year": 2013, "votes": 632}, {"name": "Victor BO\u015eTINARU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 1149}, {"name": "Victor BO\u015eTINARU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "members": 1, "year": 2018, "votes": 3350}, {"name": "Victor BO\u015eTINARU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "members": 1, "year": 2019, "votes": 485}, {"name": "Andi CRISTEA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/40224.jpg", "members": 1, "year": 2015, "votes": 1774}, {"name": "Andi CRISTEA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/40224.jpg", "members": 1, "year": 2016, "votes": 1953}, {"name": "Andi CRISTEA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/40224.jpg", "members": 1, "year": 2017, "votes": 1452}, {"name": "Andi CRISTEA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/40224.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 147}, {"name": "Andi CRISTEA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/40224.jpg", "members": 1, "year": 2018, "votes": 3620}, {"name": "Andi CRISTEA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/40224.jpg", "members": 1, "year": 2019, "votes": 727}, {"name": "Viorica D\u0102NCIL\u0102", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95281.jpg", "members": 1, "year": 2015, "votes": 1658}, {"name": "Viorica D\u0102NCIL\u0102", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95281.jpg", "members": 1, "year": 2016, "votes": 1440}, {"name": "Viorica D\u0102NCIL\u0102", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95281.jpg", "members": 1, "year": 2011, "votes": 238}, {"name": "Viorica D\u0102NCIL\u0102", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95281.jpg", "members": 1, "year": 2017, "votes": 1275}, {"name": "Viorica D\u0102NCIL\u0102", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95281.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 410}, {"name": "Viorica D\u0102NCIL\u0102", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95281.jpg", "members": 1, "year": 2010, "votes": 238}, {"name": "Viorica D\u0102NCIL\u0102", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95281.jpg", "members": 1, "year": 2012, "votes": 331}, {"name": "Viorica D\u0102NCIL\u0102", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95281.jpg", "members": 1, "year": 2013, "votes": 646}, {"name": "Viorica D\u0102NCIL\u0102", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95281.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 890}, {"name": "Damian DR\u0102GHICI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124786.jpg", "members": 1, "year": 2015, "votes": 2009}, {"name": "Damian DR\u0102GHICI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124786.jpg", "members": 1, "year": 2016, "votes": 1002}, {"name": "Damian DR\u0102GHICI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124786.jpg", "members": 1, "year": 2017, "votes": 481}, {"name": "Damian DR\u0102GHICI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124786.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 178}, {"name": "Damian DR\u0102GHICI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124786.jpg", "members": 1, "year": 2018, "votes": 1533}, {"name": "Damian DR\u0102GHICI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124786.jpg", "members": 1, "year": 2019, "votes": 459}, {"name": "Doru-Claudian FRUNZULIC\u0102", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124790.jpg", "members": 1, "year": 2015, "votes": 2081}, {"name": "Doru-Claudian FRUNZULIC\u0102", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124790.jpg", "members": 1, "year": 2016, "votes": 2110}, {"name": "Doru-Claudian FRUNZULIC\u0102", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124790.jpg", "members": 1, "year": 2017, "votes": 1566}, {"name": "Doru-Claudian FRUNZULIC\u0102", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124790.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 171}, {"name": "Doru-Claudian FRUNZULIC\u0102", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124790.jpg", "members": 1, "year": 2018, "votes": 3652}, {"name": "Doru-Claudian FRUNZULIC\u0102", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124790.jpg", "members": 1, "year": 2019, "votes": 697}, {"name": "Maria GRAPINI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "S&D", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124785.jpg", "members": 1, "year": 2015, "votes": 2031}, {"name": "Maria GRAPINI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "S&D", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124785.jpg", "members": 1, "year": 2016, "votes": 2164}, {"name": "Maria GRAPINI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "S&D", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124785.jpg", "members": 1, "year": 2017, "votes": 1574}, {"name": "Maria GRAPINI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "S&D", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124785.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 171}, {"name": "Maria GRAPINI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "S&D", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124785.jpg", "members": 1, "year": 2018, "votes": 3669}, {"name": "Maria GRAPINI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "S&D", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124785.jpg", "members": 1, "year": 2019, "votes": 723}, {"name": "C\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "members": 1, "year": 2015, "votes": 1726}, {"name": "C\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "members": 1, "year": 2016, "votes": 2082}, {"name": "C\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "members": 1, "year": 2011, "votes": 242}, {"name": "C\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "members": 1, "year": 2017, "votes": 1461}, {"name": "C\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 82}, {"name": "C\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "members": 1, "year": 2010, "votes": 353}, {"name": "C\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "members": 1, "year": 2012, "votes": 303}, {"name": "C\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "members": 1, "year": 2013, "votes": 583}, {"name": "C\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 65}, {"name": "C\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "members": 1, "year": 2018, "votes": 1994}, {"name": "C\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "members": 1, "year": 2019, "votes": 121}, {"name": "Sorin MOIS\u0102", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124789.jpg", "members": 1, "year": 2015, "votes": 1645}, {"name": "Sorin MOIS\u0102", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124789.jpg", "members": 1, "year": 2016, "votes": 2159}, {"name": "Sorin MOIS\u0102", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124789.jpg", "members": 1, "year": 2017, "votes": 1406}, {"name": "Sorin MOIS\u0102", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124789.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 191}, {"name": "Sorin MOIS\u0102", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124789.jpg", "members": 1, "year": 2018, "votes": 3049}, {"name": "Sorin MOIS\u0102", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124789.jpg", "members": 1, "year": 2019, "votes": 555}, {"name": "Victor NEGRESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/88882.jpg", "members": 1, "year": 2015, "votes": 2055}, {"name": "Victor NEGRESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/88882.jpg", "members": 1, "year": 2016, "votes": 2018}, {"name": "Victor NEGRESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/88882.jpg", "members": 1, "year": 2017, "votes": 677}, {"name": "Victor NEGRESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/88882.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 190}, {"name": "Dan NICA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124784.jpg", "members": 1, "year": 2015, "votes": 1411}, {"name": "Dan NICA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124784.jpg", "members": 1, "year": 2016, "votes": 1556}, {"name": "Dan NICA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124784.jpg", "members": 1, "year": 2017, "votes": 1295}, {"name": "Dan NICA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124784.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 143}, {"name": "Dan NICA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124784.jpg", "members": 1, "year": 2018, "votes": 3646}, {"name": "Dan NICA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124784.jpg", "members": 1, "year": 2019, "votes": 737}, {"name": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "members": 1, "year": 2015, "votes": 1914}, {"name": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 263}, {"name": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "members": 1, "year": 2016, "votes": 1831}, {"name": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "members": 1, "year": 2011, "votes": 236}, {"name": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "members": 1, "year": 2017, "votes": 1244}, {"name": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "members": 1, "year": 2008, "votes": 305}, {"name": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 489}, {"name": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "members": 1, "year": 2010, "votes": 337}, {"name": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "members": 1, "year": 2012, "votes": 350}, {"name": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "members": 1, "year": 2013, "votes": 635}, {"name": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 1128}, {"name": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "members": 1, "year": 2018, "votes": 3345}, {"name": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "members": 1, "year": 2019, "votes": 661}, {"name": "Daciana Octavia S\u00c2RBU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "members": 1, "year": 2015, "votes": 1882}, {"name": "Daciana Octavia S\u00c2RBU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 103}, {"name": "Daciana Octavia S\u00c2RBU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "members": 1, "year": 2016, "votes": 1883}, {"name": "Daciana Octavia S\u00c2RBU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "members": 1, "year": 2011, "votes": 248}, {"name": "Daciana Octavia S\u00c2RBU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "members": 1, "year": 2017, "votes": 1495}, {"name": "Daciana Octavia S\u00c2RBU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "members": 1, "year": 2008, "votes": 314}, {"name": "Daciana Octavia S\u00c2RBU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 381}, {"name": "Daciana Octavia S\u00c2RBU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "members": 1, "year": 2010, "votes": 272}, {"name": "Daciana Octavia S\u00c2RBU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "members": 1, "year": 2012, "votes": 350}, {"name": "Daciana Octavia S\u00c2RBU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "members": 1, "year": 2013, "votes": 604}, {"name": "Daciana Octavia S\u00c2RBU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 411}, {"name": "Daciana Octavia S\u00c2RBU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "members": 1, "year": 2018, "votes": 2670}, {"name": "Daciana Octavia S\u00c2RBU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "members": 1, "year": 2019, "votes": 272}, {"name": "Claudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "members": 1, "year": 2015, "votes": 1978}, {"name": "Claudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "members": 1, "year": 2016, "votes": 2030}, {"name": "Claudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "members": 1, "year": 2011, "votes": 271}, {"name": "Claudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "members": 1, "year": 2017, "votes": 1558}, {"name": "Claudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 189}, {"name": "Claudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "members": 1, "year": 2010, "votes": 362}, {"name": "Claudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "members": 1, "year": 2012, "votes": 353}, {"name": "Claudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "members": 1, "year": 2013, "votes": 642}, {"name": "Claudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 1117}, {"name": "Claudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "members": 1, "year": 2018, "votes": 3488}, {"name": "Claudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "members": 1, "year": 2019, "votes": 714}, {"name": "Claudia \u021aAPARDEL", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124793.jpg", "members": 1, "year": 2015, "votes": 2128}, {"name": "Claudia \u021aAPARDEL", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124793.jpg", "members": 1, "year": 2016, "votes": 2168}, {"name": "Claudia \u021aAPARDEL", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124793.jpg", "members": 1, "year": 2017, "votes": 1590}, {"name": "Claudia \u021aAPARDEL", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124793.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 190}, {"name": "Claudia \u021aAPARDEL", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124793.jpg", "members": 1, "year": 2018, "votes": 3678}, {"name": "Claudia \u021aAPARDEL", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124793.jpg", "members": 1, "year": 2019, "votes": 743}, {"name": "Lauren\u0163iu REBEGA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124792.jpg", "members": 1, "year": 2015, "votes": 1609}, {"name": "Lauren\u0163iu REBEGA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124792.jpg", "members": 1, "year": 2016, "votes": 1305}, {"name": "Lauren\u0163iu REBEGA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124792.jpg", "members": 1, "year": 2017, "votes": 1005}, {"name": "Lauren\u0163iu REBEGA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124792.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 174}, {"name": "Lauren\u0163iu REBEGA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124792.jpg", "members": 1, "year": 2018, "votes": 3052}, {"name": "Lauren\u0163iu REBEGA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124792.jpg", "members": 1, "year": 2019, "votes": 134}, {"name": "Norica NICOLAI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "members": 1, "year": 2015, "votes": 2047}, {"name": "Norica NICOLAI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "members": 1, "year": 2016, "votes": 2144}, {"name": "Norica NICOLAI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "members": 1, "year": 2011, "votes": 236}, {"name": "Norica NICOLAI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "members": 1, "year": 2017, "votes": 1545}, {"name": "Norica NICOLAI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 82}, {"name": "Norica NICOLAI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "members": 1, "year": 2010, "votes": 308}, {"name": "Norica NICOLAI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "members": 1, "year": 2012, "votes": 350}, {"name": "Norica NICOLAI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "members": 1, "year": 2013, "votes": 628}, {"name": "Norica NICOLAI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 851}, {"name": "Norica NICOLAI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "members": 1, "year": 2018, "votes": 3247}, {"name": "Norica NICOLAI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "members": 1, "year": 2019, "votes": 227}, {"name": "Ramona Nicole M\u0102NESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "members": 1, "year": 2015, "votes": 1869}, {"name": "Ramona Nicole M\u0102NESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 79}, {"name": "Ramona Nicole M\u0102NESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "members": 1, "year": 2016, "votes": 1937}, {"name": "Ramona Nicole M\u0102NESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "members": 1, "year": 2011, "votes": 271}, {"name": "Ramona Nicole M\u0102NESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "members": 1, "year": 2017, "votes": 1051}, {"name": "Ramona Nicole M\u0102NESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "members": 1, "year": 2008, "votes": 289}, {"name": "Ramona Nicole M\u0102NESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 228}, {"name": "Ramona Nicole M\u0102NESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "members": 1, "year": 2010, "votes": 350}, {"name": "Ramona Nicole M\u0102NESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "members": 1, "year": 2012, "votes": 326}, {"name": "Ramona Nicole M\u0102NESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 135}, {"name": "Ramona Nicole M\u0102NESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "members": 1, "year": 2018, "votes": 2518}, {"name": "Ramona Nicole M\u0102NESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "members": 1, "year": 2019, "votes": 438}, {"name": "Emilian PAVEL", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/129256.jpg", "members": 1, "year": 2015, "votes": 1842}, {"name": "Emilian PAVEL", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/129256.jpg", "members": 1, "year": 2016, "votes": 1977}, {"name": "Emilian PAVEL", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/129256.jpg", "members": 1, "year": 2017, "votes": 1378}, {"name": "Emilian PAVEL", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/129256.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 127}, {"name": "Emilian PAVEL", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/129256.jpg", "members": 1, "year": 2018, "votes": 3451}, {"name": "Emilian PAVEL", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/129256.jpg", "members": 1, "year": 2019, "votes": 469}, {"name": "Iuliu WINKLER", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "members": 1, "year": 2015, "votes": 1783}, {"name": "Iuliu WINKLER", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 77}, {"name": "Iuliu WINKLER", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "members": 1, "year": 2016, "votes": 2043}, {"name": "Iuliu WINKLER", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "members": 1, "year": 2011, "votes": 264}, {"name": "Iuliu WINKLER", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "members": 1, "year": 2017, "votes": 1455}, {"name": "Iuliu WINKLER", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "members": 1, "year": 2008, "votes": 110}, {"name": "Iuliu WINKLER", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 369}, {"name": "Iuliu WINKLER", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "members": 1, "year": 2010, "votes": 358}, {"name": "Iuliu WINKLER", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "members": 1, "year": 2012, "votes": 317}, {"name": "Iuliu WINKLER", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "members": 1, "year": 2013, "votes": 564}, {"name": "Iuliu WINKLER", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 1074}, {"name": "Iuliu WINKLER", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "members": 1, "year": 2018, "votes": 3005}, {"name": "Iuliu WINKLER", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "members": 1, "year": 2019, "votes": 614}, {"name": "Cristian-Silviu BU\u015eOI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "members": 1, "year": 2015, "votes": 1540}, {"name": "Cristian-Silviu BU\u015eOI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 201}, {"name": "Cristian-Silviu BU\u015eOI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "members": 1, "year": 2016, "votes": 1414}, {"name": "Cristian-Silviu BU\u015eOI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "members": 1, "year": 2011, "votes": 255}, {"name": "Cristian-Silviu BU\u015eOI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "members": 1, "year": 2017, "votes": 1202}, {"name": "Cristian-Silviu BU\u015eOI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "members": 1, "year": 2008, "votes": 205}, {"name": "Cristian-Silviu BU\u015eOI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 490}, {"name": "Cristian-Silviu BU\u015eOI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "members": 1, "year": 2010, "votes": 292}, {"name": "Cristian-Silviu BU\u015eOI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "members": 1, "year": 2012, "votes": 310}, {"name": "Cristian-Silviu BU\u015eOI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 84}, {"name": "Cristian-Silviu BU\u015eOI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "members": 1, "year": 2018, "votes": 2970}, {"name": "Cristian-Silviu BU\u015eOI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "members": 1, "year": 2019, "votes": 478}, {"name": "Eduard-Raul HELLVIG", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37448.jpg", "members": 1, "year": 2015, "votes": 55}, {"name": "Eduard-Raul HELLVIG", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37448.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 286}, {"name": "Eduard-Raul HELLVIG", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37448.jpg", "members": 1, "year": 2013, "votes": 515}, {"name": "Eduard-Raul HELLVIG", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37448.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 706}, {"name": "Magor Imre CSIBI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "ALDE", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39719.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 76}, {"name": "Magor Imre CSIBI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "ALDE", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39719.jpg", "members": 1, "year": 2008, "votes": 314}, {"name": "Magor Imre CSIBI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "ALDE", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39719.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 416}, {"name": "Daniel D\u0102IANU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "ALDE", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39716.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 74}, {"name": "Daniel D\u0102IANU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "ALDE", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39716.jpg", "members": 1, "year": 2008, "votes": 312}, {"name": "Daniel D\u0102IANU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "ALDE", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39716.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 331}, {"name": "Roberta Alma ANASTASE", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33964.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 263}, {"name": "Roberta Alma ANASTASE", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33964.jpg", "members": 1, "year": 2008, "votes": 73}, {"name": "Sebastian Valentin BODU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PN\u021aCD", "group": "EPP", "party2": "PN\u021aCD \u2733\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#04843c", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39722.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 76}, {"name": "Sebastian Valentin BODU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PN\u021aCD", "group": "EPP", "party2": "PN\u021aCD \u2733\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#04843c", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39722.jpg", "members": 1, "year": 2011, "votes": 249}, {"name": "Sebastian Valentin BODU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PN\u021aCD", "group": "EPP", "party2": "PN\u021aCD \u2733\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#04843c", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39722.jpg", "members": 1, "year": 2008, "votes": 318}, {"name": "Sebastian Valentin BODU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PN\u021aCD", "group": "EPP", "party2": "PN\u021aCD \u2733\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#04843c", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39722.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 549}, {"name": "Sebastian Valentin BODU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PN\u021aCD", "group": "EPP", "party2": "PN\u021aCD \u2733\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#04843c", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39722.jpg", "members": 1, "year": 2010, "votes": 338}, {"name": "Sebastian Valentin BODU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PN\u021aCD", "group": "EPP", "party2": "PN\u021aCD \u2733\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#04843c", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39722.jpg", "members": 1, "year": 2012, "votes": 353}, {"name": "Sebastian Valentin BODU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PN\u021aCD", "group": "EPP", "party2": "PN\u021aCD \u2733\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#04843c", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39722.jpg", "members": 1, "year": 2013, "votes": 589}, {"name": "Sebastian Valentin BODU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PN\u021aCD", "group": "EPP", "party2": "PN\u021aCD \u2733\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#04843c", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39722.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 904}, {"name": "Drago\u015f Florin DAVID", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39712.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 76}, {"name": "Drago\u015f Florin DAVID", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39712.jpg", "members": 1, "year": 2008, "votes": 288}, {"name": "Drago\u015f Florin DAVID", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39712.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 455}, {"name": "Constantin DUMITRIU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39718.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 78}, {"name": "Constantin DUMITRIU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39718.jpg", "members": 1, "year": 2008, "votes": 279}, {"name": "Constantin DUMITRIU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39718.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 314}, {"name": "Sorin FRUNZ\u0102VERDE", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39708.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 78}, {"name": "Monica Maria IACOB-RIDZI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33987.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 257}, {"name": "Rare\u015f-Lucian NICULESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39714.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 79}, {"name": "Rare\u015f-Lucian NICULESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39714.jpg", "members": 1, "year": 2011, "votes": 157}, {"name": "Rare\u015f-Lucian NICULESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39714.jpg", "members": 1, "year": 2008, "votes": 206}, {"name": "Rare\u015f-Lucian NICULESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39714.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 224}, {"name": "Rare\u015f-Lucian NICULESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39714.jpg", "members": 1, "year": 2010, "votes": 251}, {"name": "Rare\u015f-Lucian NICULESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39714.jpg", "members": 1, "year": 2012, "votes": 322}, {"name": "Rare\u015f-Lucian NICULESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39714.jpg", "members": 1, "year": 2013, "votes": 415}, {"name": "Rare\u015f-Lucian NICULESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39714.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 384}, {"name": "Dumitru OPREA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39723.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 78}, {"name": "Dumitru OPREA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39723.jpg", "members": 1, "year": 2008, "votes": 187}, {"name": "Maria PETRE", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34002.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 265}, {"name": "Maria PETRE", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34002.jpg", "members": 1, "year": 2008, "votes": 302}, {"name": "Maria PETRE", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34002.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 481}, {"name": "Mihaela POPA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39715.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 79}, {"name": "Mihaela POPA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39715.jpg", "members": 1, "year": 2008, "votes": 160}, {"name": "Nicolae Vlad POPA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34003.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 77}, {"name": "Nicolae Vlad POPA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34003.jpg", "members": 1, "year": 2008, "votes": 209}, {"name": "Nicolae Vlad POPA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34003.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 475}, {"name": "Marian ZLOTEA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39709.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 78}, {"name": "Marian ZLOTEA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39709.jpg", "members": 1, "year": 2008, "votes": 147}, {"name": "Titus CORL\u0102\u0162EAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33968.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 78}, {"name": "Titus CORL\u0102\u0162EAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33968.jpg", "members": 1, "year": 2008, "votes": 28}, {"name": "Corina CRE\u021aU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33997.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 250}, {"name": "Corina CRE\u021aU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33997.jpg", "members": 1, "year": 2011, "votes": 234}, {"name": "Corina CRE\u021aU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33997.jpg", "members": 1, "year": 2008, "votes": 242}, {"name": "Corina CRE\u021aU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33997.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 444}, {"name": "Corina CRE\u021aU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33997.jpg", "members": 1, "year": 2010, "votes": 330}, {"name": "Corina CRE\u021aU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33997.jpg", "members": 1, "year": 2012, "votes": 363}, {"name": "Corina CRE\u021aU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33997.jpg", "members": 1, "year": 2013, "votes": 589}, {"name": "Corina CRE\u021aU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33997.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 489}, {"name": "Gabriela CRE\u0162U", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33977.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 166}, {"name": "Gabriela CRE\u0162U", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33977.jpg", "members": 1, "year": 2008, "votes": 270}, {"name": "Gabriela CRE\u0162U", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33977.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 460}, {"name": "C\u0103t\u0103lin-Ioan NECHIFOR", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39707.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 76}, {"name": "C\u0103t\u0103lin-Ioan NECHIFOR", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39707.jpg", "members": 1, "year": 2008, "votes": 12}, {"name": "Rovana PLUMB", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38595.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 131}, {"name": "Rovana PLUMB", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38595.jpg", "members": 1, "year": 2011, "votes": 234}, {"name": "Rovana PLUMB", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38595.jpg", "members": 1, "year": 2008, "votes": 177}, {"name": "Rovana PLUMB", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38595.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 476}, {"name": "Rovana PLUMB", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38595.jpg", "members": 1, "year": 2010, "votes": 362}, {"name": "Adrian SEVERIN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "N/A", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33990.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 309}, {"name": "Adrian SEVERIN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "N/A", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33990.jpg", "members": 1, "year": 2011, "votes": 231}, {"name": "Adrian SEVERIN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "N/A", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33990.jpg", "members": 1, "year": 2008, "votes": 273}, {"name": "Adrian SEVERIN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "N/A", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33990.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 629}, {"name": "Adrian SEVERIN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "N/A", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33990.jpg", "members": 1, "year": 2010, "votes": 346}, {"name": "Adrian SEVERIN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "N/A", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33990.jpg", "members": 1, "year": 2012, "votes": 314}, {"name": "Adrian SEVERIN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "N/A", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33990.jpg", "members": 1, "year": 2013, "votes": 632}, {"name": "Adrian SEVERIN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "N/A", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33990.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 770}, {"name": "Silvia-Adriana \u0162IC\u0102U", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36281.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 130}, {"name": "Silvia-Adriana \u0162IC\u0102U", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36281.jpg", "members": 1, "year": 2011, "votes": 244}, {"name": "Silvia-Adriana \u0162IC\u0102U", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36281.jpg", "members": 1, "year": 2008, "votes": 297}, {"name": "Silvia-Adriana \u0162IC\u0102U", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36281.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 622}, {"name": "Silvia-Adriana \u0162IC\u0102U", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36281.jpg", "members": 1, "year": 2010, "votes": 328}, {"name": "Silvia-Adriana \u0162IC\u0102U", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36281.jpg", "members": 1, "year": 2012, "votes": 351}, {"name": "Silvia-Adriana \u0162IC\u0102U", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36281.jpg", "members": 1, "year": 2013, "votes": 358}, {"name": "Silvia-Adriana \u0162IC\u0102U", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36281.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 969}, {"name": "Silvia CIORNEI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33995.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 279}, {"name": "Gheorghe Vergil \u015eERBU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "ALDE", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37451.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 263}, {"name": "Horia-Victor TOMA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "ALDE", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38421.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 283}, {"name": "Daniela BURUIAN\u0102-APRODU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33966.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 166}, {"name": "Dumitru Gheorghe Mircea CO\u015eEA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33976.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 273}, {"name": "Eugen MIH\u0102ESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34000.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 270}, {"name": "Petre POPEANG\u0102", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33986.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 177}, {"name": "Cristian ST\u0102NESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37449.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 241}, {"name": "Ovidiu Victor GAN\u0162", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "FDGR", "group": "EPP", "party2": "FDGR \u26ab\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#961934", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33979.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 257}, {"name": "S\u00e1ndor K\u00d3NYA-HAMAR", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33988.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 158}, {"name": "Radu \u0162\u00ceRLE", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34005.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 277}, {"name": "Alexandru ATHANASIU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33994.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 282}, {"name": "Vasile D\u00ceNCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33998.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 219}, {"name": "Cristian DUMITRESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33978.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 194}, {"name": "Dan MIHALACHE", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36696.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 251}, {"name": "Radu PODGOREAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33985.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 282}, {"name": "Nicodim BULZESC", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39720.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 52}, {"name": "Nicodim BULZESC", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39720.jpg", "members": 1, "year": 2008, "votes": 252}, {"name": "Nicodim BULZESC", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39720.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 431}, {"name": "Petru FILIP", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39710.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 53}, {"name": "Petru FILIP", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39710.jpg", "members": 1, "year": 2008, "votes": 186}, {"name": "Alexandru-Ioan MOR\u0162UN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "ALDE", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34482.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 164}, {"name": "Viorica-Pompilia-Georgeta MOISUC", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37450.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 104}, {"name": "Atilla B\u00e9la Ladislau KELEMEN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33981.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 106}, {"name": "K\u00e1roly Ferenc SZAB\u00d3", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34004.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 197}, {"name": "Tiberiu B\u0102RBULE\u0162IU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "ALDE", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33967.jpg", "members": 1, "year": 2007, "votes": 212}, {"name": "Corneliu VADIM TUDOR", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96845.jpg", "members": 1, "year": 2011, "votes": 238}, {"name": "Corneliu VADIM TUDOR", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96845.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 8}, {"name": "Corneliu VADIM TUDOR", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96845.jpg", "members": 1, "year": 2010, "votes": 226}, {"name": "Corneliu VADIM TUDOR", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96845.jpg", "members": 1, "year": 2012, "votes": 358}, {"name": "Corneliu VADIM TUDOR", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96845.jpg", "members": 1, "year": 2013, "votes": 443}, {"name": "Corneliu VADIM TUDOR", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96845.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 509}, {"name": "George Sabin CUTA\u015e", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "S&D", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96856.jpg", "members": 1, "year": 2011, "votes": 272}, {"name": "George Sabin CUTA\u015e", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "S&D", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96856.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 212}, {"name": "George Sabin CUTA\u015e", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "S&D", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96856.jpg", "members": 1, "year": 2010, "votes": 369}, {"name": "George Sabin CUTA\u015e", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "S&D", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96856.jpg", "members": 1, "year": 2012, "votes": 371}, {"name": "George Sabin CUTA\u015e", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "S&D", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96856.jpg", "members": 1, "year": 2013, "votes": 651}, {"name": "George Sabin CUTA\u015e", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "S&D", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96856.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 976}, {"name": "Ioan ENCIU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96859.jpg", "members": 1, "year": 2011, "votes": 272}, {"name": "Ioan ENCIU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96859.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 204}, {"name": "Ioan ENCIU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96859.jpg", "members": 1, "year": 2010, "votes": 365}, {"name": "Ioan ENCIU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96859.jpg", "members": 1, "year": 2012, "votes": 352}, {"name": "Ioan ENCIU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96859.jpg", "members": 1, "year": 2013, "votes": 641}, {"name": "Ioan ENCIU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96859.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 971}, {"name": "Elena Oana ANTONESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96702.jpg", "members": 1, "year": 2011, "votes": 249}, {"name": "Elena Oana ANTONESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96702.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 206}, {"name": "Elena Oana ANTONESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96702.jpg", "members": 1, "year": 2010, "votes": 313}, {"name": "Elena Oana ANTONESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96702.jpg", "members": 1, "year": 2012, "votes": 326}, {"name": "Elena Oana ANTONESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96702.jpg", "members": 1, "year": 2013, "votes": 634}, {"name": "Elena Oana ANTONESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96702.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 959}, {"name": "Elena B\u0102SESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96814.jpg", "members": 1, "year": 2011, "votes": 272}, {"name": "Elena B\u0102SESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96814.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 82}, {"name": "Elena B\u0102SESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96814.jpg", "members": 1, "year": 2010, "votes": 366}, {"name": "Elena B\u0102SESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96814.jpg", "members": 1, "year": 2012, "votes": 354}, {"name": "Elena B\u0102SESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96814.jpg", "members": 1, "year": 2013, "votes": 366}, {"name": "Elena B\u0102SESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96814.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 623}, {"name": "Petru Constantin LUHAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96823.jpg", "members": 1, "year": 2011, "votes": 240}, {"name": "Petru Constantin LUHAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96823.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 204}, {"name": "Petru Constantin LUHAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96823.jpg", "members": 1, "year": 2010, "votes": 346}, {"name": "Petru Constantin LUHAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96823.jpg", "members": 1, "year": 2012, "votes": 332}, {"name": "Petru Constantin LUHAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96823.jpg", "members": 1, "year": 2013, "votes": 413}, {"name": "Petru Constantin LUHAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96823.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 946}, {"name": "Iosif MATULA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95017.jpg", "members": 1, "year": 2011, "votes": 275}, {"name": "Iosif MATULA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95017.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 711}, {"name": "Iosif MATULA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95017.jpg", "members": 1, "year": 2010, "votes": 372}, {"name": "Iosif MATULA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95017.jpg", "members": 1, "year": 2012, "votes": 373}, {"name": "Iosif MATULA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95017.jpg", "members": 1, "year": 2013, "votes": 643}, {"name": "Iosif MATULA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95017.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 1007}, {"name": "George BECALI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96846.jpg", "members": 1, "year": 2011, "votes": 42}, {"name": "George BECALI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96846.jpg", "members": 1, "year": 2010, "votes": 77}, {"name": "R\u0103zvan POPA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/189490.jpg", "members": 1, "year": 2017, "votes": 517}, {"name": "R\u0103zvan POPA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/189490.jpg", "members": 1, "year": 2018, "votes": 3405}, {"name": "R\u0103zvan POPA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/189490.jpg", "members": 1, "year": 2019, "votes": 564}, {"name": "Flaviu C\u0103lin RUS", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/72759.jpg", "members": 1, "year": 2008, "votes": 305}, {"name": "Flaviu C\u0103lin RUS", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/72759.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 497}, {"name": "C\u0103lin C\u0103t\u0103lin CHIRI\u0162\u0102", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95018.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 475}, {"name": "Daniel Petru FUNERIU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95020.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 266}, {"name": "Ioan Lucian H\u0102MB\u0102\u015eAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95704.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 340}, {"name": "Adrian MANOLE", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95016.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 497}, {"name": "Alin Lucian ANTOCHI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95280.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 322}, {"name": "Alexandru NAZARE", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95019.jpg", "members": 1, "year": 2009, "votes": 315}, {"name": "Minodora CLIVETI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/113597.jpg", "members": 1, "year": 2012, "votes": 340}, {"name": "Minodora CLIVETI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/113597.jpg", "members": 1, "year": 2013, "votes": 640}, {"name": "Minodora CLIVETI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/113597.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 853}, {"name": "Ovidiu Ioan SILAGHI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "ALDE", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33991.jpg", "members": 1, "year": 2013, "votes": 567}, {"name": "Ovidiu Ioan SILAGHI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "ALDE", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33991.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 868}, {"name": "Dan Dumitru ZAMFIRESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/117119.jpg", "members": 1, "year": 2013, "votes": 490}, {"name": "Dan Dumitru ZAMFIRESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/117119.jpg", "members": 1, "year": 2014, "votes": 742}, {"name": "Maria Gabriela ZOAN\u0102", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/191377.jpg", "members": 1, "year": 2018, "votes": 2768}, {"name": "Maria Gabriela ZOAN\u0102", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/191377.jpg", "members": 1, "year": 2019, "votes": 726}]