["Modification de l'ordre du jour", "A8-0225/2015 -  Carlos Zorrinho - Proposition modifi\u00e9e", "A8-0225/2015 -  Carlos Zorrinho - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "RC-B8-1146/2015 - \u00a7 17", "A8-0286/2015 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Jo Leinen - Am 12", "A8-0286/2015 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Jo Leinen - Am 26", "A8-0286/2015 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Jo Leinen - Am 50", "A8-0286/2015 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Jo Leinen - Am 63", "A8-0286/2015 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Jo Leinen - Am 2/1", "A8-0286/2015 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Jo Leinen - Am 2/2", "A8-0286/2015 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Jo Leinen - Am 3", "RC - B50169/2004 -  Tibet - r\u00e9solution ", "B6-0107/2004 -  Iran - r\u00e9solution ", "Rapport Pomes Ruiz A6-0369/2005  - vote secret - M. Heikenstein", "Rapport Pomes Ruiz A6-0370/2005  - vote secret - M. Levysohn", "Rapport Pomes Ruiz A6-0371/2005  - vote secret - M. Pinxten", "Rapport Pomes Ruiz A6-0372/2005  - vote secret - M. Ramallo-Massanet", "Rapport Pomes Ruiz A6-0373/2005  - vote secret - M. da Silva Caldeira", "Rapport Pomes Ruiz A6-0374/2005  - vote secret - M. Vari", "RC B6-0591/2005 - Cachemire  - visa  2", "A8-0286/2015 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Jo Leinen - Am 7", "A8-0286/2015 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Jo Leinen - Am 42/1", "A8-0286/2015 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Jo Leinen - Am 42/2", "A8-0286/2015 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Jo Leinen - Am 43/1", "A8-0286/2015 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Jo Leinen - Am 43/2", "A8-0286/2015 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Jo Leinen - Am 43/3", "A8-0286/2015 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Jo Leinen - Am 8", "A8-0286/2015 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Jo Leinen - Am 41", "A8-0286/2015 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Jo Leinen - Am 28", "A8-0286/2015 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Jo Leinen - \u00a7 1/2", "A8-0286/2015 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Jo Leinen - \u00a7 1/3", "A8-0286/2015 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Jo Leinen - \u00a7 2", "A8-0286/2015 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Jo Leinen - \u00a7 4", "A8-0286/2015 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Jo Leinen - \u00a7 5/1", "A8-0286/2015 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Jo Leinen - \u00a7 5/2", "A8-0286/2015 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Jo Leinen - Am 64S", "A8-0286/2015 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Jo Leinen - \u00a7 9/1", "A8-0286/2015 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Jo Leinen - \u00a7 9/2", "A8-0286/2015 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Jo Leinen - Am 47", "A8-0286/2015 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Jo Leinen - Am 44S", "A8-0286/2015 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Jo Leinen - \u00a7 17", "A8-0286/2015 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Jo Leinen - \u00a7 21/2", "A8-0286/2015 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Jo Leinen - \u00a7 22/1", "A8-0286/2015 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Jo Leinen - \u00a7 22/2", "A8-0286/2015 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Jo Leinen - \u00a7 24", "A8-0286/2015 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Jo Leinen - Am 36", "A8-0286/2015 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Jo Leinen - Am 33", "A8-0286/2015 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Jo Leinen - Am 37", "A8-0286/2015 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Jo Leinen - Consid\u00e9rant M", "A8-0286/2015 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Jo Leinen - Consid\u00e9rant O", "A8-0286/2015 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Jo Leinen - Am 34", "A8-0286/2015 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Jo Leinen - Am 32", "A8-0286/2015 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Jo Leinen - Consid\u00e9rant T/1", "A8-0286/2015 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Jo Leinen - Consid\u00e9rant T/2", "A8-0286/2015 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Jo Leinen - Am 38", "A8-0286/2015 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Jo Leinen - Consid\u00e9rant U/3", "A8-0286/2015 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Jo Leinen - Am 39", "A8-0286/2015 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Jo Leinen - Consid\u00e9rant V", "A8-0286/2015 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Jo Leinen - Am 40", "A8-0286/2015 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Jo Leinen - Consid\u00e9rant W", "A8-0286/2015 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Jo Leinen - Consid\u00e9rant AA", "A8-0292/2015 -  Jean Arthuis et  Roberto Gualtieri - Candidature de Wilhelm Molterer", "A8-0293/2015 -  Jean Arthuis et  Roberto Gualtieri - Candidature de Iliyana Tsanova", "RC-  B6-0212/2004 - Zimbabwe - r\u00e9solution ", "Rapport Eurlings A6-0063/2004 - am. 8 (vote secret)", "Rapport Eurlings A6-0063/2004 - am. 17 (vote secret)", "Rapport Eurlings A6-0063/2004  - r\u00e9solution (vote secret) ", "RC B6-0643/2005 - Ethiopie  - r\u00e9solution ", "RC-B8-1412/2015 - \u00a7 12", "B8-1347/2015 - Am 31", "B8-1347/2015 - Am 36", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2005 modifi\u00e9 - am. 124", "A8-0286/2015 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Jo Leinen - Consid\u00e9rant AC", "A8-0286/2015 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Jo Leinen - R\u00e9solution", "A8-0048/2015 -  Kinga G\u00e1l - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0120/2015 -  Renato Soru - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "B8-1092/2015 - Am 10", "B8-1092/2015 - \u00a7 2", "B8-1092/2015 - \u00a7 3/1", "B8-1092/2015 - \u00a7 3/2", "B8-1092/2015 - \u00a7 3/3", "B8-1092/2015 - \u00a7 3/4", "B8-1092/2015 - Am 1", "B8-1092/2015 - Am 2", "B8-1092/2015 - Am 3", "B8-1092/2015 - \u00a7 6/1", "B8-1092/2015 - \u00a7 6/2", "B8-1092/2015 - \u00a7 6/3", "B8-1092/2015 - Am 11", "B8-1092/2015 - Am 6", "B8-1092/2015 - Am 13", "B8-1092/2015 - \u00a7 21", "B8-1092/2015 - \u00a7 22", "B8-1092/2015 - \u00a7 31", "B8-1092/2015 - Am 14", "B8-1092/2015 - \u00a7 38", "B8-1092/2015 - \u00a7 39", "B8-1092/2015 - Am 9", "B8-1092/2015 - \u00a7 43/2", "B8-1092/2015 - \u00a7 47", "B8-1092/2015 - R\u00e9solution", "A8-0307/2015 -  Dariusz Rosati - Am 28", "A8-0307/2015 -  Dariusz Rosati - Am 37/1", "A8-0307/2015 -  Dariusz Rosati - Am 37/2", "A8-0307/2015 -  Dariusz Rosati - Am 30", "A8-0307/2015 -  Dariusz Rosati - Am 31", "A8-0307/2015 -  Dariusz Rosati - Am 9", "A8-0307/2015 -  Dariusz Rosati - Am 35", "A8-0307/2015 -  Dariusz Rosati - Am 36", "A8-0307/2015 -  Dariusz Rosati - Am 26", "A8-0307/2015 -  Dariusz Rosati - Am 10", "A8-0307/2015 -  Dariusz Rosati - Am 11", "A8-0307/2015 -  Dariusz Rosati - Am 12", "A8-0307/2015 -  Dariusz Rosati - Am 13", "A8-0307/2015 -  Dariusz Rosati - R\u00e9solution", "B8-1093/2015 - Am 20", "B8-1093/2015 - Am 22", "B8-1093/2015 - \u00a7 13/1", "B8-1093/2015 - \u00a7 13/2", "B8-1093/2015 - Am 9", "B8-1093/2015 - Am 10", "B8-1093/2015 - Am 11", "A8-0261/2015 -  Jacqueline Foster - \u00a7 21", "A8-0261/2015 -  Jacqueline Foster - \u00a7 22", "A8-0261/2015 -  Jacqueline Foster - \u00a7 48", "A8-0261/2015 -  Jacqueline Foster - R\u00e9solution", "A8-0258/2015 -  Isabella De Monte - Am 1", "A8-0258/2015 -  Isabella De Monte - \u00a7 3", "A8-0258/2015 -  Isabella De Monte - \u00a7 19", "A8-0258/2015 -  Isabella De Monte - \u00a7 20", "A8-0258/2015 -  Isabella De Monte - \u00a7 21", "A8-0258/2015 -  Isabella De Monte - \u00a7 22", "A8-0258/2015 -  Isabella De Monte - \u00a7 23", "A8-0258/2015 -  Isabella De Monte - \u00a7 26/2", "A8-0258/2015 -  Isabella De Monte - \u00a7 27/2", "A8-0258/2015 -  Isabella De Monte - \u00a7 108", "A8-0258/2015 -  Isabella De Monte - R\u00e9solution de la commission TRAN ", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2016 - toutes sections - Bloc 1", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2016 - toutes sections - Am 1262", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2016 - toutes sections - Am 1332", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2016 - toutes sections - Am 1261", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2016 - toutes sections - Am 170", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2016 - toutes sections - Am 173", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2016 - toutes sections - Am 180", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2016 - toutes sections - Am 407", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2016 - toutes sections - Am 220", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2016 - toutes sections - Am 231", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2016 - toutes sections - Bloc 2", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2016 - toutes sections - Am 1045", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2016 - toutes sections - Bloc 3", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2016 - toutes sections - Am 1052", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2016 - toutes sections - Am 1054", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2016 - toutes sections - Bloc 4", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2016 - toutes sections - Am 1143", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2016 - toutes sections - Am 984", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2016 - toutes sections - Am 1365", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2016 - toutes sections - Bloc 5", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2016 - toutes sections - Am 737", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2016 - toutes sections - Am 734", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2016 - toutes sections - Am 1378", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2016 - toutes sections - Am 1379", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2016 - toutes sections - Am 1383", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2016 - toutes sections - Bloc 6", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2016 - toutes sections - Am 667", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2016 - toutes sections - Am 668", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2016 - toutes sections - Am 1550", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2016 - toutes sections - Am 1092", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2016 - toutes sections - Am 1093", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2016 - toutes sections - Am 1094", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2016 - toutes sections - Am 1390", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2016 - toutes sections - Am 700", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2016 - toutes sections - Am 1267", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2016 - toutes sections - Am 702", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2016 - toutes sections - Am 1391", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2016 - toutes sections - Am 813", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2016 - toutes sections - Am 711", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2016 - toutes sections - Am 919", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2016 - toutes sections - Am 920", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2016 - toutes sections - Am 715", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2016 - toutes sections - Am 922", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2016 - toutes sections - Am 717", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2016 - toutes sections - Am 718", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2016 - toutes sections - Am 719", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2016 - toutes sections - Am 780", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2016 - toutes sections - Am 729", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2016 - toutes sections - Am 1285", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2016 - toutes sections - Am 1401", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2016 - toutes sections - Am 27", "A8-0298/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  G\u00e9rard Deprez - Am 4", "A8-0298/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  G\u00e9rard Deprez - Am 29", "A8-0298/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  G\u00e9rard Deprez - Am 31", "A8-0298/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  G\u00e9rard Deprez - Am 30", "A8-0298/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  G\u00e9rard Deprez - \u00a7 8/1", "A8-0298/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  G\u00e9rard Deprez - Am 33", "A8-0298/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  G\u00e9rard Deprez - Am 13", "A8-0298/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  G\u00e9rard Deprez - Am 39", "A8-0298/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  G\u00e9rard Deprez - \u00a7 19", "A8-0298/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  G\u00e9rard Deprez - Am 14", "A8-0298/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  G\u00e9rard Deprez - Am 15", "A8-0298/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  G\u00e9rard Deprez - Am 16", "A8-0298/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  G\u00e9rard Deprez - Am 19", "A8-0298/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  G\u00e9rard Deprez - \u00a7 22", "A8-0298/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  G\u00e9rard Deprez - Am 43", "A8-0298/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  G\u00e9rard Deprez - Am 45", "A8-0298/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  G\u00e9rard Deprez - Am 47", "A8-0298/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  G\u00e9rard Deprez - \u00a7 26", "A8-0298/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  G\u00e9rard Deprez - Am 22", "A8-0298/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  G\u00e9rard Deprez - Am 49", "A8-0298/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  G\u00e9rard Deprez - Am 52", "A8-0298/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  G\u00e9rard Deprez - Am 6", "A8-0298/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  G\u00e9rard Deprez - Am 24", "A8-0298/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  G\u00e9rard Deprez - Am 7", "A8-0298/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  G\u00e9rard Deprez - \u00a7 77", "A8-0298/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  G\u00e9rard Deprez - Am 8", "A8-0298/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  G\u00e9rard Deprez - Am 26", "A8-0298/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  G\u00e9rard Deprez - Am 9", "A8-0298/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  G\u00e9rard Deprez - Am 27", "A8-0298/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  G\u00e9rard Deprez - Am 10", "A8-0298/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  G\u00e9rard Deprez - Am 11", "A8-0298/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  G\u00e9rard Deprez - \u00a7 115", "A8-0298/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  G\u00e9rard Deprez - R\u00e9solution de la commission BUDG", "A8-0296/2015 -  Ant\u00f3nio Marinho e Pinto - Am 12=15=", "A8-0296/2015 -  Ant\u00f3nio Marinho e Pinto - Am 29", "A8-0296/2015 -  Ant\u00f3nio Marinho e Pinto - Am 19", "A8-0296/2015 -  Ant\u00f3nio Marinho e Pinto - Am 8", "A8-0296/2015 -  Ant\u00f3nio Marinho e Pinto - Am 21", "A8-0296/2015 -  Ant\u00f3nio Marinho e Pinto - Am 9", "A8-0296/2015 -  Ant\u00f3nio Marinho e Pinto - Am 10PC =14", "A8-0296/2015 -  Ant\u00f3nio Marinho e Pinto - Am 22D=34D=", "A8-0296/2015 -  Ant\u00f3nio Marinho e Pinto - Am 10PC=14c", "A8-0296/2015 -  Ant\u00f3nio Marinho e Pinto - Am 10PC=14c", "A8-0296/2015 -  Ant\u00f3nio Marinho e Pinto - Am 14PC", "A8-0296/2015 -  Ant\u00f3nio Marinho e Pinto - Am 14PC", "A8-0296/2015 -  Ant\u00f3nio Marinho e Pinto - Am 14PC", "A8-0296/2015 -  Ant\u00f3nio Marinho e Pinto - Am 14PC", "A8-0296/2015 -  Ant\u00f3nio Marinho e Pinto - Am 14PC", "A8-0296/2015 -  Ant\u00f3nio Marinho e Pinto - Am 16", "A8-0296/2015 -  Ant\u00f3nio Marinho e Pinto - Am 24", "A8-0296/2015 -  Ant\u00f3nio Marinho e Pinto - Am 3=14PC=", "A8-0296/2015 -  Ant\u00f3nio Marinho e Pinto - Am 4", "A8-0296/2015 -  Ant\u00f3nio Marinho e Pinto - Am 14PC", "A8-0296/2015 -  Ant\u00f3nio Marinho e Pinto - Am 14PC", "A8-0296/2015 -  Ant\u00f3nio Marinho e Pinto - Am 25", "A8-0296/2015 -  Ant\u00f3nio Marinho e Pinto - Am 26S", "A8-0296/2015 -  Ant\u00f3nio Marinho e Pinto - Am 17", "A8-0296/2015 -  Ant\u00f3nio Marinho e Pinto - Am 5", "A8-0296/2015 -  Ant\u00f3nio Marinho e Pinto - Am 14PC", "A8-0296/2015 -  Ant\u00f3nio Marinho e Pinto - Am 18", "A8-0296/2015 -  Ant\u00f3nio Marinho e Pinto - Am 14PC", "A8-0296/2015 -  Ant\u00f3nio Marinho e Pinto - Am 14PC", "A8-0296/2015 -  Ant\u00f3nio Marinho e Pinto - Am 7", "A8-0296/2015 -  Ant\u00f3nio Marinho e Pinto - Am 14PC", "A8-0296/2015 -  Ant\u00f3nio Marinho e Pinto - Am 13", "A8-0305/2015 -  Giovanni La Via - Am 1", "A8-0305/2015 -  Giovanni La Via - Am 2", "A8-0305/2015 -  Giovanni La Via - Am 3", "A8-0305/2015 -  Giovanni La Via - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0046/2014 -  James Nicholson - Am 89PC (Bloc 1, ensemble du texte)", "A8-0046/2014 -  James Nicholson - Am 93", "A8-0046/2014 -  James Nicholson - Am 44PC=89PC (Article 1, \u00a71)", "A8-0046/2014 -  James Nicholson - Am 89PC (Article 1, apr\u00e8s les \u00a7\u00a7 1 et 2)", "A8-0046/2014 -  James Nicholson - Am 94", "A8-0046/2014 -  James Nicholson - Am 46PC=89PC=101 (Article 2, \u00a72, point a, partie introductive)", "A8-0046/2014 -  James Nicholson - Am 89PC=102 (Article 2, \u00a7 2, point a, sous-point I)", "A8-0046/2014 -  James Nicholson - Am 89PC=103 (Article 2, \u00a7 2, point a, apr\u00e8s le sous-point I)", "A8-0046/2014 -  James Nicholson - Am 46PC=89PC=104 (Article 2, \u00a7 2, point a, apr\u00e8s le sous-point I)", "A8-0046/2014 -  James Nicholson - Am 89PC=105 (Article 2, \u00a7 2, point a, apr\u00e8s le sous-point I)", "A8-0046/2014 -  James Nicholson - Am 89PC=106 (Article 2, \u00a7 2, point a, apr\u00e8s le sous-point I)", "A8-0046/2014 -  James Nicholson - Am 89PC=107 (Article 2, \u00a7 2, point a, apr\u00e8s le sous-point I)", "A8-0046/2014 -  James Nicholson - Am 89PC=108 (Article 2, \u00a7 2, point a, apr\u00e8s le sous-point I)", "A8-0046/2014 -  James Nicholson - Am 89PC=109 (Article 2, \u00a7 2, point a, sous-point ii)", "A8-0046/2014 -  James Nicholson - Am 89PC=110 ( Article 2, \u00a7 2, point a, sous-point iii, tiret 1)", "A8-0046/2014 -  James Nicholson - Am 89PC=111 ( Article 2, \u00a7 2, point a, sous-point iii, tiret 2)", "A8-0046/2014 -  James Nicholson - Am 46PC=112 (Article 2, \u00a7 2, point a, apr\u00e8s le sous-point iv)", "A8-0046/2014 -  James Nicholson - Am 89PC (Article 2, \u00a7 2, apr\u00e8s le point a)", "A8-0046/2014 -  James Nicholson - Am 89PC (Article 2, \u00a7 2, reste)", "A8-0046/2014 -  James Nicholson - Am 95", "A8-0046/2014 -  James Nicholson - Am 114", "A8-0046/2014 -  James Nicholson - Am 89PC (Article 9, \u00a7 3)", "A8-0046/2014 -  James Nicholson - Am 89PC (Article 9, reste)", "A8-0046/2014 -  James Nicholson - Am 91", "A8-0046/2014 -  James Nicholson - Am 89PC  (Article 10, \u00a74)", "A8-0046/2014 -  James Nicholson - Am 89PC (Article 10, reste)", "A8-0046/2014 -  James Nicholson - Am 115", "A8-0046/2014 -  James Nicholson - Am 89PC (Article 11, \u00a7 1, alin\u00e9a 1, partie introductive)", "A8-0046/2014 -  James Nicholson - Am 116", "A8-0046/2014 -  James Nicholson - Am 89PC (Article 11, reste)", "A8-0046/2014 -  James Nicholson - Am 117", "A8-0046/2014 -  James Nicholson - Am 89PC (Article 17, \u00a7 1, alin\u00e9a 1, partie introductive)", "A8-0046/2014 -  James Nicholson - Am 118", "A8-0046/2014 -  James Nicholson - Am 76=119=", "A8-0046/2014 -  James Nicholson - Am 120", "A8-0046/2014 -  James Nicholson - Am 121", "A8-0046/2014 -  James Nicholson - Am 89PC (Consid\u00e9rant 8)", "A8-0046/2014 -  James Nicholson - Am 96", "A8-0046/2014 -  James Nicholson - Am 89PC (Apr\u00e8s le consid\u00e9rant 10)", "A8-0046/2014 -  James Nicholson - Am 97", "A8-0046/2014 -  James Nicholson - Am 89PC (Consid\u00e9rant 19)", "A8-0046/2014 -  James Nicholson - Am 98", "A8-0046/2014 -  James Nicholson - Am 89PC (Consid\u00e9rant 21)", "A8-0046/2014 -  James Nicholson - Am 99", "A8-0046/2014 -  James Nicholson - Am 89PC (Consid\u00e9rant 27)", "A8-0046/2014 -  James Nicholson - Am 100", "A8-0046/2014 -  James Nicholson - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0249/2015 -  Julie Girling - Am 131", "A8-0249/2015 -  Julie Girling - Am 32/1", "A8-0249/2015 -  Julie Girling - Am 32/2", "A8-0249/2015 -  Julie Girling - Am 33", "A8-0249/2015 -  Julie Girling - Am 143", "A8-0249/2015 -  Julie Girling - Am 122", "A8-0249/2015 -  Julie Girling - Am 40/1", "A8-0249/2015 -  Julie Girling - Am 40/2", "A8-0249/2015 -  Julie Girling - Am 41", "A8-0249/2015 -  Julie Girling - Am 43", "A8-0249/2015 -  Julie Girling - Am 45", "A8-0249/2015 -  Julie Girling - Am 127", "A8-0249/2015 -  Julie Girling - Am 135S", "A8-0249/2015 -  Julie Girling - Am 136S", "A8-0249/2015 -  Julie Girling - Am 128", "A8-0249/2015 -  Julie Girling - Am 92", "A8-0249/2015 -  Julie Girling - Am 129", "A8-0249/2015 -  Julie Girling - Am 93", "A8-0249/2015 -  Julie Girling - Am 138", "A8-0249/2015 -  Julie Girling - Am 94", "A8-0249/2015 -  Julie Girling - Am 3", "A8-0249/2015 -  Julie Girling - Am 18", "A8-0284/2015 -  Gy\u00f6rgy Sch\u00f6pflin - Am 2", "A8-0284/2015 -  Gy\u00f6rgy Sch\u00f6pflin - Am 6", "A8-0284/2015 -  Gy\u00f6rgy Sch\u00f6pflin - Am 4", "A8-0284/2015 -  Gy\u00f6rgy Sch\u00f6pflin - Am 5", "A8-0284/2015 -  Gy\u00f6rgy Sch\u00f6pflin - Am 1", "A8-0284/2015 -  Gy\u00f6rgy Sch\u00f6pflin - R\u00e9solution", "A8-0279/2015 -  Ivan Jakov\u010di\u0107 - \u00a7 5", "A8-0279/2015 -  Ivan Jakov\u010di\u0107 - \u00a7 8", "A8-0279/2015 -  Ivan Jakov\u010di\u0107 - \u00a7 10", "A8-0279/2015 -  Ivan Jakov\u010di\u0107 - \u00a7 17", "A8-0279/2015 -  Ivan Jakov\u010di\u0107 - \u00a7 23/1", "A8-0279/2015 -  Ivan Jakov\u010di\u0107 - \u00a7 23/2", "A8-0279/2015 -  Ivan Jakov\u010di\u0107 - \u00a7 32", "A8-0279/2015 -  Ivan Jakov\u010di\u0107 - \u00a7 42", "A8-0279/2015 -  Ivan Jakov\u010di\u0107 - \u00a764/1", "A8-0279/2015 -  Ivan Jakov\u010di\u0107 - \u00a764/2", "A8-0279/2015 -  Ivan Jakov\u010di\u0107 - \u00a764/3", "A8-0279/2015 -  Ivan Jakov\u010di\u0107 - \u00a7 68/1", "A8-0279/2015 -  Ivan Jakov\u010di\u0107 - \u00a7 68/2", "A8-0279/2015 -  Ivan Jakov\u010di\u0107 - \u00a7 84/1", "A8-0279/2015 -  Ivan Jakov\u010di\u0107 - \u00a7 84/2", "A8-0279/2015 -  Ivan Jakov\u010di\u0107 - \u00a7 85", "A8-0279/2015 -  Ivan Jakov\u010di\u0107 - Consid\u00e9rant G", "A8-0279/2015 -  Ivan Jakov\u010di\u0107 - R\u00e9solution", "A8-0277/2015 -  Fernando Ruas - R\u00e9solution", "A8-0268/2015 -  Jos\u00e9 Blanco L\u00f3pez - Am 2", "A8-0268/2015 -  Jos\u00e9 Blanco L\u00f3pez - \u00a7 2/1", "A8-0268/2015 -  Jos\u00e9 Blanco L\u00f3pez - \u00a7 2/2", "A8-0268/2015 -  Jos\u00e9 Blanco L\u00f3pez - \u00a7 4/1", "A8-0268/2015 -  Jos\u00e9 Blanco L\u00f3pez - \u00a7 4/2", "A8-0268/2015 -  Jos\u00e9 Blanco L\u00f3pez - Am 1", "A8-0268/2015 -  Jos\u00e9 Blanco L\u00f3pez - \u00a7 10/1", "A8-0268/2015 -  Jos\u00e9 Blanco L\u00f3pez - \u00a7 10/2", "A8-0268/2015 -  Jos\u00e9 Blanco L\u00f3pez - \u00a7 21", "A8-0268/2015 -  Jos\u00e9 Blanco L\u00f3pez - R\u00e9solution de la commission REGI", "A8-0255/2015 -  Czes\u0142aw Adam Siekierski - Vote unique", "A8-0271/2015 -  Jeppe Kofod - Vote unique", "A8-0299/2015 -  Molly Scott Cato - Vote unique", "A8-0304/2015 -  Monika Fla\u0161\u00edkov\u00e1 Be\u0148ov\u00e1 - Vote unique", "A8-0303/2015 -  Monika Fla\u0161\u00edkov\u00e1 Be\u0148ov\u00e1 - Vote unique", "A8-0302/2015 -  Monika Fla\u0161\u00edkov\u00e1 Be\u0148ov\u00e1 - Vote unique", "A8-0297/2015 -  Birgit Collin-Langen - Am 1", "A8-0300/2015 -  Pilar del Castillo Vera - Am 1", "A8-0300/2015 -  Pilar del Castillo Vera - Am 8=19=", "A8-0300/2015 -  Pilar del Castillo Vera - Am 9=20=", "A8-0300/2015 -  Pilar del Castillo Vera - Am 10=21", "A8-0300/2015 -  Pilar del Castillo Vera - Am 11=22", "A8-0300/2015 -  Pilar del Castillo Vera - Am 12=23", "A8-0300/2015 -  Pilar del Castillo Vera - Am 13=24", "A8-0300/2015 -  Pilar del Castillo Vera - Am 2", "A8-0300/2015 -  Pilar del Castillo Vera - Am 3=14=", "A8-0300/2015 -  Pilar del Castillo Vera - Am 4=15=", "A8-0300/2015 -  Pilar del Castillo Vera - Am 5=16=", "A8-0300/2015 -  Pilar del Castillo Vera - Am 6=17=", "A8-0300/2015 -  Pilar del Castillo Vera - Am 7rev=18rev", "A8-0267/2015 -  Marietje Schaake - bloc", "A8-0267/2015 -  Marietje Schaake - Am 1", "A8-0267/2015 -  Marietje Schaake - Am 2", "A8-0267/2015 -  Marietje Schaake - Am 3", "A8-0267/2015 -  Marietje Schaake - Am 10", "A8-0267/2015 -  Marietje Schaake - Am 11", "A8-0267/2015 -  Marietje Schaake - Am 12", "A8-0267/2015 -  Marietje Schaake - Am 15", "A8-0267/2015 -  Marietje Schaake - Am 17", "A8-0267/2015 -  Marietje Schaake - Am 20", "A8-0267/2015 -  Marietje Schaake - Am 21", "A8-0267/2015 -  Marietje Schaake - Am 22", "A8-0267/2015 -  Marietje Schaake - Am 28", "A8-0306/2015 -  Markus Ferber - Am 51", "A8-0306/2015 -  Markus Ferber - Am 52", "A8-0306/2015 -  Markus Ferber - Am 68", "A8-0306/2015 -  Markus Ferber - Am 66", "A8-0306/2015 -  Markus Ferber - Am 65", "A8-0306/2015 -  Markus Ferber - Am 67", "A8-0306/2015 -  Markus Ferber - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0283/2015 -  Ryszard Czarnecki - R\u00e9solution", "A8-0282/2015 -  Ryszard Czarnecki - R\u00e9solution", "A8-0285/2015 -  Ryszard Czarnecki - R\u00e9solution", "A8-0269/2015 -  Ryszard Czarnecki - R\u00e9solution", "A8-0281/2015 -  Charles Goerens - R\u00e9solution", "RC-B8-1075/2015 - Am 38", "RC-B8-1075/2015 - Am 39", "RC-B8-1075/2015 - Am 40", "RC-B8-1075/2015 - Am 41", "RC-B8-1075/2015 - Am 42", "RC-B8-1075/2015 - Am 8", "RC-B8-1075/2015 - Am 17", "RC-B8-1075/2015 - Am 18", "RC-B8-1075/2015 - Am 5", "RC-B8-1075/2015 - Am 19", "RC-B8-1075/2015 - Am 20", "RC-B8-1075/2015 - Am 21", "RC-B8-1075/2015 - \u00a7 8", "RC-B8-1075/2015 - Am 32", "RC-B8-1075/2015 - Am 6", "RC-B8-1075/2015 - \u00a7 11", "RC-B8-1075/2015 - Am 10", "RC-B8-1075/2015 - \u00a7 12/1", "RC-B8-1075/2015 - \u00a7 12/2", "RC-B8-1075/2015 - Am 23", "RC-B8-1075/2015 - Am 24", "RC-B8-1075/2015 - Am 25", "RC-B8-1075/2015 - Am 45", "RC-B8-1075/2015 - Am 13", "RC-B8-1075/2015 - Am 4", "RC-B8-1075/2015 - R\u00e9solution", "A8-0287/2015 - Timothy Kirkhope - Vote unique", "A8-0280/2015 -  Eider Gardiazabal Rubial - Vote unique", "A8-0290/2015 -  Eider Gardiazabal Rubial - Vote unique", "A8-0289/2015 -  Eider Gardiazabal Rubial - Am 2", "A8-0289/2015 -  Eider Gardiazabal Rubial - Am 3", "A8-0289/2015 -  Eider Gardiazabal Rubial - Am 5", "A8-0289/2015 -  Eider Gardiazabal Rubial - R\u00e9solution", "A8-0275/2015 -  Gilles Pargneaux - Am 4", "A8-0275/2015 -  Gilles Pargneaux - Am 5", "A8-0275/2015 -  Gilles Pargneaux - Am 2", "A8-0275/2015 -  Gilles Pargneaux - \u00a7 28", "A8-0275/2015 -  Gilles Pargneaux - \u00a7 54/2", "A8-0275/2015 -  Gilles Pargneaux - R\u00e9solution", "RC-B8-1002/2015 - R\u00e9solution", "RC-B8-1003/2015 - R\u00e9solution", "RC-B8-0997/2015 - \u00a7 1/1", "RC-B8-0997/2015 - \u00a7 1/2", "A8-0266/2015 -  Antonio Tajani - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "B8-0987/2015 - Am 8/1", "B8-0987/2015 - Am 8/2", "B8-0987/2015 - Am 9", "B8-0987/2015 - Am 12", "B8-0987/2015 - \u00a7 7", "B8-0987/2015 - \u00a7 9", "B8-0987/2015 - Am 13", "B8-0987/2015 - \u00a7 19/1", "B8-0987/2015 - \u00a7 19/2", "B8-0987/2015 - \u00a7 19/3", "B8-0987/2015 - Am 4", "B8-0987/2015 - Am 5", "B8-0987/2015 - Consid\u00e9rant B/1", "B8-0987/2015 - Consid\u00e9rant B/2", "B8-0987/2015 - Am 6/1", "B8-0987/2015 - Am 1", "B8-0987/2015 - Am 2", "B8-0987/2015 - Am 3", "B8-0987/2015 - Am 7", "B8-0987/2015 - Consid\u00e9rant M", "B8-0987/2015 - Consid\u00e9rant N", "B8-0987/2015 - R\u00e9solution", "RC-B8-0998/2015 - \u00a7 1/2", "RC-B8-0998/2015 - \u00a7 4/2", "RC-B8-0998/2015 - \u00a7 7", "RC-B8-0998/2015 - \u00a7 8", "RC-B8-0998/2015 - \u00a7 9", "RC-B8-0998/2015 - \u00a7 13", "RC-B8-0998/2015 - R\u00e9solution", "B8-0989/2015 - Am 3", "Modification de l'ordre du jour ", "Rapport Fazakas A6-0015/2004  - VOTE SECRET  ", "Rapport Pomes Ruiz A6-0367/2005  - vote secret M. Ala-Nissil\u00e4", "Rapport Pomes Ruiz A6-0368/2005  - vote secret - Mme Geoghegan-Quinn", "TEST", "B8-0989/2015 - Am 4", "B8-0989/2015 - \u00a7 21/2", "B8-0989/2015 - \u00a7 23", "B8-0989/2015 - R\u00e9solution", "B8-0988/2015 - Am 1", "B8-0988/2015 - Am 2/1", "B8-0988/2015 - R\u00e9solution", "A8-0213/2015 -  Anna Z\u00e1borsk\u00e1 - \u00a7 8/3", "A8-0213/2015 -  Anna Z\u00e1borsk\u00e1 - \u00a7 12", "A8-0213/2015 -  Anna Z\u00e1borsk\u00e1 - \u00a7 13/1", "A8-0213/2015 -  Anna Z\u00e1borsk\u00e1 - \u00a7 13/2", "A8-0213/2015 -  Anna Z\u00e1borsk\u00e1 - \u00a7 13/3", "A8-0213/2015 -  Anna Z\u00e1borsk\u00e1 - \u00a7 16/1", "A8-0213/2015 -  Anna Z\u00e1borsk\u00e1 - \u00a7 16/2", "A8-0213/2015 -  Anna Z\u00e1borsk\u00e1 - \u00a7 16/3", "A8-0213/2015 -  Anna Z\u00e1borsk\u00e1 - \u00a7 16/4", "A8-0213/2015 -  Anna Z\u00e1borsk\u00e1 - \u00a7 16/5", "A8-0213/2015 -  Anna Z\u00e1borsk\u00e1 - \u00a7 17/1", "A8-0213/2015 -  Anna Z\u00e1borsk\u00e1 - \u00a7 17/2", "A8-0213/2015 -  Anna Z\u00e1borsk\u00e1 - \u00a7 17/3", "A8-0213/2015 -  Anna Z\u00e1borsk\u00e1 - Am 1", "A8-0213/2015 -  Anna Z\u00e1borsk\u00e1 - \u00a7 22", "A8-0213/2015 -  Anna Z\u00e1borsk\u00e1 - \u00a7 28/3", "A8-0213/2015 -  Anna Z\u00e1borsk\u00e1 - \u00a7 34/2", "A8-0213/2015 -  Anna Z\u00e1borsk\u00e1 - \u00a7 36/1", "A8-0213/2015 -  Anna Z\u00e1borsk\u00e1 - \u00a7 36/2", "A8-0213/2015 -  Anna Z\u00e1borsk\u00e1 - \u00a7 37/1", "A8-0213/2015 -  Anna Z\u00e1borsk\u00e1 - \u00a7 37/2", "A8-0213/2015 -  Anna Z\u00e1borsk\u00e1 - \u00a7 37/3", "A8-0213/2015 -  Anna Z\u00e1borsk\u00e1 - \u00a7 41", "A8-0213/2015 -  Anna Z\u00e1borsk\u00e1 - \u00a7 42/2", "A8-0213/2015 -  Anna Z\u00e1borsk\u00e1 - \u00a7 45/2", "A8-0213/2015 -  Anna Z\u00e1borsk\u00e1 - \u00a7 50", "A8-0213/2015 -  Anna Z\u00e1borsk\u00e1 - \u00a7 53/1", "A8-0213/2015 -  Anna Z\u00e1borsk\u00e1 - \u00a7 53/2", "A8-0213/2015 -  Anna Z\u00e1borsk\u00e1 - \u00a7 56/2", "A8-0213/2015 -  Anna Z\u00e1borsk\u00e1 - Consid\u00e9rant C", "A8-0213/2015 -  Anna Z\u00e1borsk\u00e1 - Consid\u00e9rant G", "A8-0213/2015 -  Anna Z\u00e1borsk\u00e1 - Consid\u00e9rant Q", "A8-0213/2015 -  Anna Z\u00e1borsk\u00e1 - Consid\u00e9rant T", "A8-0213/2015 -  Anna Z\u00e1borsk\u00e1 - R\u00e9solution", "B6-0204/2004/r\u00e9v.  - Rejet du budget ", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2005 modifi\u00e9 -   bloc  1", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2005 modifi\u00e9 - am. 3", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2005 modifi\u00e9 - am. 33", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2005 modifi\u00e9 - am. 313", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2005 modifi\u00e9 - am. 127,3", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2005 modifi\u00e9 - am. 164", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2005 modifi\u00e9 - am. 193", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2005 modifi\u00e9 - am.  240", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2005 modifi\u00e9 - am. 247", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2005 modifi\u00e9 - bloc  3", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2005 modifi\u00e9 - am. 290", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2005 modifi\u00e9 - am.  291", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2005 modifi\u00e9 - am. 293", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2005 modifi\u00e9 - am.  294", "Rapport Garriga Polledo/Jensen A6-0068/2004 - am. 3", "Rapport Garriga Polledo/Jensen A6-0068/2004  - r\u00e9solution ", "Rapport Bourlanges A6-0072/2004  - r\u00e9solution ", "Rapport Papadimoulis A6-0050/2004  - r\u00e9solution ", "Rapport Ribeiro A6-0037/2004  - am.  7,1", "Rapport Ribeiro A6-0037/2004  - am. 7,2", "Rapport Ribeiro A6-0037/2004 - am. 6", "Rapport Ribeiro A6-0037/2004 - proposition Commission", "Rapport Ribeiro A6-0037/2004  - r\u00e9solution ", "RC -  B6-0205/2004  - Orientations politiques - am.  2", "RC - B6-0205/2004 - Orientations politiques - am.  3", "RC -  B6-0205/2004 - Orientations politiques - am.  5", "RC - B6-0205/2004 - Orientations politiques  - am. 6", "RC-  B6-0205/2004- Orientations politiques - am. 7", "RC - B6-0205/2004 - Orientations politiques - am. 9", "RC- B6-0205/2004 -  Orientations politiques - r\u00e9solution ", "Rapport Van Orden A6-0065/2004  - par.  5,2", "Rapport Van Orden A6-0065/2004  - r\u00e9solution ", "Rapport Moscovici A6-0061/2004  - am. 8", "Rapport Moscovici A6-0061/2004  - am. 25", "Rapport Moscovici A6-0061/2004  - am.  17,1", "Rapport Moscovici A6-0061/2004 - am.  17,2", "Rapport Moscovici A6-0061/2004  - am. 17,3", "Rapport Moscovici A6-0061/2004  - am.  6", "Rapport Moscovici A6-0061/2004  -  am. 22", "Rapport Moscovici A6-0061/2004 - am. 24", "Rapport Eurlings A6-0063/2004  - am. 41", "Rapport Eurlings A6-0063/2004  - am. 42", "Rapport Eurlings A6-0063/2004  - am. 43", "Rapport Eurlings A6-0063/2004  - am.  6", "Rapport Eurlings A6-0063/2004  - am.  25", "Rapport Eurlings A6-0063/2004  - am.  28", "Rapport Eurlings A6-0063/2004  - am. 45", "Rapport Eurlings A6-0063/2004 - am. 46/r\u00e9v.", "Rapport Eurlings A6-0063/2004  - am. 47", "Rapport Eurlings A6-0063/2004  - am.  18", "Rapport Eurlings A6-0063/2004  - am. 83", "Rapport Eurlings A6-0063/2004  - am.  5", "Rapport Eurlings A6-0063/2004  - am.  48", "Rapport Eurlings A6-0063/2004  - am.  32", "Rapport Eurlings A6-0063/2004 - am. 20", "Rapport Eurlings A6-0063/2004  - am. 21", "Rapport Eurlings A6-0063/2004  - am.  61", "Rapport Eurlings A6-0063/2004 -  par. 42", "Rapport Eurlings A6-0063/2004  - am. 7", "Rapport Eurlings A6-0063/2004  - am. 78/1", "Rapport Eurlings A6-0063/2004  - am.  78/2", "Rapport Eurlings A6-0063/2004  - am.  51", "Rapport Eurlings A6-0063/2004  - am. 74", "Rapport Eurlings A6-0063/2004  - am.  65", "Rapport Eurlings A6-0063/2004  - am.  68", "Rapport Eurlings A6-0063/2004  - am.  76", "Rapport Eurlings A6-0063/2004 - am.  52", "Rapport Eurlings A6-0063/2004  - am. 77", "Rapport Eurlings A6-0063/2004  - am. 53", "Rapport Eurlings A6-0063/2004 - am. 75", "Rapport Eurlings A6-0063/2004  - am.  16", "Rapport Eurlings A6-0063/2004  - am. 15/r\u00e9v.", "Rapport Eurlings A6-0063/2004  - am.  84", "Rapport Eurlings A6-0063/2004  - am.  54", "Rapport Eurlings A6-0063/2004  - am.  66", "Rapport Eurlings A6-0063/2004  - am.  34", "Rapport Eurlings A6-0063/2004 - am.  9", "Rapport Eurlings A6-0063/2004  - am. 70", "Rapport Eurlings A6-0063/2004  - am. 38", "Rapport Eurlings A6-0063/2004  - am. 80", "Rapport Eurlings A6-0063/2004  - am.  82", "Rapport Eurlings A6-0063/2004  - am.  40", "RC-  B6-0197/2004 - Sommet UE/Russie - r\u00e9solution ", "Rapport Lambert A6-0051/2004 - par. 12", "Rapport Lambert A6-0051/2004 - am. 3", "Rapport Lambert A6-0051/2004 - am. 4", "Rapport Catania A6-0067/2004 - par. 1,q", "Rapport Catania A6-0067/2004 - par. 1,w,1", "Rapport Catania A6-0067/2004  - par. 1,w,2", "Rapport Catania A6-0067/2004  - am.  5", "Rapport Catania A6-0067/2004  - par. 1,ac", "Rapport Catania A6-0067/2004 - cons. A", "Rapport Catania A6-0067/2004  - recommandation", "Rapport Daul A6-0034/2004 - r\u00e9solution ", "Rapport Gauz\u00e8s A6-0042/2004 - r\u00e9solution ", "Rapport Coelho A6-0028/2004 - r\u00e9solution", "B6-0189/2004 -  Perspectives financi\u00e8res  - am. 1", "B6-0189/2004 -  Perspectives financi\u00e8res  - r\u00e9solution ", "RC - B6-0151/2004 - Election de la Commision - r\u00e9solution ", "B6-0164/2004 - Election de la Commission - d\u00e9cision ", "Rapport De Rossa A6-0030/2004 - r\u00e9solution ", "Rapport Daul A6-0007/2004  - r\u00e9solution ", "Rapport Roure A6-0019/2004  - r\u00e9solution ", "Rapport Rothe A6-0032/2004  - r\u00e9solution ", "Rapport Romeva I Rueda A6-0022/2004  - am. 9", "B6-0162/2004 - ALTHEA - am.  8", "B6-0129/2004 -  Changements climatiques - par. 12", "B6-0129/2004 - Changements climatiques - r\u00e9solution ", "RC -  B6-0155/2004 - Cuba - cons.  B", "RC -  B6-0155/2004 -  Cuba - cons. D", "RC - B6-0155/2004 -  Cuba  - cons. F", "RC - B6-0155/2004 -  Cuba  - cons. G", "RC - B6-0155/2004 -  Cuba  - r\u00e9solution ", "B6-0156/2004 -  Cuba  - am.  1", "B6 - 0156/2004 - Cuba  - r\u00e9solution ", "RC - B6-0154/2004 - Conseil europ\u00e9en  - am. 3", "RC - B6-0154/2004 - Conseil europ\u00e9en  - am. 5", "RC- B6-0154/2004 - Conseil europ\u00e9en  - am. 14", "Projet de budget 2005 - am.  283", "Projet de budget 2005  - am. 461", "Projet de budget 2005  - am. 285", "Projet de budget 2005  - am.  462", "Projet de budget 2005  - am. 380", "Projet de budget 2005  - am. 296", "Projet de budget 2005  - am. 469", "Projet de budget 2005  - am. 343", "Projet de budget 2005  - am. 377", "Projet de budget 2005  - am. 290", "Projet de budget 2005  - am. 292", "Projet de budget 2005  - am. 583", "Projet de budget 2005  - am.  593", "Projet de budget 2005  - am. 600", "Projet de budget 2005  - am. 159,2\u00e8me partie ", "Projet de budget 2005  - am. 291", "Projet de budget 2005  - am.  221", "Projet de budget 2005  - am. 663", "Projet de budget 2005 - am. 295", "Projet de budget 2005  - am. 570", "Projet de budget 2005  - am. 337,1\u00e8re partie", "Projet de budget 2005  - am.  337,2\u00e8me partie", "Projet de budget 2005 - am. 439", "Projet de budget 2005 - am. 449", "Projet de budget 2005  - am. 450", "Projet de budget 2005  - am. 413", "Projet de budget 2005  - am. 412", "Rapport Garriga Polledo A6-0021/2004  - am. 3", "Rapport Garriga Polledo A6-0021/2004  - am.  4", "Rapport Garriga Polledo A6-0021/2004 - par. 15,3\u00e8me partie", "Rapport Garriga Polledo A6-0021/2004 - par. 18", "Rapport Garriga Polledo A6-0021/2004  - am.  5", "Rapport Garriga Polledo A6-0021/2004  - par.  38,2\u00e8me partie", "Rapport Garriga Polledo A6-0021/2004  - am.  2", "Rapport Garriga Polledo A6-0021/2004  - r\u00e9solution ", "Rapport Jensen A6-0020/2004 - par. 12", "Rapport Jensen A6-0020/2004  - par. 21", "Rapport Jensen A6-0020/2004  - am. 1", "Rapport Jensen A6-0020/2004  - par. 40", "Rapport Jensen A6-0020/2004  - par. 43", "Rapport Jensen A6-0020/2004 - par. 49", "Rapport Jensen A6-0020/2004  - r\u00e9solution ", " B6-0094/2004 - RC -  Belarus- r\u00e9solution ", "B6-0089/2004-  sonars navals - am.1", "B6-0089/2004 -  sonars navals - r\u00e9solution ", "Rapport Gargani A6-0011/2004  - r\u00e9solution", "Rapport Lipietz A6-0014/2004 - am.  3", "Rapport Lipietz A6-0014/2004  - par. par.  6,1\u00e8re partie", "Rapport Lipietz A6-0014/2004 - par.  6,2\u00e8me partie", "Rapport Lipietz A6-0014/2004 - am.  4", "Rapport Lipietz A6-0014/2004 - am.  6", "Rapport Lipietz A6-0014/2004  - am. 9", "Rapport Lipietz A6-0014/2004 - r\u00e9solution ", "Rapport Daul A6-0008/2004  - r\u00e9solution", "B6-0067/2004  -Proc\u00e9dures de ratification - par.  2", "B6-0067/2004 - Proc\u00e9dures de ratification  - am. 11", "B6-0067/2004 - Proc\u00e9dures de ratification - par.  6,1\u00e8re partie", "B6-0067/2004 - Proc\u00e9dures de ratification  - par.  6,2\u00e8me partie", "B6-0067/2004 - Proc\u00e9dures de ratification - am. 13", "B6-0067/2004 - Proc\u00e9dures de  ratification - r\u00e9solution", "Rapport Bourlanges A6-0010/2004 - am.  4", "Rapport Bourlanges A6-0010/2004 - am.  8", "Rapport Bourlanges A6-0010/2004 - am.  9", "RC- B6-0073/2004 - G\u00e9orgie - r\u00e9solution ", "B6-0642/2005 -  Rejet budget 2006 - r\u00e9solution ", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2006 - am. 198/1", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2006  - am. 1", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2006  - am. 197", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2006  - am. 203", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2006  - am. 206", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2006 - am. 60", "Rapport Pittella/Dombrovskis A6-0396/2005 - am. 1", "Rapport Pittella/Dombrovskis A6-0396/2005  - am. 2", "Rapport Pittella/Dombrovskis A6-0396/2005  - am. 3", "Rapport Pittella/Dombrovskis A6-0396/2005 - par. 24/1", "Rapport Pittella/Dombrovskis A6-0396/2005  - par. 24/2", "Rapport Pittella/Dombrovskis A6-0396/2005  - am. 9", "Rapport Wortmann-Kool A6-0377/2005  -  bloc 1", "Rapport Wortmann-Kool A6-0377/2005  - am. 32/r\u00e9v./2", "Rapport Wortmann-Kool A6-0377/2005  - am. 47", "Rapport Wortmann-Kool A6-0377/2005  - am. 55/2", "Rapport Evans A6-0317/2005 - proposition Commission", "Rapport Stihler A6-0340/2005  - am.  19", "Rapport Stihler A6-0340/2005 - am. 18", "Rapport Kristensen A6-0378/2005  - r\u00e9solution ", "Rapport Koterec A6-0364/2005  - ams. 8+34", "Rapport Koterec A6-0364/2005  - am.  36", "Rapport Koterec A6-0364/2005 - am. 13", "Rapport Koterec A6-0364/2005  - am. 39", "Rapport Koterec A6-0364/2005  - am. 18", "Rapport Koterec A6-0364/2005  - am. 37", "Rapport Koterec A6-0364/2005  - am. 38", "Rapport Koterec A6-0364/2005  - am. 33", "Rapport Van Orden A6-0342/2005  - am. 15", "Rapport Attwooll A6-0341/2005  - r\u00e9solution ", "Rapport Alvaro A6-0365/2005  - am. 47", "Rapport Alvaro A6-0365/2005  - am. 69", "Rapport Alvaro A6-0365/2005  - am. 75", "Rapport Alvaro A6-0365/2005  - am. 81", "Rapport Alvaro A6-0365/2005  - am. 85", "Rapport Alvaro A6-0365/2005 - proposition modifi\u00e9e ", "Rapport Alvaro A6-0365/2005 - r\u00e9solution ", "Rapport Ber\u00e8s A6-0322/2005 - r\u00e9solution ", "Recommandation  Blokland A6-0335/2005 - ams. 1+2", "Recommandation  Blokland A6-0335/2005 - am.  12/1", "Recommandation  Blokland A6-0335/2005 - am.  12/2", "Recommandation  Blokland A6-0335/2005 - am. 28", "Recommandation  Blokland A6-0335/2005  - am. 38", "Recommandation  Blokland A6-0335/2005 - am. 52", "Recommandation  Blokland A6-0335/2005 - ams.  42/r\u00e9v/pc+49pc+53", "Recommandation Blokland A6-0335/2005 - am. 54", "Recommandation  Blokland A6-0335/2005 - ams. 42/r\u00e9v./pc+49pc", "Recommandation  Blokland A6-0335/2005 - am.  55", "Recommandation  Blokland A6-0335/2005 - am.  42/r\u00e9v/pc+49pc", "Recommandation  Blokland A6-0335/2005 - am. 56", "Recommandation  Blokland A6-0335/2005 - am. 26", "Recommandation  Rothe A6-0343/2005 -  Bloc 1", "Rapport Kauppi A6-0334/2005  - am. 1", "Rapport Kauppi A6-0334/2005  - am. 2", "Rapport Kauppi A6-0334/2005  - am. 11", "Rapport Fourtou A6-0382/2005  - par.  5/1", "Rapport Fourtou A6-0382/2005  - am. 8", "Rapport Fourtou A6-0382/2005  - am. 9", "Rapport Fourtou A6-0382/2005  - par. 17", "Rapport Fourtou A6-0382/2005 - am. 6", "Rapport Fourtou A6-0382/2005  - am. 2", "Rapport Fourtou A6-0382/2005 - r\u00e9solution ", "Rapport Bersani A6-0386/2005 - am. 6", "Rapport Bersani A6-0386/2005  - am. 5", "Rapport Bersani A6-0386/2005 - r\u00e9solution ", "Rapport Van Hecke A6-0242/2005  - r\u00e9solution ", "Rapport Parish A6-0327/2005  - am. 119", "Rapport Parish A6-0327/2005  - am. 120", "Rapport Parish A6-0327/2005  - am. 121", "Rapport Parish A6-0327/2005  - am. 122", "Rapport Parish A6-0327/2005  - am. 123", "Rapport Parish A6-0327/2005  - am. 124", "Rapport Becsey A6-0324/2005  - proposition Commission ", "RC B6-0619/2005 - Conf\u00e9rence OMC - am. 1", "RC B6-0619/2005 - Conf\u00e9rence OMC  - am. 2", "RC B6-0619/2005 - Conf\u00e9rence OMC - am. 3", "RC B6-0619/2005 - Conf\u00e9rence OMC - am. 4", "RC B6-0619/2005 - Conf\u00e9rence OMC  - am. 5", "RC B6-0619/2005 - Conf\u00e9rence OMC - r\u00e9solution ", "Rapport Kratsa-Tsagaropoulou A6-0314/2005 - am.  6", "Rapport Kratsa-Tsagaropoulou A6-0314/2005  - am. 17", "Rapport Kratsa-Tsagaropoulou A6-0314/2005  - am. 10", "Rapport Kratsa-Tsagaropoulou A6-0314/2005  - am. 19", "Rapport Kratsa-Tsagaropoulou A6-0314/2005  - am. 12", "Rapport Kratsa-Tsagaropoulou A6-0314/2005  - am. 20", "Rapport Kratsa-Tsagaropoulou A6-0314/2005  - r\u00e9solution ", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - am. 54", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - am. 57", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - am. 303", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - am. 414", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - am. 322", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - ams. 323+324", "Rapport Sacconi A6-0315/2005 - bloc 2", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - am. 854", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - bloc 3", "Rapport Sacconi A6-0315/2005 - am. 933", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - ams. 357+19", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - am.  88/2", "Rapport Sacconi A6-0315/2005 - ams. 367-413", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - am. 863", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  -  bloc 1 (th\u00e8me 6)", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - am. 214", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - am. 232", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - ams. 42+245", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - am. 218", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - am. 222", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - am.  224", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - am. 225", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - am. 364", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - am. 18", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - am. 59", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - am. 11", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - am. 542", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - ams. 365-366", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - am. 99", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - am. 425", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - ams. 71+673", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - ams. 74+983/2", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - am. 546", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - am. 547", "Rapport Romeva I Rueda A6-0292/2005  - am. 11/1", "Rapport Pom\u00e9s Ruiz A6-0442/2006  - vote secret - d\u00e9cision ", "Rapport Fazakas A6-0443/2006  -  vote secret - d\u00e9cision ", "Rapport Ayala Sender A6-0439/2007  - d\u00e9cision : M. David BOSTOCK", "Rapport Ayala Sender A6-0438/2007  - d\u00e9cision : M. Michel CRETIN", "Rapport Ayala Sender A6-0437/2007  - d\u00e9cision : M.  Maarten B. ENGWIRDA", "Rapport Ayala Sender A6-0436/2007  - d\u00e9cision : M. Henri GRETHEN", "Rapport Ayala Sender A6-0435/2007  - d\u00e9cision : M. Harald NOACK", "Rapport Catania A6-0067/2004 - am. 4", "Rapport Stubb A6-0393/2006  - par.  9-H", "RC B6-0512/2007 - Combattre la mont\u00e9e de l'extr\u00e9misme en Europe - am. 3", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2008  - am. 253", "A8-0227/2016 -  Marian Harkin - R\u00e9solution", "A8-0366/2016 -  \u00c1ngela Vallina - Am 15", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - ams. 575+600", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - am. 110", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - am. 616", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - am. 618", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - am. 436", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - am. 629", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - am. 420", "Rapport Sacconi A6-0315/2005 - am. 553", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - am. 554", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - am. 555", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - ams.  247+985", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - am. 791", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - am. 795", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - am. 659", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - am. 558", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - am. 559", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - am. 560", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - am. 808", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - am. 810", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - am. 811", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - am. 813", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - am. 415", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - am. 562", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - am. 564", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - am. 824", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - am. 565", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - ams. 828+829", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - am. 838", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - am. 865", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - am. 416", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - am. 661", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - am. 424", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - proposition Commission ", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - r\u00e9solution ", "Rapport Romeva I Rueda A6-0292/2005  - am. 11/2", "Rapport Kristovskis A6-0297/2005  - am. 15", "Rapport Kristovskis A6-0297/2005  - am. 16", "Rapport Kristovskis A6-0297/2005  - am. 17", "Rapport Kristovskis A6-0297/2005  - am. 18/1", "Rapport Kristovskis A6-0297/2005  - am. 18/2", "Rapport Kristovskis A6-0297/2005  - am.  7", "Rapport Kristovskis A6-0297/2005  - am. 19", "Rapport Kristovskis A6-0297/2005  - am. 12", "Rapport Wuermeling A6-0288/2005  - am.  5", "Rapport Wuermeling A6-0288/2005  - r\u00e9solution ", "RC B6-0595/2005 - Philippines  - am. 1", "RC B6-0595/2005 - Philippines - am. 2", "RC B6-0592/2005  - Birmanie - r\u00e9solution", "Rapport Martens A6-0318/2005  - par. 27", "Rapport Martens A6-0318/2005  - am.  2", "Rapport Wijkman A6-0319/2005  - am. 4", "Rapport De Veyrac A6-0310/2005 - r\u00e9solution ", "Rapport Harms A6-0282/2005  - am. 5", "Rapport Harms A6-0282/2005  - am. 12", "RC B6-0584/2005 - Dimension nordique - r\u00e9solution ", "Rapport Wijkman A6-0312/2005  - r\u00e9solution ", "Rapport Daul A6-0299/2005 - r\u00e9solution ", "Rappor Brejc A6-0308/2005  - par.  5/2", "Rappor Brejc A6-0308/2005  - par. 5/3", "Rappor Brejc A6-0308/2005  - am. 5", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2006  - am.  543", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2006  - ams. 301+344", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2006  - am. 345", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2006  - am. 302", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2006  - am.  99", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2006  - am. 263", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2006  - am. 396", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2006  - am.  761/4", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2006  - am. 416", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2006 - am. 266", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2006  - am. 700", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2006  - am.  624", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2006  - am. 717", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2006  - am.  460/2", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2006  - am.  462/1", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2006  - am. 462/2", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2006  - am. 724", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2006  - am. 735/2", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2006 - am. 223", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2006  - am. 469", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2006  - am. 56/1", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2006  - am.  56/2", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2006  - am. 292", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2006  - am. 454", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2006 - am. 156", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2006  - am. 305", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2006  - am. 440", "Rapport Pittella A6-0309/2005  - par. 3", "Rapport Pittella A6-0309/2005  - am. 1", "Rapport Pittella A6-0309/2005  - am. 5", "Rapport Pittella A6-0309/2005  - am. 6", "Rapport Pittella A6-0309/2005  - am. 7", "Rapport Pittella A6-0309/2005  - par. 10", "Rapport Pittella A6-0309/2005  - par. 12", "Rapport Pittella A6-0309/2005  - am. 4/r\u00e9v.", "Rapport Pittella A6-0309/2005  - par. 19", "Rapport Pittella A6-0309/2005 - par. 20", "Rapport Pittella A6-0309/2005  - par. 23", "Rapport Pittella A6-0309/2005  - par. 25", "Rapport Pittella A6-0309/2005  - par. 28", "Rapport Pittella A6-0309/2005  - par. 33", "Rapport Pittella A6-0309/2005  - am. 3/r\u00e9v.", "Rapport Pittella A6-0309/2005  - r\u00e9solution ", "Rapport Dombrovskis A6-0307/2005  - am. 4/1", "Rapport Dombrovskis A6-0307/2005  - am.  5", "Rapport Mavrommatis A6-0276/2005  - r\u00e9solution ", "RC B6-0561/2005 - Sahara occidental - am.  2", "RC B6-0561/2005 - Sahara occidental  - r\u00e9solution ", "RC B6-0563/2005 - Ouzbekistan - r\u00e9solution ", "RC B6-0562/2005 - Tenzin Delek Rinpoch\u00e9 - r\u00e9solution ", "Recommandation Doyle A6-0301/2005 - am. 22", "Recommandation Doyle A6-0301/2005  - am. 26", "Recommandation  Doyle A6-0301/2005 - am. 35", "Recommandation  Doyle A6-0301/2005  - am. 36", "Recommandation  Doyle A6-0301/2005  - am. 1", "Recommandation  Doyle A6-0301/2005  - am. 45", "Recommandation  Doyle A6-0301/2005  - am. 41", "Recommandation  Doyle A6-0301/2005  - am. 34", "Recommandation  Doyle A6-0294/2005  - am. 2", "Recommandation  Doyle A6-0294/2005 - am. 8", "Recommandation  Doyle A6-0294/2005  - am. 9", "Rapport Mauro A6-0283/2005  - am. 10", "Rapport Mauro A6-0283/2005  - am. 22", "Rapport Mauro A6-0283/2005  - am. 36", "Rapport Mauro A6-0283/2005  - am.  38/1", "Rapport Mauro A6-0283/2005  - am. 19/2", "Rapport Mauro A6-0283/2005  - am.  41/1", "Rapport Mauro A6-0283/2005  - am. 41/2", "Rapport Mauro A6-0283/2005  - r\u00e9solution ", "Rapport Drcar Murko A6-0191/2005  - am. 17", "Rapport Drcar Murko A6-0191/2005  - am.  14", "Rapport Drcar Murko A6-0191/2005  - am. 15", "Rapport Drcar Murko A6-0191/2005 - am. 16", "Rapport Drcar Murko A6-0191/2005  - proposition Commission", "Rapport Drcar Murko A6-0191/2005  - r\u00e9solution ", "RC B6-0551/2005 - Biotechnologies  - am.  7", "RC B6-0551/2005 - Biotechnologies  - am. 2", "RC B6-0551/2005 - Biotechnologies  - am. 19/1", "RC B6-0551/2005 - Biotechnologies  - am. 19/2", "RC B6-0551/2005 - Biotechnologies  - am. 9", "RC B6-0551/2005 - Biotechnologies  - am.  3", "RC B6-0551/2005 - Biotechnologies  - am.  4", "RC B6-0551/2005 - Biotechnologies  - am.  5", "RC B6-0551/2005 - Biotechnologies - am. 20", "RC B6-0551/2005 - Biotechnologies  - am.  21", "RC B6-0551/2005 - Biotechnologies  - am. 15", "RC B6-0551/2005 - Biotechnologies  - am. 16", "RC B6-0551/2005 - Biotechnologies - cons. M", "RC B6-0551/2005 - Biotechnologies  - r\u00e9solution ", "Rapport Klamt A6-0286/2005  - am. 29", "Rapport Klamt A6-0286/2005  - am. 10", "Rapport Klamt A6-0286/2005 - par. 8", "Rapport Klamt A6-0286/2005  - am.  2", "Rapport Klamt A6-0286/2005  - par. 15/1", "Rapport Klamt A6-0286/2005 - par. 15/2", "Rapport Klamt A6-0286/2005 - par. 21/1", "Rapport Klamt A6-0286/2005  - par. 21/2", "Rapport Klamt A6-0286/2005  - par.  25", "Rapport Klamt A6-0286/2005  - cons.  N/1", "Rapport Klamt A6-0286/2005  - r\u00e9solution ", "Rapport Costa A6-0230/2005  E 0230", "Rapport Blokland A6-0287/2005  AM 83", "Rapport Blokland A6-0287/2005  AM 87", "Rapport Blokland A6-0287/2005  AM 88", "Rapport Blokland A6-0287/2005  AM 9", "Rapport Blokland A6-0287/2005  AM 93", "Rapport Blokland A6-0287/2005  AM 101", "Rapport Pack A6-0267/2005  E 0267", "Rapport Groner A6-0263/2005  E 0263", "Rapport Graca Moura A6-0269/2005  AM 65", "Rapport Graca Moura A6-0269/2005  AM 64", "Rapport Graca Moura A6-0269/2005  E 0269", "Rapport Hieronymi A6-0278/2005  AM 15", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2007 modifi\u00e9  - am.  306/2", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2007 modifi\u00e9 - am. 322/2", "Rapport Elles/Grech A6-0451/2006 - par. 4", "Rapport Elles/Grech A6-0451/2006  - par. 13/2", "Rapport Elles/Grech A6-0451/2006  - par. 16/1", "Rapport Elles/Grech A6-0451/2006  - par. 16/2", "Rapport Elles/Grech A6-0451/2006  - am. 1", "Rapport Elles/Grech A6-0451/2006  - par. 27", "Rapport Elles/Grech A6-0451/2006  - par. 38", "Rapport Elles/Grech A6-0451/2006 - par. 41", "Rapport Elles/Grech A6-0451/2006  - par. 42", "Rapport Elles/Grech A6-0451/2006 - am.  2/1", "Rapport Elles/Grech A6-0451/2006  - cons.  F/2", "Rapport Daul A6-0412/2006  - r\u00e9solution ", "Rapport Segelstr\u00f6m A6-0454/2006 - r\u00e9solution ", "Rapport Segelstr\u00f6m A6-0452/2006 - r\u00e9solution ", "Recommandation  Grosch A6-0414/2006  - am. 6", "Rapport Leinen A6-0464/2006  - r\u00e9solution ", "Rapport Kudrycka A6-0427/2006  - am. 2", "Rapport Kudrycka A6-0427/2006  - am. 3", "Rapport Kudrycka A6-0425/2006 - am. 2", "Rapport Segelstr\u00f6m A6-0465/2006  - proposition Commission", "Rappor Segelstr\u00f6m A6-0453/2006 - proposition Commission ", "Rapport Morgan A6-0426/2006  - am. 9", "Rapport Morgan A6-0426/2006 - par. 37/1", "Rapport Morgan A6-0426/2006  - par. 37/2", "RC - B6-0647/2006 - Birmanie - r\u00e9solution ", "Recommandation Sacconi A6-0352/2006  - Option 1", "Recommandation Sacconi A6-0352/2006  - ams.175+177+188", "Recommandation Sacconi A6-0352/2006  - ams. 176+178", "Recommandation Sacconi A6-0352/2006  - am. 173", "Recommandation Sacconi A6-0352/2006  - am. 179", "Recommandation Sacconi A6-0352/2006 - am. 180", "Recommandation Sacconi A6-0352/2006 - am. 183", "Recommandation Sacconi A6-0352/2006  - am. 184", "Recommandation Sacconi A6-0352/2006 - am. 185", "Recommandation Sacconi A6-0352/2006  - am. 186", "Recommandation Sacconi A6-0352/2006  - am. 187", "Recommandation Sacconi A6-0352/2006  - am. 189", "Recommandation Sacconi A6-0352/2006  - am. 190", "Rapport Gr\u00e4ssle A6-0447/2006  - r\u00e9solution ", "Rapport Hieronymi A6-0399/2006  - am. 167", "Rapport Hieronymi A6-0399/2006  - am. 172", "Rapport Hieronymi A6-0399/2006  - ams. 198+240", "Rapport Hieronymi A6-0399/2006  - am. 199/1", "Rapport Hieronymi A6-0399/2006  - am. 220", "Rapport Hieronymi A6-0399/2006  - am. 183", "Rapport Hieronymi A6-0399/2006 - am.  226", "Rapport Hieronymi A6-0399/2006  - am. 174", "Rapport Hieronymi A6-0399/2006  - am. 227/1", "Rapport Hieronymi A6-0399/2006 - am.  227/2", "Rapport Hieronymi A6-0399/2006  - am. 227/3", "Rapport Hieronymi A6-0399/2006  - am. 175", "Rapport Hieronymi A6-0399/2006 - am. 176", "Rapport Hieronymi A6-0399/2006  - ams. 193+236/1", "Rapport Hieronymi A6-0399/2006  - ams. 193+236/2", "Rapport Hieronymi A6-0399/2006 - am. 162", "Rapport Hieronymi A6-0399/2006  - am. 208", "Rapport Hieronymi A6-0399/2006  - am. 208/2", "Rapport Hieronymi A6-0399/2006 - ams. 158+180", "Rapport Hieronymi A6-0399/2006  - am. 169", "Rapport Hieronymi A6-0399/2006  - ams. 166+179", "Rapport Hieronymi A6-0399/2006 - am. 178", "Rapport Hieronymi A6-0399/2006  - ams. 182+197/1", "Rapport Hieronymi A6-0399/2006 - ams. 182+197/2", "Rapport Hieronymi A6-0399/2006 - am. 170", "Rapport Hieronymi A6-0399/2006  - am. 173", "Rapport Hieronymi A6-0399/2006  - am. 171", "Rapport Groote A6-0301/2006  - block 1", "Rapport Groote A6-0301/2006  - am. 73", "Rapport Groote A6-0301/2006  - am. 118/1", "Rapport Groote A6-0301/2006  - am. 118/2", "Rapport Groote A6-0301/2006  - am. 60", "Rapport Groote A6-0301/2006  - am. 91", "Rapport Groote A6-0301/2006  - am. 116", "Rapport Groote A6-0301/2006  - am. 59", "Rapport Groote A6-0301/2006  - am. 130", "Rapport Groote A6-0301/2006 - proposition Commission ", "Rapport Groote A6-0301/2006  - r\u00e9solution ", "Rapport Higgins A6-0432/2006  - am.  1", "Rapport Fruteau A6-0422/2006  - am. 10", "Rapport Brok A6-0436/2006  - par. 14", "Rapport Brok A6-0436/2006  - par. 29", "Rapport Brok A6-0436/2006 - r\u00e9solution ", "Rapport Stubb A6-0393/2006  - par.  9-B", "Rapport Stubb A6-0393/2006 - par.  9-C", "Rapport Stubb A6-0393/2006  - par.  9-E", "Rapport Stubb A6-0393/2006  - par.  9-F", "Rapport Stubb A6-0393/2006 - par.  9-G", "Rapport Stubb A6-0393/2006  - am. 4", "Rapport Stubb A6-0393/2006  - par. 18", "Rapport Stubb A6-0393/2006 - r\u00e9solution ", "B6-0644/2006 - Nomination du commissaire bulgare - d\u00e9cision", "B6-0645/2006 - Nomination du commissaire roumain - d\u00e9cision", "Rapport Klinz A6-0332/2006  - r\u00e9solution ", "Rapport Costa A6-0402/2006  - r\u00e9solution ", "Rapport Freitas A6-0395/2006  - r\u00e9solution ", "Rapport Gal A6-0306/2006 - r\u00e9solution ", "Rapport Kosane Kovacs A6-0282/2006  - r\u00e9solution ", "Rapport Van Orden A6-0420/2006  - am. 1", "Rapport Van Orden A6-0420/2006  - par. 16/1", "Rapport Van Orden A6-0420/2006  - par. 16/2", "Rapport Van Orden A6-0420/2006  - am. 2", "Rapport Van Orden A6-0420/2006  - cons.  F/1", "Rapport Van Orden A6-0420/2006  - cons. F/2", "Rapport Van Orden A6-0420/2006  - cons.  F/3", "Rapport Van Orden A6-0420/2006  - r\u00e9solution ", "Rapport Moscovici A6-0421/2006  - par. 10", "Rapport Moscovici A6-0421/2006  - cons. C", "Rapport Moscovici A6-0421/2006  - r\u00e9solution ", "Rapport Hasse Ferreira A6-0289/2006 - proposition Commission", "Rapport Hasse Ferreira A6-0289/2006  - r\u00e9solution ", "Rapport Niebler A6-0369/2006  - am. 27", "Rapport Prodi  A6-0371/2006  - am. 75", "Rapport Riera Madurell A6-0379/2006  - am. 173", "B6-0625/2006 - Espace de libert\u00e9 - r\u00e9solution ", "RC - B6-0619/2006 - Sida - am.  3/r\u00e9v.", "RC- B6-0619/2006 - Sida - am. 5/r\u00e9v.", "RC - B6-0619/2006 - Sida -  sous-titre ", "RC - B6-0619/2006 - Sida - par.  9", "RC - B6-0619/2006 - Sida - par. 10", "RC - B6-0619/2006 - Sida  - am. 4/r\u00e9v.", "RC - B6-0619/2006 - Sida - am.  6/r\u00e9v.", "RC - B6-0619/2006 - Sida - am.  1/r\u00e9v.", "RC - B6-0619/2006 - Sida  - cons. K", "RC - B6-0619/2006 - Sida - cons. L", "RC - B6-0619/2006 - Sida - am.  2/r\u00e9v.", "RC - B6-0619/2006 - Sida - r\u00e9solution ", "Rapport Lynne A6-0351/2006  - par. 2/1", "Rapport Lynne A6-0351/2006  - par. 2/2", "Rapport Lynne A6-0351/2006  - am.  3", "Proposition de r\u00e8glement C6-0334/2006 - Accord de p\u00eache UE/Mauritanie ", "RC-  B6-0585/2006 - Armes biologiques et \u00e0 toxines (BTWC) - am. 2", "RC - B6-0585/2006 - Armes biologiques et \u00e0 toxines (BTWC) - am. 3", "Rapport Stubb A6-0367/2006  - par. 11", "Rapport Stubb A6-0367/2006  - par. 13", "Rapport Stubb A6-0367/2006  - par. 16", "Rapport Stubb A6-0367/2006 - r\u00e9solution ", "Rapport Von Wogau A6-0366/2006  - am. 15", "Rapport Von Wogau A6-0366/2006  - am. 16", "Rapport Von Wogau A6-0366/2006  - par. 7/2", "Rapport Von Wogau A6-0366/2006  - par. 27", "Rapport Von Wogau A6-0366/2006 - par. 44", "Rapport Von Wogau A6-0366/2006 - par. 51/1", "Rapport Von Wogau A6-0366/2006  - par.  51/2", "Rapport Von Wogau A6-0366/2006  - par. 53", "Rapport Von Wogau A6-0366/2006  - r\u00e9solution ", "Rapport Gargani A6-0359/2006  - cons. E", "Rapport Gargani A6-0359/2006 - r\u00e9solution ", "Rapport Bauer A6-0368/2006  - am. 25", "Rapport Bauer A6-0368/2006  - am. 23", "Rapport Bauer A6-0368/2006  - am. 24", "Rapport Herrero-Tejedor A6-0365/2006 - par. 13", "Rapport Herrero-Tejedor A6-0365/2006 - par. 53", "Rapport Herrero-Tejedor A6-0365/2006 - r\u00e9solution ", "RC - B6-0595/2006 - Bengladesh - par. 11", "RC - B6-0595/2006 - Bengladesh - am. 1", "RC - B6-0595/2006 - Bengladesh cons. H", "RC- B6-0595/2006 - Bengladesh  - r\u00e9solution ", "RC - B6-0597/2006 - Iran  - r\u00e9solution ", "Rapport Joan i Mari A6-0372/2006  - am.  4", "Rapport Joan i Mari A6-0372/2006 - am. 3", "Rapport Joan i Mari A6-0372/2006 - par.  9", "Rapport Joan i Mari A6-0372/2006 - am. 1", "Rapport Joan i Mari A6-0372/2006 - par. 17", "Rapport Joan i Mari A6-0372/2006  - par. 20/1", "Rapport Joan i Mari A6-0372/2006  - par. 20/2", "Rapport Joan i Mari A6-0372/2006 - par. 21", "Rapport Joan i Mari A6-0372/2006 - am. 10", "Rapport Joan i Mari A6-0372/2006 - par. 24", "Rapport Joan i Mari A6-0372/2006 - am. 5", "Rapport Joan i Mari A6-0372/2006 - par. 25", "Rapport Joan i Mari A6-0372/2006  - am. 6", "Rapport Joan i Mari A6-0372/2006 - am. 7", "Rapport Joan i Mari A6-0372/2006  - am. 2", "Rapport Joan i Mari A6-0372/2006 - am. 8", "Rapport Joan i Mari A6-0372/2006  - am. 9", "Rapport Joan i Mari A6-0372/2006 - r\u00e9solution ", "Recommandation  Gebhardt A6-0375/2006  - ams. 38+39", "Recommandation  Gebhardt A6-0375/2006 - am. 29", "Recommandation  Gebhardt A6-0375/2006 - am. 30", "Recommandation  Gebhardt A6-0375/2006 - am. 31", "Recommandation  Gebhardt A6-0375/2006 - am. 14", "Recommandation Gebhardt A6-0375/2006  - am. 32", "Recommandation  Gebhardt A6-0375/2006 - am. 15", "Recommandation  Gebhardt A6-0375/2006 - am. 20", "Recommandation  Gebhardt A6-0375/2006 - am. 21", "Recommandation  Gebhardt A6-0375/2006  - am. 25", "Recommandation  Gebhardt A6-0375/2006 - am. 23", "Recommandation  Gebhardt A6-0375/2006  - am. 28", "Rapport Morillon A6-0331/2006  - r\u00e9solution ", "Rapport Morillon A6-0311/2006  - r\u00e9solution ", "Rapport Mulder A6-0319/2006  - r\u00e9solution ", "Rapport Sornosa Martinez A6-0287/2006  - am. 19", "Rapport Sornosa Martinez A6-0287/2006  - am. 18", "Rapport Sornosa Martinez A6-0287/2006  - proposition modifi\u00e9e ", "Rapport Sornosa Martinez A6-0287/2006  - r\u00e9solution ", "Rapport Goepel A6-0315/2006  - proposition l\u00e9gislative ", "Rapport Hennicot-Schoepges A6-0382/2006  - am. 60", "Rapport Garcia-Margallo y Marfil A6-0381/2006  - am. 10", "Rapport Garcia-Margallo y Marfil  A6-0381/2006  - r\u00e9solution ", "Rapport Kuskis A6-0364/2006 - r\u00e9solution ", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2007  - am. 425", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2007  - am. 528", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2007  - ams.  376+489+529", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2007  - am.  495", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2007  - am. 638", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2007  - am. 829", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2007 - am. 852", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2007  - am. 770", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2007  - am. 830/1", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2007  - am. 830/2", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2007  - am. 830/3", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2007  - am. 647", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2007  - am. 648", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2007  - am. 832", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2007  - am. 833", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2007 - am. 665", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2007  - am. 449", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2007  - am. 845", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2007  - am. 765", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2007  - am. 459", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2007  - am. 983", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2007  - am. 358", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2007  - am. 384", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2007  - am. 385", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2007  - am. 386", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2007  - am. 465", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2007  - am. 909/2", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2007 - am. 477", "Rapport Elles A6-0358/2006  - par. 4", "Rapport Elles A6-0358/2006  - par. 6", "Rapport Elles A6-0358/2006  - par. 7", "Rapport Elles A6-0358/2006  - par. 9", "Rapport Elles A6-0358/2006  - par. 13", "Rapport Elles A6-0358/2006  - par. 15", "Rapport Elles A6-0358/2006  - am. 3", "Rapport Elles A6-0358/2006  - am. 4/1", "Rapport Elles A6-0358/2006  - am. 4/2", "Rapport Elles A6-0358/2006  - par. 28", "Rapport Elles A6-0358/2006  - am. 5", "Rapport Grech A6-0356/2006  - am. 3", "Rapport Grech A6-0356/2006  - par. 23", "Rapport Grech A6-0356/2006  - am. 4", "B6-0548/2006 - Hongrie - par. 3", "B6-0548/2006 - Hongrie - cons. F", "Rapport De Keyser A6-0334/2006  - r\u00e9solution ", "Rapport Wortmann-Kool A6-0299/2006  - am. 3", "Rapport Wortmann-Kool A6-0299/2006  - am. 5", "Rapport Wortmann-Kool A6-0299/2006  - am. 6", "Rapport Wortmann-Kool A6-0299/2006  - r\u00e9solution ", "Rapport Weiler A6-0363/2006  - am. 20/1", "Rapport Weiler A6-0363/2006  - am. 20/2", "Rapport Weiler A6-0363/2006 - am. 6/r\u00e9v.", "Rapport Schroedter A6-0308/2006 - am. 12", "Rapport Schroedter A6-0308/2006  - r\u00e9solution ", "Rapport Ber\u00e8s A6-0349/2006  - am. 8", "Rapport Ber\u00e8s A6-0349/2006 - r\u00e9solution ", "RC - B6-0555/2006 - Tibet   - r\u00e9solution ", "RC - B6-0556/2006 - Ouzb\u00e9kistan  - par. 2", "RC - B6-0556/2006 - Ouzb\u00e9kistan - r\u00e9solution ", "B6-0526/2006 - Processus de paix en Espagne - r\u00e9solution ", "B6-0527/2006/r\u00e9v.  - Processus de paix en Espagne  - r\u00e9solution ", "Rapport Schlyter A6-0251/2006  - r\u00e9solution ", "Rapport Coelho A6-0355/2006  - r\u00e9solution ", "Rapport Coelho A6-0354/2006  - r\u00e9solution ", "Rapport Coelho A6-0353/2006  - r\u00e9solution ", "RC - B6-0528/2006 -  Cancer du sein - r\u00e9solution ", "Rapport Muscardini A6-0243/2006  - r\u00e9solution ", "Rapport Brepoels A6-0330/2006  - r\u00e9solution ", "Rapport Pittella/Dombrovskis A6-0350/2006  - r\u00e9solution ", "Rapport Isler B\u00e9guin A6-0288/2006  - ams. 1-31", "Rapport Papadimoulis A6-0286/2006  - am. 14", "Rapport Papadimoulis A6-0286/2006  - am. 15", "Rapport Papadimoulis A6-0286/2006 - r\u00e9solution ", "Rapport Kratsa-Tsagaropoulou A6-0307/2006  - am. 12/r\u00e9v.", "Rapport Kratsa-Tsagaropoulou A6-0307/2006  - am. 14/r\u00e9v.", "Rapport Kratsa-Tsagaropoulou A6-0307/2006  - par. 29/2", "Rapport Casaca A6-0303/2006  - par. 43", "Rapport Casaca A6-0303/2006  - par. 44", "Rapport Casaca A6-0303/2006  - par. 45", "Rapport Virrankoski-It\u00e4l\u00e4 A6-0492/2007 - am. 6", "Rapport Virrankoski-It\u00e4l\u00e4 A6-0492/2007 - am.  8", "Rapport Virrankoski-It\u00e4l\u00e4 A6-0492/2007 - am. 9", "Rapport Adamou A6-0443/2007  - r\u00e9solution ", "RC6-0518/2007 - Convention d'Ottawa  - am. 1", "RC B6-0512/2007 - Combattre la mont\u00e9e de l'extr\u00e9misme en Europe - am. 7", "RC B6-0512/2007 - Combattre la mont\u00e9e de l'extr\u00e9misme en  Europe  - am. 14", "RC B6-0512/2007 - Combattre la mont\u00e9e de l'extr\u00e9misme en Europe  - am.  8", "RC B6-0512/2007 - Combattre la mont\u00e9e de l'extr\u00e9misme en Europe - am. 9", "RC B6-0512/2007 - Combattre la mont\u00e9e de l'extr\u00e9misme en Europe  - am. 10", "RC B6-0512/2007 - Combattre la mont\u00e9e de l'extr\u00e9misme en Europe - am. 18", "RC B6-0512/2007 - Combattre la mont\u00e9e de l'extr\u00e9misme en Europe - am. 19", "RC B6-0512/2007 - Combattre la mont\u00e9e de l'extr\u00e9misme en Europe  - am. 11", "RC B6-0512/2007 - Combattre la mont\u00e9e de l'extr\u00e9misme en Europe  - am. 12", "RC B6-0512/2007 - Combattre la mont\u00e9e de l'extr\u00e9misme en  Europe  - am. 2", "RC B6-0512/2007 - Combattre la mont\u00e9e de l'extr\u00e9misme en  Europe  - am. 1", "RC B6-0512/2007 - Combattre la mont\u00e9e de l'extr\u00e9misme en Europe  - am. 4", "RC B6-0512/2007 - Combattre la mont\u00e9e de l'extr\u00e9misme en Europe  - am. 5", "RC B6-0512/2007 - Combattre la mont\u00e9e de l'extr\u00e9misme  en Europe  - am. 6", "RC B6-0512/2007 - Combattre la mont\u00e9e de l'extr\u00e9misme en Europe - r\u00e9solution", "RC B6-0495/2007 - Textiles - am.  6", "RC B6-0495/2007 - Textiles  - am. 8", "RC B6-0495/2007 - Textiles  - am. 10", "RC B6-0495/2007 - Textiles - am. 11", "RC B6-0495/2007 - Textiles  - am. 12", "RC B6-0527/2007 - Tchad oriental - par. 4", "RC B6-0525/2007 - Justice pour les femmes  de r\u00e9confort - r\u00e9solution ", "Rapport B\u00f6ge A6-0485/2007 - r\u00e9solution ", "Rapport Golik A6-0461/2007  - r\u00e9solution ", "Rapport Guerreiro A6-0467/2007  - r\u00e9solution ", "Rapport Lehne A6-0453/2007  - am. 6", "Rapport Lehne A6-0453/2007  - am. 7", "Rapport Castiglione A6-0477/2007  - am. 315", "Rapport Castiglione A6-0477/2007 - am. 108", "Rapport Castiglione A6-0477/2007 - am. 132", "Rapport Castiglione A6-0477/2007  - am. 149", "Rapport Castiglione A6-0477/2007  - am. 233", "Rapport Castiglione A6-0477/2007  - am. 270", "Rapport Castiglione A6-0477/2007  - am. 282", "Rapport Castiglione A6-0477/2007  - am. 310", "Rapport Castiglione A6-0477/2007 - am. 294", "Rapport Castiglione A6-0477/2007  - am. 304", "Rapport Castiglione A6-0477/2007  - am. 326", "Rapport Castiglione A6-0477/2007  - am. 327", "Rapport Ayala Sender A6-0434/2007  - d\u00e9cision M. Ioannis SARMAS", "Rapport Ayala Sender A6-0433/2007  - d\u00e9cision M. Hubert WEBER", "RC B6-0449/2007 - Communaut\u00e9s chr\u00e9tiennes au Moyen-Orient - r\u00e9solution", "RC B6-0454/2007 - Somalie - r\u00e9solution ", "A7-0417/2011 -  In\u00e9s Ayala Sender - Nomination de M. K. Pinxten", "A7-0416/2011 -  In\u00e9s Ayala Sender - Nomination de M. H. Otbo", "A7-0422/2011 -  In\u00e9s Ayala Sender - Nomination de M. J-F Corona Ram\u00f3n", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2006  - am. 744", "Rapport Sepp\u00e4nen A6-0397/2006 - am. 27", "Rapport Martens A6-0375/2007  - par. 77", "A8-0285/2016 -  Eric Andrieu - R\u00e9solution", "A8-0227/2016 -  Marian Harkin - Consid\u00e9rant R", "A8-0166/2017 -  Indrek Tarand - Vote unique", "A8-0192/2017 -  Sabine Verheyen et  Petra Kammerevert - D\u00e9cision d'engager des n\u00e9gociations", "B8-0503/2017 - (Vote au scrutin secret (article 180 bis, paragraphe 1, du r\u00e8glement)) - nomination", "Election of a Vice-President of the European Parliament (to replace Ildik\u00f3 G\u00e1ll-Pelcz)", "Rapport Castiglione A6-0477/2007  - am. 305", "Rapport Castiglione A6-0477/2007  - am. 328", "Rapport Castiglione A6-0477/2007  - am. 330", "Rapport Castiglione A6-0477/2007 - am. 312", "Rapport Castiglione A6-0477/2007 - am. 313", "Rapport Castiglione A6-0477/2007  - am. 314", "Rapport Castiglione A6-0477/2007 - am. 347", "Rapport Castiglione A6-0477/2007  - am.  293/1", "Rapport Castiglione A6-0477/2007 - am.  293/2", "Rapport Castiglione A6-0477/2007  - am. 293/3", "Rapport Castiglione A6-0477/2007  - am. 271/1", "Rapport Castiglione A6-0477/2007  - am. 271/2", "Rapport Castiglione A6-0477/2007  - am. 271/3", "Rapport Castiglione A6-0477/2007  - am. 33", "Rapport Castiglione A6-0477/2007  - am. 36", "Rapport Castiglione A6-0477/2007 - am. 319", "Rapport Castiglione A6-0477/2007  - proposition Commission modifi\u00e9e ", "Rapport Castiglione A6-0477/2007  - r\u00e9solution ", "B6-0514/2007 - Lutte contre le terrorisme - par. 1", "B6-0514/2007 - Lutte contre le terrorisme  - am. 34", "B6-0514/2007 - Lutte contre le terrorisme - am. 5", "B6-0514/2007 - Lutte contre le terrorisme - par. 36", "B6-0514/2007 - Lutte contre le terrorisme - cons. A - 5", "B6-0514/2007 - Lutte contre le terrorisme  - am. 26", "B6-0514/2007 - Lutte contre le terrorisme - am. 27", "B6-0514/2007 - Lutte contre le terrorisme - am. 28", "B6-0514/2007 - Lutte contre le terrorisme - am. 33", "B6-0514/2007 - Lutte contre le terrorisme - am. 11", "B6-0514/2007 - Lutte contre le terrorisme - r\u00e9solution ", "RC B6-0500/2007 - Programme Commission 2008  - par. 4", "RC B6-0500/2007 - Programme Commission 2008  - par. 16", "Rapport van den Burg A6-0469/2007  - r\u00e9solution ", "Rapport De Michelis A6-0484/2007  - r\u00e9solution ", "Recommandation  Krahmer A6-0398/2007 - bloc 1", "Rapport Mulder A6-0470/2007  - r\u00e9solution ", "Rapport McCarthy A6-0431/2007  - r\u00e9solution ", "Rapport Kallenbach A6-0276/2007  - am.  53", "Rapport Kallenbach A6-0276/2007 - r\u00e9solution ", "Rapport Leinen A6-0412/2007  - r\u00e9solution ", "Rapport Leinen A6-0445/2007  - am. 1/r\u00e9v.", "Rapport Leinen A6-0445/2007  - am. 3", "Rapport Leinen A6-0445/2007  - r\u00e9solution ", "Rapport Christensen A6-0446/2007  - am. 32", "Rapport Christensen A6-0446/2007  - am. 35", "Rapport Christensen A6-0446/2007  - am. 26", "Rapport Christensen A6-0446/2007 - am. 36", "Rapport Christensen A6-0446/2007 - am. 38", "Rapport Christensen A6-0446/2007  - am. 18", "Rapport Christensen A6-0446/2007  - am. 41", "Rapport Christensen A6-0446/2007  - am. 7", "Rapport Christensen A6-0446/2007  - am. 44", "Rapport Christensen A6-0446/2007  - am. 23", "Rapport Christensen A6-0446/2007 - r\u00e9solution ", "Rapport Costa A6-0399/2007  - par. 46", "Rapport Costa A6-0399/2007  - par. 81", "Rapport Costa A6-0399/2007  - r\u00e9solution ", "Rapport Lipietz A6-0409/2007  - am. 17", "Rapport Lipietz A6-0409/2007 - r\u00e9solution ", "Rapport Morgantini A6-0432/2007  - am. 3", "Rapport Coelho A6-0441/2007  - r\u00e9solution ", "Rapport Braghetto A6-0408/2007 - am. 13", "Rapport Braghetto A6-0408/2007  - r\u00e9solution ", "RC B6-0435/2007 - R\u00e9ussir le d\u00e9fi de la mondialisation - am. 5", "RC B6-0435/2007 - R\u00e9ussir le d\u00e9fi de la mondialisation - am. 6", "RC B6-0435/2007 - R\u00e9ussir le d\u00e9fi de la mondialisation - am. 7", "RC B6-0435/2007 - R\u00e9ussir le d\u00e9fi de la mondialisation - par. 4/1", "RC B6-0435/2007- R\u00e9ussir le d\u00e9fi de la mondialisation - par. 4/2", "RC B6-0435/2007 - R\u00e9ussir le d\u00e9fi de la mondialisation - par. 4/3", "RC B6-0435/2007 - R\u00e9ussir le d\u00e9fi de la mondialisation - par. 5", "RC B6-0435/2007 - R\u00e9ussir le d\u00e9fi de la mondialisation- am. 8/1", "RC B6-0435/2007 - R\u00e9ussir le d\u00e9fi de la mondialisation - am. 8/2", "RC B6-0435/2007 - R\u00e9ussir le d\u00e9fi de la mondialisation - par. 15", "RC B6-0435/2007 - R\u00e9ussir le d\u00e9fi de la mondialisation - par. 20", "RC B6-0435/2007 - R\u00e9ussir le d\u00e9fi de la mondialisation - par. 26/1", "RC B6-0435/2007 - R\u00e9ussir le d\u00e9fi de la mondialisation - par. 26/2", "RC B6-0435/2007 - R\u00e9ussir le d\u00e9fi de la mondialisation - par. 33/1", "RC B6-0435/2007 - R\u00e9ussir le d\u00e9fi de la mondialisation - par. 33/2", "RC B6-0435/2007 - R\u00e9ussir le d\u00e9fi de la mondialisation - am. 2", "RC B6-0435/2007 - R\u00e9ussir le d\u00e9fi de la mondialisation - r\u00e9solution ", "RC B6-0462/2007 - Libre circulation  - par. 10", "RC B6-0462/2007 - Libre circulation - par. 13", "RC B6-0462/2007 - Libre circulation - cons. L", "RC B6-0462/2007 - Libre circulation - r\u00e9solution ", "B6-0448/2007 - Acquis de Schengen - r\u00e9solution ", "B6-0432/2007 - Changements climatiques - am. 3", "B6-0432/2007 - Changements climatiques  - am. 7", "B6-0432/2007 - Changements climatiques - par.  25/1", "B6-0432/2007 - Changements climatiques - par. 25/2", "B6-0432/2007 - Changements climatiques - r\u00e9solution", "Rapport Lynne A6-0400/2007  - r\u00e9solution ", "Rapport Guti\u00e9rrez-Cortines A6-04110/2007  - am. 112", "Rapport Guti\u00e9rrez-Cortines A6-04110/2007  - am. 36,1", "Rapport Guti\u00e9rrez-Cortines A6-04110/2007  - am. 36,2", "Rapport Guti\u00e9rrez-Cortines A6-04110/2007 - am.  36,3", "Rapport Guti\u00e9rrez-Cortines A6-04110/2007 - am.  37", "Rapport Guti\u00e9rrez-Cortines A6-04110/2007  - am. 118", "Rapport Guti\u00e9rrez-Cortines A6-04110/2007 - am. 55", "Rapport Guti\u00e9rrez-Cortines A6-04110/2007 - am. 60", "Rapport Guti\u00e9rrez-Cortines A6-04110/2007  - am. 122", "Rapport Guti\u00e9rrez-Cortines A6-04110/2007  - am.  62/1", "Rapport Guti\u00e9rrez-Cortines A6-04110/2007  - am. 62/2", "Rapport Guti\u00e9rrez-Cortines A6-04110/2007 - am. 123", "Rapport Guti\u00e9rrez-Cortines A6-04110/2007 - ams.  64+124", "Rapport Guti\u00e9rrez-Cortines A6-04110/2007 - am. 125", "Rapport Guti\u00e9rrez-Cortines A6-04110/2007 - am. 65/1", "Rapport Guti\u00e9rrez-Cortines A6-04110/2007  - am. 65/2", "Rapport Guti\u00e9rrez-Cortines A6-04110/2007 - am. 66/1", "Rapport Guti\u00e9rrez-Cortines A6-04110/2007 - am. 66/2", "Rapport Guti\u00e9rrez-Cortines A6-04110/2007 - ams. 129+131+105+141", "Rapport Guti\u00e9rrez-Cortines A6-04110/2007 - am. 144/r\u00e9v./1", "Rapport Guti\u00e9rrez-Cortines A6-04110/2007 - am. 144/r\u00e9v./2", "Rapport Guti\u00e9rrez-Cortines A6-04110/2007 - am. 144/r\u00e9v./3", "Rapport Guti\u00e9rrez-Cortines A6-04110/2007 - am. 151", "Rapport Guti\u00e9rrez-Cortines A6-04110/2007 - am. 145", "Rapport Guti\u00e9rrez-Cortines A6-04110/2007  - am. 146", "Rapport Guti\u00e9rrez-Cortines A6-04110/2007 - am. 147", "Rapport Guti\u00e9rrez-Cortines A6-04110/2007 - am. 148", "Rapport Guti\u00e9rrez-Cortines A6-04110/2007 - am. 149", "Rapport Guti\u00e9rrez-Cortines A6-04110/2007 - am. 85", "Rapport Guti\u00e9rrez-Cortines A6-04110/2007 - am. 150", "Rapport Guti\u00e9rrez-Cortines A6-04110/2007 - am. 140", "Rapport Guti\u00e9rrez-Cortines A6-04110/2007 - am. 113", "Rapport Guti\u00e9rrez-Cortines A6-04110/2007  - am. 114", "Rapport Guti\u00e9rrez-Cortines A6-04110/2007 - proposition Commission modifi\u00e9e", "Rapport Guti\u00e9rrez-Cortines A6-04110/2007 - r\u00e9solution ", "Rapport Bradbourn A6-0225/2007  - r\u00e9solution ", "RC B6-0434/2007 - Sommet UE-Russie  - am.  4", "RC B6-0434/2007 - Sommet UE-Russie - am.  3", "Rapport Iturgaiz Angulo A6-0392/2007  - am. 1/r\u00e9v.", "Rapport Kudrycka A6-0363/2007  - r\u00e9solution ", "Rapport Weber A6-0390/2007  - r\u00e9solution ", "Rapport Jordan Cizelj A6-0376/2007  - am. 22", "Rapport Jordan Cizelj A6-0376/2007  - am. 39", "Rapport Jordan Cizelj A6-0376/2007 - am. 40", "Rapport Schmitt A6-0415/2007  - par. 10", "Rapport Schmitt A6-0415/2007  - par. 24", "Rapport Schmitt A6-0415/2007  - par. 47", "Rapport Schmitt A6-0415/2007 - r\u00e9solution ", "Rapport Prodi A6-0411/2007  - par. 8", "Rapport Prodi A6-0411/2007  - par. 10", "Rapport Liese A6-0402/2007  - am. 58", "Rapport Liese A6-0402/2007  - am. 88", "Rapport Liese A6-0402/2007  - am. 24", "Rapport Liese A6-0402/2007  - am. 85", "Rapport Liese A6-0402/2007 - ams. 24+61", "Rapport Liese A6-0402/2007  - am. 89", "Rapport Liese A6-0402/2007  - am. 25", "Rapport Liese A6-0402/2007  - am. 86", "Rapport Liese A6-0402/2007 - ams. 75+87", "Rapport Liese A6-0402/2007  - am. 69", "Rapport Liese A6-0402/2007  - am. 39", "Rapport Liese A6-0402/2007  - ams. 98+100/r\u00e9v.", "Rapport Liese A6-0402/2007  - am. 78/1", "Rapport Liese A6-0402/2007  - am. 78/2", "Rapport Liese A6-0402/2007  - ams. 97+99/r\u00e9v.", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral  2008  - modifications propos\u00e9es ", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2008  - am.  231/1", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral  2008  - am. 884", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral  2008  - am. 601", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral  2008  - am. 937", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral  2008 - am. 21", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral  2008 - am. 249", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2008  - am. 254", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2008 - am.  257", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2008 - am. 263", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2008 - am. 265", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2008 - am. 267", "Projet de budget  g\u00e9n\u00e9ral 2008  - am. 271", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral  2008 - am. 273", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2008 - am. 591", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2008 - ams. 401+592", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral  2008  - am. 593", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral  2008 - am.  1133/2", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral  2008 - am. 945", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral  2008 - am. 674", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2008 - am. 967", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2008  - am. 624", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2008 - am.  625/2", "Rapport Virrankoski A6-0397/2007 - par. 19", "Rapport Virrankoski A6-0397/2007 - am. 6", "Rapport Virrankoski A6-0397/2007  - r\u00e9solution ", "Rapport It\u00e4l\u00e4 A6-0394/2007 - am. 8", "Rapport It\u00e4l\u00e4 A6-0394/2007 - r\u00e9solution ", "Rapport Sudre A6-0405/2007  - am. 8", "Rapport Sudre A6-0405/2007  - am. 7", "Rapport Sudre A6-0405/2007 - proposition modifi\u00e9e Commission ", "Rapport Fernandes A6-0404/2007  - am. 9", "Rapport Fernandes A6-0404/2007  - am. 8", "Rapport Fernandes A6-0404/2007 - proposition modifi\u00e9e Commission ", "Rapport Fernandes A6-0404/2007  - r\u00e9solution ", "RC B6-0400/2007 - Hausse des prix des denr\u00e9es alimentaires  - am. 1", "RC B6-0400/2007 - Hausse des prix des denr\u00e9es alimentaires - am. 2", "RC B6-0400/2007 - Hausse des prix des denr\u00e9es  alimentaires - am. 3", "RC B6-0400/2007 - Hausse des prix des denr\u00e9es alimentaires - am. 4", "RC B6-0400/2007 - Hausse des prix des denr\u00e9es alimentaires - am. 5", "RC B6-0400/2007 - Hausse des prix des denr\u00e9es alimentaires - r\u00e9solution ", "Rapport Kacin A6-0325/2007  - am. 23", "Rapport Kacin A6-0325/2007 - ams. 4+13", "Rapport Martens A6-0375/2007  - par. 61", "B6-0429/2007 - Trait\u00e9 international pour l'interdiction des sous-munitions - am. 1", "Rapport Cappato A6-0341/2007  - r\u00e9solution ", "RC B6-0408/2007 - Soudan - r\u00e9solution ", "Rapport Corbett A6-0354/2007- ams. 2,7,8+3,6,9", "Rapport Corbett A6-0354/2007  - d\u00e9cision ", "Rapport Reul A6-0348/2007  - am. 14", "Rapport Reul A6-0348/2007  - am. 20", "Rapport Reul A6-0348/2007 - am. 31", "Rapport Reul A6-0348/2007 - am. 34", "Rapport Reul A6-0348/2007  - am. 43", "Rapport Reul A6-0348/2007 - r\u00e9solution ", "Rapport Davies A6-0343/2007  - am. 10", "Rapport Davies A6-0343/2007 - am. 43/1", "Rapport Davies A6-0343/2007  - am. 43/2", "Rapport Davies A6-0343/2007 - am. 27", "Rapport Davies A6-0343/2007  - am. 12", "Rapport Davies A6-0343/2007 - am. 47", "Rapport Davies A6-0343/2007  - am. 40", "Rapport Wagenknecht A6-0391/2007 - am. 2", "Rapport Wagenknecht A6-0391/2007  - par. 4/1", "Rapport Wagenknecht A6-0391/2007 - par. 4/2", "Rapport Wagenknecht A6-0391/2007  - par. 4/3", "Rapport Wagenknecht A6-0391/2007 - par. 4/4", "Rapport Wagenknecht A6-0391/2007  - par. 4/5", "Rapport Wagenknecht A6-0391/2007  - par. 4/6", "Rapport Wagenknecht A6-0391/2007  - am. 3", "Rapport Wagenknecht A6-0391/2007 - am. 20", "Rapport Wagenknecht A6-0391/2007 - am. 6", "Rapport Wagenknecht A6-0391/2007  - par. 23", "Rapport Wagenknecht A6-0391/2007 - am. 15/1", "Rapport Wagenknecht A6-0391/2007 - am. 15/2", "Rapport Wagenknecht A6-0391/2007  - par. 24", "Rapport Wagenknecht A6-0391/2007 - par. 25", "Rapport Wagenknecht A6-0391/2007  - am. 23", "Rapport Wagenknecht A6-0391/2007 - par. 29", "Rapport Wagenknecht A6-0391/2007  - par. 38/1", "Rapport Wagenknecht A6-0391/2007 - par. 38/2", "Rapport Wagenknecht A6-0391/2007 - par. 38/3", "Rapport Wagenknecht A6-0391/2007  - cons. B/1", "Rapport Wagenknecht A6-0391/2007  - cons.  B/2", "Rapport Wagenknecht A6-0391/2007  - cons.  C/1", "Rapport Wagenknecht A6-0391/2007 - cons.  C/2", "Rapport Wagenknecht A6-0391/2007 - am. 1", "Rapport Wagenknecht A6-0391/2007  - cons.  D/1", "Rapport Wagenknecht A6-0391/2007  - cons. D/2", "Rapport Wagenknecht A6-0391/2007 - cons.  D/3", "Rapport Wagenknecht A6-0391/2007 - r\u00e9solution ", "Rapport Florenz A6-0336/2007  - am. 1", "Rapport Florenz A6-0336/2007 - am. 2", "Rapport Florenz A6-0336/2007 - am. 3/1", "Rapport Florenz A6-0336/2007  - am. 3/2", "Rapport Florenz A6-0336/2007  - am. 11", "Rapport Florenz A6-0336/2007 - am. 12", "Rapport Florenz A6-0336/2007  - am. 6", "Rapport Florenz A6-0336/2007 - am. 5", "Rapport Florenz A6-0336/2007 - r\u00e9solution ", "B6-0376/2007 -  Relations UE-Turquie - am. 15", "B6-0376/2007 - Relations UE-Turquie - am. 16", "B6-0376/2007 - Relations UE-Turquie - am. 25", "B6-0376/2007 - Relations UE-Turquie - am. 17", "B6-0376/2007 - Relations UE-Turquie - am. 18", "B6-0376/2007 - Relations UE-Turquie - am. 19", "B6-0376/2007 - Relations UE-Turquie - am. 9", "B6-0376/2007 - Relations UE-Turquie - am. 4", "Rapport Niebler A6-0377/2007  - r\u00e9solution ", "Rapport Ouzky A6-0395/2007  - r\u00e9solution ", "Rapport Klass A6-0347/2007  - am. 34", "Rapport Klass A6-0347/2007  - am. 154", "Rapport Klass A6-0347/2007  - am. 146", "Rapport Klass A6-0347/2007  - am. 162", "Rapport Klass A6-0347/2007  - am. 126", "Rapport Klass A6-0347/2007  - am. 127", "Rapport Klass A6-0347/2007 - am. 163", "Rapport Klass A6-0347/2007  - am. 70/1", "Rapport Klass A6-0347/2007  - am. 70/2", "Rapport Klass A6-0347/2007  - am. 143", "Rapport Klass A6-0347/2007  - am. 86", "Rapport Klass A6-0347/2007  - am. 156", "Rapport Breyer A6-0359/2007 - am.  4", "Rapport Breyer A6-0359/2007 - am. 5", "Rapport Breyer A6-0359/2007  - am. 6", "Rapport Breyer A6-0359/2007  - am. 27", "Rapport Breyer A6-0359/2007 - am. 39/1", "Rapport Breyer A6-0359/2007  - am. 39/2", "Rapport Breyer A6-0359/2007 - am. 82", "Rapport Breyer A6-0359/2007  - am. 87", "Rapport Breyer A6-0359/2007  - am. 98/1", "Rapport Breyer A6-0359/2007 - am. 98/2", "Rapport Breyer A6-0359/2007 - am. 106", "Rapport Breyer A6-0359/2007 - am. 115", "Rapport Breyer A6-0359/2007 - am. 117", "Rapport Breyer A6-0359/2007 - am. 127", "Rapport Breyer A6-0359/2007  - am. 128", "Rapport Breyer A6-0359/2007 - am. 138", "Rapport Breyer A6-0359/2007  - am. 169/1", "Rapport Breyer A6-0359/2007 - am. 169/2", "Rapport Breyer A6-0359/2007  - am. 169/3", "Rapport Breyer A6-0359/2007  - am. 171", "Rapport Breyer A6-0359/2007 - am. 172", "Rapport Breyer A6-0359/2007 - am. 211", "Rapport Breyer A6-0359/2007  - am. 217", "Rapport Breyer A6-0359/2007  - am. 218", "Rapport Breyer A6-0359/2007  - am. 222", "Rapport Breyer A6-0359/2007 - am. 230", "Rapport Breyer A6-0359/2007  - am. 52", "Rapport Breyer A6-0359/2007  - am. 60", "Rapport Breyer A6-0359/2007  - am. 296", "Rapport Breyer A6-0359/2007  - am. 281", "Rapport Breyer A6-0359/2007 - am. 302", "Rapport Breyer A6-0359/2007  - am. 271", "Rapport Breyer A6-0359/2007  - am. 147", "Rapport Breyer A6-0359/2007  - am. 148", "Rapport Breyer A6-0359/2007  - am. 185/1", "Rapport Breyer A6-0359/2007 - am. 185/2", "Rapport Breyer A6-0359/2007 - am. 185/3", "Rapport Breyer A6-0359/2007  - am. 216", "Rapport Breyer A6-0359/2007  - am. 275", "Rapport Breyer A6-0359/2007  - am. 300", "Rapport Breyer A6-0359/2007 - am. 293", "Rapport Breyer A6-0359/2007  - am. 15", "Rapport Leinen A6-0509/2008  - r\u00e9solution", "Rapport B\u00f6ge A6-0504/2008  - r\u00e9solution", "Rapport B\u00f6ge A6-0474/2008  - r\u00e9solution", "Rapport B\u00f6ge A6-0493/2008 - r\u00e9solution", "Rapport Virrankoski A6-0481/2008 - r\u00e9solution", "Rapport Haug/Lewandowski A6-0486/2008 - ams. 7+9", "Rapport Haug/Lewandowski A6-0486/2008 - par. 15", "RapportHaug/Lewandowski A6-0486/2008 - par. 16/1", "Rapport Haug/Lewandowski A6-0486/2008  - par. 16/2", "Rapport Haug/Lewandowski A6-0486/2008 - am. 11", "Rapport Haug/Lewandowski A6-0486/2008 - r\u00e9solution", "Rapport Papastamkos A6-0506/2008 - r\u00e9solution", "Rapport Iacob-Ridzi A6-0463/2008 - r\u00e9solution", "Rapport Novak A6-0455/2008 - r\u00e9solution", "Rapport Thyssen A6-0441/2008 - am. 142", "Rapport Thyssen A6-0441/2008 - r\u00e9solution", "Rapport Andersson A6-0438/2008 - r\u00e9solution", "Rapport Thomas Mann A6-0424/2008 - r\u00e9solution", "Rapport Kauppi A6-0480/2008 - r\u00e9solution", "Rapport Ehler A6-0494/2008 - r\u00e9solution", "Rapport van den Burg A6-0462/2008 - r\u00e9solution", "B6-0627/2008 - OLAF - r\u00e9solution", "Rapport Moreno S\u00e1nchez A6-0437/2008 - am. 2", "Rapport Moreno S\u00e1nchez A6-0437/2008 - am. 3", "Rapport Moreno S\u00e1nchez A6-0437/2008 - am. 4", "Rapport Moreno S\u00e1nchez A6-0437/2008 - r\u00e9solution", "B6-0626/2008 - Obligations comptables des entreprises de taille moyenne - r\u00e9solution ", "Rapport Medina Ortega A6-0451/2008 - r\u00e9solution", "Rapport Wallis A6-0467/2008  - r\u00e9solution", "Rapport L\u00f3pez-Ist\u00fariz White A6-0460/2008 - r\u00e9solution", "Rapport Deva A6-0445/2008 - am. 1/1", "Rapport Deva A6-0445/2008  - am. 1/2", "Rapport Deva A6-0445/2008 - r\u00e9solution", "RC-B6-0629/2008 - Nicaragua - am. 2", "RC-B6-0629/2008 - Nicaragua - am. 3", "RC-B6-0629/2008 - Nicaragua - am. 4", "RC-B6-0629/2008 - Nicaragua - am. 1", "RC-B6-0629/2008 - Nicaragua - r\u00e9solution", "RC-B6-0630/2008 - Russie - r\u00e9solution", "Rapport Turmes A6-0369/2008 - r\u00e9solution", "Rapport Doyle A6-0406/2008 - r\u00e9solution", "Rapport Hassi A6-0411/2008 - bloc 1", "Rapport Hassi A6-0411/2008 - r\u00e9solution", "Rapport Davies A6-0414/2008 - r\u00e9solution", "Rapport Corbey A6-0496/2007 - r\u00e9solution", "Rapport Sacconi A6-0419/2008 - bloc 1", "Rapport Sacconi A6-0419/2008 - r\u00e9solution", "Rapport Cercas A6-0440/2008 - am. 30", "Rapport Cercas A6-0440/2008 - am. 4", "Rapport Cercas A6-0440/2008 - am. 5", "Rapport Cercas A6-0440/2008 - am. 6", "Rapport Cercas A6-0440/2008 - am. 7", "Rapport Cercas A6-0440/2008 - am. 10", "Rapport Cercas A6-0440/2008 - am. 21", "Rapport Cercas A6-0440/2008 - am. 34", "Rapport Cercas A6-0440/2008 - am. 35", "Rapport Cercas A6-0440/2008 - am. 9pc", "Rapport Cercas A6-0440/2008 - am. 9pc(2)", "Rapport Cercas A6-0440/2008 - am. 9pc(3)", "Rapport Cercas A6-0440/2008 - am. 11", "Rapport Cercas A6-0440/2008 - ams. 37-38", "Rapport Cercas A6-0440/2008 - ams. 13-14", "Rapport Cercas A6-0440/2008 - am. 39", "Rapport Cercas A6-0440/2008 - am. 41", "Rapport Cercas A6-0440/2008 - am. 15", "Rapport Cercas A6-0440/2008 - am. 40", "Rapport Cercas A6-0440/2008 - am. 16", "Rapport Cercas A6-0440/2008 - am. 17", "Rapport Cercas A6-0440/2008 - am. 18", "Rapport Cercas A6-0440/2008 - am. 19", "Rapport Ayala Sender A6-0371/2008 - am. 38/2", "Rapport Ayala Sender A6-0371/2008 - r\u00e9solution", "Recommandation Saryusz-Wolski A6-0458/2008  - r\u00e9solution ", "Recommandation Saryusz-Wolski A6-0496/2008  - r\u00e9solution ", "Recommandation Saryusz-Wolski A6-0490/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Albertini A6-0471/2008 - r\u00e9solution ", "Rapport Deprez A6-0499/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Deprez A6-0503/2008  - r\u00e9solution", "Rapport Wallis A6-0466/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Wallis A6-0464/2008 - r\u00e9solution ", "Rapport Ryan A6-0469/2008 - r\u00e9solution ", "Rapport Ryan A6-0470/2008 - r\u00e9solution ", "Rapport Madeira A6-0442/2008 - r\u00e9solution ", "Rapport Prets A6-0461/2008 - r\u00e9solution ", "Rapport Sz\u00e1jer A6-0301/2008  - r\u00e9solution", "Rapport Juknevi\u010dien\u0117 A6-0457/2008 - r\u00e9solution ", "Rapport Bushill-Matthews A6-0454/2008 - am.  20", "Rapport Bushill-Matthews A6-0454/2008  - am. 21", "Rapport Bushill-Matthews A6-0454/2008  - am. 23", "Rapport Bushill-Matthews A6-0454/2008  - am. 24", "Rapport Bushill-Matthews A6-0454/2008 - am. 19", "Rapport Bushill-Matthews A6-0454/2008 - r\u00e9solution", "Rapport R\u00fchle A6-0410/2008  - am. 64", "Rapport R\u00fchle A6-0410/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Groote A6-0329/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Arnaoutakis A6-0477/2008 - r\u00e9solution ", "Rapport Gargani A6-0483/2008  - r\u00e9solution ", "B6-0623/2008 - Gestion des risques - r\u00e9solution ", "Rapport Busuttil A6-0446/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Martin David A6-0452/2008  - r\u00e9solution", "Rapport Stevenson A6-0433/2008 - r\u00e9solution ", "Rapport Grabowska A6-0456/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Sz\u00e1jer A6-0429/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Mitchell A6-0396/2008 - r\u00e9solution ", "Rapport Garc\u00eda-Margallo A6-0448/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Garc\u00eda-Margallo A6-0449/2008 - r\u00e9solution ", "B6-0617/2008 - \"Small Business Act\" pour l'Europe - r\u00e9solution ", "RCB6-0619/2008 - Exportations  d'armements  (Code de conduite) - r\u00e9solution ", "Rapport Staes A6-0427/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Gurmai A6-0435/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Kindermann A6-0434/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Gr\u00e4ssle A6-0394/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport It\u00e4l\u00e4 A6-0453/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Wieland A6-0395/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Stauner A6-0409/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Klamt A6-0432/2008  - am. 84", "Rapport Klamt A6-0432/2008  - am. 79", "Rapport Klamt A6-0432/2008  - am. 80", "Rapport Klamt A6-0432/2008  - ams. 78+81", "Rapport Klamt A6-0432/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Gaubert A6-0431/2008  - am. 54", "Rapport Gaubert A6-0431/2008  - am. 53", "Rapport Gaubert A6-0431/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Parish A6-0368/2008  - am. 1", "Rapport Parish A6-0368/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Ber\u00e8s A6-0450/2008  - r\u00e9solution ", "B6-0615/2008 - Union europ\u00e9enne et donn\u00e9es  PNR  - r\u00e9solution ", "B6-0614/2008 - Soutien financier aux Etats membres - r\u00e9solution ", "RC - B6-0590/2008 - D\u00e9t\u00e9rioration de la situation dans l'Est de la R\u00e9publique d\u00e9mocratique du Congo - r\u00e9solution", "B6-0582/2008 - L'Europe et l'espace - am. 6", "B6-0582/2008 - L'Europe et l'espace - par. 8/1", "B6-0582/2008 - L'Europe et l'espace - par. 8/2", "B6-0582/2008 - L'Europe et l'espace - am. 5", "B6-0582/2008 - L'Europe et l'espace - r\u00e9solution ", "B6-0589/2008 - Convention sur les armes \u00e0\u00a0 sous-munitions - r\u00e9solution ", "RC - B6-0581/2008 - VIH/SIDA - r\u00e9solution ", "B6-0579/2008 - Situation apicole - r\u00e9solution ", "B6-0580/2008 - Inspections environnementales - r\u00e9solution ", "RC - B6-0602/2008 - Peine de mort au Nigeria - r\u00e9solution ", "Rapport Kauppi A6-0400/2008  - r\u00e9solution", "Rapport Schwab A6-0349/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Capoulas Santos A6-0402/2008  - am. 222", "Rapport Capoulas Santos A6-0402/2008  - am. 21", "Rapport Capoulas Santos A6-0402/2008  - am. 23", "Rapport Capoulas Santos A6-0402/2008  - am. 29", "Rapport Capoulas Santos A6-0402/2008  - am. 199", "Rapport Capoulas Santos A6-0402/2008  - ams. 186+229", "Rapport Capoulas Santos A6-0402/2008  - ams. 186pc+39pc", "Rapport Capoulas Santos A6-0402/2008  - am. 230", "Rapport Capoulas Santos A6-0402/2008  - am. 200", "Rapport Capoulas Santos A6-0402/2008  - am. 217", "Rapport Capoulas Santos A6-0402/2008  - am. 217pc", "Rapport Capoulas Santos A6-0402/2008  - am. 211", "Rapport Capoulas Santos A6-0402/2008  - am. 114", "Rapport Capoulas Santos A6-0402/2008  - am. 116", "Rapport Capoulas Santos A6-0402/2008  - am. 117", "Rapport Capoulas Santos A6-0402/2008  - am. 216", "Rapport Capoulas Santos A6-0402/2008  - am. 206", "Rapport Capoulas Santos A6-0402/2008  - ams. 187+198+209", "Rapport Capoulas Santos A6-0402/2008  - am. 155", "Rapport Capoulas Santos A6-0402/2008  - am. 156", "Rapport Capoulas Santos A6-0402/2008  - am. 234", "Rapport Capoulas Santos A6-0402/2008  - ams. 190+226", "Rapport Capoulas Santos A6-0402/2008  - am. 210", "Rapport Capoulas Santos A6-0402/2008  - am. 228", "Rapport Capoulas Santos A6-0402/2008  - proposition modifi\u00e9e Commission ", "Rapport Capoulas Santos A6-0402/2008  - am. 208", "Rapport Capoulas Santos A6-0402/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Capoulas Santos A6-0401/2008  - am. 64", "Rapport Capoulas Santos A6-0401/2008  - am. 32", "Rapport Capoulas Santos A6-0401/2008  - ams.  45+48", "Rapport Capoulas Santos A6-0401/2008  - am. 57", "Rapport Capoulas Santos A6-0401/2008  - am. 62", "Rapport Capoulas Santos A6-0401/2008  - ams. 46+49", "Rapport Capoulas Santos A6-0401/2008  - am. 61", "Rapport Capoulas Santos A6-0401/2008  - am. 4", "Rapport Capoulas Santos A6-0401/2008  - am. 47", "Rapport Capoulas Santos A6-0401/2008  - am. 60", "Rapport Capoulas Santos A6-0401/2008  - am. 50", "Rapport Capoulas Santos A6-0401/2008  - proposition modifi\u00e9e Commmission", "Rapport Capoulas Santos A6-0401/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Capoulas Santos A6-0390/2008  - am. 8", "Rapport Capoulas Santos A6-0390/2008  - am. 22", "Rapport Capoulas Santos A6-0390/2008  - am. 24", "Rapport Capoulas Santos A6-0390/2008  - am. 28", "Rapport Capoulas Santos A6-0390/2008  - am. 29", "Rapport Capoulas Santos A6-0390/2008  - proposition modifi\u00e9e Commission ", "Rapport Capoulas Santos A6-0390/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Capoulas Santos A6-0377/2008  - proposition modifi\u00e9e Commission ", "Rapport Capoulas Santos A6-0377/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Saryusz-Wolski A6-0416/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Niebler A6-0439/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Wallis A6-0382/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Wallis A6-0383/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Wallis A6-0384/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Wallis A6-0387/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Mayer A6-0428/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Ber\u00e8s A6-0376/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport B\u00f6ge A6-0430/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Lehne A6-0421/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Lehne A6-0422/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Iotova A6-0393/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Hedh A6-0392/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Lulling A6-0417/2008  - am. 48", "Rapport Lulling A6-0417/2008  - am. 49", "Rapport Lulling A6-0417/2008  - am. 54", "Rapport Lulling A6-0417/2008  - ams.  63+65", "Rapport Lulling A6-0417/2008  - am. 67", "Rapport Lulling A6-0417/2008  - am. 47", "Rapport Lulling A6-0417/2008  - am. 68", "Rapport Lulling A6-0417/2008  - am. 57", "Rapport Lulling A6-0417/2008 - am. 58", "Rapport Lulling A6-0417/2008  - am. 60", "Rapport Lulling A6-0417/2008  - proposition modifi\u00e9e Commission ", "Rapport Lulling A6-0417/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Busk A6-0391/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Langen/Ber\u00e8s A6-0420/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Bauer A6-0389/2008  - am. 4", "Rapport Bauer A6-0389/2008  - am. 5", "Rapport Bauer A6-0389/2008  - am. 6", "Rapport Bauer A6-0389/2008  - am.  7", "Rapport Bauer A6-0389/2008  - am. 8", "Rapport Bauer A6-0389/2008  - am. 9", "Rapport Bauer A6-0389/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Ehler A6-0418/2008  - r\u00e9solution ", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral  2009 - am. 634", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2009  - am. 635", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2009 - am. 636", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2009  - am. 637", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral  2009 - am.  249", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral  2009 - am. 638", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral  2009 - am. 250", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral  2009 - am.  542/2", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral  2009  - am. 130", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral  2009 - am. 131", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral  2009  - am. 598", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral  2009  - am. 601", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral  2009  - am. 602", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral  2009 - am. 605", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral  2009  - am. 143", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral  2009  - am. 132", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral  2009 - am. 133", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral  2009  - am.  134", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral  2009  - am. 780/2", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral  2009 - am. 781", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral  2009  - am.  625", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral  2009  - am. 236", "Rapport Haug A6-0398/2008  - par. 10", "Rapport Haug A6-0398/2008  - par. 14", "Rapport Haug A6-0398/2008  - am. 2", "Rapport Haug A6-0398/2008  - par. 28", "Rapport Haug A6-0398/2008  - am. 3/r\u00e9v.", "Rapport Haug A6-0398/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Lewandowski A6-0397/2008  - par. 18", "Rapport Lewandowski A6-0397/2008 - am. 2", "Rapport Lewandowski A6-0397/2008  - par. 35", "Rapport Lewandowski A6-0397/2008  - r\u00e9solution ", "Recommandation Stockmann A6-0375/2008 - ams. 1 - 31", "Rapport Pack A6-0378/2008  - r\u00e9solution ", "B6-0562/2008  - Aviation civile - demande de report du vote ", "B6-0562/2008  - Aviation civile - am.  7", "B6-0562/2008 - Aviation civile - r\u00e9solution ", "Rapport Zdravkova A6-0358/2008  - r\u00e9solution ", "RC6-0549/2008  - Venezuela - r\u00e9solution ", "RC6-0554/2008 - Birmanie - r\u00e9solution ", " B6-0575/2008 - Nomination Catherine Ashton - d\u00e9cision", "RC B6-0543/2008 - Conseil europ\u00e9en  - am. 3", "RC B6-0543/2008 - Conseil europ\u00e9en  - am. 4", "RC B6-0543/2008 - Conseil europ\u00e9en  - am.  6", "RC B6-0543/2008 - Conseil europ\u00e9en  - am. 7", "RC B6-0543/2008 - Conseil europ\u00e9en  - am. 8", "RC B6-0543/2008 - Conseil europ\u00e9en - r\u00e9solution ", "Recommandation  D\u00e9sir A6-0373/2008  - bloc", "Recommandation  D\u00e9sir A6-0373/2008  - am.  2", "Recommandation  D\u00e9sir A6-0373/2008  - am. 3", "Rapport Angelilli A6-0404/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Jorgensen A6-0291/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Grosset\u00eate A6-0346/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Manders A6-0195/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport in 't Veld A6-0403/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Andersson A6-0370/2008  - am. 18", "Rapport Andersson A6-0370/2008  - am. 19", "Rapport Andersson A6-0370/2008  - par. 4/2", "Rapport Andersson A6-0370/2008  - am. 20", "Rapport Andersson A6-0370/2008  - am. 21", "Rapport Andersson A6-0370/2008  - am. 22", "Rapport Andersson A6-0370/2008  - am. 28", "Rapport Andersson A6-0370/2008  - am. 9", "Rapport Andersson A6-0370/2008  - am. 29", "Rapport Andersson A6-0370/2008 - am. 30", "Rapport Andersson A6-0370/2008  - am. 11", "Rapport Andersson A6-0370/2008  - am. 12", "Rapport Andersson A6-0370/2008  - am. 23", "Rapport Andersson A6-0370/2008  - am. 24", "Rapport Andersson A6-0370/2008  - am. 25", "B6-0258/2009 - REACH Annexe XVII  - r\u00e9solution", "Rapport Martens A6-0375/2007 - cons.  23", "Rapport Wallis A6-0465/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Virrankoski A6-0487/2008 - r\u00e9solution ", "Rapport KAUFMANN A6-0043/2009 - r\u00e9solution", "Rapport BEER A6-0234/2009 - r\u00e9solution", "Rapport BOWIS A6-0233/2009 - AM 135", "Rapport BOWIS A6-0233/2009 - AM 134", "Rapport MILL\u00c1N MON A6-0114/2009 - am 5/1", "RC-B7-0142/2009 - \"made in\" (marquage d'origine) - AM 4", "RC-B7-0128/2009 - Sommet UE-Russie - AM 8", "A8-0285/2016 -  Eric Andrieu - Consid\u00e9rant AI/3", "Election of a Vice-President of the European Parliament (to replace Alexander Graf Lambsdorff)", "A8-0336/2017 -  Indrek Tarand - Karel Pinxten", "A8-0337/2017 -  Indrek Tarand - Pietro Russo", "A8-0338/2017 -  Indrek Tarand - Hannu Takkula", "Rapport Andersson A6-0370/2008  - am. 26", "Rapport Andersson A6-0370/2008  - citation 4", "Rapport Andersson A6-0370/2008  - am. 16", "Rapport Andersson A6-0370/2008  - am. 27", "Rapport Andersson A6-0370/2008  - am. 17/1", "Rapport Andersson A6-0370/2008  - am. 17/2", "Rapport Andersson A6-0370/2008  - r\u00e9solution ", "RC B6-0538/2008 - UEU/Vietnam  - r\u00e9solution ", "Demande de consultation CES ", "Rapport Niebler A6-0367/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Costa A6-0374/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Wallis A6-0380/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Wallis A6-0381/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Wallis A6-0385/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Wallis A6-0386/2008 - r\u00e9solution ", "Rapport Wallis A6-0379/2008  - r\u00e9solution", "Rapport Lamassoure A6-0342/2008  - r\u00e9solution", "Rapport Deprez A6-0408/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Busk A6-0340/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport B\u00f6ge A6-0399/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Virrankoski A6-0412/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport B\u00f6ge A6-0405/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Wijkman A6-0366/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Beaupuy A6-0356/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Medina Ortega A6-0355/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Geringer De Oedenberg A6-0363/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Papastamkos A6-0354/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport De Sarnez A6-0294/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Sz\u00e1jer A6-0300/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Sz\u00e1jer A6-0297/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Sz\u00e1jer A6-0288/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Ryan A6-0348/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Gebhardt A6-0361/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport Guerreiro A6-0388/2008  - am. 9", "Rapport Guerreiro A6-0388/2008  - ams. 10+11", "Rapport Guerreiro A6-0388/2008  - r\u00e9solution ", "Rapport ROUCEK A6-0225/2009 - vote unique", "Rapport LEINEN A6-0145/2009 - vote unique", "Rapport GUY-QUINT A6-0183/2009 - vote unique", "Rapport D\u00dcHRKOP D\u00dcHRKOP A6-0280/2009 - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport MASIP HIDALGO A6-0285/2009 - AM 34", "Rapport MASIP HIDALGO A6-0285/2009 - proposition modifi\u00e9e", "Rapport MASIP HIDALGO A6-0285/2009 - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport HENNIS-PLASSCHAERT A6-0284/2009 - proposition modifi\u00e9e", "Rapport HENNIS-PLASSCHAERT A6-0284/2009 - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport POPA A6-0283/2009 - proposition modifi\u00e9e", "Rapport POPA A6-0283/2009 - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport LAMBERT A6-0279/2009 - proposition modifi\u00e9e", "Rapport LAMBERT A6-0279/2009 - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport ZWIEFKA A6-0270/2009 - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport HIERONYMI A6-0260/2009 - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport COSTA A6-0274/2009 - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport DEPREZ A6-0265/2009 - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "RC-B6-0262/2009- Situation en R\u00e9publique de Moldavie - r\u00e9solution", "Rapport OBIOLS i GERM\u00c0 A6-0264/2009 - AM 5", "Rapport OBIOLS i GERM\u00c0 A6-0264/2009 - AM 11", "Rapport OBIOLS i GERM\u00c0 A6-0264/2009 - AM 1", "Rapport OBIOLS i GERM\u00c0 A6-0264/2009 - AM 15", "Rapport OBIOLS i GERM\u00c0 A6-0264/2009 - AM 2", "Rapport OBIOLS i GERM\u00c0 A6-0264/2009 - AM 16", "Rapport OBIOLS i GERM\u00c0 A6-0264/2009 - AM 13", "Rapport OBIOLS i GERM\u00c0 A6-0264/2009 - AM 6/2", "Rapport OBIOLS i GERM\u00c0 A6-0264/2009 - AM 17", "Rapport OBIOLS i GERM\u00c0 A6-0264/2009 - AM 7", "Rapport OBIOLS i GERM\u00c0 A6-0264/2009 - AM 12", "Rapport OBIOLS i GERM\u00c0 A6-0264/2009 - AM 4", "Rapport OBIOLS i GERM\u00c0 A6-0264/2009 - AM 8", "Rapport OBIOLS i GERM\u00c0 A6-0264/2009 - AM 14", "Rapport OBIOLS i GERM\u00c0 A6-0264/2009 - r\u00e9solution", "Rapport PAGANO A6-0262/2009 - r\u00e9solution", "Rapport DEHAENE A6-0142/2009 - r\u00e9solution", "Rapport BROK A6-0133/2009 - AM 1", "Rapport BROK A6-0133/2009 - r\u00e9solution", "RC-B6-0270/2009 - Iran: le cas de Roxana Saberi - r\u00e9solution", "RC-B6-0273/2009 Venezuela: le cas de Manuel Rosales - r\u00e9solution", "Attribution des commissions permanentes B6-0269/2009  - d\u00e9cision", "Nombre des d\u00e9l\u00e9gations interparlementaires B6-0268/2009  - d\u00e9cision", "Rapport MORILLON A6-0203/2009 - vote unique", "Rapport MORILLON A6-0202/2009 - vote unique", "Rapport STAVREVA A6-0259/2009 - vote unique", "Rapport ONESTA A6-0027/2009- vote unique", "Rapport B\u00d6GE A6-0278/2009 - vote unique", "Rapport HAUG A6-0281/2009 - vote unique", "Rapport HAUG A6-0282/2009 - vote unique", "T\u00e9l\u00e9viseurs B6-0260/2009 - r\u00e9solution", "Appareils de r\u00e9frig\u00e9ration m\u00e9nagers B6-0259/2009 - r\u00e9solution", "Acteurs non \u00e9tatiques B6-0285/2009  - r\u00e9solution", "Rapport CORBETT A6-0273/2009 - AM 9/1", "Rapport CORBETT A6-0273/2009 - AM 9/2", "Rapport CORBETT A6-0273/2009 - AM 9/3", "Rapport CORBETT A6-0273/2009 - AM 11", "Rapport CORBETT A6-0273/2009 - AM 33/1", "Rapport CORBETT A6-0273/2009 - AM 33/2", "Rapport CORBETT A6-0273/2009 - AM 42", "Rapport CORBETT A6-0273/2009 - AM 62", "Rapport CORBETT A6-0273/2009 - AM 8/1", "Rapport CORBETT A6-0273/2009 - AM 8/2", "Rapport CORBETT A6-0273/2009 - AM 63", "Rapport CORBETT A6-0273/2009 - AM 10", "Rapport CORBETT A6-0273/2009 - AM 53", "Rapport CORBETT A6-0273/2009 - AM 64", "Rapport CORBETT A6-0273/2009 - AM 55", "Rapport CORBETT A6-0273/2009 - AM 67", "Rapport CORBETT A6-0273/2009 - AM 49", "Rapport CORBETT A6-0273/2009 - proposition de d\u00e9cision", "Recommandation pour la 2\u00e8me lecture HARBOUR A6-0257/2009 - AM 103revPC", "Recommandation pour la 2\u00e8me lecture HARBOUR A6-0257/2009 - AM 103revPC", "Recommandation pour la 2\u00e8me lecture HARBOUR A6-0257/2009 - AM 101=111=117", "Recommandation pour la 2\u00e8me lecture HARBOUR A6-0257/2009 - AM 102=112=118", "Recommandation pour la 2\u00e8me lecture A6-0257/2009  AM 62=94=104=119", "Recommandation pour la 2\u00e8me lecture HARBOUR A6-0257/2009  AM 96=106=120", "Recommandation pour la 2\u00e8me lecture A6-0257/2009  AM 103revPC", "Recommandation pour la 2\u00e8me lecture HARBOUR A6-0257/2009 - AM 18", "Recommandation pour la 2\u00e8me lecture HARBOUR A6-0257/2009 - AM 95=105=114", "Recommandation pour la 2\u00e8me lecture TRAUTMANN A6-0272/2009 - BLOC 1", "Recommandation pour la 2\u00e8me lecture TRAUTMANN A6-0272/2009 - AM 3=7", "Recommandation pour la 2\u00e8me lecture TRAUTMANN A6-0272/2009 - AM 1PC", "Recommandation pour la 2\u00e8me lecture TRAUTMANN A6-0272/2009 - AM 1PC=2=5=6=9", "Recommandation pour la 2\u00e8me lecture TRAUTMANN A6-0272/2009 - AM 4=8", "Recommandation pour la 2\u00e8me lecture DEL CASTILLO A6-0271/2009 - AM 1REV", "Rapport PLEGUEZUELOS AGUILAR A6-0276/2009 - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport LULLING A6-0258/2009 - AM 14/1", "Rapport LULLING A6-0258/2009 - AM 14/2", "Rapport LULLING A6-0258/2009 - AM 14/3", "Rapport LULLING A6-0258/2009 - AM 14/4", "Rapport LULLING A6-0258/2009 - proposition modifi\u00e9e", "Rapport LULLING A6-0258/2009 - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport STAUNER A6-0242/2009 - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport MALDEIKIS A6-0261/2009 - AM 13", "Rapport MALDEIKIS A6-0261/2009 - AM 14", "Rapport MALDEIKIS A6-0261/2009 - proposition modifi\u00e9e", "Rapport MALDEIKIS A6-0261/2009 - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport KARAS A6-0139/2009 - AM 90", "Rapport KARAS A6-0139/2009 - AM 88=93", "Rapport KARAS A6-0139/2009 - AM 81", "Rapport KARAS A6-0139/2009 - AM 89PC", "Rapport KARAS A6-0139/2009 - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport HOPPENSTEDT A6-0246/2009 - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport WOJCIECHOWSKI A6-0185/2009 - AM 2", "Rapport WOJCIECHOWSKI A6-0185/2009 - AM 15", "Rapport WOJCIECHOWSKI A6-0185/2009 - AM 20", "Rapport WOJCIECHOWSKI A6-0185/2009 - AM 21", "Rapport WOJCIECHOWSKI A6-0185/2009 - AM 28", "Rapport WOJCIECHOWSKI A6-0185/2009 - AM 37", "Rapport WOJCIECHOWSKI A6-0185/2009 - AM 50", "Rapport WOJCIECHOWSKI A6-0185/2009 - AM 51", "Rapport WOJCIECHOWSKI A6-0185/2009 - AM 52", "Rapport WOJCIECHOWSKI A6-0185/2009 - AM 81", "Rapport WOJCIECHOWSKI A6-0185/2009 - AM 87", "Rapport WOJCIECHOWSKI A6-0185/2009 - AM 93", "Rapport WOJCIECHOWSKI A6-0185/2009 - AM 27", "Rapport WOJCIECHOWSKI A6-0185/2009 - AM 3", "Rapport WOJCIECHOWSKI A6-0185/2009 - AM 4", "Rapport WOJCIECHOWSKI A6-0185/2009 - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport SILVA PENEDA A6-0241/2009 - r\u00e9solution", "Rapport LAMBERT A6-0263/2009 - r\u00e9solution (commission EMPL)", "Rapport FIGUEIREDO A6-0223/2009  - vote unique", "Rapport SAKALAS A6-0286/2009  - vote unique", "Rapport LEHNE A6-0269/2009 - vote unique", "Rapport B\u00d6GE A6-0266/2009  - vote unique", "Rapport MART\u00cdNEZ MART\u00cdNEZ A6-0201/2009 - vote unique", "Rapport PAPADIMOULIS A6-0208/2009  - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport PANAYATOPOULOS-CASSIOTOU A6-0120/2009  - AM 54", "Rapport WALLIS A6-0118/2009  - proposition modifi\u00e9e", "Rapport WALLIS A6-0118/2009 - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport PARISH A6-0240/2009  - AM 57", "Rapport PARISH A6-0240/2009 - AM 146", "Rapport PARISH A6-0240/2009  - AM 155", "Rapport PARISH A6-0240/2009  - AM 156", "Rapport PARISH A6-0240/2009  - AM 191", "Rapport PARISH A6-0240/2009  - AM 172=189rev=196", "Rapport PARISH A6-0240/2009  - AM 188", "Rapport PARISH A6-0240/2009  - AM 174", "Rapport PARISH A6-0240/2009  - AM 70", "Rapport PARISH A6-0240/2009  - AM 175", "Rapport PARISH A6-0240/2009  - AM 176", "Rapport PARISH A6-0240/2009  - AM 167", "Rapport PARISH A6-0240/2009  - AM 178", "Rapport PARISH A6-0240/2009 - AM 179PC", "Rapport PARISH A6-0240/2009  - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport DE GRANDES PASCUAL A6-0080/2009  - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport PODIMATA A6-0146/2009  - AM 15", "Rapport PODIMATA A6-0146/2009 - AM 32", "Rapport PODIMATA A6-0146/2009 - AM 75/1", "Rapport PODIMATA A6-0146/2009 - AM 70", "Rapport PODIMATA A6-0146/2009 - proposition modifi\u00e9e", "Rapport PODIMATA A6-0146/2009 - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport MA\u0147KA A6-0275/2009 - r\u00e9solution", "RC-B6-0197/2009 - Droits des femmes en Afghanistan - r\u00e9solution", "RC-B6-0242/2009 - Sierra Leone - r\u00e9solution", "RC-B6-0248/2009 - Camp d'Ashraf - AM 4", "RC-B6-0248/2009 - Camp d'Ashraf - AM 5", "RC-B6-0248/2009 - Camp d'Ashraf - AM 6", "RC-B6-0248/2009 - Camp d'Ashraf - AM 7", "RC-B6-0248/2009 - Camp d'Ashraf - AM 2", "RC-B6-0248/2009 - Camp d'Ashraf - AM 3", "RC-B6-0248/2009 - Camp d'Ashraf - r\u00e9solution", "Rapport JELEVA A6-0229/2009 - vote unique", "Rapport JELEVA A6-0230/2009 - vote unique", "Rapport LUDFORD A6-0222/2009 - vote unique", "Rapport DE BLASIO A6-0180/2009 - vote unique", "Rapport WALLIS A6-0205/2009 - vote unique", "Rapport ATTWOOLL A6-0187/2009 - vote unique", "Rapport STAES A6-0256/2009 - bloc de la commission comp\u00e9tente", "Rapport CSIBI A6-0096/2009 - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport NERIS A6-0068/2009 - AM 17", "Rapport NERIS A6-0068/2009 - AM 54", "Rapport NERIS A6-0068/2009 - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport STARKEVICIUTE A6-0053/2009 - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport PURVIS A6-0056/2009 - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport SCHNELLHARDT A6-0087/2009 - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport BER\u00c8S A6-0268/2009 - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport HAMON A6-0224/2009 - AM 30", "Rapport HAMON A6-0224/2009 - AM 31", "Rapport HAMON A6-0224/2009 - AM 32", "Rapport HAMON A6-0224/2009 - AM 33", "Rapport HAMON A6-0224/2009 - AM 34", "Rapport HAMON A6-0224/2009 - AM 29", "Rapport HAMON A6-0224/2009 - AM 35", "Rapport HAMON A6-0224/2009 - AM 36", "Rapport HAMON A6-0224/2009 - AM 37", "Rapport HAMON A6-0224/2009 - AM 28", "Rapport HAMON A6-0224/2009 - AM 20", "Rapport HAMON A6-0224/2009 - AM 26", "Rapport HAMON A6-0224/2009 - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport VISSER A6-0189/2009 - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "B6-0256/2009  - M\u00e9canisme de soutien financier - r\u00e9solution", "Rapport SCHLYTER A6-0255/2009 - AM 3", "B6-0192/2009 - Espace de libert\u00e9 - r\u00e9solution", "RC-B6-0185/2009 - Conclusions du sommet du G20 - AM 6", "RC-B6-0185/2009 - Conclusions du sommet du G20 - AM 2", "RC-B6-0185/2009 - Conclusions du sommet du G20 - AM 7", "RC-B6-0185/2009 - Conclusions du sommet du G20 - AM 3", "RC-B6-0185/2009 - Conclusions du sommet du G20 - AM 4", "RC-B6-0185/2009 - Conclusions du sommet du G20 - r\u00e9solution", "Rapport IBRISAGIC A6-0212/2009 - r\u00e9solution", "B6-0183/2009 - Situation en Bosnie-et-Herz\u00e9govine  - r\u00e9solution", "Rapport BEER A6-0234/2009 - AM 4", "B6-0194/2009 - Droits des personnes handicap\u00e9es  - r\u00e9solution", "Rapport FRASSONI A6-0245/2009 - r\u00e9solution", "Rapport CASACA A6-0184/2009 - vote unique", "Rapport S\u00d8NDERGAARD A6-0151/2009 - vote unique", "Rapport S\u00d8NDERGAARD A6-0152/2009 - vote unique", "Rapport S\u00d8NDERGAARD A6-0156/2009 - vote unique", "Rapport S\u00d8NDERGAARD A6-0154/2009  - vote unique", "Rapport FJELLNER A6-0161/2009 - vote unique", "Rapport FJELLNER A6-0162/2009  - vote unique", "Rapport FJELLNER A6-0163/2009  - vote unique", "Rapport FJELLNER A6-0166/2009  - vote unique", "Rapport FJELLNER A6-0170/2009  - vote unique", "Rapport FJELLNER A6-0175/2009  - vote unique", "Rapport FJELLNER A6-0177/2009  - vote unique", "Rapport FJELLNER A6-0178/2009  - vote unique", "Rapport S\u00d8NDERGAARD A6-0150/2009  - vote unique", "Rapport FJELLNER A6-0148/2009  - vote unique", "Recommandation 2\u00e8me lecture GROSCH A6-0215/2009  - AMS 1-10", "Recommandation 2\u00e8me lecture TICAU A6-0210/2009 - AMS 1-21", "Recommandation 2\u00e8me lecture GROSCH A6-0211/2009 - AMS 2-12", "Recommandation 2\u00e8me lecture GROSCH A6-0211/2009 - AM 15", "Recommandation 2\u00e8me lecture GROSCH A6-0211/2009 - AM 16", "Recommandation 2\u00e8me lecture GROSCH A6-0211/2009 - AM 17", "Recommandation 2\u00e8me lecturet GROSCH A6-0211/2009 - AM 18", "Recommandation 2\u00e8me lecture GROSCH A6-0211/2009 - AM 13", "Recommandation 2\u00e8me lecturet GROSCH A6-0211/2009 - AM 14", "Recommandation 2\u00e8me lecture GROSCH A6-0211/2009 - AM 1/1", "Recommandation 2\u00e8me lecture GROSCH A6-0211/2009 - AM 1/2", "Rapport \u0162IC\u0102U A6-0254/2009 - AM 43", "Rapport \u0162IC\u0102U A6-0254/2009 - AM 40/2", "Rapport \u0162IC\u0102U A6-0254/2009 - AM 99", "Rapport \u0162IC\u0102U A6-0254/2009 - AM 102/1", "Rapport \u0162IC\u0102U A6-0254/2009 - AM 102/2", "Rapport \u0162IC\u0102U A6-0254/2009 - AM 102/3", "Rapport \u0162IC\u0102U A6-0254/2009 - AM 102/4", "Rapport \u0162IC\u0102U A6-0254/2009 - AM 95=110=120/1", "Rapport \u0162IC\u0102U A6-0254/2009 - AM 95=110=120/2", "Rapport \u0162IC\u0102U A6-0254/2009 - AM 103", "Rapport \u0162IC\u0102U A6-0254/2009 - AM 104/2", "Rapport \u0162IC\u0102U A6-0254/2009 - proposition modifi\u00e9e", "Rapport \u0162IC\u0102U A6-0254/2009 - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport GAUZ\u00c8S A6-0191/2009 - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport TEYCHENN\u00c9 A6-0209/2009 - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport ALBERTINI A6-0250/2009 - AM 11=76", "Rapport ALBERTINI A6-0250/2009 - AM 77", "Rapport ALBERTINI A6-0250/2009 - AM 79", "Rapport ALBERTINI A6-0250/2009 - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport CROWLEY A6-0070/2009 - AM 25=30=79", "Rapport CROWLEY A6-0070/2009 - AM 31S", "Rapport CROWLEY A6-0070/2009 - AM 21=26", "Rapport CROWLEY A6-0070/2009 - AM 81", "Rapport CROWLEY A6-0070/2009 - AM 32S", "Rapport CROWLEY A6-0070/2009 - AM 33S", "Rapport CROWLEY A6-0070/2009 - AM 22=27", "Rapport CROWLEY A6-0070/2009 - AM 23PCS=28PCS=69S", "Rapport CROWLEY A6-0070/2009 - AM 23CPS=28PCS=70S", "Rapport CROWLEY A6-0070/2009 - AM 23CP=28PC", "Rapport CROWLEY A6-0070/2009 - AM 75", "Rapport CROWLEY A6-0070/2009 - AM 34S", "Rapport CROWLEY A6-0070/2009 - proposition modifi\u00e9e", "Rapport CROWLEY A6-0070/2009 - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport JENSEN A6-0226/2009 - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport STOCKMANN A6-0217/2009 - AM 24", "Rapport STOCKMANN A6-0217/2009 - AM 28", "Rapport STOCKMANN A6-0217/2009 - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport DUCHO\u0147 A6-0220/2009 - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport BOWIS A6-0233/2009 - AM 158", "Rapport BOWIS A6-0233/2009 - AM 67", "Rapport BOWIS A6-0233/2009 - AM 160", "Rapport BOWIS A6-0233/2009 - AM 120", "Rapport BOWIS A6-0233/2009 - AM 165", "Rapport BOWIS A6-0233/2009 - AM 83", "Rapport BOWIS A6-0233/2009 - AM 121", "Rapport BOWIS A6-0233/2009 - AM 137", "Rapport BOWIS A6-0233/2009 - AM 138", "Rapport BOWIS A6-0233/2009 - AM 139", "Rapport BOWIS A6-0233/2009 - AM 161S", "Rapport BOWIS A6-0233/2009 - AM 117=128", "Rapport BOWIS A6-0233/2009 - AM 141", "Rapport BOWIS A6-0233/2009 - AM 122", "Rapport BOWIS A6-0233/2009 - AM 140", "Rapport BOWIS A6-0233/2009 - AM 162PC", "Rapport BOWIS A6-0233/2009 - AM 162PC", "Rapport BOWIS A6-0233/2009 - AM 123", "Rapport BOWIS A6-0233/2009 - AM 162PC", "Rapport BOWIS A6-0233/2009 - AM 162PC", "Rapport BOWIS A6-0233/2009 - AM 163CP", "Rapport BOWIS A6-0233/2009 - AM 75", "Rapport BOWIS A6-0233/2009 - AM 130", "Rapport BOWIS A6-0233/2009 - AM 156", "Rapport BOWIS A6-0233/2009 - AM 163PC", "Rapport BOWIS A6-0233/2009 - AM 118", "Rapport BOWIS A6-0233/2009 - AM 132", "Rapport BOWIS A6-0233/2009 - AM 76", "Rapport BOWIS A6-0233/2009 - AM 163PC", "Rapport BOWIS A6-0233/2009 - AM 163PC", "Rapport BOWIS A6-0233/2009 - AM 133", "Rapport BOWIS A6-0233/2009 - AM 164PC", "Rapport BOWIS A6-0233/2009 - AM 124", "Rapport BOWIS A6-0233/2009 - AM 144", "Rapport BOWIS A6-0233/2009 - AM 142", "Rapport BOWIS A6-0233/2009 - AM 143", "Rapport BOWIS A6-0233/2009 - AM 136", "Rapport BOWIS A6-0233/2009 - AM 145", "Rapport BOWIS A6-0233/2009 - AM 119", "Rapport BOWIS A6-0233/2009 - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport SARTORI A6-0239/2009 - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport TRAKATELLIS A6-0231/2009 - AM 15/1", "Rapport TRAKATELLIS A6-0231/2009 - AM 15/2", "Rapport TRAKATELLIS A6-0231/2009 - proposition modifi\u00e9e", "Rapport TRAKATELLIS A6-0231/2009 - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport AUDY A6-0168/2009 - d\u00e9cision 1", "Rapport AUDY A6-0168/2009 - d\u00e9cision 2", "Rapport AUDY A6-0168/2009- d\u00e9cision 3", "Rapport AUDY A6-0168/2009 - d\u00e9cision 4", "Rapport AUDY A6-0168/2009 - AM 9S=15S", "Rapport AUDY A6-0168/2009 - AM 3S", "Rapport AUDY A6-0168/2009 - PAR 81", "Rapport AUDY A6-0168/2009 - AM 5S", "Rapport AUDY A6-0168/2009 - AM 7S", "Rapport AUDY A6-0168/2009 - AM 17", "Rapport AUDY A6-0168/2009 - AM 18", "Rapport AUDY A6-0168/2009 - AM 10", "Rapport AUDY A6-0168/2009 - AM 11", "Rapport AUDY A6-0168/2009 - AM 12", "Rapport AUDY A6-0168/2009 - AM 13S", "Rapport AUDY A6-0168/2009 - r\u00e9solution", "Rapport LIBERADZKI A6-0159/2009 - r\u00e9solution", "Rapport S\u00d8NDERGAARD A6-0155/2009 - d\u00e9cision", "Rapport S\u00d8NDERGAARD A6-0155/2009 - r\u00e9solution", "Rapport S\u00d8NDERGAARD A6-0153/2009 - d\u00e9cision", "Rapport S\u00d8NDERGAARD A6-0153/2009 - AM 2", "Rapport S\u00d8NDERGAARD A6-0153/2009 - AM 3", "Rapport S\u00d8NDERGAARD A6-0153/2009 - AM 1", "Rapport S\u00d8NDERGAARD A6-0153/2009 - r\u00e9solution", "Rapport FJELLNER A6-0157/2009 - r\u00e9solution", "Rapport FJELLNER A6-0158/2009 - r\u00e9solution", "Rapport FJELLNER A6-0160/2009 - d\u00e9cision", "Rapport FJELLNER A6-0160/2009 - r\u00e9solution", "Rapport FJELLNER A6-0164/2009 - r\u00e9solution", "Rapport FJELLNER A6-0165/2009 - r\u00e9solution", "Rapport FJELLNER A6-0167/2009 - r\u00e9solution", "Rapport FJELLNER A6-0169/2009 - r\u00e9solution", "Rapport FJELLNER A6-0171/2009 - r\u00e9solution", "Rapport FJELLNER A6-0172/2009 - r\u00e9solution", "Rapport FJELLNER A6-0173/2009 - r\u00e9solution", "Rapport FJELLNER A6-0174/2009 - r\u00e9solution", "Rapport FJELLNER A6-0176/2009 - r\u00e9solution", "Rapport FJELLNER A6-0179/2009 - r\u00e9solution", "DEFORESTATION B6-0191/2009 - r\u00e9solution", "Rapport SAVARY A6-0199/2009 - PAR 6", "Rapport SAVARY A6-0199/2009 - PAR 17", "Rapport SAVARY A6-0199/2009 - r\u00e9solution", "Rapport JENSEN A6-0227/2009 - r\u00e9solution", "Calendrier des p\u00e9riodes de session - AM 1", "Calendrier des p\u00e9riodes de session - AM 2", "Calendrier des p\u00e9riodes de session - AM 3", "Rapport COSTA A6-0188/2009 - r\u00e9solution", "Recommandation MARKOV A6-0243/2009 - r\u00e9solution", "Rapport GERINGER DE OEDENBERG A6-0248/2009 - r\u00e9solution", "Rapport GERINGER DE OEDENBERG A6-0249/2009 - r\u00e9solution", "Recommandation 2\u00e8me lecture CREMERS A6-0207/2009 - r\u00e9solution", "Recommandation 2\u00e8me lecture LAMBERT A6-0204/2009 - r\u00e9solution", "Rapport Erika MANN A6-0221/2009 - r\u00e9solution", "Rapport LUCAS A6-0115/2009 - r\u00e9solution", "Rapport RANSDORF A6-0214/2009 - r\u00e9solution", "Rapport ROMAGNOLI A6-0228/2009 - r\u00e9solution", "Rapport DEPREZ A6-0193/2009 - r\u00e9solution", "Rapport SALINAS GARC\u00cdA A6-0200/2009 - r\u00e9solution", "Rapport RACK A6-0219/2009 - r\u00e9solution", "Rapport HAUG A6-0192/2009 - r\u00e9solution", "Rapport HAUG A6-0194/2009 - r\u00e9solution", "Rapport SAKALAS A6-0196/2009 - d\u00e9cision", "Rapport SAKALAS A6-0195/2009 - d\u00e9cision", "Rapport SAKALAS A6-0197/2009 - d\u00e9cision", "Rapport LEHNE A6-0190/2009 - d\u00e9cision", "Rapport KRATSA-TSAGAROPOULOU A6-0181/2009 - r\u00e9solution", "Rapport GILL A6-0252/2009 - r\u00e9solution", "Rapport McGUINNESS A6-0232/2009 - r\u00e9solution", "Rapport Z\u00c1BORSK\u00c1 A6-0198/2009 - r\u00e9solution", "Recommandation 2\u00e8me lecture MORGAN A6-0216/2009 - AM 1", "Recommandation 2\u00e8me lecture CHICHESTER A6-0235/2009 - AM 1", "Recommandation 2\u00e8me lecture VIDAL-QUADRAS A6-0213/2009 - AM 1", "Recommandation 2\u00e8me lecture MUSSA A6-0238/2009 - AM 1", "Recommandation 2\u00e8me lecture PAPARIZOV A6-0237/2009 - AM 1", "Rapport DAVID A6-0136/2009 - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport RUTOWICZ A6-0137/2009 - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport BELET A6-0218/2009 - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport VALEAN A6-0138/2009 - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport Renate WEBER A6-0247/2009 - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport SKINNER A6-0413/2008 - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "B6-0150/2009 - Turkm\u00e9nistan - r\u00e9solution", "Rapport CASPARY A6-0085/2006 - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport H\u00d6KMARK A6-0236/2009 - AM 54", "Rapport H\u00d6KMARK A6-0236/2009 - AM 59/1", "Rapport H\u00d6KMARK A6-0236/2009 - AM 59/2", "Rapport H\u00d6KMARK A6-0236/2009 - AM 36S", "Rapport H\u00d6KMARK A6-0236/2009 - AM 64", "Rapport H\u00d6KMARK A6-0236/2009 - AM 65", "Rapport H\u00d6KMARK A6-0236/2009 - AM 66", "Rapport H\u00d6KMARK A6-0236/2009 - proposition modifi\u00e9e", "Rapport H\u00d6KMARK A6-0236/2009 - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport ROMEVA I RUEDA A6-0253/2009 - AM 41", "Rapport ROMEVA I RUEDA A6-0253/2009 - AM 91", "Rapport ROMEVA I RUEDA A6-0253/2009 - AM 92", "Rapport ROMEVA I RUEDA A6-0253/2009 - AM 48", "Rapport ROMEVA I RUEDA A6-0253/2009 - AM 93", "Rapport ROMEVA I RUEDA A6-0253/2009 - AM 49", "Rapport ROMEVA I RUEDA A6-0253/2009 -  AM 98", "Rapport ROMEVA I RUEDA A6-0253/2009 - AM 99", "Rapport ROMEVA I RUEDA A6-0253/2009 - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport VISSER A6-0206/2009 - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport BUSUTTIL A6-0251/2009 - r\u00e9solution commission LIBE", "Rapport LICHTENBERGER A6-0224/2009 - r\u00e9solution commission TRAN", "Ordre des travaux - Report du rapport H\u00f6kmark (A6-0236/2009)", "Rapport PARISH A6-0141/2009 - r\u00e9solution", "Rapport NIEBLER A6-0128/2009 - r\u00e9solution", "Rapport GLATTFELDER A6-0122/2009 - r\u00e9solution", "Rapport VARVITSIOTIS A6-0147/2009 - r\u00e9solution", "Rapport J\u00d6NS A6-0116/2009 - r\u00e9solution", "Rapport GARC\u00cdA P\u00c9REZ A6-0127/2009 - r\u00e9solution", "Rapport TAKKULA A6-0125/2009 - r\u00e9solution", "Rapport V\u0102LEAN A6-0186/2009 - r\u00e9solution", "Rapport GACEK A6-0182/2009 - r\u00e9solution", "Rapport ANGELAKAS A6-0134/2009 - am 11", "Rapport ANGELAKAS A6-0134/2009 - am 8", "Rapport ANGELAKAS A6-0134/2009 - am 9", "Rapport ANGELAKAS A6-0134/2009 - am 10", "Rapport ANGELAKAS A6-0134/2009 - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport LAX A6-0161/2008 - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport TATARELLA A6-0105/2009 - proposition modifi\u00e9e", "Rapport TATARELLA A6-0105/2009 - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport McAVAN A6-0084/2009 - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport BUITENWEG A6-0149/2009 - am 81", "Rapport BUITENWEG A6-0149/2009 - am 18", "Rapport BUITENWEG A6-0149/2009 - am 41", "Rapport BUITENWEG A6-0149/2009 - am 63", "Rapport BUITENWEG A6-0149/2009 - am 64", "Rapport BUITENWEG A6-0149/2009 - am 68/1", "Rapport BUITENWEG A6-0149/2009 - am 68/2", "Rapport BUITENWEG A6-0149/2009 - am 79", "Rapport BUITENWEG A6-0149/2009 - am 87", "Rapport BUITENWEG A6-0149/2009 - am 89", "Rapport BUITENWEG A6-0149/2009 - am 51/2", "Rapport BUITENWEG A6-0149/2009 - am 95", "Rapport BUITENWEG A6-0149/2009 - am 91", "Rapport BUITENWEG A6-0149/2009 - am 94", "Rapport BUITENWEG A6-0149/2009 - am 90", "Rapport BUITENWEG A6-0149/2009 - am 28/1", "Rapport BUITENWEG A6-0149/2009 - am 28/2", "Rapport BUITENWEG A6-0149/2009 - am 30", "Rapport BUITENWEG A6-0149/2009 - proposition modifi\u00e9e", "Rapport BUITENWEG A6-0149/2009 - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "B6-0177/2009 - Belarus - r\u00e9solution", "RC-B6-0165/2009 - Conscience europ\u00e9enne et totalitarisme - am 5", "RC-B6-0165/2009 - Conscience europ\u00e9enne et totalitarisme - am 7", "RC-B6-0165/2009 - Conscience europ\u00e9enne et totalitarisme - am 11", "RC-B6-0165/2009 - Conscience europ\u00e9enne et totalitarisme - am 25", "RC-B6-0165/2009 - Conscience europ\u00e9enne et totalitarisme - am 12", "RC-B6-0165/2009 - Conscience europ\u00e9enne et totalitarisme - am 28", "RC-B6-0165/2009 - Conscience europ\u00e9enne et totalitarisme - am 19", "RC-B6-0165/2009 - Conscience europ\u00e9enne et totalitarisme - am 21", "RC-B6-0165/2009 - Conscience europ\u00e9enne et totalitarisme - am 22", "RC-B6-0165/2009 - Conscience europ\u00e9enne et totalitarisme - am 3", "RC-B6-0165/2009 - Conscience europ\u00e9enne et totalitarisme - r\u00e9solution", "RC-B6-0166/2009 - R\u00f4le de la culture - r\u00e9solution", "Rapport ONYSZKIEWICZ A6-0140/2009 - am 13S", "Rapport ONYSZKIEWICZ A6-0140/2009 - am 5/1", "Rapport ONYSZKIEWICZ A6-0140/2009 - am 5/2", "Rapport ONYSZKIEWICZ A6-0140/2009 - am 17", "Rapport ONYSZKIEWICZ A6-0140/2009 - am 18", "Rapport ONYSZKIEWICZ A6-0140/2009 - am 19", "Rapport ONYSZKIEWICZ A6-0140/2009 - am 15", "Rapport ONYSZKIEWICZ A6-0140/2009 - am 7", "Rapport ONYSZKIEWICZ A6-0140/2009 - am 8S", "Rapport ONYSZKIEWICZ A6-0140/2009 - am 3", "Rapport ONYSZKIEWICZ A6-0140/2009 - am 6S", "Rapport ONYSZKIEWICZ A6-0140/2009 - r\u00e9solution", "Rapport RIES A6-0089/2009  COMM. RES", "Rapport LEHNE A6-0123/2009 - r\u00e9solution", "Rapport SIEKIERSKI A6-0091/2009 - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport KARIM A6-0131/2009 - am 3", "Rapport LEHTINEN A6-0065/2009 - am 2", "Rapport BATZELI A6-0094/2009 - am1+2", "Rapport BATZELI A6-0094/2009 - r\u00e9solution de la commission", "Rapport AUKEN A6-0082/2009 - r\u00e9solution de la commission", "Rapport MILL\u00c1N MON A6-0114/2009 - am 4", "Rapport MILL\u00c1N MON A6-0114/2009 - am 5/2", "Rapport MILL\u00c1N MON A6-0114/2009 - am 5/3", "Rapport MILL\u00c1N MON A6-0114/2009 - am 6", "Rapport MILL\u00c1N MON A6-0114/2009 - r\u00e9solution", "B6-0150/2009/rev - Accord avec le Turkm\u00e9nistan - am 1", "Rapport LAMBRINIDIS A6-0103/2009  - am 3", "Rapport LAMBRINIDIS A6-0103/2009 - am 5S", "Rapport LAMBRINIDIS A6-0103/2009 - r\u00e9solution", "B6-0161/2009 - Recyclage des navires - r\u00e9solution", "Rapport B\u00d6GE A7-0080/2009 - R\u00c9SOLUTION", "Rapport B\u00d6GE A7-0085/2009 - R\u00c9SOLUTION", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral - Exercice 2010 - AM 382/2", "Rapport SURJ\u00c1N/MA\u0147KA A7-0083/2009 - AM 1", "Rapport SURJ\u00c1N/MA\u0147KA A7-0083/2009 - AM 3=7/1", "Rapport SURJ\u00c1N/MA\u0147KA A7-0083/2009 - AM 3=7/2", "Rapport SURJ\u00c1N/MA\u0147KA A7-0083/2009 - AM 3=7/3", "Rapport SURJ\u00c1N/MA\u0147KA A7-0083/2009 - R\u00c9SOLUTION", "RC-B7-0191/2009 - Acc\u00e8s aux documents - R\u00c9SOLUTION", "RC-B7-0187/2009 - Violence en R\u00e9publique d\u00e9mocratique du Congo - PAR 9", "RC-B7-0187/2009 - Violence en R\u00e9publique d\u00e9mocratique du Congo - AM 4", "RC-B7-0259/2009 - Ouganda - R\u00c9SOLUTION", "Rapport B\u00d6GE A7-0079/2009 - AM 8", "Rapport B\u00d6GE A7-0079/2009 - AM 2", "Rapport B\u00d6GE A7-0079/2009 - AM 3", "Rapport B\u00d6GE A7-0079/2009 - R\u00c9SOLUTION", "Rapport HAUG A7-0081/2009 - R\u00c9SOLUTION", "RC-B7-0188/2009 - Conf\u00e9rence minist\u00e9rielle de l'OMC - AM 3", "RC-B7-0188/2009 - Conf\u00e9rence minist\u00e9rielle de l'OMC - AM 5", "RC-B7-0188/2009 - Conf\u00e9rence minist\u00e9rielle de l'OMC - PAR 13", "RC-B7-0188/2009 - Conf\u00e9rence minist\u00e9rielle de l'OMC - AM 9/1", "RC-B7-0188/2009 - Conf\u00e9rence minist\u00e9rielle de l'OMC - AM 9/2", "RC-B7-0188/2009 - Conf\u00e9rence minist\u00e9rielle de l'OMC - AM 8", "RC-B7-0188/2009 - Conf\u00e9rence minist\u00e9rielle de l'OMC - PAR 14/1", "RC-B7-0188/2009 - Conf\u00e9rence minist\u00e9rielle de l'OMC - PAR 14/2", "RC-B7-0188/2009 - Conf\u00e9rence minist\u00e9rielle de l'OMC - AM 10", "RC-B7-0188/2009 - Conf\u00e9rence minist\u00e9rielle de l'OMC - R\u00c9SOLUTION", "Rapport G\u00f6ncz A7-0050/2009 - AM 11", "Rapport G\u00f6ncz A7-0050/2009 - AM 14", "Rapport G\u00f6ncz A7-0050/2009 - AM 51", "Rapport G\u00f6ncz A7-0050/2009 - AM 15=46", "Rapport G\u00f6ncz A7-0050/2009 - AM 65", "Rapport G\u00f6ncz A7-0050/2009 - AM 18=50", "Rapport G\u00f6ncz A7-0050/2009 - AM 21=47", "Rapport G\u00f6ncz A7-0050/2009 - AM 48", "Rapport G\u00f6ncz A7-0050/2009 - AM 49", "Rapport G\u00f6ncz A7-0050/2009 - AM 5", "Rapport G\u00f6ncz A7-0050/2009 - AM 56", "Rapport G\u00f6ncz A7-0050/2009 - R\u00c9SOLUTION L\u00c9GISLATIVE", "Ordre des travaux - Azerba\u00efdjan", "Rapport SCURRIA A7-0077/2009 - R\u00c9SOLUTION", "Rapport REUL A7-0074/2009 - R\u00c9SOLUTION", "Rapport REUL A7-0075/2009 - R\u00c9SOLUTION", "B7-0185/2009 - Strat\u00e9gie d'\u00e9largissement 2009 - AM 1", "B7-0185/2009 - Strat\u00e9gie d'\u00e9largissement 2009 - AM 12", "B7-0185/2009 - Strat\u00e9gie d'\u00e9largissement 2009 - AM 11", "B7-0185/2009 - Strat\u00e9gie d'\u00e9largissement 2009 - AM 13", "B7-0185/2009 - Strat\u00e9gie d'\u00e9largissement 2009 - AM 14", "B7-0185/2009 - Strat\u00e9gie d'\u00e9largissement 2009 - AM 15", "RC-B7-0158/2009 - Piraterie au large des c\u00f4tes somaliennes - AM 9", "RC-B7-0158/2009 - Piraterie au large des c\u00f4tes somaliennes - AM 10", "RC-B7-0158/2009 - Piraterie au large des c\u00f4tes somaliennes - AM 11", "RC-B7-0158/2009 - Piraterie au large des c\u00f4tes somaliennes - AM 12", "RC-B7-0158/2009 - Piraterie au large des c\u00f4tes somaliennes - PAR 4/1", "RC-B7-0158/2009 - Piraterie au large des c\u00f4tes somaliennes - PAR 4/2", "RC-B7-0158/2009 - Piraterie au large des c\u00f4tes somaliennes - AM 6", "RC-B7-0158/2009 - Piraterie au large des c\u00f4tes somaliennes - AM 2", "RC-B7-0158/2009 - Piraterie au large des c\u00f4tes somaliennes - AM 3S", "RC-B7-0158/2009 - Piraterie au large des c\u00f4tes somaliennes - PAR 11", "RC-B7-0158/2009 - Piraterie au large des c\u00f4tes somaliennes - AM 8", "RC-B7-0158/2009 - Piraterie au large des c\u00f4tes somaliennes - AM 1", "RC-B7-0158/2009 - Piraterie au large des c\u00f4tes somaliennes - AM 7", "RC-B7-0158/2009 - Piraterie au large des c\u00f4tes somaliennes - R\u00c9SOLUTION", "B7-0164/2009 - Environnements sans tabac - PAR 9/1", "B7-0164/2009 - Environnements sans tabac - PAR 9/2", "B7-0164/2009 - Environnements sans tabac - AM 4S", "B7-0164/2009 - Environnements sans tabac - R\u00c9SOLUTION", "RC-B7-0168/2009 - Sommet mondial de la FAO - R\u00c9SOLUTION", "RC-B7-0180/2009 - Chine - R\u00c9SOLUTION", "Rapport S\u00d8NDERGAARD A7-0047/2009 - R\u00c9SOLUTION", "Rapport B\u00d6GE A7-0044/2009 - AM 1", "Rapport B\u00d6GE A7-0044/2009 - R\u00c9SOLUTION", "Rapport David MARTIN A7-0043/2009 - AM 72", "Rapport David MARTIN A7-0043/2009 - AM 89", "B7-0141/2009/rev1 - Sommet de Copenhague - AM 41", "B7-0141/2009/rev1 - Sommet de Copenhague - AM 6", "B7-0141/2009/rev1 - Sommet de Copenhague - AM 7", "B7-0141/2009/rev1 - Sommet de Copenhague - AM 52", "B7-0141/2009/rev1 - Sommet de Copenhague - AM 30", "B7-0141/2009/rev1 - Sommet de Copenhague - AM 31", "B7-0141/2009/rev1 - Sommet de Copenhague - AM 10", "B7-0141/2009/rev1 - Sommet de Copenhague - AM 27", "B7-0141/2009/rev1 - Sommet de Copenhague - AM 32S", "B7-0141/2009/rev1 - Sommet de Copenhague - AM 11", "B7-0141/2009/rev1 - Sommet de Copenhague - AM 12", "B7-0141/2009/rev1 - Sommet de Copenhague - AM 37", "B7-0141/2009/rev1 - Sommet de Copenhague - AM 28", "B7-0141/2009/rev1 - Sommet de Copenhague - AM 13/1", "B7-0141/2009/rev1 - Sommet de Copenhague - AM 13/2", "B7-0141/2009/rev1 - Sommet de Copenhague - AM 14/1", "B7-0141/2009/rev1 - Sommet de Copenhague - AM 14/2", "B7-0141/2009/rev1 - Sommet de Copenhague - AM 57", "B7-0141/2009/rev1 - Sommet de Copenhague - R\u00c9SOLUTION", "B7-0155/2009 - Programme pluriannuel 2010-2014 - AM 6S", "B7-0155/2009 - Programme pluriannuel 2010-2014 - AM 7S", "B7-0155/2009 - Programme pluriannuel 2010-2014 - AM 9S", "B7-0155/2009 - Programme pluriannuel 2010-2014 - PAR 7, TIRET 1", "B7-0155/2009 - Programme pluriannuel 2010-2014 - PAR 16", "B7-0155/2009 - Programme pluriannuel 2010-2014 - AM 10S", "B7-0155/2009 - Programme pluriannuel 2010-2014 - AM 72", "B7-0155/2009 - Programme pluriannuel 2010-2014 - AM 73", "B7-0155/2009 - Programme pluriannuel 2010-2014 - AM 15S", "B7-0155/2009 - Programme pluriannuel 2010-2014 - AM 16S", "B7-0155/2009 - Programme pluriannuel 2010-2014 - PAR 54", "B7-0155/2009 - Programme pluriannuel 2010-2014 - PAR 59/2", "B7-0155/2009 - Programme pluriannuel 2010-2014 - PAR 61", "B7-0155/2009 - Programme pluriannuel 2010-2014 - AM 39", "B7-0155/2009 - Programme pluriannuel 2010-2014 - AM 21S", "B7-0155/2009 - Programme pluriannuel 2010-2014 - AM 28S", "B7-0155/2009 - Programme pluriannuel 2010-2014 - AM 32S", "B7-0155/2009 - Programme pluriannuel 2010-2014 - AM 33S", "B7-0155/2009 - Programme pluriannuel 2010-2014 - AM 40", "B7-0155/2009 - Programme pluriannuel 2010-2014 - AM 1S", "B7-0155/2009 - Programme pluriannuel 2010-2014 - CONS F", "B7-0155/2009 - Programme pluriannuel 2010-2014 - CONS H", "B7-0155/2009 - Programme pluriannuel 2010-2014 - CONS K", "B7-0155/2009 - Programme pluriannuel 2010-2014 - CONS N/1", "B7-0155/2009 - Programme pluriannuel 2010-2014 - CONS N/2", "B7-0155/2009 - Programme pluriannuel 2010-2014 - R\u00c9SOLUTION", "RC-B7-0147/2009 - Zone de libre-\u00e9change eurom\u00e9diterran\u00e9enne - PAR 1/1", "RC-B7-0147/2009 - Zone de libre-\u00e9change eurom\u00e9diterran\u00e9enne - PAR 1/2", "RC-B7-0147/2009 - Zone de libre-\u00e9change eurom\u00e9diterran\u00e9enne - PAR 2/1", "RC-B7-0147/2009 - Zone de libre-\u00e9change eurom\u00e9diterran\u00e9enne - PAR 2/2", "RC-B7-0147/2009 - Zone de libre-\u00e9change eurom\u00e9diterran\u00e9enne - PAR 13/1", "RC-B7-0147/2009 - Zone de libre-\u00e9change eurom\u00e9diterran\u00e9enne - PAR 13/2", "RC-B7-0142/2009 - \"made in\" (marquage d'origine) - AM 1", "RC-B7-0142/2009 - \"made in\" (marquage d'origine) - PAR 4/1", "RC-B7-0142/2009 - \"made in\" (marquage d'origine) - PAR 4/2", "RC-B7-0142/2009 - \"made in\" (marquage d'origine) - AM 2", "RC-B7-0142/2009 - \"made in\" (marquage d'origine) - R\u00c9SOLUTION", "Rapport TRAUTMANN A7-0070/2009 - r\u00e9solution", "Rapport STAES A7-0063/2009 - r\u00e9solution", "Rapport GERINGER DE OEDENBERG A7-0057/2009 - r\u00e9solution", "Rapport KIRKHOPE A7-0065/2009 - r\u00e9solution", "Rapport IN'T VELD A7-0064/2009 - r\u00e9solution", "Rapport ALBRECHT A7-0069/2009 - r\u00e9solution", "Rapport D\u00cdAZ DE MERA GARC\u00cdA CONSUEGRA A7-0068/2009 - r\u00e9solution", "Rapport ALFANO A7-0072/2009 - r\u00e9solution", "Rapport KIRKHOPE A7-0071/2009 - r\u00e9solution", "Rapport MOREIRA A7-0060/2009 - r\u00e9solution", "Rapport MOREIRA A7-0059/2009 - r\u00e9solution", "Rapport RANSDORF A7-0061/2009 - r\u00e9solution", "Rapport WINKLER A7-0067/2009 - r\u00e9solution", "Rapport BULLMANN A7-0055/2009 - r\u00e9solution", "Rapport ROSBACH A7-0051/2009 - r\u00e9solution", "Rapport GERINGER DE OEDENBERG A7-0058/2009 - r\u00e9solution", "Rapport GERINGER DE OEDENBERG A7-0056/2009 - r\u00e9solution", "Rapport FRAGA EST\u00c9VEZ A7-0046/2009 - r\u00e9solution", "Rapport KOCH A7-0053/2009 - r\u00e9solution", "Rapport WALLIS A7-0062/2009 - r\u00e9solution", "Rapport SZ\u00c1JER A7-0036/2009 - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport ALVARO A7-0052/2009 - AM 78", "Rapport ALVARO A7-0052/2009 - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport FAJON A7-0042/2009 - r\u00e9solution l\u00e9gislative", "B7-0135/2009 - Programme de travail Progress pour 2010 - r\u00e9solution", "RC-B7-0128/2009 - Sommet UE-Russie - AM 9", "RC-B7-0128/2009 - Sommet UE-Russie - AM 6", "Rapport LAMASSOURE A7-0045/2009 -  AM 1", "Rapport LAMASSOURE A7-0045/2009 -  AM 3", "Rapport LAMASSOURE A7-0045/2009 -  AM 4S", "Rapport LAMASSOURE A7-0045/2009 -  AM 5", "Rapport LAMASSOURE A7-0045/2009 -  AM 6S", "Rapport LAMASSOURE A7-0045/2009 -  AM 7", "Rapport LAMASSOURE A7-0045/2009 -  AM 8S", "Rapport LAMASSOURE A7-0045/2009 - r\u00e9solution", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral - Exercice 2010 - AM 33", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral - Exercice 2010 - AM 812", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral - Exercice 2010 - AM 444", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral - Exercice 2010 - AM 728", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral - Exercice 2010 - AM 727", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral - Exercice 2010 - AM 733", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral - Exercice 2010 - AM 732", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral - Exercice 2010 - AM 734", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral - Exercice 2010 - AM 735", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral - Exercice 2010 - AM 737", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral - Exercice 2010 - AM 736", "Rapport SURJ\u00c1N A7-0038/2009 - r\u00e9solution", "Rapport MORAES A7-0040/2009 - r\u00e9solution", "C7-0223/2009 - Modification du r\u00e8glement \"OCM unique\" - proposition modifi\u00e9e", "B7-0097/2009 - SIS II et VIS - PAR 1", "RC-B7-0118/2009 - PAR 13", "Rapport BROK A7-0041/2009 - AM 5", "Rapport BROK A7-0041/2009 - AM 1", "Rapport BROK A7-0041/2009 - AM 6", "Rapport BROK A7-0041/2009 - AM 7", "Rapport BROK A7-0041/2009 - AM 8", "Rapport BROK A7-0041/2009 - AM 9", "Rapport BROK A7-0041/2009 - AM 2", "Rapport BROK A7-0041/2009 - AM 4", "Rapport BROK A7-0041/2009 - r\u00e9solution", "RC-B7-0095/2009 - Sommet UE/USA - AM 8", "RC-B7-0095/2009 - Sommet UE/USA - AM 3", "RC-B7-0102/2009 - Guin\u00e9e - PAR 10", "RC-B7-0102/2009 - Guin\u00e9e - r\u00e9solution", "RC-B7-0100/2009 - Sri Lanka - r\u00e9solution", "RC-B7-0088/2009 - Libert\u00e9 d'information en Italie et dans d'autres \u00c9tats membres - r\u00e9solution", "RC-B7-0090/2009 - Libert\u00e9 d'information en Italie et dans d'autres \u00c9tats membres - AM 10", "RC-B7-0090/2009 - Libert\u00e9 d'information en Italie et dans d'autres \u00c9tats membres - AM 8", "RC-B7-0090/2009 - Libert\u00e9 d'information en Italie et dans d'autres \u00c9tats membres - PAR 3", "RC-B7-0090/2009 - Libert\u00e9 d'information en Italie et dans d'autres \u00c9tats membres - PAR 4", "RC-B7-0090/2009 - Libert\u00e9 d'information en Italie et dans d'autres \u00c9tats membres - AM 6", "RC-B7-0090/2009 - Libert\u00e9 d'information en Italie et dans d'autres \u00c9tats membres - PAR 5", "RC-B7-0090/2009 - Libert\u00e9 d'information en Italie et dans d'autres \u00c9tats membres - PAR 6", "RC-B7-0090/2009 - Libert\u00e9 d'information en Italie et dans d'autres \u00c9tats membres - PAR 7", "RC-B7-0090/2009 - Libert\u00e9 d'information en Italie et dans d'autres \u00c9tats membres - AM 7", "RC-B7-0090/2009 - Libert\u00e9 d'information en Italie et dans d'autres \u00c9tats membres - AM 9", "RC-B7-0090/2009 - Libert\u00e9 d'information en Italie et dans d'autres \u00c9tats membres - AM 2", "RC-B7-0090/2009 - Libert\u00e9 d'information en Italie et dans d'autres \u00c9tats membres - Consid\u00e9rant C/2", "RC-B7-0090/2009 - Libert\u00e9 d'information en Italie et dans d'autres \u00c9tats membres - AM 4", "RC-B7-0090/2009 - Libert\u00e9 d'information en Italie et dans d'autres \u00c9tats membres - Consid\u00e9rant E", "RC-B7-0090/2009 - Libert\u00e9 d'information en Italie et dans d'autres \u00c9tats membres - AM 11", "RC-B7-0090/2009 - Libert\u00e9 d'information en Italie et dans d'autres \u00c9tats membres - r\u00e9solution", "Rapport Paliadelii A7-0311/2010 - Vote unique", "Rapport Sz\u00e1jer A7-0355/2010 - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport Andrikien\u00e9 A7-0339/2010 - Am 10", "Rapport Andrikien\u00e9 A7-0339/2010 - Am 11", "Rapport Andrikien\u00e9 A7-0339/2010 - Am 12", "Rapport Andrikien\u00e9 A7-0339/2010 - Am 2=5", "Rapport Andrikien\u00e9 A7-0339/2010 - Am 3", "Rapport Andrikien\u00e9 A7-0339/2010 - Am 8", "Rapport Andrikien\u00e9 A7-0339/2010 - Am 13", "Rapport Andrikien\u00e9 A7-0339/2010 - Am 14", "Rapport Andrikien\u00e9 A7-0339/2010 - Am 15", "Rapport Andrikien\u00e9 A7-0339/2010 - Am 9 S", "Rapport Andrikien\u00e9 A7-0339/2010 - Am 17", "Rapport Andrikien\u00e9 A7-0339/2010 - Am 20", "Rapport Arlacchi A7-0333/2010 - \u00a7 2/1", "Rapport Arlacchi A7-0333/2010 - \u00a7 2/2", "Rapport Arlacchi A7-0333/2010 - \u00a7 4", "Rapport Arlacchi A7-0333/2010 - \u00a7 37/1", "Rapport Arlacchi A7-0333/2010 - \u00a7 37/2", "Rapport Arlacchi A7-0333/2010 - \u00a7 40/1", "Rapport Arlacchi A7-0333/2010 - \u00a7 40/2", "Rapport Arlacchi A7-0333/2010 - \u00a7 40/3", "Rapport Arlacchi A7-0333/2010 - \u00a7 44", "Rapport Arlacchi A7-0333/2010 - \u00a7 52/1", "Rapport Arlacchi A7-0333/2010 - \u00a7 52/2", "Rapport Arlacchi A7-0333/2010 - \u00a7 56/1", "Rapport Arlacchi A7-0333/2010 - \u00a7 56/2", "Rapport Arlacchi A7-0333/2010 - \u00a7 66", "Rapport Arlacchi A7-0333/2010 - \u00a7 67", "Rapport Arlacchi A7-0333/2010 - \u00a7 71/1", "Rapport Arlacchi A7-0333/2010 - \u00a7 71/2", "Rapport Arlacchi A7-0333/2010 - \u00a7 71/3", "Rapport Arlacchi A7-0333/2010 - \u00a7 71/4", "Rapport Arlacchi A7-0333/2010 - \u00a7 72", "Rapport Arlacchi A7-0333/2010 - \u00a7 73", "Rapport Arlacchi A7-0333/2010 - \u00a7 81", "Rapport Arlacchi A7-0333/2010 - \u00a7 88", "Rapport Arlacchi A7-0333/2010 - \u00a7 89/1", "Rapport Arlacchi A7-0333/2010 - \u00a7 89/2", "Rapport Arlacchi A7-0333/2010 - \u00a7 93", "Rapport Arlacchi A7-0333/2010 - Consid\u00e9rant G/1", "Rapport Arlacchi A7-0333/2010 - Consid\u00e9rant G/2", "B7-0733/2010 - \u00a7 9/2", "B7-0733/2010 - Am 12", "B7-0733/2010 - Am 2/1", "B7-0733/2010 - Am 2/2", "B7-0733/2010 - \u00a7 19", "B7-0733/2010 - \u00a7 20", "B7-0733/2010 - Consid\u00e9rant C/2", "B7-0733/2010 - R\u00e9solution", "RC-B7-0705/2010 - Am 2", "RC-B7-0705/2010 - R\u00e9solution", "RC-B7-0709/2010 - R\u00e9solution", "B7-0728/2010 - R\u00e9solution", "Rapport B\u00f6ge A7-0367/2010 - Vote unique", "Projet de budget g\u00e9neral 2011 - Am 1", "Projet de budget g\u00e9neral 2011 - Am 21", "Projet de budget g\u00e9neral 2011 - Am 11", "Projet de budget g\u00e9neral 2011 - Am 14", "Projet de budget g\u00e9neral 2011 - Am 13", "Rapport J\u0119drzejewska/Tr\u00fcpel A7-0369/2010 - R\u00e9solution", "Rapport Matera A7-0353/2010 - Vote unique", "Rapport Zwiefka A7-0360/2010 - Vote unique", "Rapport Gauz\u00e8s A7-0340/2010 - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport Weisgerber A7-0050/2010 - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport Gurmai A7-0350/2010 - Am 72", "Rapport Gurmai A7-0350/2010 - Am 73", "Rapport Gurmai A7-0350/2010 - Am 74", "Rapport Gurmai A7-0350/2010 - Am 71", "Rapport Gurmai A7-0350/2010 - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "RC-B7-0688/2010 - Pr\u00e9sentation du programme de travail de la Commission pour 2011 - \u00a7 11", "RC-B7-0688/2010 - Pr\u00e9sentation du programme de travail de la Commission pour 2011 - Am 21", "RC-B7-0688/2010 - Pr\u00e9sentation du programme de travail de la Commission pour 2011 - Am 26", "RC-B7-0693/2010/rev - Avenir du partenariat strat\u00e9gique Afrique-UE - \u00a7 34", "Rapport G\u00e1l A7-0344/2010 - Am 5", "Rapport G\u00e1l A7-0344/2010 - Am 6", "Rapport G\u00e1l A7-0344/2010 - Am 9", "Rapport G\u00e1l A7-0344/2010 - Am 12", "Rapport G\u00e1l A7-0344/2010 - Am 13", "Rapport G\u00e1l A7-0344/2010 - Am 14", "Rapport G\u00e1l A7-0344/2010 - Am 15", "Rapport G\u00e1l A7-0344/2010 - \u00a7 50, tiret 17", "Rapport G\u00e1l A7-0344/2010 - R\u00e9solution", "Rapport Bendtsen A7-0331/2010 - \u00a7 5", "Rapport Bendtsen A7-0331/2010 - Am 1", "Rapport Bendtsen A7-0331/2010 - \u00a7 82/2", "Rapport Bendtsen A7-0331/2010 - Consid\u00e9rant K", "Rapport Bendtsen A7-0331/2010 - R\u00e9solution", "Rapport B\u00d6GE A7-0335/2010 - Vote unique", "Rapport Surj\u00e1n A7-0341/2010 - Vote unique", "Rapport Matera A7-0336/2010 - Vote unique", "Rapport Matera A7-0337/2010 - Vote unique", "Rapport Matera A7-0359/2010 - Vote unique", "Rapport Matera A7-0358/2010 - Vote unique", "Rapport Matera A7-0357/2010 - Vote unique", "Rapport Matera A7-0356/2010 - Vote unique", "Rapport Matera A7-0351/2010 - Vote unique", "Rapport Matera A7-0352/2010 - Vote unique", "Rapport Moraes A7-0347/2010 - Vote unique", "Rapport Zanicchi A7-0332/2010 - Vote unique", "Rapport M\u0103nescu A7-0280/2010 - Vote unique", "Rapport D\u00edaz de Mera Garc\u00eda Consuegra A7-0342/2010 - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport Mathieu A7-0265/2010 - Am 16", "Rapport Mathieu A7-0265/2010 - Am 65", "Rapport Mathieu A7-0265/2010 - Am 30", "Rapport Mathieu A7-0265/2010 - Am 91", "Rapport Mathieu A7-0265/2010 - Am 119 S", "Rapport Mathieu A7-0265/2010 - Am 31", "Rapport Mathieu A7-0265/2010 - Am 120 S", "Rapport Mathieu A7-0265/2010 - Am 32", "Rapport Mathieu A7-0265/2010 - Am 34", "Rapport Mathieu A7-0265/2010 - Ams 36 S = 121 S", "Rapport Mathieu A7-0265/2010 - Am 103 S", "Rapport Mathieu A7-0265/2010 - Am 109", "Rapport Mathieu A7-0265/2010 - Am 111", "Rapport Mathieu A7-0265/2010 - Am 77", "Rapport Mathieu A7-0265/2010 - Am 117 S", "Rapport Mathieu A7-0265/2010 - Am 83", "Rapport Mathieu A7-0265/2010 - Am 118", "Rapport Mathieu A7-0265/2010 - Am 87", "Rapport Jim\u00e9nez-Becerril Barrio A7-0354/2010 - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport Bauer A7-0348/2010 - Art. 4, \u00a7 1", "Rapport Bauer A7-0348/2010 - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport Luhan A7-0309/2010 - \u00a7 6", "Rapport Luhan A7-0309/2010 - \u00a7 20", "Rapport Luhan A7-0309/2010 - R\u00e9solution", "B7-0683/2010 - Budget 2011 - R\u00e9solution", "Rapport Sa\u00effi A7-0312/2010 - Vote unique", "Rapport BELET A7-0286/2010 - R\u00e9solution", "RC-B7-0629/2010 - Iraq - en particulier la peine de mort (dont le cas de Tarek Aziz) et les attentats contre les communaut\u00e9s chr\u00e9tiennes - R\u00e9solution", "RC-B7-0637/2010 - Tibet - projet visant \u00e0 faire du chinois la langue d'enseignement principale - R\u00e9solution", "RC-B7-0635/2010 - Myanmar - d\u00e9roulement des \u00e9lections et lib\u00e9ration du chef de l'opposition Aung San Suu Kyi - R\u00e9solution", "A7-0443/2011 -  Sharon Bowles - Nomination de M. B. Coeur\u00e9", "Nomination de Tonio Borg en tant que membre de la Commission", "Rapport BEER A6-0234/2009 - AM 2", "Rapport Feio A7-0282/2010 - R\u00e9solution", "A7-0427/2011 -  George Sabin Cuta\u015f - Am 2", "B8-1235/2016 - \u00a7 11", "A8-0331/2016 -  Notis Marias - Am 7/1", "A8-0303/2016 -  Catherine Bearder - \u00a7 55", "A8-0285/2016 -  Eric Andrieu - Consid\u00e9rant T/1", "A8-0285/2016 -  Eric Andrieu - Consid\u00e9rant T/2", "A8-0285/2016 -  Eric Andrieu - Consid\u00e9rant U/2", "Modification de l'ordre du jour", "A8-0258/2016 -  Igor \u0160oltes - Lazaros Stavrou Lazarou", "A8-0259/2016 -  Igor \u0160oltes - Jo\u00e3o Figueiredo", "A8-0257/2016 -  Igor \u0160oltes - Leo Brincat", "Modification de l'ordre du jour", "A8-0375/2016 -  Bart Staes - Nomination Juhan Parts", "RC-B7-0624/2010 - Dixi\u00e8me anniversaire de la r\u00e9solution n\u00b0 1325 du Conseil de s\u00e9curit\u00e9 des Nations unies sur les femmes, la paix et la s\u00e9curit\u00e9 - \u00a7 5", "RC-B7-0624/2010 - Dixi\u00e8me anniversaire de la r\u00e9solution n\u00b0 1325 du Conseil de s\u00e9curit\u00e9 des Nations unies sur les femmes, la paix et la s\u00e9curit\u00e9 - \u00a7 8/2", "RC-B7-0624/2010 - Dixi\u00e8me anniversaire de la r\u00e9solution n\u00b0 1325 du Conseil de s\u00e9curit\u00e9 des Nations unies sur les femmes, la paix et la s\u00e9curit\u00e9 - Am 3", "RC-B7-0624/2010 - Dixi\u00e8me anniversaire de la r\u00e9solution n\u00b0 1325 du Conseil de s\u00e9curit\u00e9 des Nations unies sur les femmes, la paix et la s\u00e9curit\u00e9 - Am 5", "RC-B7-0624/2010 - Dixi\u00e8me anniversaire de la r\u00e9solution n\u00b0 1325 du Conseil de s\u00e9curit\u00e9 des Nations unies sur les femmes, la paix et la s\u00e9curit\u00e9 - Am 1", "B7-0622/2010 - Situation du secteur de l'apiculture - Am 3", "B7-0622/2010 - Situation du secteur de l'apiculture - Am 7 S", "B7-0622/2010 - Situation du secteur de l'apiculture - Am 8", "Rapport Kolarska-Bobi\u0144ska A7-0313/2010 - \u00a7 52", "Rapport Kolarska-Bobi\u0144ska A7-0313/2010 - \u00a7 56/2", "Rapport Kolarska-Bobi\u0144ska A7-0313/2010 - \u00a7 63", "Rapport Kolarska-Bobi\u0144ska A7-0313/2010 - R\u00e9solution", "B7-0616/2010 - Pr\u00e9paratifs de la conf\u00e9rence de Canc\u00fan sur le changement climatique (29 novembre-10 d\u00e9cembre 2010 - Am 14", "B7-0616/2010 - Pr\u00e9paratifs de la conf\u00e9rence de Canc\u00fan sur le changement climatique (29 novembre-10 d\u00e9cembre 2010 - Am 18", "B7-0616/2010 - Pr\u00e9paratifs de la conf\u00e9rence de Canc\u00fan sur le changement climatique (29 novembre-10 d\u00e9cembre 2010 - Am 5/1", "B7-0616/2010 - Pr\u00e9paratifs de la conf\u00e9rence de Canc\u00fan sur le changement climatique (29 novembre-10 d\u00e9cembre 2010 - Am 5/2", "B7-0616/2010 - Pr\u00e9paratifs de la conf\u00e9rence de Canc\u00fan sur le changement climatique (29 novembre-10 d\u00e9cembre 2010 - Am 20", "B7-0616/2010 - Pr\u00e9paratifs de la conf\u00e9rence de Canc\u00fan sur le changement climatique (29 novembre-10 d\u00e9cembre 2010 - Am 21", "B7-0616/2010 - Pr\u00e9paratifs de la conf\u00e9rence de Canc\u00fan sur le changement climatique (29 novembre-10 d\u00e9cembre 2010 - Am 22 S", "RC-B7-0650/2010 - Ukraine - Am 1", "Rapport Jadot A7-0310/2010 - \u00a7 24", "Rapport Jadot A7-0310/2010 - \u00a7 38", "Rapport Jadot A7-0310/2010 - \u00a7 71/2", "Rapport Jadot A7-0310/2010 - R\u00e9solution", "Rapport D\u00e9sir A7-0317/2010 - \u00a7 3", "Rapport D\u00e9sir A7-0317/2010 - \u00a7 4", "Rapport D\u00e9sir A7-0317/2010 - \u00a7 25", "Rapport D\u00e9sir A7-0317/2010 - \u00a7 34", "Rapport D\u00e9sir A7-0317/2010 - R\u00e9solution", "Rapport Surj\u00e1n A7-0327/2010 - Vote unique", "Rapport Fjellner A7-0290/2010 - Am 22", "Rapport Fjellner A7-0290/2010 - Am 31/3", "Rapport Fjellner A7-0290/2010 - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport Fjellner A7-0289/2010 - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport Evans A7-0196/2010 - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "RC-B7-0617/2010 - Accord commercial anti-contrefa\u00e7on (ACAC) - \u00a7 3/1", "RC-B7-0617/2010 - Accord commercial anti-contrefa\u00e7on (ACAC) - \u00a7 3/2", "RC-B7-0617/2010 - Accord commercial anti-contrefa\u00e7on (ACAC) - \u00a7 7/1", "RC-B7-0617/2010 - Accord commercial anti-contrefa\u00e7on (ACAC) - \u00a7 7/2", "RC-B7-0617/2010 - Accord commercial anti-contrefa\u00e7on (ACAC) - \u00a7 8/1", "RC-B7-0617/2010 - Accord commercial anti-contrefa\u00e7on (ACAC) - \u00a7 8/2", "RC-B7-0617/2010 - Accord commercial anti-contrefa\u00e7on (ACAC) - \u00a7 8/3", "RC-B7-0617/2010 - Accord commercial anti-contrefa\u00e7on (ACAC) - \u00a7 10", "RC-B7-0617/2010 - Accord commercial anti-contrefa\u00e7on (ACAC) - \u00a7 13/1", "RC-B7-0617/2010 - Accord commercial anti-contrefa\u00e7on (ACAC) - \u00a7 13/2", "RC-B7-0617/2010 - Accord commercial anti-contrefa\u00e7on (ACAC) - \u00a7 14", "RC-B7-0617/2010 - Accord commercial anti-contrefa\u00e7on (ACAC) - \u00a7 16/1", "RC-B7-0617/2010 - Accord commercial anti-contrefa\u00e7on (ACAC) - \u00a7 16/2", "RC-B7-0617/2010 - Accord commercial anti-contrefa\u00e7on (ACAC) - \u00a7 18/1", "RC-B7-0617/2010 - Accord commercial anti-contrefa\u00e7on (ACAC) - \u00a7 18/2", "RC-B7-0617/2010 - Accord commercial anti-contrefa\u00e7on (ACAC) - \u00a7 19/1", "RC-B7-0617/2010 - Accord commercial anti-contrefa\u00e7on (ACAC) - \u00a7 19/2", "RC-B7-0617/2010 - Accord commercial anti-contrefa\u00e7on (ACAC) - \u00a7 21", "RC-B7-0617/2010 - Accord commercial anti-contrefa\u00e7on (ACAC) - \u00a7 25", "RC-B7-0617/2010 - Accord commercial anti-contrefa\u00e7on (ACAC) - \u00a7 26/1", "RC-B7-0617/2010 - Accord commercial anti-contrefa\u00e7on (ACAC) - \u00a7 26/2", "RC-B7-0617/2010 - Accord commercial anti-contrefa\u00e7on (ACAC) - \u00a7 26/3", "RC-B7-0617/2010 - Accord commercial anti-contrefa\u00e7on (ACAC) - \u00a7 26/4", "RC-B7-0617/2010 - Accord commercial anti-contrefa\u00e7on (ACAC) - \u00a7 28", "RC-B7-0617/2010 - Accord commercial anti-contrefa\u00e7on (ACAC) - \u00a7 30/1", "RC-B7-0617/2010 - Accord commercial anti-contrefa\u00e7on (ACAC) - \u00a7 30/2", "RC-B7-0617/2010 - Accord commercial anti-contrefa\u00e7on (ACAC) - \u00a7 30/3", "RC-B7-0617/2010 - Accord commercial anti-contrefa\u00e7on (ACAC) - \u00a7 31/1", "RC-B7-0617/2010 - Accord commercial anti-contrefa\u00e7on (ACAC) - \u00a7 31/2", "RC-B7-0617/2010 - Accord commercial anti-contrefa\u00e7on (ACAC) - \u00a7 32", "RC-B7-0617/2010 - Accord commercial anti-contrefa\u00e7on (ACAC) - \u00a7 35/1", "RC-B7-0617/2010 - Accord commercial anti-contrefa\u00e7on (ACAC) - \u00a7 35/2", "RC-B7-0617/2010 - Accord commercial anti-contrefa\u00e7on (ACAC) - Consid\u00e9rant D/1", "RC-B7-0617/2010 - Accord commercial anti-contrefa\u00e7on (ACAC) - Consid\u00e9rant D/2", "RC-B7-0617/2010 - Accord commercial anti-contrefa\u00e7on (ACAC) - Consid\u00e9rant K", "RC-B7-0617/2010 - Accord commercial anti-contrefa\u00e7on (ACAC) - Consid\u00e9rant N", "RC-B7-0617/2010 - Accord commercial anti-contrefa\u00e7on (ACAC) - Consid\u00e9rant O/1", "RC-B7-0617/2010 - Accord commercial anti-contrefa\u00e7on (ACAC) - Consid\u00e9rant O/2", "RC-B7-0617/2010 - Accord commercial anti-contrefa\u00e7on (ACAC) - Consid\u00e9rant P", "RC-B7-0617/2010 - Accord commercial anti-contrefa\u00e7on (ACAC) - Consid\u00e9rant R/1", "RC-B7-0617/2010 - Accord commercial anti-contrefa\u00e7on (ACAC) - Consid\u00e9rant R/2", "RC-B7-0617/2010 - Accord commercial anti-contrefa\u00e7on (ACAC) - Consid\u00e9rant S", "RC-B7-0617/2010 - Accord commercial anti-contrefa\u00e7on (ACAC) - Consid\u00e9rant X", "RC-B7-0617/2010 - Accord commercial anti-contrefa\u00e7on (ACAC) - Consid\u00e9rant CC", "RC-B7-0617/2010 - Accord commercial anti-contrefa\u00e7on (ACAC) - R\u00e9solution", "Rapport B\u00f6ge A7-0328/2010 - Vote unique", "Rapport Matera A7-0318/2010 - Vote unique", "Rapport Matera A7-0321/2010 - Vote unique", "Rapport Matera A7-0323/2010 - Vote unique", "Rapport Matera A7-0322/2010 - Vote unique", "Rapport Matera A7-0319/2010 - Vote unique", "Rapport Matera A7-0320/2010 - Vote unique", "Rapport De Castro A7-0305/2010 - Vote unique", "Rapport Moreira A7-0316/2010 - Vote unique", "Rapport Casa A7-0325/2010 - Vote unique", "Rapport Bilbao Barandica A7-0299/2010 - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport Gallagher A7-0296/2010 - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport Gr\u00f3barczyk A7-0295/2010 - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport Ferreira A7-0184/2010 - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport Rapkay A7-0324/2010 - Am 36", "Rapport Rapkay A7-0324/2010 - Am 25", "Rapport Rapkay A7-0324/2010 - Am 28 S", "Rapport Rapkay A7-0324/2010 - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport Joly A7-0315/2010 - \u00a7 6/3", "Rapport Matera A7-0297/2010 - Vote unique", "Rapport Gauz\u00e8s A7-0171/2010 - Am 22/1", "Rapport Gauz\u00e8s A7-0171/2010 - Am 22/2", "Rapport Gauz\u00e8s A7-0171/2010 - Am 5+2", "Rapport Gauz\u00e8s A7-0171/2010 - Am 6", "Rapport Gauz\u00e8s A7-0171/2010 - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport D\u00edaz de Mera Garc\u00eda Consuegra A7-0294/2010 - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport Van Brempt A7-0246/2010 - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "B7-0604/2010 - Strat\u00e9gie ext\u00e9rieure de l'UE sur les donn\u00e9es des passagers (donn\u00e9es PNR) - Am 7 S", "Rapport Mann A7-0268/2010 - \u00a7 8", "Rapport Mann A7-0268/2010 - \u00a7 24/1", "Rapport Mann A7-0268/2010 - \u00a7 24/2", "Rapport Mann A7-0268/2010 - \u00a7 56", "Rapport Mann A7-0268/2010 - \u00a7 67", "Rapport Mann A7-0268/2010 - \u00a7 68", "Rapport Mann A7-0268/2010 - \u00a7 93", "Rapport Mann A7-0268/2010 - \u00a7 96", "Rapport Mann A7-0268/2010 - \u00a7 99", "Rapport Mann A7-0268/2010 - \u00a7 101", "Rapport Mann A7-0268/2010 - \u00a7 104", "Rapport Mann A7-0268/2010 - \u00a7 106", "Rapport Mann A7-0268/2010 - \u00a7 107", "Rapport Mann A7-0268/2010 - \u00a7 108", "Rapport Mann A7-0268/2010 - \u00a7 109", "Rapport Mann A7-0268/2010 - \u00a7 110", "Rapport Mann A7-0268/2010 - \u00a7 111", "Rapport Mann A7-0268/2010 - \u00a7 118", "Rapport Mann A7-0268/2010 - R\u00e9solution", "Rapport Brantner A7-0066/2010 - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport Mitchell A7-0078/2010 - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport Lochbihler A7-0188/2010 - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport Scholz A7-0052/2010 - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport Goerens A7-0285/2010 - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport Muscardini A7-0273/2010 - Am 48", "Rapport Muscardini A7-0273/2010 - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport Meissner A7-0266/2010 - Am 1", "Rapport Scholz A7-0277/2010 - \u00a7 17", "Rapport Scholz A7-0277/2010 - Am 1", "Rapport Scholz A7-0277/2010 - \u00a7 32", "Rapport Scholz A7-0277/2010 - \u00a7 33", "Rapport Scholz A7-0277/2010 - \u00a7 37", "Rapport Scholz A7-0277/2010 - R\u00e9solution", "RC-B7-0549/2010 - Situation des droits de l'homme dans le Caucase du Nord (F\u00e9d\u00e9ration de Russie) et l'enqu\u00eate p\u00e9nale \u00e0 l'encontre d'Oleg Orlov - R\u00e9solution", "Rapport Gr\u00e4\u00dfle/Rivellini A7-0263/2010 - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport Rapkay A7-0288/2010 - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport Gualtieri/Surj\u00e1n A7-0283/2010 - Vote unique", "Rapport Surj\u00e1n A7-0281/2010 - R\u00e9solution", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2011 - Am 694", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2011 - Am 695", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2011 - Am 706", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2011 - Am 700", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2011 - Am 701", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2011 - Am 696", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2011 - Am 98", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2011 - Am 543", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2011 - Am 584", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2011 - Am 672", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2011 - Am 575", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2011 - Am 219", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2011 - Am 580/1", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2011 - Am 580/2", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2011 - Am 244", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2011 - Am 984", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2011 - Am 205", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2011 - Am 524", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2011 - Am 525", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2011 - Am 977/1", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2011 - Am 977/2", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2011 - Am 978", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2011 - Am 352", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2011 - Am 594", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2011 - Am 495", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2011 - Am 316", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2011 - Am 1028", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2011 - Am 1025", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2011 - Am 1026", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2011 - Am 734", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2011 - Am 489", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2011 - Am 490", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2011 - Am 643+604", "Rapport J\u0119drzejewska/Tr\u00fcpel A7-0284/2010 - Am 17/1", "Rapport J\u0119drzejewska/Tr\u00fcpel A7-0284/2010 - Am 17/2", "Rapport J\u0119drzejewska/Tr\u00fcpel A7-0284/2010 - Am 12", "Rapport J\u0119drzejewska/Tr\u00fcpel A7-0284/2010 - Am 19", "Rapport J\u0119drzejewska/Tr\u00fcpel A7-0284/2010 - Am 20/1", "Rapport J\u0119drzejewska/Tr\u00fcpel A7-0284/2010 - Am 20/2", "Rapport J\u0119drzejewska/Tr\u00fcpel A7-0284/2010 - Am 13", "Rapport J\u0119drzejewska/Tr\u00fcpel A7-0284/2010 - Am 21/1", "Rapport J\u0119drzejewska/Tr\u00fcpel A7-0284/2010 - Am 21/2", "Rapport J\u0119drzejewska/Tr\u00fcpel A7-0284/2010 - Am 21/3", "Rapport J\u0119drzejewska/Tr\u00fcpel A7-0284/2010 - Am 27/1", "Rapport J\u0119drzejewska/Tr\u00fcpel A7-0284/2010 - Am 27/2", "Rapport J\u0119drzejewska/Tr\u00fcpel A7-0284/2010 - Am 8 S", "Rapport J\u0119drzejewska/Tr\u00fcpel A7-0284/2010 - Am 14/1", "Rapport J\u0119drzejewska/Tr\u00fcpel A7-0284/2010 - Am 14/2", "Rapport J\u0119drzejewska/Tr\u00fcpel A7-0284/2010 - Am 14/3", "Rapport J\u0119drzejewska/Tr\u00fcpel A7-0284/2010 - Am 14/4", "Rapport J\u0119drzejewska/Tr\u00fcpel A7-0284/2010 - Am 15", "Rapport J\u0119drzejewska/Tr\u00fcpel A7-0284/2010 - Am 16", "Rapport J\u0119drzejewska/Tr\u00fcpel A7-0284/2010 - Am 6", "Rapport J\u0119drzejewska/Tr\u00fcpel A7-0284/2010 - R\u00e9solution", "Rapport Estrela A7-0032/2010 - Am 2", "Rapport Estrela A7-0032/2010 - Am 6", "Rapport Estrela A7-0032/2010 - Am 9", "Rapport Estrela A7-0032/2010 - Am 10", "Rapport Estrela A7-0032/2010 - Am 13", "Rapport Estrela A7-0032/2010 - Am 17", "Rapport Estrela A7-0032/2010 - Am 25", "Rapport Estrela A7-0032/2010 - Am 43", "Rapport Estrela A7-0032/2010 - Am 51", "Rapport Estrela A7-0032/2010 - Am 60", "Rapport Estrela A7-0032/2010 - Am 71", "Rapport Estrela A7-0032/2010 - Am 12=38", "Rapport Estrela A7-0032/2010 - Am 115/1", "Rapport Estrela A7-0032/2010 - Am 115/2", "Rapport Estrela A7-0032/2010 - Am 97 S", "Rapport Estrela A7-0032/2010 - Am 120", "Rapport Estrela A7-0032/2010 - Am 45", "Rapport Estrela A7-0032/2010 - Am 48", "Rapport Estrela A7-0032/2010 - Am 119", "Rapport Estrela A7-0032/2010 - Am 50", "Rapport Estrela A7-0032/2010 - Am 125", "Rapport Estrela A7-0032/2010 - Am 56+59+64+65", "Rapport Estrela A7-0032/2010 - Am 109 S", "Rapport Estrela A7-0032/2010 - Am 113 S", "Rapport Estrela A7-0032/2010 - Am 90 S", "Rapport Estrela A7-0032/2010 - Proposition modifi\u00e9e", "Rapport Estrela A7-0032/2010 - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport Weiler A7-0136/2010 - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "Rapport Figueiredo A7-0233/2010 - Am 3", "Rapport Ber\u00e8s A7-0267/2010 - \u00a7 68", "Rapport Ber\u00e8s A7-0267/2010 - \u00a7 77", "Rapport Ber\u00e8s A7-0267/2010 - \u00a7 83", "Rapport Ber\u00e8s A7-0267/2010 - \u00a7 92", "Rapport Ber\u00e8s A7-0267/2010 - \u00a7 101", "Rapport Ber\u00e8s A7-0267/2010 - \u00a7 103", "Rapport Ber\u00e8s A7-0267/2010 - Am 3", "Rapport Ber\u00e8s A7-0267/2010 - \u00a7 190", "Rapport Ber\u00e8s A7-0267/2010 - R\u00e9solution", "Rapport Simpson A7-0217/2010 - Vote unique", "Rapport Matera A7-0270/2010 - Vote unique", "Rapport Matera A7-0269/2010 - Vote unique", "Rapport Matera A7-0271/2010 - Vote unique", "Rapport Matera A7-0272/2010 - Vote unique", "Rapport Fraga Est\u00e9vez A7-0260/2010 - Vote unique", "A7-0396/2011 -  Barbara Matera - R\u00e9solution", "A7-0426/2011 -  Michael Cashman - Proposition modifi\u00e9e", "A7-0426/2011 -  Michael Cashman - Am 93", "A7-0426/2011 -  Michael Cashman - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0372/2011 -  Knut Fleckenstein - Am 24", "A7-0372/2011 -  Knut Fleckenstein - Am 44", "A7-0372/2011 -  Knut Fleckenstein - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "B7-0690/2011 - Am 1", "B7-0690/2011 - Am 5", "B7-0690/2011 - Am 6", "B7-0690/2011 - Am 7", "B7-0690/2011 - Am 2", "A7-0425/2011 -  Mathieu Grosch - R\u00e9solution", "A7-0427/2011 -  George Sabin Cuta\u015f - \u00a7 1, point iv", "A7-0427/2011 -  George Sabin Cuta\u015f - Am 3", "A7-0427/2011 -  George Sabin Cuta\u015f - Am 4", "A7-0427/2011 -  George Sabin Cuta\u015f - Am 1", "A7-0427/2011 -  George Sabin Cuta\u015f - Consid\u00e9rantl K/2", "A7-0427/2011 -  George Sabin Cuta\u015f - Consid\u00e9rant L", "A7-0427/2011 -  George Sabin Cuta\u015f - Consid\u00e9rant N/1", "A7-0427/2011 -  George Sabin Cuta\u015f - Consid\u00e9rant N/2", "A7-0427/2011 -  George Sabin Cuta\u015f - R\u00e9solution", "RC-B7-0727/2011 - \u00a7 2", "RC-B7-0727/2011 - \u00a7 4", "RC-B7-0727/2011 - \u00a7 5", "RC-B7-0727/2011 - \u00a7 6", "RC-B7-0727/2011 - \u00a7 11", "A7-0409/2011 -  Karima Delli - \u00a7 71", "A7-0409/2011 -  Karima Delli - R\u00e9solution", "RC-B7-0702/2011 - Consid\u00e9rant K", "RC-B7-0712/2011 - R\u00e9solution", "A7-0397/2011 -  Gabriele Albertini - Vote unique", "A7-0224/2011 -  Andres Perello Rodriguez - Bloc 1", "A7-0224/2011 -  Andres Perello Rodriguez - Proposition modifi\u00e9e", "A7-0224/2011 -  Andres Perello Rodriguez - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0246/2011 -  Bill Newton Dunn - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0394/2011 -  Carl Haglund - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "RC-B7-0691/2011 - R\u00e9solution", "RC-B7-0692/2011 - Am 4", "RC-B7-0692/2011 - Apr\u00e8s \u00a7 7", "RC-B7-0692/2011 - Am 2", "RC-B7-0692/2011 - Am 1", "RC-B7-0692/2011 - Am 3", "RC-B7-0692/2011 - R\u00e9solution", "A7-0428/2011 -  Krzysztof Lisek - \u00a7 3/1", "A7-0428/2011 -  Krzysztof Lisek - \u00a7 3/2", "A7-0428/2011 -  Krzysztof Lisek - \u00a7 5/1", "A7-0428/2011 -  Krzysztof Lisek - \u00a7 5/2", "A7-0428/2011 -  Krzysztof Lisek - \u00a7 10/1", "A7-0428/2011 -  Krzysztof Lisek - \u00a7 10/2", "A7-0428/2011 -  Krzysztof Lisek - \u00a7 23/1", "A7-0428/2011 -  Krzysztof Lisek - \u00a7 23/2", "A7-0428/2011 -  Krzysztof Lisek - \u00a7 29", "A7-0428/2011 -  Krzysztof Lisek - \u00a7 35", "A7-0428/2011 -  Krzysztof Lisek - \u00a7 36", "A7-0428/2011 -  Krzysztof Lisek - \u00a7 37", "A7-0428/2011 -  Krzysztof Lisek - \u00a7 40", "A7-0428/2011 -  Krzysztof Lisek - \u00a7 59", "A7-0428/2011 -  Krzysztof Lisek - \u00a7 60/1", "A7-0428/2011 -  Krzysztof Lisek - \u00a7 70", "A7-0428/2011 -  Krzysztof Lisek - \u00a7 71", "A7-0428/2011 -  Krzysztof Lisek - R\u00e9solution", "RC-B7-0693/2011 - \u00a7 15/2", "RC-B7-0693/2011 - \u00a7 16/2", "A7-0433/2011 -  Reimer B\u00f6ge - Vote unique", "A7-0436/2011 -  Sidonia El\u017cbieta J\u0119drzejewska - Vote unique", "A7-0437/2011 -  Reimer B\u00f6ge - Vote unique", "A7-0438/2011 -  Barbara Matera - Vote unique", "A7-0408/2011 -  Birgit Sippel - Vote unique", "A7-0418/2011 -  In\u00e9s Ayala Sender - Nomination de M. V. It\u00e4l\u00e4", "A7-0419/2011 -  In\u00e9s Ayala Sender - Nomination de M. K. Cardiff", "A7-0420/2011 -  In\u00e9s Ayala Sender - Nomination de M. P. Russo", "A7-0423/2011 -  In\u00e9s Ayala Sender - Nomination de M. V. Caldeira", "A7-0415/2011 -  In\u00e9s Ayala Sender - Nomination de M. H.G. Wessberg", "A7-0405/2011 -  Paolo De Castro - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0353/2011 -  Reimer B\u00f6ge - R\u00e9solution", "A7-0414/2011 -  Francesca Balzani et  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0407/2011 -  Sidonia El\u017cbieta J\u0119drzejewska - R\u00e9solution", "A7-0380/2011 -  Danuta Maria H\u00fcbner - Vote unique", "A7-0383/2011 -  Danuta Maria H\u00fcbner - Vote unique", "A7-0381/2011 -  Danuta Maria H\u00fcbner - Vote unique", "A7-0382/2011 -  Danuta Maria H\u00fcbner - Vote unique", "A7-0361/2011 -  Ramon Tremosa i Balcells - Vote unique", "A7-0363/2011 -  Mary Honeyball - Vote unique", "A7-0403/2011 -  Charles Goerens - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0401/2011 -  Helmut Scholz - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0404/2011 -  Kinga G\u00e1l et  Barbara Lochbihler - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0402/2011 -  Gay Mitchell - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0212/2011 -  Brian Simpson - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0398/2011 -  Kyriacos Triantaphyllides - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0390/2011 -  Hannes Swoboda - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0389/2011 -  Hannes Swoboda - R\u00e9solution", "A7-0386/2011 -  Carlo Casini - Am 10/1", "A7-0386/2011 -  Carlo Casini - Am 10/2", "A7-0386/2011 -  Carlo Casini - Proposition de d\u00e9cision", "A7-0384/2011 -  Pervenche Ber\u00e8s - Am 6", "A7-0384/2011 -  Pervenche Ber\u00e8s - Consid\u00e9rant F", "A7-0384/2011 -  Pervenche Ber\u00e8s - R\u00e9solution", "B7-0615/2011 - \u00a7 10/2", "B7-0615/2011 - \u00a7 14/2", "B7-0615/2011 - \u00a7 14/3", "B7-0615/2011 - \u00a7 22/2", "B7-0615/2011 - \u00a7 22/3", "B7-0615/2011 - \u00a7 22/4", "B7-0615/2011 - \u00a7 22/5", "B7-0615/2011 - \u00a7 22/6", "B7-0615/2011 - Consid\u00e9rant AA/2", "B7-0615/2011 - R\u00e9solution", "A7-0406/2011 -  Matteo Salvini - \u00a7 42", "A7-0406/2011 -  Matteo Salvini - \u00a7 44", "A7-0368/2011 -  Wolfgang Kreissl-D\u00f6rfler - Vote unique", "A7-0163/2011 -  Georgios Koumoutsakos - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0360/2011 -  Jan B\u0159ezina - Am 3", "A7-0360/2011 -  Jan B\u0159ezina - Am 8", "A7-0360/2011 -  Jan B\u0159ezina - Am 34rev/1", "A7-0360/2011 -  Jan B\u0159ezina - Am 34rev/2", "A7-0360/2011 -  Jan B\u0159ezina - Am 35 S", "A7-0360/2011 -  Jan B\u0159ezina - Am 36", "A7-0360/2011 -  Jan B\u0159ezina - Am 31", "A7-0360/2011 -  Jan B\u0159ezina - Am 32", "A7-0360/2011 -  Jan B\u0159ezina - Am 33", "A7-0360/2011 -  Jan B\u0159ezina - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "RC-B7-0608/2011 - R\u00e9solution", "A7-0374/2011 -  Krzysztof Lisek - R\u00e9solution", "A7-0351/2011 -  Mikael Gustafsson - R\u00e9solution", "A7-0362/2011 -  Isabella L\u00f6vin - \u00a7 12/1", "A7-0362/2011 -  Isabella L\u00f6vin - \u00a7 12/2", "A7-0362/2011 -  Isabella L\u00f6vin - \u00a7 13/1", "A7-0362/2011 -  Isabella L\u00f6vin - \u00a7 13/2", "A7-0362/2011 -  Isabella L\u00f6vin - \u00a7 33", "A7-0362/2011 -  Isabella L\u00f6vin - R\u00e9solution", "RC-B7-0595/2011 - R\u00e9solution", "A7-0377/2011 -  Barbara Matera - Vote unique", "A7-0376/2011 -  Barbara Matera - Vote unique", "A7-0379/2011 -  Barbara Matera - Vote unique", "A7-0378/2011 -  Barbara Matera - Vote unique", "A7-0331/2011 -  Chrysoula Paliadeli - Am 1", "A7-0367/2011 -  Debora Serracchiani - Am 44", "A7-0367/2011 -  Debora Serracchiani - Am 54/2", "A7-0367/2011 -  Debora Serracchiani - Am 97/2", "A7-0367/2011 -  Debora Serracchiani - Am 126", "A7-0367/2011 -  Debora Serracchiani - Am 136=139/1", "A7-0367/2011 -  Debora Serracchiani - Am 136=139/2", "A7-0367/2011 -  Debora Serracchiani - Am 53PC/1", "A7-0367/2011 -  Debora Serracchiani - Am 53PC/2", "A7-0367/2011 -  Debora Serracchiani - Am 53PC/3", "A7-0367/2011 -  Debora Serracchiani - Proposition modifi\u00e9e", "A7-0367/2011 -  Debora Serracchiani - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "B7-0571/2011 - \u00a7 8/1", "B7-0571/2011 - \u00a7 8/2", "B7-0571/2011 - Am 9S", "B7-0571/2011 - \u00a7 16", "B7-0571/2011 - \u00a7 22/1", "B7-0571/2011 - \u00a7 22/2", "B7-0571/2011 - \u00a7 25/2", "B7-0571/2011 - \u00a7 38", "B7-0571/2011 - Consid\u00e9rant A", "B7-0571/2011 - R\u00e9solution", "A7-0366/2011 -  Piotr Borys - \u00a7 92", "A7-0366/2011 -  Piotr Borys - R\u00e9solution", "A7-0348/2011 -  Klaus-Heiner Lehne - Vote unique", "A7-0356/2011 -  Brian Simpson - Vote unique", "A7-0357/2011 -  Danuta Maria H\u00fcbner - Vote unique", "A7-0358/2011 -  Jan B\u0159ezina - Vote unique", "A7-0055/2011 -  Pascal Canfin - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0188/2011 -  Mariya Nedelcheva - Proposition modifi\u00e9e", "A7-0188/2011 -  Mariya Nedelcheva - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0340/2011 -  Jan B\u0159ezina - Annex, section 3/2", "A7-0340/2011 -  Jan B\u0159ezina - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0345/2011 -  Jan B\u0159ezina - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0373/2011 -  Emma McClarkin - R\u00e9solution", "A7-0342/2011 -  J\u00fcrgen Creutzmann - \u00a7 20", "A7-0342/2011 -  J\u00fcrgen Creutzmann - \u00a7 45", "A7-0359/2011 -  Csaba S\u00e1ndor Tabajdi - Am 1", "A7-0359/2011 -  Csaba S\u00e1ndor Tabajdi - R\u00e9solution commission AGRI", "A7-0371/2011 -  Peter Simon - R\u00e9solution", "A7-0294/2011 -  Roberta Angelilli - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0271/2011 -  Jean Lambert - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0364/2011 -  Sophia in 't Veld - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "B7-0538/2011 - Am 7", "B7-0538/2011 - Am 2", "B7-0538/2011 - Am 3", "B7-0538/2011 - Am 1", "RC-B7-0540/2011 - R\u00e9solution", "RC-B7-0565/2011 - R\u00e9solution", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2012 - Bloc 1", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2012 - Am 777", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2012 - Am 726", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2012 - Am 1137", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2012 - Bloc 2", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2012 - Bloc 3", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2012 - Am 77", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2012 - Am 503", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2012 - Ams 498=622", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2012 - Bloc 4", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2012 - Am 1144", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2012 - Am 1145", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2012 - Am 440", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2012 - Bloc 5", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2012 - Bloc 6", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2012 - Am 1228", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2012 - Bloc 7", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2012 - Am 534", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2012 - Bloc 8", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2012 - Am 1241", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2012 - Am 1242/1", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2012 - Am 1243/2", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2012 - Am 1064", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2012 - Bloc 9", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2012 - Bloc 10", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2012 - Bloc 11", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2012 - Bloc 12", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2012 - Bloc 13", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2012 - Bloc 14", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - Exercice 2012 - Bloc 15", "A7-0354/2011 -  Francesca Balzani et  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Am 5", "A7-0354/2011 -  Francesca Balzani et  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Am 6", "A7-0354/2011 -  Francesca Balzani et  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - \u00a7 7", "A7-0354/2011 -  Francesca Balzani et  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - \u00a7 13", "A7-0354/2011 -  Francesca Balzani et  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Am 11/1", "A7-0354/2011 -  Francesca Balzani et  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Am 18/1", "A7-0354/2011 -  Francesca Balzani et  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Am 18/2", "A7-0354/2011 -  Francesca Balzani et  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Am 18/3", "A7-0354/2011 -  Francesca Balzani et  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Am 19", "A7-0354/2011 -  Francesca Balzani et  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Am 33", "A7-0354/2011 -  Francesca Balzani et  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Am 34", "A7-0354/2011 -  Francesca Balzani et  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Am 35", "A7-0354/2011 -  Francesca Balzani et  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Am 36", "A7-0354/2011 -  Francesca Balzani et  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Am 37", "A7-0354/2011 -  Francesca Balzani et  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - \u00a7 35/1", "A7-0354/2011 -  Francesca Balzani et  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Am 38", "A7-0354/2011 -  Francesca Balzani et  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - \u00a7 53", "A7-0354/2011 -  Francesca Balzani et  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Am 40", "A7-0354/2011 -  Francesca Balzani et  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Am 26", "A7-0354/2011 -  Francesca Balzani et  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Am 43", "A7-0354/2011 -  Francesca Balzani et  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Am 44", "A7-0354/2011 -  Francesca Balzani et  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Am 27", "A7-0354/2011 -  Francesca Balzani et  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - \u00a7 80/2", "A7-0354/2011 -  Francesca Balzani et  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - \u00a7 81", "A7-0354/2011 -  Francesca Balzani et  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - R\u00e9solution", "A7-0314/2011 -  Sven Giegold - Vote unique", "A7-0325/2011 -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle et  Crescenzio Rivellini - Am 54PC/1", "A7-0325/2011 -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle et  Crescenzio Rivellini - Am 54PC/2", "A7-0325/2011 -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle et  Crescenzio Rivellini - Ams 262=267", "A7-0325/2011 -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle et  Crescenzio Rivellini - Am 268", "A7-0325/2011 -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle et  Crescenzio Rivellini - Am 56", "A7-0325/2011 -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle et  Crescenzio Rivellini - Am 271", "A7-0325/2011 -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle et  Crescenzio Rivellini - Am 272", "A7-0325/2011 -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle et  Crescenzio Rivellini - Am 273", "A7-0325/2011 -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle et  Crescenzio Rivellini - Am 274", "A7-0325/2011 -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle et  Crescenzio Rivellini - Am 302", "A7-0325/2011 -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle et  Crescenzio Rivellini - Am 303", "A7-0325/2011 -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle et  Crescenzio Rivellini - Am 304rev", "A7-0325/2011 -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle et  Crescenzio Rivellini - Am 275", "A7-0325/2011 -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle et  Crescenzio Rivellini - Am 276", "A7-0325/2011 -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle et  Crescenzio Rivellini - Am 277", "A7-0325/2011 -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle et  Crescenzio Rivellini - Am 278", "A7-0346/2011 -  Helga Tr\u00fcpel - Vote unique", "A7-0330/2011 -  Georgios Stavrakakis - Vote unique", "A7-0349/2011 -  Antonio L\u00f3pez-Ist\u00fariz White - Vote unique", "A7-0343/2011 -  Diana Wallis - Vote unique", "A7-0282/2011 -  Salvatore Tatarella - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0080/2011 -  Sirpa Pietik\u00e4inen - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0263/2011 -  \u00c1d\u00e1m K\u00f3sa - Am 1/1", "A7-0263/2011 -  \u00c1d\u00e1m K\u00f3sa - \u00a7 53", "A7-0258/2011 -  Traian Ungureanu - \u00a7 31", "A7-0323/2011 -  Gunnar H\u00f6kmark - \u00a7 8", "A7-0323/2011 -  Gunnar H\u00f6kmark - \u00a7 31", "A7-0323/2011 -  Gunnar H\u00f6kmark - \u00a7 37", "A7-0323/2011 -  Gunnar H\u00f6kmark - \u00a7 61/1", "A7-0323/2011 -  Gunnar H\u00f6kmark - \u00a7 61/2", "A7-0323/2011 -  Gunnar H\u00f6kmark - \u00a7 67", "A7-0323/2011 -  Gunnar H\u00f6kmark - \u00a7 69", "A7-0323/2011 -  Gunnar H\u00f6kmark - \u00a7 72", "A7-0323/2011 -  Gunnar H\u00f6kmark - Consid\u00e9rant W", "A7-0323/2011 -  Gunnar H\u00f6kmark - R\u00e9solution", "A7-0317/2011 -  Barbara Matera - Consid\u00e9rant M", "A7-0333/2011 -  Sonia Alfano - R\u00e9solution", "A7-0361/2012 -  Tatjana \u017ddanoka - approbation", "A7-0377/2012 -  Leonidas Donskis - Am 14", "A7-0377/2012 -  Leonidas Donskis - R\u00e9solution", "A7-0378/2012 -  Rui Tavares - \u00a7 38", "A7-0378/2012 -  Rui Tavares - \u00a7 48", "A7-0378/2012 -  Rui Tavares - \u00a7 81", "A7-0378/2012 -  Rui Tavares - \u00a7 82", "A7-0338/2012 -  Hannes Swoboda - Am 6/1", "A7-0338/2012 -  Hannes Swoboda - Am 6/2", "A7-0338/2012 -  Hannes Swoboda - Am 4", "A7-0338/2012 -  Hannes Swoboda - Am 5", "A7-0338/2012 -  Hannes Swoboda - R\u00e9solution", "RC-B7-0544/2012 - Am 1", "B7-0540/2012 - R\u00e9solution", "RC-B7-0541/2012 - \u00a7 3", "RC-B7-0541/2012 - \u00a7 10/1", "RC-B7-0541/2012 - \u00a7 10/2", "RC-B7-0541/2012 - \u00a7 13/1", "RC-B7-0541/2012 - \u00a7 13/2", "RC-B7-0541/2012 - R\u00e9solution", "RC-B7-0574/2012 - R\u00e9solution", "A7-0409/2012 -  Francesca Balzani - R\u00e9solution", "A7-0410/2012 -  Giovanni La Via et  Derek Vaughan - Am 1", "A7-0410/2012 -  Giovanni La Via et  Derek Vaughan - Am 2", "A7-0410/2012 -  Giovanni La Via et  Derek Vaughan - R\u00e9solution", "A7-0416/2012 -  Fr\u00e9d\u00e9ric Daerden - Vote unique", "A7-0413/2012 -  Fr\u00e9d\u00e9ric Daerden - Vote unique", "A7-0415/2012 -  Salvador Garriga Polledo - Vote unique", "A7-0417/2012 -  Jan Koz\u0142owski - Vote unique", "A7-0414/2012 -  Nadezhda Neynsky - Vote unique", "A7-0419/2012 -  Paul R\u00fcbig - Vote unique", "A7-0418/2012 -  Alda Sousa - Vote unique", "A7-0365/2012 -  Timothy Kirkhope - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0364/2012 -  Artur Zasada - Am 1", "A7-0364/2012 -  Artur Zasada - proposition du groupe GUE/NGL", "A7-0379/2012 -  Giommaria Uggias - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0372/2012 -  J\u00f6rg Leichtfried - Am 62 S=79 S", "A7-0372/2012 -  J\u00f6rg Leichtfried - Am 46", "A7-0372/2012 -  J\u00f6rg Leichtfried - Am 47", "A7-0372/2012 -  J\u00f6rg Leichtfried - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0218/2012 -  Edward Scicluna - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0396/2012 -  Anni Podimata - approbation", "A7-0331/2012 -  Janusz Wojciechowski - Am 1", "A7-0331/2012 -  Janusz Wojciechowski - \u00a7 13/1", "A7-0331/2012 -  Janusz Wojciechowski - \u00a7 13/2", "A7-0331/2012 -  Janusz Wojciechowski - \u00a7 14/1", "A7-0331/2012 -  Janusz Wojciechowski - \u00a7 14/2", "A7-0331/2012 -  Janusz Wojciechowski - \u00a7 14/3", "A7-0331/2012 -  Janusz Wojciechowski - \u00a7 14/4", "A7-0331/2012 -  Janusz Wojciechowski - \u00a7 14/5", "A7-0331/2012 -  Janusz Wojciechowski - \u00a7 14/6", "A7-0331/2012 -  Janusz Wojciechowski - \u00a7 14/7", "A7-0331/2012 -  Janusz Wojciechowski - \u00a7 19/1", "A7-0331/2012 -  Janusz Wojciechowski - \u00a7 19/2", "A7-0331/2012 -  Janusz Wojciechowski - \u00a7 30", "A7-0331/2012 -  Janusz Wojciechowski - Consid\u00e9rant D/2", "A7-0331/2012 -  Janusz Wojciechowski - Consid\u00e9rant I", "A7-0331/2012 -  Janusz Wojciechowski - R\u00e9solution (commission AGRI)", "A7-0383/2012 -  Monika Fla\u0161\u00edkov\u00e1 Be\u0148ov\u00e1 - \u00a7 44", "A7-0383/2012 -  Monika Fla\u0161\u00edkov\u00e1 Be\u0148ov\u00e1 - \u00a7 56", "A7-0383/2012 -  Monika Fla\u0161\u00edkov\u00e1 Be\u0148ov\u00e1 - Am 1", "A7-0383/2012 -  Monika Fla\u0161\u00edkov\u00e1 Be\u0148ov\u00e1 - Am 2", "A7-0383/2012 -  Monika Fla\u0161\u00edkov\u00e1 Be\u0148ov\u00e1 - Am 3", "A7-0383/2012 -  Monika Fla\u0161\u00edkov\u00e1 Be\u0148ov\u00e1 - \u00a7 79", "A7-0383/2012 -  Monika Fla\u0161\u00edkov\u00e1 Be\u0148ov\u00e1 - R\u00e9solution (commission LIBE)", "A7-0208/2012 -  Vital Moreira - Vote unique", "A7-0382/2012 -  B\u00e9la Kov\u00e1cs - Vote unique", "A7-0341/2012 -  Pablo Arias Echeverr\u00eda - Vote unique", "A7-0367/2012 -  Jan Zahradil - Vote unique", "A7-0374/2012 -  Marietje Schaake - Vote unique", "A7-0363/2012 -  Vital Moreira - Am 2", "A7-0363/2012 -  Vital Moreira - Am 1", "A7-0387/2012 -  Knut Fleckenstein - Am 1", "A7-0001/2012 -  Bernhard Rapkay - Am 68rev", "A7-0001/2012 -  Bernhard Rapkay - Am 70/1", "A7-0001/2012 -  Bernhard Rapkay - Am 70/2", "A7-0001/2012 -  Bernhard Rapkay - Am 70/3", "A7-0001/2012 -  Bernhard Rapkay - Am 70/4", "A7-0001/2012 -  Bernhard Rapkay - Am 71 S", "A7-0001/2012 -  Bernhard Rapkay - Am 75", "A7-0001/2012 -  Bernhard Rapkay - Am 76", "A7-0001/2012 -  Bernhard Rapkay - Am 72", "A7-0001/2012 -  Bernhard Rapkay - Am 73", "A7-0001/2012 -  Bernhard Rapkay - Am 74", "A7-0001/2012 -  Bernhard Rapkay - Am 70 pc", "A7-0001/2012 -  Bernhard Rapkay - Am 82", "A7-0001/2012 -  Bernhard Rapkay - Am 70 pc", "A7-0001/2012 -  Bernhard Rapkay - Am 35=70 pc", "A7-0001/2012 -  Bernhard Rapkay - Am 46 S=70 pc", "A7-0001/2012 -  Bernhard Rapkay - Am 86", "A7-0001/2012 -  Bernhard Rapkay - Am 70 pc", "A7-0001/2012 -  Bernhard Rapkay - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0002/2012 -  Raffaele Baldassarre - Am 16rev", "A7-0002/2012 -  Raffaele Baldassarre - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0009/2012 -  Klaus-Heiner Lehne - R\u00e9solution", "A7-0237/2012 -  J\u00f6rg Leichtfried - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0362/2012 - Jos\u00e9 Ignacio Salafranca S\u00e1nchez-Neyra - approbation", "A7-0249/2012 -  Bernd Lange - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0388/2012 -  M\u00e1rio David - approbation", "A7-0373/2012 -  Anna Rosbach - \u00a7 43/2", "A7-0373/2012 -  Anna Rosbach - R\u00e9solution", "A7-0239/2012 -  Marek J\u00f3zef Gr\u00f3barczyk - Vote unique", "A7-0096/2012 -  J\u00f6rg Leichtfried - Vote unique", "A7-0342/2012 -  Pat the Cope Gallagher - Am 32", "A7-0342/2012 -  Pat the Cope Gallagher - Proposition modifi\u00e9e", "A7-0295/2012 -  Maria do C\u00e9u Patr\u00e3o Neves - Am 14", "A7-0295/2012 -  Maria do C\u00e9u Patr\u00e3o Neves - Am 18", "A7-0295/2012 -  Maria do C\u00e9u Patr\u00e3o Neves - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "B7-0497/2012 - \u00a7 1(c)", "B7-0496/2012 - \u00a7 21", "B7-0496/2012 - \u00a7 28/1", "B7-0496/2012 - \u00a7 28/2", "B7-0496/2012 - \u00a7 29/2", "B7-0496/2012 - \u00a7 36", "B7-0496/2012 - \u00a7 82", "B7-0496/2012 - R\u00e9solution", "A7-0274/2012 -  Maria Eleni Koppa - \u00a7 24/2", "A7-0274/2012 -  Maria Eleni Koppa - \u00a7 26/2", "A7-0274/2012 -  Maria Eleni Koppa - \u00a7 27", "A7-0274/2012 -  Maria Eleni Koppa - R\u00e9solution", "RC-B7-0522/2012 - \u00a7 5", "A7-0357/2012 -  Arnaud Danjean - \u00a7 21", "A7-0357/2012 -  Arnaud Danjean - \u00a7 51", "A7-0357/2012 -  Arnaud Danjean - \u00a7 62", "A7-0357/2012 -  Arnaud Danjean - \u00a7 102", "A7-0357/2012 -  Arnaud Danjean - R\u00e9solution", "A7-0356/2012 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - R\u00e9solution", "A7-0335/2012 -  Tunne Kelam - R\u00e9solution", "A7-0291/2012 -  Jo\u00e3o Ferreira - \u00a7 38/3", "A7-0291/2012 -  Jo\u00e3o Ferreira - \u00a7 40/2", "A7-0291/2012 -  Jo\u00e3o Ferreira - Consid\u00e9rant J/2", "A7-0291/2012 -  Jo\u00e3o Ferreira - R\u00e9solution", "A7-0290/2012 -  Isabella L\u00f6vin - \u00a7 94", "A7-0290/2012 -  Isabella L\u00f6vin - R\u00e9solution commission PECH", "B7-0520/2012 - Am 10", "B7-0520/2012 - R\u00e9solution", "RC-B7-0504/2012 - R\u00e9solution", "A7-0381/2012 -  Francesca Balzani - Vote unique", "A7-0380/2012 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Vote unique", "A7-0351/2012 -  Vital Moreira - Vote unique", "A7-0329/2012 -  Vital Moreira - Vote unique", "A7-0368/2012 -  Carlos Coelho - Vote unique", "A7-0370/2012 -  Carlos Coelho - Vote unique", "A7-0283/2012 -  Bogus\u0142aw Sonik - Am 4", "A7-0283/2012 -  Bogus\u0142aw Sonik - \u00a7 34/1", "A7-0283/2012 -  Bogus\u0142aw Sonik - \u00a7 34/2", "A7-0283/2012 -  Bogus\u0142aw Sonik - R\u00e9solution", "A7-0284/2012 -  Niki Tzavela - \u00a7 15/1", "A7-0284/2012 -  Niki Tzavela - \u00a7 22/1", "A7-0284/2012 -  Niki Tzavela - \u00a7 22/2", "A7-0284/2012 -  Niki Tzavela - \u00a7 25/1", "A7-0284/2012 -  Niki Tzavela - \u00a7 42", "A7-0284/2012 -  Niki Tzavela - R\u00e9solution", "A7-0320/2012 -  Tadeusz Zwiefka - Vote unique", "A7-0269/2012 -  Jan Mulder - Vote unique", "A7-0359/2012 -  Dagmar Roth-Behrendt - Vote unique", "A7-0358/2012 -  Ole Christensen - Vote unique", "A7-0352/2012 -  Carlo Casini - Vote unique", "A7-0343/2012 -  Birgit Collin-Langen - Vote unique", "A7-0281/2012 -  Enrique Guerrero Salom - Am 16pc", "A7-0445/2011 -  Wim van de Camp - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0446/2011 -  Pier Antonio Panzeri - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0339/2012 -  Marianne Thyssen - Am 1", "A7-0339/2012 -  Marianne Thyssen - Am 2", "A7-0339/2012 -  Marianne Thyssen - Am 3/1", "A7-0339/2012 -  Marianne Thyssen - Am 4/1", "A7-0339/2012 -  Marianne Thyssen - Am 9/1", "A7-0339/2012 -  Marianne Thyssen - Am 9/2", "A7-0339/2012 -  Marianne Thyssen - Am 10", "A7-0339/2012 -  Marianne Thyssen - Annexe recommandation 2.5", "A7-0339/2012 -  Marianne Thyssen - Am 12", "A7-0339/2012 -  Marianne Thyssen - Am 13", "A7-0339/2012 -  Marianne Thyssen - Consid\u00e9rant AE/2", "A7-0339/2012 -  Marianne Thyssen - Consid\u00e9rant CN", "A7-0339/2012 -  Marianne Thyssen - Consid\u00e9rant CP", "A7-0339/2012 -  Marianne Thyssen - R\u00e9solution", "A7-0297/2012 -  Erminia Mazzoni - Vote unique", "A7-0306/2012 -  Markus Ferber - Am 1/2", "A7-0306/2012 -  Markus Ferber - Am 2", "A7-0306/2012 -  Markus Ferber - Am 5/1", "A7-0306/2012 -  Markus Ferber - Am 5/2", "A7-0306/2012 -  Markus Ferber - Am 6", "A7-0306/2012 -  Markus Ferber - Am 7", "A7-0306/2012 -  Markus Ferber - Am 8", "A7-0306/2012 -  Markus Ferber - Am 4", "A7-0306/2012 -  Markus Ferber - Am 3", "A7-0306/2012 -  Markus Ferber - Proposition modifi\u00e9e", "A7-0303/2012 -  Markus Ferber - Proposition modifi\u00e9e", "A7-0312/2012 -  Jean-Paul Gauz\u00e8s - Am 3", "A7-0312/2012 -  Jean-Paul Gauz\u00e8s - Am 16", "A7-0312/2012 -  Jean-Paul Gauz\u00e8s - Am 2", "A7-0312/2012 -  Jean-Paul Gauz\u00e8s - R\u00e9solution", "B7-0461/2012 - Am 10", "A7-0273/2012 -  Iuliu Winkler - Vote unique", "A7-0315/2012 -  Paolo De Castro - Vote unique", "A7-0314/2012 -  Ian Hudghton - Vote unique", "A7-0288/2012 -  Edit Bauer - Vote unique", "A7-0348/2012 -  Sharon Bowles - Council nomination", "A7-0243/2012 -  Vital Moreira - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0302/2012 -  Birgit Schnieber-Jastram - R\u00e9solution", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - exercice 2013 - Am 351", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - exercice 2013 -  Am 200", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - exercice 2013 - Am 964", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - exercice 2013 - Am 965/1", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - exercice 2013 - Am 965/2", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - exercice 2013 - Am 899", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - exercice 2013 - Am 1162", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - exercice 2013 - Am 1148", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - exercice 2013 - Am 754", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - exercice 2013 - Am 1002", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - exercice 2013 - Am 1147", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - exercice 2013 - Am 1240", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - exercice 2013 - Am 1194", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - exercice 2013 - Am 1195", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - exercice 2013 - Am 244", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - exercice 2013 - Am 245", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - exercice 2013 - Am 1243", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - exercice 2013 - Am 1245", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - exercice 2013 - Am 1246", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - exercice 2013 - Am 1196", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - exercice 2013 - Am 1258", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - exercice 2013 - Am 1263", "A7-0311/2012 -  Giovanni La Via et  Derek Vaughan - Am 21", "A7-0311/2012 -  Giovanni La Via et  Derek Vaughan - Am 1", "A7-0311/2012 -  Giovanni La Via et  Derek Vaughan - Am 2", "A7-0311/2012 -  Giovanni La Via et  Derek Vaughan - Am 3", "A7-0311/2012 -  Giovanni La Via et  Derek Vaughan - Am 4", "A7-0311/2012 -  Giovanni La Via et  Derek Vaughan - Am 5", "A7-0311/2012 -  Giovanni La Via et  Derek Vaughan - Am 8", "A7-0311/2012 -  Giovanni La Via et  Derek Vaughan - Am 15", "A7-0311/2012 -  Giovanni La Via et  Derek Vaughan - Am 16", "A7-0311/2012 -  Giovanni La Via et  Derek Vaughan - Am 26", "A7-0311/2012 -  Giovanni La Via et  Derek Vaughan - Am 28", "A7-0311/2012 -  Giovanni La Via et  Derek Vaughan - Am 29", "A7-0311/2012 -  Giovanni La Via et  Derek Vaughan - \u00a7 88/1", "A7-0311/2012 -  Giovanni La Via et  Derek Vaughan - \u00a7 88/2", "A7-0311/2012 -  Giovanni La Via et  Derek Vaughan - \u00a7 89/1", "A7-0311/2012 -  Giovanni La Via et  Derek Vaughan - \u00a7 89/2", "A7-0311/2012 -  Giovanni La Via et  Derek Vaughan - \u00a7 90", "A7-0311/2012 -  Giovanni La Via et  Derek Vaughan - Am 17", "A7-0311/2012 -  Giovanni La Via et  Derek Vaughan - R\u00e9solution", "A7-0313/2012 -  Reimer B\u00f6ge et  Ivailo Kalfin - Am 47", "A7-0313/2012 -  Reimer B\u00f6ge et  Ivailo Kalfin - Am 39", "A7-0313/2012 -  Reimer B\u00f6ge et  Ivailo Kalfin - Am 40", "A7-0313/2012 -  Reimer B\u00f6ge et  Ivailo Kalfin - Am 41", "A7-0313/2012 -  Reimer B\u00f6ge et  Ivailo Kalfin - Am 42", "A7-0313/2012 -  Reimer B\u00f6ge et  Ivailo Kalfin - Am 43", "A7-0313/2012 -  Reimer B\u00f6ge et  Ivailo Kalfin - Am 5S", "A7-0313/2012 -  Reimer B\u00f6ge et  Ivailo Kalfin - Am 44", "A7-0313/2012 -  Reimer B\u00f6ge et  Ivailo Kalfin - Am 7S", "A7-0313/2012 -  Reimer B\u00f6ge et  Ivailo Kalfin - Am 8S", "A7-0313/2012 -  Reimer B\u00f6ge et  Ivailo Kalfin - Am 9S", "A7-0313/2012 -  Reimer B\u00f6ge et  Ivailo Kalfin - Am 45", "A7-0313/2012 -  Reimer B\u00f6ge et  Ivailo Kalfin - Am 10", "A7-0313/2012 -  Reimer B\u00f6ge et  Ivailo Kalfin - Am 11S", "A7-0313/2012 -  Reimer B\u00f6ge et  Ivailo Kalfin - Am 12", "A7-0313/2012 -  Reimer B\u00f6ge et  Ivailo Kalfin - Am 14S", "A7-0313/2012 -  Reimer B\u00f6ge et  Ivailo Kalfin - Am 15S", "A7-0313/2012 -  Reimer B\u00f6ge et  Ivailo Kalfin - Am 16S", "A7-0313/2012 -  Reimer B\u00f6ge et  Ivailo Kalfin - Am 17S", "A7-0313/2012 -  Reimer B\u00f6ge et  Ivailo Kalfin - Am 18S", "A7-0313/2012 -  Reimer B\u00f6ge et  Ivailo Kalfin - Am 19S", "A7-0313/2012 -  Reimer B\u00f6ge et  Ivailo Kalfin - Am 20S", "A7-0313/2012 -  Reimer B\u00f6ge et  Ivailo Kalfin - Am 21", "A7-0313/2012 -  Reimer B\u00f6ge et  Ivailo Kalfin - Am 22S", "A7-0313/2012 -  Reimer B\u00f6ge et  Ivailo Kalfin - Am 23S", "A7-0313/2012 -  Reimer B\u00f6ge et  Ivailo Kalfin - Am 24", "A7-0313/2012 -  Reimer B\u00f6ge et  Ivailo Kalfin - Am 25S", "A7-0313/2012 -  Reimer B\u00f6ge et  Ivailo Kalfin - Am 26S", "A7-0313/2012 -  Reimer B\u00f6ge et  Ivailo Kalfin - Am 46", "A7-0313/2012 -  Reimer B\u00f6ge et  Ivailo Kalfin - \u00a7 50", "A7-0313/2012 -  Reimer B\u00f6ge et  Ivailo Kalfin - Am 27S", "A7-0313/2012 -  Reimer B\u00f6ge et  Ivailo Kalfin - Am 28S", "A7-0313/2012 -  Reimer B\u00f6ge et  Ivailo Kalfin - Am 29S", "A7-0313/2012 -  Reimer B\u00f6ge et  Ivailo Kalfin - Am 30S", "A7-0313/2012 -  Reimer B\u00f6ge et  Ivailo Kalfin - Am 31S", "A7-0313/2012 -  Reimer B\u00f6ge et  Ivailo Kalfin - Am 32S", "A7-0313/2012 -  Reimer B\u00f6ge et  Ivailo Kalfin - Am 33S", "A7-0313/2012 -  Reimer B\u00f6ge et  Ivailo Kalfin - Am 34S", "A7-0313/2012 -  Reimer B\u00f6ge et  Ivailo Kalfin - Am 35S", "A7-0313/2012 -  Reimer B\u00f6ge et  Ivailo Kalfin - Am 36S", "A7-0313/2012 -  Reimer B\u00f6ge et  Ivailo Kalfin - Am 37S", "A7-0313/2012 -  Reimer B\u00f6ge et  Ivailo Kalfin - Am 38S", "A7-0313/2012 -  Reimer B\u00f6ge et  Ivailo Kalfin - Am 4", "A7-0313/2012 -  Reimer B\u00f6ge et  Ivailo Kalfin - R\u00e9solution", "A7-0316/2012 -  Jean-Luc Dehaene - Vote unique", "A7-0325/2011 -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle et  Crescenzio Rivellini - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0308/2012 -  Francesca Balzani - Vote unique", "A7-0277/2012 -  Paolo De Castro - Vote unique", "A7-0271/2012 -  Antigoni Papadopoulou - Vote unique", "A7-0300/2012 -  Monica Luisa Macovei - d\u00e9cision", "A7-0300/2012 -  Monica Luisa Macovei - Am 2=22=", "A7-0300/2012 -  Monica Luisa Macovei - Am 3S=23S=", "A7-0300/2012 -  Monica Luisa Macovei - Am 4=24=", "A7-0300/2012 -  Monica Luisa Macovei - Am 5S=25S=", "A7-0300/2012 -  Monica Luisa Macovei - Am 6S=26S=", "A7-0300/2012 -  Monica Luisa Macovei - Am 7S=27S=", "A7-0300/2012 -  Monica Luisa Macovei - Am 8S=28S=", "A7-0300/2012 -  Monica Luisa Macovei - Am 9=29=", "A7-0300/2012 -  Monica Luisa Macovei - Am 10=30=", "A7-0300/2012 -  Monica Luisa Macovei - Am 11S=31S", "A7-0300/2012 -  Monica Luisa Macovei - Am 12S=32S=", "A7-0300/2012 -  Monica Luisa Macovei - Am 13S=33S=", "A7-0300/2012 -  Monica Luisa Macovei - Am 15S=35S=", "A7-0300/2012 -  Monica Luisa Macovei - Am 17=37=", "A7-0300/2012 -  Monica Luisa Macovei - R\u00e9solution", "A7-0322/2012 -  Fr\u00e9d\u00e9ric Daerden - R\u00e9solution", "A7-0325/2012 -  Dominique Riquet - R\u00e9solution", "A7-0323/2012 -  Alexander Alvaro - R\u00e9solution", "A7-0334/2012 -  Fr\u00e9d\u00e9ric Daerden - R\u00e9solution", "A7-0324/2012 -  Fr\u00e9d\u00e9ric Daerden - R\u00e9solution", "A7-0333/2012 -  Jean Louis Cottigny - R\u00e9solution", "A7-0345/2012 -  L\u00e1szl\u00f3 Surj\u00e1n - R\u00e9solution", "A7-0346/2012 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - R\u00e9solution", "A7-0231/2012 -  Christofer Fjellner - Am 11", "A7-0231/2012 -  Christofer Fjellner - Am 12", "A7-0231/2012 -  Christofer Fjellner - Am 13", "A7-0231/2012 -  Christofer Fjellner - Am 14", "A7-0231/2012 -  Christofer Fjellner - Am 15", "A7-0231/2012 -  Christofer Fjellner - Am 16", "A7-0231/2012 -  Christofer Fjellner - Am 17", "A7-0231/2012 -  Christofer Fjellner - Am 4rev", "A7-0231/2012 -  Christofer Fjellner - Am 5rev", "A7-0231/2012 -  Christofer Fjellner - Am 18", "A7-0231/2012 -  Christofer Fjellner - Am 6", "A7-0231/2012 -  Christofer Fjellner - Am 7", "A7-0231/2012 -  Christofer Fjellner - Am 8", "A7-0231/2012 -  Christofer Fjellner - Am 9", "A7-0231/2012 -  Christofer Fjellner - Am 10", "A7-0231/2012 -  Christofer Fjellner - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0162/2012 -  Brian Simpson - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0289/2012 -  Vital Moreira - Demande de renvoi en commission", "A7-0289/2012 -  Vital Moreira - Approbation", "A7-0234/2012 -  Charles Goerens - \u00a7 31", "A7-0234/2012 -  Charles Goerens - R\u00e9solution", "A7-0293/2012 -  Paul R\u00fcbig - \u00a7 51/3", "A7-0293/2012 -  Paul R\u00fcbig - \u00a7 51/4", "A7-0321/2012 -  Vital Moreira - \u00a7 33", "A7-0321/2012 -  Vital Moreira - R\u00e9solution (commission INTA)", "A7-0245/2012 -  Gerald H\u00e4fner - Vote unique", "A7-0207/2012 -  David Martin - Am 5", "A7-0207/2012 -  David Martin - Am 6", "A7-0207/2012 -  David Martin - Am 4", "A7-0207/2012 -  David Martin - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0264/2012 -  Kri\u0161j\u0101nis Kari\u0146\u0161 - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0266/2011 -  Iratxe Garc\u00eda P\u00e9rez - Am 103", "A7-0266/2011 -  Iratxe Garc\u00eda P\u00e9rez - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0249/2012 -  Bernd Lange - Am 28", "A7-0249/2012 -  Bernd Lange - Am 32", "A7-0249/2012 -  Bernd Lange - Am 33", "A7-0249/2012 -  Bernd Lange - Am 34 S", "A7-0249/2012 -  Bernd Lange - Am 35", "A7-0237/2012 -  J\u00f6rg Leichtfried - Am 37", "A7-0237/2012 -  J\u00f6rg Leichtfried - Am 31", "A7-0237/2012 -  J\u00f6rg Leichtfried - Am 38", "A7-0237/2012 -  J\u00f6rg Leichtfried - Am 39", "A7-0237/2012 -  J\u00f6rg Leichtfried - Am 40 S", "A7-0237/2012 -  J\u00f6rg Leichtfried - Am 41", "A7-0055/2012 -  Lidia Joanna Geringer de Oedenberg - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0069/2011 -  Vital Moreira - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "RC-B7-0428/2012 - Am 1", "RC-B7-0428/2012 - Am 2", "RC-B7-0428/2012 - Am 3", "RC-B7-0428/2012 - Am 4", "RC-B7-0428/2012 - Am 7", "RC-B7-0428/2012 - Am 8", "RC-B7-0428/2012 - Am 6 = 12rev", "RC-B7-0428/2012 - Am 11rev", "RC-B7-0428/2012 - Am 13", "RC-B7-0428/2012 - Am 10", "RC-B7-0428/2012 - Am 5", "RC-B7-0428/2012 - R\u00e9solution", "A7-0252/2013 -  Alexandra Thein - Vote unique", "A7-0405/2013 -  David Casa - Vote unique", "A7-0414/2013 -  Pervenche Ber\u00e8s - Vote unique", "A7-0379/2013 -  Gesine Meissner - Am 21/1", "A7-0379/2013 -  Gesine Meissner - Am 21/2", "A7-0379/2013 -  Gesine Meissner - Am 21/3", "A7-0379/2013 -  Gesine Meissner - Am 44/2", "A7-0379/2013 -  Gesine Meissner - Am 47", "A7-0379/2013 -  Gesine Meissner - Am 83/1", "A7-0379/2013 -  Gesine Meissner - Am 36", "A7-0399/2013 -  Matthias Groote - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0226/2013 -  Marco Scurria - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0425/2013 -  Jo\u00e3o Ferreira - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "B7-0547/2013 - R\u00e9solution", "B7-0546/2013 - R\u00e9solution", "B7-0551/2013 - R\u00e9solution", "B7-0552/2013 - Consid\u00e9rant C", "B7-0555/2013 - \u00a7 28", "B7-0555/2013 - Am 1", "B7-0555/2013 - Consid\u00e9rant T", "RC-B7-0557/2013 - Am 9", "RC-B7-0557/2013 - Am 10", "RC-B7-0557/2013 - Am 6", "RC-B7-0557/2013 - Am 1", "RC-B7-0557/2013 - Am 7", "RC-B7-0557/2013 - Am 8", "B7-0556/2013 - Am 2", "B7-0556/2013 - Am 6", "B7-0556/2013 - Am 5 S", "B7-0556/2013 - Am 1", "B7-0560/2013 - \u00a7 5", "B7-0560/2013 - \u00a7 6", "B7-0560/2013 - \u00a7 8", "B7-0560/2013 - Am 2", "B7-0560/2013 - Am 3", "B7-0560/2013 - \u00a7 12", "B7-0560/2013 - Am 4", "B7-0560/2013 - \u00a7 17", "B7-0560/2013 - Am 5", "B7-0560/2013 - Am 6", "B7-0560/2013 - Am 7", "B7-0560/2013 - Am 8", "B7-0560/2013 - \u00a7 21", "B7-0560/2013 - R\u00e9solution", "A7-0372/2013 -  Roberto Gualtieri et Rafal Trzaskowski - \u00a7 2", "A7-0372/2013 -  Roberto Gualtieri et Rafal Trzaskowski - \u00a7 11/2", "A7-0372/2013 -  Roberto Gualtieri et Rafal Trzaskowski - \u00a7 15", "A7-0372/2013 -  Roberto Gualtieri et Rafal Trzaskowski - Am 1", "A7-0372/2013 -  Roberto Gualtieri et Rafal Trzaskowski - \u00a7 50/1", "A7-0372/2013 -  Roberto Gualtieri et Rafal Trzaskowski - \u00a7 50/2", "A7-0372/2013 -  Roberto Gualtieri et Rafal Trzaskowski - \u00a7 50/3", "A7-0372/2013 -  Roberto Gualtieri et Rafal Trzaskowski - \u00a7 52/1", "A7-0372/2013 -  Roberto Gualtieri et Rafal Trzaskowski - \u00a7 52/2", "A7-0372/2013 -  Roberto Gualtieri et Rafal Trzaskowski - \u00a7 53", "A7-0372/2013 -  Roberto Gualtieri et Rafal Trzaskowski - \u00a7 55", "A7-0372/2013 -  Roberto Gualtieri et Rafal Trzaskowski - \u00a7 56", "A7-0372/2013 -  Roberto Gualtieri et Rafal Trzaskowski - \u00a7 57", "A7-0372/2013 -  Roberto Gualtieri et Rafal Trzaskowski - \u00a7 66", "A7-0372/2013 -  Roberto Gualtieri et Rafal Trzaskowski - \u00a7 67", "A7-0372/2013 -  Roberto Gualtieri et Rafal Trzaskowski - \u00a7 69/1", "A7-0372/2013 -  Roberto Gualtieri et Rafal Trzaskowski - \u00a7 69/2", "A7-0372/2013 -  Roberto Gualtieri et Rafal Trzaskowski - \u00a7 70", "A7-0372/2013 -  Roberto Gualtieri et Rafal Trzaskowski - \u00a7 72", "A7-0372/2013 -  Roberto Gualtieri et Rafal Trzaskowski - \u00a7 75", "A7-0372/2013 -  Roberto Gualtieri et Rafal Trzaskowski - \u00a7 76", "A7-0372/2013 -  Roberto Gualtieri et Rafal Trzaskowski - \u00a7 77", "A7-0372/2013 -  Roberto Gualtieri et Rafal Trzaskowski - \u00a7 78", "A7-0372/2013 -  Roberto Gualtieri et Rafal Trzaskowski - \u00a7 79", "A7-0372/2013 -  Roberto Gualtieri et Rafal Trzaskowski - \u00a7 81", "A7-0372/2013 -  Roberto Gualtieri et Rafal Trzaskowski - \u00a7 83", "A7-0372/2013 -  Roberto Gualtieri et Rafal Trzaskowski - \u00a7 84", "A7-0372/2013 -  Roberto Gualtieri et Rafal Trzaskowski - Consid\u00e9rant J/2", "A7-0372/2013 -  Roberto Gualtieri et Rafal Trzaskowski - R\u00e9solution", "A7-0336/2013 -  Alain Lamassoure - \u00a7 3", "A7-0336/2013 -  Alain Lamassoure - \u00a7 7", "A7-0336/2013 -  Alain Lamassoure - \u00a7 8/1", "A7-0336/2013 -  Alain Lamassoure - \u00a7 8/2", "A7-0336/2013 -  Alain Lamassoure - Consid\u00e9rant C", "A7-0336/2013 -  Alain Lamassoure - Consid\u00e9rant D", "A7-0382/2013 -  Gianni Pittella - \u00a7 48", "A7-0382/2013 -  Gianni Pittella - \u00a7 49", "A7-0382/2013 -  Gianni Pittella - R\u00e9solution", "RC-B7-0563/2013 - \u00a7 9/1", "RC-B7-0563/2013 - \u00a7 9/2", "RC-B7-0563/2013 - R\u00e9solution", "A7-0423/2013 -  Anthea McIntyre - Vote unique", "A7-0401/2013 -  Pablo Zalba Bidegain - Vote unique", "A7-0394/2013 -  In\u00eas Cristina Zuber - Approbation", "A7-0404/2013 -  S\u0142awomir Nitras - Vote unique", "A7-0431/2013 -  Danuta Maria H\u00fcbner - Vote unique", "A7-0438/2013 -  In\u00e9s Ayala Sender - Nomination d'un membre de la Cour des comptes - Phil Wynn Owen", "A7-0433/2013 -  In\u00e9s Ayala Sender - Nomination d'un membre de la Cour des comptes - Alex Brennikmeijer", "A7-0439/2013 -  In\u00e9s Ayala Sender - CandNomination d'un membre de la Cour des comptes - Henri Grethen", "A7-0436/2013 -  In\u00e9s Ayala Sender - Nomination d'un membre de la Cour des comptes - Nikolaos Milionis", "A7-0437/2013 -  In\u00e9s Ayala Sender - Nomination d'un membre de la Cour des comptes - Dani\u00e8le Lamarque", "A7-0452/2013 -  Sharon Bowles - Nomination du pr\u00e9sident du conseil de surveillance de la Banque centrale europ\u00e9enne", "A7-0447/2013 -  Elmar Brok - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0451/2013 -  Reinhard B\u00fctikofer - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0449/2013 -  Eduard Kukan - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0445/2013 -  Libor Rou\u010dek - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0446/2013 -  Antonio L\u00f3pez-Ist\u00fariz White - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0448/2013 -  Alexander Graf Lambsdorff - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0450/2013 -  Thijs Berman - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0005/2013 -  Marian Harkin - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0376/2013 -  George Sabin Cuta\u015f - Am 12", "A7-0376/2013 -  George Sabin Cuta\u015f - Am 14", "A7-0376/2013 -  George Sabin Cuta\u015f - Am 17/1", "A7-0376/2013 -  George Sabin Cuta\u015f - Am 17/2", "A7-0376/2013 -  George Sabin Cuta\u015f - Am 20", "A7-0376/2013 -  George Sabin Cuta\u015f - Am 22", "A7-0376/2013 -  George Sabin Cuta\u015f - Am 26", "A7-0376/2013 -  George Sabin Cuta\u015f - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0385/2013 -  B\u00e9la Kov\u00e1cs - Am 52", "A7-0385/2013 -  B\u00e9la Kov\u00e1cs - Am 53", "A7-0385/2013 -  B\u00e9la Kov\u00e1cs - Am 54", "A7-0385/2013 -  B\u00e9la Kov\u00e1cs - Am 55", "A7-0385/2013 -  B\u00e9la Kov\u00e1cs - Am 57", "A7-0385/2013 -  B\u00e9la Kov\u00e1cs - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0418/2013 -  Eduard Kukan - \u00a7 116/1", "A7-0418/2013 -  Eduard Kukan - \u00a7 116/2", "A7-0418/2013 -  Eduard Kukan - \u00a7 118/1", "A7-0418/2013 -  Eduard Kukan - \u00a7 118/2", "A7-0418/2013 -  Eduard Kukan - \u00a7 119", "A7-0357/2013 -  Ramon Tremosa i Balcells - \u00a7 18", "A7-0357/2013 -  Ramon Tremosa i Balcells - \u00a7 30/2", "A7-0357/2013 -  Ramon Tremosa i Balcells - \u00a7 51", "A7-0357/2013 -  Ramon Tremosa i Balcells - Am 1", "A7-0357/2013 -  Ramon Tremosa i Balcells - R\u00e9solution", "A7-0383/2013 -  Herbert Dorfmann - Am 1", "A7-0329/2013 -  Angelika Werthmann - \u00a7 24/2", "A7-0374/2013 -  Cornelis de Jong - \u00a7 10/3", "A7-0374/2013 -  Cornelis de Jong - \u00a7 16/3", "A7-0396/2013 -  Luigi Berlinguer et  Philip Claeys - Vote unique", "A7-0397/2013 -  Kinga G\u00f6ncz - Vote unique", "A7-0422/2013 -  Iuliu Winkler - Vote unique", "A7-0417/2013 -  Carmen Fraga Est\u00e9vez - Approbation", "A7-0415/2013 -  Gabriel Mato Adrover - Vote unique", "A7-0411/2013 -  Juan Andr\u00e9s Naranjo Escobar - Vote unique", "A7-0408/2013 -  Nadezhda Neynsky - Vote unique", "A7-0410/2013 -  Jan Koz\u0142owski - Vote unique", "A7-0407/2013 -  Elisabeth Jeggle - Vote unique", "A7-0409/2013 -  Ulrike Rodust - Am 1/1", "A7-0409/2013 -  Ulrike Rodust - Am 1/2", "A7-0395/2013 -  Kriton Arsenis - Am 62", "A7-0395/2013 -  Kriton Arsenis - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0003/2013 -  Elisabetta Gardini - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0202/2012 -  Antol\u00edn S\u00e1nchez Presedo - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0046/2013 -  Matthias Groote - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "B7-0553/2013 - R\u00e9solution", "A7-0349/2013 -  L\u00edvia J\u00e1r\u00f3ka - \u00a7 13", "A7-0349/2013 -  L\u00edvia J\u00e1r\u00f3ka - \u00a7 16", "A7-0349/2013 -  L\u00edvia J\u00e1r\u00f3ka - \u00a7 23", "A7-0349/2013 -  L\u00edvia J\u00e1r\u00f3ka - \u00a7 29", "A7-0349/2013 -  L\u00edvia J\u00e1r\u00f3ka - \u00a7 31", "A7-0349/2013 -  L\u00edvia J\u00e1r\u00f3ka - \u00a7 32", "A7-0349/2013 -  L\u00edvia J\u00e1r\u00f3ka - \u00a7 36", "A7-0349/2013 -  L\u00edvia J\u00e1r\u00f3ka - \u00a7 37", "A7-0349/2013 -  L\u00edvia J\u00e1r\u00f3ka - \u00a7 38", "A7-0349/2013 -  L\u00edvia J\u00e1r\u00f3ka - \u00a7 41", "A7-0349/2013 -  L\u00edvia J\u00e1r\u00f3ka - \u00a7 42", "A7-0349/2013 -  L\u00edvia J\u00e1r\u00f3ka - \u00a7 43", "A7-0349/2013 -  L\u00edvia J\u00e1r\u00f3ka - \u00a7 52", "A7-0391/2013 -  Franck Proust - \u00a7 47", "A7-0391/2013 -  Franck Proust - \u00a7 53", "A7-0391/2013 -  Franck Proust - \u00a7 67/1", "A7-0391/2013 -  Franck Proust - \u00a7 67/2", "A7-0391/2013 -  Franck Proust - \u00a7 67/3", "A7-0391/2013 -  Franck Proust - \u00a7 67/4", "A7-0426/2013 -  Edite Estrela - Am 1", "A7-0426/2013 -  Edite Estrela - Am 2rev", "A7-0348/2013 -  Marco Scurria - \u00a7 17/2", "A7-0427/2012 -  Teresa Riera Madurell - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0428/2012 -  Christian Ehler - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0422/2012 -  Marisa Matias - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0403/2012 -  Philippe Lamberts - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0420/2012 -  J\u00fcrgen Creutzmann - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0002/2013 -  Maria Da Gra\u00e7a Carvalho - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0436/2012 -  Liem Hoang Ngoc - Am 43 - Bloc 1", "A7-0436/2012 -  Liem Hoang Ngoc - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0241/2012 -  Jutta Steinruck - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0294/2012 -  Jutta Haug - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0399/2012 -  Theodor Dumitru Stolojan - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0026/2013 -  Raffaele Baldassarre - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0352/2013 -  Sharon Bowles - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "B7-0494/2013 - Am 8", "B7-0494/2013 - Am 9", "B7-04942/2013 - Am 10", "B7-0494/2013 - Am 11", "B7-0494/2013 - Am 12", "B7-0494/2013 - Am 13", "B7-0494/2013 - Am 14", "B7-0494/2013 - Am 15", "B7-0494/2013 - Am 17", "B7-0494/2013 - Am 6", "B7-0494/2013 - Am 7", "B7-0494/2013 - R\u00e9solution", "A7-0360/2013 -  Maria Eleni Koppa - \u00a7 7/1", "A7-0360/2013 -  Maria Eleni Koppa - \u00a7 7/2", "A7-0360/2013 -  Maria Eleni Koppa - Am 1", "A7-0360/2013 -  Maria Eleni Koppa - \u00a7 22/1", "A7-0360/2013 -  Maria Eleni Koppa - \u00a7 22/2", "A7-0360/2013 -  Maria Eleni Koppa - \u00a7 24/3", "A7-0360/2013 -  Maria Eleni Koppa - \u00a7 26", "A7-0360/2013 -  Maria Eleni Koppa - Am 3", "A7-0360/2013 -  Maria Eleni Koppa - Am 4", "A7-0360/2013 -  Maria Eleni Koppa - Am 5", "A7-0360/2013 -  Maria Eleni Koppa - Am 7", "A7-0360/2013 -  Maria Eleni Koppa - Am 8 S", "A7-0360/2013 -  Maria Eleni Koppa - R\u00e9solution", "A7-0358/2013 -  Michael Gahler - \u00a7 4", "A7-0358/2013 -  Michael Gahler - \u00a7 5", "A7-0358/2013 -  Michael Gahler - \u00a7 9/2", "A7-0358/2013 -  Michael Gahler - \u00a7 11/1", "A7-0358/2013 -  Michael Gahler - \u00a7 11/2", "A7-0358/2013 -  Michael Gahler - \u00a7 17", "A7-0358/2013 -  Michael Gahler - \u00a7 25", "A7-0358/2013 -  Michael Gahler - \u00a7 26", "A7-0358/2013 -  Michael Gahler - \u00a7 27", "A7-0358/2013 -  Michael Gahler - \u00a7 29", "A7-0358/2013 -  Michael Gahler - \u00a7 31/1", "A7-0358/2013 -  Michael Gahler - \u00a7 31/2", "A7-0358/2013 -  Michael Gahler - \u00a7 33/1", "A7-0358/2013 -  Michael Gahler - \u00a7 33/2", "A7-0358/2013 -  Michael Gahler - \u00a7 34/1", "A7-0358/2013 -  Michael Gahler - \u00a7 34/2", "A7-0358/2013 -  Michael Gahler - \u00a7 36", "A7-0358/2013 -  Michael Gahler - \u00a7 37/1", "A7-0358/2013 -  Michael Gahler - \u00a7 37/2", "A7-0358/2013 -  Michael Gahler - \u00a7 40/1", "A7-0358/2013 -  Michael Gahler - \u00a7 40/2", "A7-0358/2013 -  Michael Gahler - \u00a7 44/1", "A7-0358/2013 -  Michael Gahler - \u00a7 44/2", "A7-0358/2013 -  Michael Gahler - \u00a7 46/1", "A7-0358/2013 -  Michael Gahler - \u00a7 46/2", "A7-0358/2013 -  Michael Gahler - \u00a7 47", "A7-0358/2013 -  Michael Gahler - \u00a7 48/1", "A7-0358/2013 -  Michael Gahler - \u00a7 48/2", "A7-0358/2013 -  Michael Gahler - \u00a7 49", "RC-B7-0497/2013 - \u00a7 8", "RC-B7-0497/2013 - \u00a7 9", "RC-B7-0497/2013 - R\u00e9solution", "RC-B7-0499/2013 - R\u00e9solution", "RC-B7-0388/2014 - R\u00e9solution", "RC-B7-0245/2014 - R\u00e9solution", "RC-B7-0251/2014 - R\u00e9solution", " - Check", " - Election", "A8-0070/2014 -  Roberto Gualtieri - Vote unique", "\u00c9lection d'un vice-pr\u00e9sident du Parlement Europ\u00e9en", "A7-0395/2011 -  Barbara Matera - Vote unique", "A7-0375/2011 -  Barbara Matera - Vote unique", "A7-0349/2012 -  Indrek Tarand - R\u00e9solution", "B7-0560/2013 - Consid\u00e9rant C", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - Am 29", "RC-B8-0164/2014 - R\u00e9solution", "RC-B8-1249/2016 - \u00a7 14/2", "RC-B8-1249/2016 - R\u00e9solution", "B8-1229/2016 - R\u00e9solution", "A8-0285/2016 -  Eric Andrieu - \u00a7 77/2", "A8-0285/2016 -  Eric Andrieu - Consid\u00e9rant I/2", "A8-0285/2016 -  Eric Andrieu - Consid\u00e9rant I/3", "A7-0358/2013 -  Michael Gahler - \u00a7 51", "A7-0358/2013 -  Michael Gahler - \u00a7 52", "A7-0358/2013 -  Michael Gahler - R\u00e9solution", "B7-0496/2013 - Am 10", "B7-0496/2013 - Am 11", "B7-0496/2013 - Am 12", "B7-0496/2013 - Am 13", "B7-0496/2013 - \u00a7 21", "B7-0496/2013 - \u00a7 24", "B7-0496/2013 - R\u00e9solution", "A7-0387/2013 - Anne E. Jensen et Monika Hohlmeier - projet commun ", "A7-0388/2013 -  Jean-Luc Dehaene - Vote unique", "A7-0390/2013 -  Giovanni La Via - Vote unique", "A7-0369/2013 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Vote unique", "A7-0370/2013 -  Reimer B\u00f6ge - Vote unique", "A7-0321/2013 -  Marian-Jean Marinescu - Vote unique", "A7-0335/2013 -  Vital Moreira - Vote unique", "A7-0351/2013 -  Philip Claeys - Vote unique", "A7-0331/2013 -  Amalia Sartori - Vote unique", "A7-0274/2013 -  Lambert van Nistelrooij et  Constanze Angela Krehl - Bloc 1", "A7-0274/2013 -  Lambert van Nistelrooij et  Constanze Angela Krehl - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0250/2012 -  Elisabeth Morin-Chartier - Bloc 1", "A7-0250/2012 -  Elisabeth Morin-Chartier - Proposition modifi\u00e9e", "A7-0250/2012 -  Elisabeth Morin-Chartier - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0268/2013 -  Jan Olbrycht - Bloc 1", "A7-0268/2013 -  Jan Olbrycht - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0280/2013 -  Riikka Pakarinen - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0270/2013 -  Victor Bo\u015ftinaru - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0309/2013 -  Joachim Zeller - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0340/2013 -  Evelyn Regner et  Rodi Kratsa-Tsagaropoulou - Am 33", "A7-0340/2013 -  Evelyn Regner et  Rodi Kratsa-Tsagaropoulou - Am 34", "A7-0340/2013 -  Evelyn Regner et  Rodi Kratsa-Tsagaropoulou - Am 38", "A7-0340/2013 -  Evelyn Regner et  Rodi Kratsa-Tsagaropoulou - Am 47", "A7-0340/2013 -  Evelyn Regner et  Rodi Kratsa-Tsagaropoulou - Am 50", "A7-0340/2013 -  Evelyn Regner et  Rodi Kratsa-Tsagaropoulou - Am 54", "A7-0340/2013 -  Evelyn Regner et  Rodi Kratsa-Tsagaropoulou - Am 66", "A7-0340/2013 -  Evelyn Regner et  Rodi Kratsa-Tsagaropoulou - Am 68", "A7-0340/2013 -  Evelyn Regner et  Rodi Kratsa-Tsagaropoulou - Am 83 S", "A7-0340/2013 -  Evelyn Regner et  Rodi Kratsa-Tsagaropoulou - Am 48", "A7-0340/2013 -  Evelyn Regner et  Rodi Kratsa-Tsagaropoulou - Am 84 S", "A7-0340/2013 -  Evelyn Regner et  Rodi Kratsa-Tsagaropoulou - Am 87 S", "A7-0340/2013 -  Evelyn Regner et  Rodi Kratsa-Tsagaropoulou - Am 88 S", "A7-0340/2013 -  Evelyn Regner et  Rodi Kratsa-Tsagaropoulou - Am 89 S", "A7-0340/2013 -  Evelyn Regner et  Rodi Kratsa-Tsagaropoulou - Am 60", "A7-0340/2013 -  Evelyn Regner et  Rodi Kratsa-Tsagaropoulou - Am 90", "A7-0340/2013 -  Evelyn Regner et  Rodi Kratsa-Tsagaropoulou - Am 70 S", "A7-0340/2013 -  Evelyn Regner et  Rodi Kratsa-Tsagaropoulou - Am 71 S", "A7-0340/2013 -  Evelyn Regner et  Rodi Kratsa-Tsagaropoulou - Am 72 S", "A7-0340/2013 -  Evelyn Regner et  Rodi Kratsa-Tsagaropoulou - Am 73 S", "A7-0340/2013 -  Evelyn Regner et  Rodi Kratsa-Tsagaropoulou - Am 75 S", "A7-0340/2013 -  Evelyn Regner et  Rodi Kratsa-Tsagaropoulou - Am 76 S", "A7-0340/2013 -  Evelyn Regner et  Rodi Kratsa-Tsagaropoulou - Am 77 S", "A7-0340/2013 -  Evelyn Regner et  Rodi Kratsa-Tsagaropoulou - Am 78 S", "A7-0340/2013 -  Evelyn Regner et  Rodi Kratsa-Tsagaropoulou - Am 79 S", "A7-0340/2013 -  Evelyn Regner et  Rodi Kratsa-Tsagaropoulou - Am 39", "A7-0340/2013 -  Evelyn Regner et  Rodi Kratsa-Tsagaropoulou - Am 67", "A7-0340/2013 -  Evelyn Regner et  Rodi Kratsa-Tsagaropoulou - Am 80 S", "A7-0340/2013 -  Evelyn Regner et  Rodi Kratsa-Tsagaropoulou - Am 82 S", "A7-0340/2013 -  Evelyn Regner et  Rodi Kratsa-Tsagaropoulou - Proposition modifi\u00e9e", "A7-0340/2013 -  Evelyn Regner et  Rodi Kratsa-Tsagaropoulou - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0368/2013 -  Pervenche Ber\u00e8s - Am 1/3", "A7-0368/2013 -  Pervenche Ber\u00e8s - Am 1/5", "A7-0368/2013 -  Pervenche Ber\u00e8s - Am 1/6", "A7-0368/2013 -  Pervenche Ber\u00e8s - Am 1/7", "A7-0368/2013 -  Pervenche Ber\u00e8s - Am 1/8", "A7-0368/2013 -  Pervenche Ber\u00e8s - Am 1/9", "A7-0368/2013 -  Pervenche Ber\u00e8s - Am 1/10", "A7-0368/2013 -  Pervenche Ber\u00e8s - Am 1pc/1", "A7-0368/2013 -  Pervenche Ber\u00e8s - Am 1pc/2", "A7-0363/2013 -  Giovanni La Via - Am 1", "A7-0363/2013 -  Giovanni La Via - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0361/2013 -  Luis Manuel Capoulas Santos - Am 1", "A7-0361/2013 -  Luis Manuel Capoulas Santos - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0366/2013 -  Michel Dantin - Am 1", "A7-0366/2013 -  Michel Dantin - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0362/2013 -  Luis Manuel Capoulas Santos - Am 1", "A7-0362/2013 -  Luis Manuel Capoulas Santos - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0326/2013 -  Albert De\u00df - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0312/2013 -  Old\u0159ich Vlas\u00e1k - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0381/2013 -  Jan Olbrycht - Am 2", "A7-0381/2013 -  Jan Olbrycht - Am 3", "A7-0381/2013 -  Jan Olbrycht - Am 4", "A7-0381/2013 -  Jan Olbrycht - Am 5", "A7-0381/2013 -  Jan Olbrycht - Am 6", "A7-0381/2013 -  Jan Olbrycht - Am 7", "A7-0381/2013 -  Jan Olbrycht - Am 8", "A7-0381/2013 -  Jan Olbrycht - Am 9", "A7-0381/2013 -  Jan Olbrycht - Am 1", "A7-0381/2013 -  Jan Olbrycht - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0350/2013 -  Ashley Fox et  Gerald H\u00e4fner - \u00a7 1/2", "A7-0350/2013 -  Ashley Fox et  Gerald H\u00e4fner - \u00a7 2/2", "A7-0350/2013 -  Ashley Fox et  Gerald H\u00e4fner - \u00a7 4", "A7-0350/2013 -  Ashley Fox et  Gerald H\u00e4fner - \u00a7 5", "A7-0350/2013 -  Ashley Fox et  Gerald H\u00e4fner - \u00a7 8/2", "A7-0350/2013 -  Ashley Fox et  Gerald H\u00e4fner - \u00a7 9/2", "A7-0350/2013 -  Ashley Fox et  Gerald H\u00e4fner - Consid\u00e9rant D/2", "A7-0350/2013 -  Ashley Fox et  Gerald H\u00e4fner - Consid\u00e9rant F/2", "A7-0350/2013 -  Ashley Fox et  Gerald H\u00e4fner - Consid\u00e9rant T/2", "A7-0350/2013 -  Ashley Fox et  Gerald H\u00e4fner - R\u00e9solution", "A7-0389/2013 -  Jean-Luc Dehaene et  Ivailo Kalfin - Approbation", "A7-0337/2013 -  Rafa\u0142 Trzaskowski - Am 1", "A7-0337/2013 -  Rafa\u0142 Trzaskowski - \u00a7 2", "A7-0337/2013 -  Rafa\u0142 Trzaskowski - Am 2", "A7-0337/2013 -  Rafa\u0142 Trzaskowski - Am 3", "A7-0337/2013 -  Rafa\u0142 Trzaskowski - \u00a7 3", "A7-0337/2013 -  Rafa\u0142 Trzaskowski - \u00a7 4", "A7-0337/2013 -  Rafa\u0142 Trzaskowski - Am 4", "A7-0337/2013 -  Rafa\u0142 Trzaskowski - Am 5", "A7-0337/2013 -  Rafa\u0142 Trzaskowski - \u00a7 5", "A7-0337/2013 -  Rafa\u0142 Trzaskowski - \u00a7 6", "A7-0337/2013 -  Rafa\u0142 Trzaskowski - D\u00e9cision", "A7-0367/2013 -  Giovanni La Via - Vote unique", "A7-0371/2013 -  Giovanni La Via - R\u00e9solution", "A7-0341/2013 -  Andrej Plenkovi\u0107 - Vote unique", "A7-0405/2012 -  Doris Pack - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0011/2013 -  Silvia Costa - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0424/2012 -  Hannu Takkula - Approbation", "A7-0021/2013 -  Adina-Ioana V\u0103lean,  Dominique Riquet et  In\u00e9s Ayala Sender - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0012/2013 -  Georgios Koumoutsakos et  Ismail Ertug - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0148/2013 -  Paolo De Castro - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0339/2013 -  Helmut Scholz - Vote unique", "A7-0211/2013 -  Vladim\u00edr Remek - Am 30", "A7-0211/2013 -  Vladim\u00edr Remek - Am 27rev", "A7-0211/2013 -  Vladim\u00edr Remek - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0407/2012 -  Peter Skinner - Am 90", "A7-0407/2012 -  Peter Skinner - Ams 93-96", "A7-0407/2012 -  Peter Skinner - Am 98", "A7-0407/2012 -  Peter Skinner - Proposition modifi\u00e9e", "A7-0407/2012 -  Peter Skinner - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0327/2012 -  Holger Krahmer - Am 27", "A7-0327/2012 -  Holger Krahmer - Am 29", "A7-0327/2012 -  Holger Krahmer - Am 30", "A7-0327/2012 -  Holger Krahmer - Am 31", "A7-0327/2012 -  Holger Krahmer - Am 32", "A7-0327/2012 -  Holger Krahmer - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0119/2013 -  Giles Chichester - Am 39", "A7-0119/2013 -  Giles Chichester - Am 40", "A7-0119/2013 -  Giles Chichester - Am 41", "A7-0119/2013 -  Giles Chichester - Am 38", "A7-0119/2013 -  Giles Chichester - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "OJ - Demande du groupe Verts/ALE - D\u00e9claration de la Commission sur le NSA", "A7-0347/2013 -  Giovanni La Via - Am 1", "A7-0347/2013 - Giovanni La Via - R\u00e9solution", "A7-0166/2013 -  Gaston Franco - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0303/2013 -  Thomas Ulmer - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0330/2013 -  Elmar Brok - Am 3", "A7-0330/2013 -  Elmar Brok - Am 4", "A7-0330/2013 -  Elmar Brok - Am 5", "A7-0330/2013 -  Elmar Brok - Am 6", "A7-0330/2013 -  Elmar Brok - Am 7", "A7-0330/2013 -  Elmar Brok - \u00a7 44/1", "A7-0330/2013 -  Elmar Brok - \u00a7 44/2", "A7-0330/2013 -  Elmar Brok - \u00a7 46", "A7-0330/2013 -  Elmar Brok - Am 8", "A7-0330/2013 -  Elmar Brok - Am 9", "A7-0330/2013 -  Elmar Brok - Am 10", "A7-0330/2013 -  Elmar Brok - \u00a7 87", "A7-0330/2013 -  Elmar Brok - Am 12", "A7-0330/2013 -  Elmar Brok - Am 11", "A7-0330/2013 -  Elmar Brok - R\u00e9solution", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2014 - autres sections - Bloc 1", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2014 - autres sections - Bloc 2", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2014 - autres sections - Am 1103", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2014 - autres sections - Am 1104", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2014 - autres sections - Am 472/1", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2014 - autres sections - Am 472/2", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2014 - autres sections - Am 195", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2014 - autres sections - Am 1116", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2014 - autres sections - Am 488", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2014 - autres sections - Bloc 3", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2014 - autres sections - Am 610", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2014 - autres sections - Am 369", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2014 - autres sections - Am 865/1", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2014 - autres sections - Am 865/2", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2014 - autres sections - Am 612", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2014 - autres sections - Am 300", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2014 - autres sections - Am 614", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2014 - autres sections - Bloc 4", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2014 - autres sections - Am 709", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2014 - autres sections - Am 708", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2014 - autres sections - Bloc 5", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2014 - autres sections - Am 1085", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2014 - autres sections - Am 679", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2014 - autres sections - Am 680", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2014 - autres sections - Bloc 6", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2014 - autres sections - Am 1143/1", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2014 - autres sections - Am 1143/2", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2014 - autres sections - Bloc 7", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2014 - autres sections - Am 1172", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2014 - autres sections - Bloc 8", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2014 - autres sections - Am 1240", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2014 - autres sections - Bloc 9", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2014 - autres sections - Bloc 10", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2014 - autres sections - Bloc 11", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2014 - autres sections - Bloc 12", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2014 - autres sections - Bloc 13", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2014 - autres sections - Bloc 14", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2014 - autres sections - Bloc 15", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral 2014 - autres sections - Bloc 16", "A7-0328/2013 -  Monika Hohlmeier et  Anne E. Jensen - Am 19", "A7-0328/2013 -  Monika Hohlmeier et  Anne E. Jensen - Am 21", "A7-0328/2013 -  Monika Hohlmeier et  Anne E. Jensen - Am 22", "A7-0328/2013 -  Monika Hohlmeier et  Anne E. Jensen - Am 23", "A7-0328/2013 -  Monika Hohlmeier et  Anne E. Jensen - Am 24", "A7-0328/2013 -  Monika Hohlmeier et  Anne E. Jensen - Am 25", "A7-0328/2013 -  Monika Hohlmeier et  Anne E. Jensen - Am 32", "A7-0328/2013 -  Monika Hohlmeier et  Anne E. Jensen - Am 6", "A7-0328/2013 -  Monika Hohlmeier et  Anne E. Jensen - Am 7", "A7-0328/2013 -  Monika Hohlmeier et  Anne E. Jensen - Am 8 S", "A7-0328/2013 -  Monika Hohlmeier et  Anne E. Jensen - Am 9 S = Am 34 S", "A7-0328/2013 -  Monika Hohlmeier et  Anne E. Jensen - Am 35", "A7-0328/2013 -  Monika Hohlmeier et  Anne E. Jensen - Am 11", "A7-0328/2013 -  Monika Hohlmeier et  Anne E. Jensen - Am 37", "A7-0328/2013 -  Monika Hohlmeier et  Anne E. Jensen - Am 39", "A7-0328/2013 -  Monika Hohlmeier et  Anne E. Jensen - Am 13 S", "A7-0328/2013 -  Monika Hohlmeier et  Anne E. Jensen - Am 42", "A7-0328/2013 -  Monika Hohlmeier et  Anne E. Jensen - Am 43/1", "A7-0328/2013 -  Monika Hohlmeier et  Anne E. Jensen - Am 44", "A7-0328/2013 -  Monika Hohlmeier et  Anne E. Jensen - Am 79", "A7-0328/2013 -  Monika Hohlmeier et  Anne E. Jensen - Am 46", "A7-0328/2013 -  Monika Hohlmeier et  Anne E. Jensen - Am 45", "A7-0328/2013 -  Monika Hohlmeier et  Anne E. Jensen - Am 80", "A7-0328/2013 -  Monika Hohlmeier et  Anne E. Jensen - Am 47", "A7-0328/2013 -  Monika Hohlmeier et  Anne E. Jensen - Am 48", "A7-0328/2013 -  Monika Hohlmeier et  Anne E. Jensen - Am 49/1", "A7-0328/2013 -  Monika Hohlmeier et  Anne E. Jensen - Am 50", "A7-0328/2013 -  Monika Hohlmeier et  Anne E. Jensen - Am 51", "A7-0328/2013 -  Monika Hohlmeier et  Anne E. Jensen - Am 53", "A7-0328/2013 -  Monika Hohlmeier et  Anne E. Jensen - Am 54", "A7-0328/2013 -  Monika Hohlmeier et  Anne E. Jensen - \u00a7 62/1", "A7-0328/2013 -  Monika Hohlmeier et  Anne E. Jensen - \u00a7 62/2", "A7-0328/2013 -  Monika Hohlmeier et  Anne E. Jensen - Am 58", "A7-0328/2013 -  Monika Hohlmeier et  Anne E. Jensen - Am 60", "A7-0328/2013 -  Monika Hohlmeier et  Anne E. Jensen - Am 62", "A7-0328/2013 -  Monika Hohlmeier et  Anne E. Jensen - \u00a7 90", "A7-0328/2013 -  Monika Hohlmeier et  Anne E. Jensen - Am 17", "A7-0328/2013 -  Monika Hohlmeier et  Anne E. Jensen - Am 15", "A7-0328/2013 -  Monika Hohlmeier et  Anne E. Jensen - Am 66", "A7-0328/2013 -  Monika Hohlmeier et  Anne E. Jensen - Am 18", "A7-0328/2013 -  Monika Hohlmeier et  Anne E. Jensen - R\u00e9solution", "A7-0308/2013 -  Niccol\u00f2 Rinaldi - Demande de renvoi en commission", "A7-0167/2013 -  Franck Proust - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 125", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 178", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 181", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 182", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 193", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 265", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 267", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 268", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 272", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 273", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 274", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 276/1", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 276/2", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 280", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 281", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 288", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 292", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 298", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 301", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 309", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 310", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 311", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 318", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 319", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 323", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 438", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 439", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 440", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 441", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 442", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 497/1", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 497/2", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 506/1", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 506/2", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 595", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 615/1", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 596", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 610", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 598", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 584", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 189", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 572", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 191 S", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 611", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 586", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 618/1", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 618/2", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 266", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 275", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 601", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 587", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 277/1", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 623", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 624/1", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 624/2", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 624/3", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 641", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 603", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 604/1", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 604/2", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 606 S", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 607", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - Am 594", "A7-0153/2013 -  Anna Hedh - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "B7-0482/2013 - Am 4", "B7-0482/2013 - \u00a7 2/2", "B7-0482/2013 - \u00a7 5/1", "B7-0482/2013 - \u00a7 5/2", "B7-0482/2013 - Am 5", "B7-0482/2013 - Am 6 S", "B7-0482/2013 - \u00a7 9/2", "B7-0482/2013 - \u00a7 11", "B7-0482/2013 - \u00a7 12", "B7-0482/2013 - Am 3", "B7-0482/2013 - Am 7", "B7-0482/2013 - \u00a7 16", "B7-0482/2013 - Am 8", "B7-0482/2013 - Am 1", "B7-0482/2013 - Am 12/1", "B7-0482/2013 - Am 12/2", "B7-0482/2013 - \u00a7 22/3", "B7-0482/2013 - \u00a7 46/2", "B7-0482/2013 - \u00a7 51", "B7-0482/2013 - Am 9", "B7-0482/2013 - Am 10", "B7-0482/2013 - \u00a7 56", "B7-0482/2013 - Am 13", "B7-0482/2013 - Citation 17", "B7-0482/2013 - Citation 18", "B7-0482/2013 - Consid\u00e9rant C", "B7-0482/2013 - Consid\u00e9rant D", "B7-0482/2013 - Consid\u00e9rant E", "B7-0482/2013 - Consid\u00e9rant J", "B7-0482/2013 - Consid\u00e9rant K", "B7-0482/2013 - Consid\u00e9rant L", "B7-0482/2013 - Consid\u00e9rant M", "B7-0482/2013 - Consid\u00e9rant N", "B7-0482/2013 - Consid\u00e9rant P", "B7-0482/2013 - Consid\u00e9rant T", "B7-0482/2013 - R\u00e9solution", "A7-0307/2013 -  Salvatore Iacolino - Am 56", "A7-0307/2013 -  Salvatore Iacolino - Am 53", "A7-0307/2013 -  Salvatore Iacolino - \u00a7 13", "A7-0307/2013 -  Salvatore Iacolino - Am 13", "A7-0307/2013 -  Salvatore Iacolino - Am 60", "A7-0307/2013 -  Salvatore Iacolino - \u00a7 25", "A7-0307/2013 -  Salvatore Iacolino - \u00a7 26", "A7-0307/2013 -  Salvatore Iacolino - \u00a7 49", "A7-0307/2013 -  Salvatore Iacolino - \u00a7 63", "A7-0307/2013 -  Salvatore Iacolino - Am 26", "A7-0307/2013 -  Salvatore Iacolino - Am 62", "A7-0307/2013 -  Salvatore Iacolino - \u00a7 73/1", "A7-0307/2013 -  Salvatore Iacolino - \u00a7 73/2", "A7-0307/2013 -  Salvatore Iacolino - \u00a7 73/3", "A7-0307/2013 -  Salvatore Iacolino - \u00a7 74/1", "A7-0307/2013 -  Salvatore Iacolino - \u00a7 74/2", "A7-0307/2013 -  Salvatore Iacolino - Am 28", "A7-0307/2013 -  Salvatore Iacolino - Am 63", "A7-0307/2013 -  Salvatore Iacolino - Am 64", "A7-0307/2013 -  Salvatore Iacolino  - Am 65/1", "A7-0307/2013 -  Salvatore Iacolino  - Am 65/2", "A7-0307/2013 -  Salvatore Iacolino - Am 66", "A7-0307/2013 -  Salvatore Iacolino - \u00a7 116", "A7-0307/2013 -  Salvatore Iacolino - Am 32", "A7-0307/2013 -  Salvatore Iacolino - \u00a7 125, point ix", "A7-0307/2013 -  Salvatore Iacolino - \u00a7 125, point xi", "A7-0307/2013 -  Salvatore Iacolino - \u00a7 125, point xv", "A7-0307/2013 -  Salvatore Iacolino - \u00a7 125, point xviii", "A7-0307/2013 -  Salvatore Iacolino - Am 36", "A7-0307/2013 -  Salvatore Iacolino - Consid\u00e9rant AS/3", "A7-0307/2013 -  Salvatore Iacolino - R\u00e9solution", "B7-0465/2013 - \u00a7 7/2", "B7-0465/2013 - \u00a7 9/2", "A7-0322/2013 -  Elisa Ferreira - \u00a7 17/1", "A7-0322/2013 -  Elisa Ferreira - \u00a7 17/2", "A7-0322/2013 -  Elisa Ferreira - \u00a7 18", "A7-0322/2013 -  Elisa Ferreira - \u00a7 35", "A7-0322/2013 -  Elisa Ferreira - \u00a7 61", "A7-0322/2013 -  Elisa Ferreira - \u00a7 66/1", "A7-0322/2013 -  Elisa Ferreira - \u00a7 66/2", "A7-0322/2013 -  Elisa Ferreira - \u00a7 66/3", "B7-0467/2013 - R\u00e9solution", "RC-B7-0468/2013 - R\u00e9solution", "A7-0293/2013 -  Iuliu Winkler - Vote unique", "A7-0334/2013 -  Vital Moreira - Am 1", "A7-0327/2013 -  Peter Liese - Bloc", "A7-0327/2013 -  Peter Liese - Am 24", "A7-0327/2013 -  Peter Liese - Am 33/2", "A7-0327/2013 -  Peter Liese - Am 205", "A7-0327/2013 -  Peter Liese - Am 268", "A7-0327/2013 -  Peter Liese - Am 256", "A7-0327/2013 -  Peter Liese - Am 271", "A7-0327/2013 -  Peter Liese - Am 259=Am 269", "A7-0327/2013 -  Peter Liese - Am 260", "A7-0327/2013 -  Peter Liese - Proposition modifi\u00e9e", "A7-0327/2013 -  Peter Liese - Demande de renvoi en commission", "A7-0324/2013 -  Dagmar Roth-Behrendt - Bloc", "A7-0324/2013 -  Dagmar Roth-Behrendt - Am 42", "A7-0324/2013 -  Dagmar Roth-Behrendt - Am 95", "A7-0324/2013 -  Dagmar Roth-Behrendt - Am 157", "A7-0324/2013 -  Dagmar Roth-Behrendt - Am 304", "A7-0324/2013 -  Dagmar Roth-Behrendt - Am 354", "A7-0324/2013 -  Dagmar Roth-Behrendt - Am 113", "A7-0324/2013 -  Dagmar Roth-Behrendt - Am 118", "A7-0324/2013 -  Dagmar Roth-Behrendt - Am 162", "A7-0324/2013 -  Dagmar Roth-Behrendt - Am 166", "A7-0324/2013 -  Dagmar Roth-Behrendt - Am 241", "A7-0324/2013 -  Dagmar Roth-Behrendt - Am 355", "A7-0324/2013 -  Dagmar Roth-Behrendt - Am 356", "A7-0324/2013 -  Dagmar Roth-Behrendt - Proposition modifi\u00e9e", "A7-0324/2013 -  Dagmar Roth-Behrendt - Demande de renvoi en commission", "A7-0132/2013 -  Carl Schlyter - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0050/2013 -  Csaba S\u00f3gor - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0306/2013 -  Edite Estrela - Am 1", "A7-0306/2013 -  Edite Estrela - Demande de renvoi en commission", "A7-0325/2013 -  Charles Tannock - \u00a7 11/2", "A7-0314/2013 -  Katar\u00edna Neve\u010falov\u00e1 - \u00a7 25/2", "A7-0314/2013 -  Katar\u00edna Neve\u010falov\u00e1 - \u00a7 74", "A7-0314/2013 -  Katar\u00edna Neve\u010falov\u00e1 - \u00a7 81", "A7-0314/2013 -  Katar\u00edna Neve\u010falov\u00e1 - R\u00e9solution", "A7-0320/2013 -  Oreste Rossi - \u00a7 48", "A7-0266/2014 -  Nikola Vuljani\u0107 - Approbation", "A7-0257/2014 -  Roberta Metsola - Approbation", "A7-0168/2014 -  Roberta Metsola - Approbation", "A7-0211/2014 -  Rodi Kratsa-Tsagaropoulou - Am 1PC (Ensemble du texte)", "A7-0211/2014 -  Rodi Kratsa-Tsagaropoulou - Am 1PC/2 (Article 10, \u00a7 1, point c)", "A7-0211/2014 -  Rodi Kratsa-Tsagaropoulou - Am 1PC (Consid\u00e9rant 35)", "A7-0379/2013 -  Gesine Meissner - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0277/2014 -  Salvador Garriga Polledo - Am 20S", "A7-0277/2014 -  Salvador Garriga Polledo - Am 24", "A7-0277/2014 -  Salvador Garriga Polledo - Am 14", "A7-0277/2014 -  Salvador Garriga Polledo - Am 25", "A7-0277/2014 -  Salvador Garriga Polledo - Am 15", "A7-0277/2014 -  Salvador Garriga Polledo - Am 27", "A7-0277/2014 -  Salvador Garriga Polledo - Am 28", "A7-0277/2014 -  Salvador Garriga Polledo - Am 32", "A7-0277/2014 -  Salvador Garriga Polledo - Am 19", "A7-0277/2014 -  Salvador Garriga Polledo - R\u00e9solution", "A7-0089/2014 -  Andreas Schwab - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0069/2014 -  Bart Staes - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0172/2014 -  Jacek Protasiewicz - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0173/2014 -  Teresa Jim\u00e9nez-Becerril Barrio - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0244/2014 -  Alojz Peterle - R\u00e9solution", "B7-0365/2014 - R\u00e9solution", "RC-B7-0436/2014 - \u00a7 9", "RC-B7-0436/2014 - \u00a7 23", "RC-B7-0436/2014 - \u00a7 29", "RC-B7-0436/2014 - \u00a7 31", "RC-B7-0436/2014  - \u00a7 32", "RC-B7-0436/2014 - Am 3", "RC-B7-0436/2014 - R\u00e9solution", "B7-0367/2014 - Am 2/1", "B7-0367/2014 - Am 2/2", "B7-0367/2014 - Am 8/1", "B7-0367/2014 - Am 8/2", "B7-0367/2014 - Am 3", "B7-0367/2014 - Am 9", "B7-0367/2014 - Am 5", "B7-0367/2014 - Am 6", "B7-0367/2014 - Am 10", "B7-0367/2014 - Am 11", "B7-0367/2014 - R\u00e9solution", "B7-0415/2014 - Am 14", "B7-0415/2014 - \u00a7 1/2", "B7-0415/2014 - Am 16", "B7-0415/2014 - Am 17", "B7-0415/2014 - Am 18/1", "B7-0415/2014 - Am 18/2", "B7-0415/2014 - Am 19", "B7-0415/2014 - Am 21", "B7-0415/2014 - \u00a7 11", "B7-0415/2014 - \u00a7 14", "B7-0415/2014 - Am 23", "B7-0415/2014 - Am 24", "B7-0415/2014 - \u00a7 21", "B7-0415/2014 - Am 25", "B7-0415/2014 - Am 3", "B7-0415/2014 - Am 8", "B7-0415/2014 - Am 10", "B7-0415/2014 - Am 11", "B7-0415/2014 - Am 12", "B7-0415/2014 - Am 13", "B7-0415/2014 - R\u00e9solution", "A7-0087/2014 -  Matthias Groote - Vote unique", "A7-0201/2014 -  Maria do C\u00e9u Patr\u00e3o Neves - Approbation", "A7-0177/2014 -  Jaros\u0142aw Leszek Wa\u0142\u0119sa - Approbation", "A7-0178/2014 -  Crescenzio Rivellini - Approbation", "A7-0267/2014 -  Hubert Pirker - Approbation", "A7-0265/2014 -  Norica Nicolai - Approbation", "A7-0192/2014 -  Charles Tannock - Approbation", "A7-0191/2014 -  Krzysztof Lisek - Approbation", "A7-0262/2014 -  Danuta Maria H\u00fcbner - Vote unique", "A7-0263/2014 -  Danuta Maria H\u00fcbner - Vote unique", "A7-0264/2014 -  Danuta Maria H\u00fcbner - Vote unique", "A7-0123/2014 -  Zita Gurmai - Am 4", "A7-0123/2014 -  Zita Gurmai - Am 8", "A7-0123/2014 -  Zita Gurmai - Am 9", "A7-0123/2014 -  Zita Gurmai - Am 10", "A7-0123/2014 -  Zita Gurmai - Am 11", "A7-0123/2014 -  Zita Gurmai - Am 18", "A7-0123/2014 -  Zita Gurmai - D\u00e9cision", "A7-0253/2014 -  David Martin - D\u00e9cision", "A7-0175/2014 -  Gy\u00f6rgy Sch\u00f6pflin - D\u00e9cision", "A7-0276/2014 -  Anne E. Jensen - R\u00e9solution", "A7-0274/2014 -  J\u00f6rg Leichtfried - Position du Conseil Art 2.3/2", "A7-0274/2014 -  J\u00f6rg Leichtfried - Position du Conseil Art 2.3/3", "A7-0275/2014 -  Marco Scurria - Am 1", "A7-0249/2013 -  Danuta Jaz\u0142owiecka - Am 62 PC = Bloc 1", "A7-0249/2013 -  Danuta Jaz\u0142owiecka - Am 62 PC (art. 9, \u00a7 1, partie introductive)", "A7-0249/2013 -  Danuta Jaz\u0142owiecka - Am 64=72", "A7-0249/2013 -  Danuta Jaz\u0142owiecka - Am 62 PC (article 9, \u00a71, point a)", "A7-0249/2013 -  Danuta Jaz\u0142owiecka - Am 62 PC (art. 9, apr\u00e8s \u00a7 1 (art. 9, \u00a7 2, de l'am 62))", "A7-0249/2013 -  Danuta Jaz\u0142owiecka - Am 62 PC (art. 9, apr\u00e8s \u00a7 1 (art. 9, \u00a7 3, de l'am 62))", "A7-0249/2013 -  Danuta Jaz\u0142owiecka - Am 62 PC (article 9, apr\u00e8s \u00a7 2)", "A7-0249/2013 -  Danuta Jaz\u0142owiecka - Am 75", "A7-0249/2013 -  Danuta Jaz\u0142owiecka - Am 67", "A7-0249/2013 -  Danuta Jaz\u0142owiecka - Am 62 PC", "A7-0249/2013 -  Danuta Jaz\u0142owiecka - Am 68", "A7-0249/2013 -  Danuta Jaz\u0142owiecka - Am 62 PC (Article 12, \u00a71)", "A7-0249/2013 -  Danuta Jaz\u0142owiecka - Am 69", "A7-0249/2013 -  Danuta Jaz\u0142owiecka - Am 62 PC (Article 12, \u00a7 2)", "A7-0249/2013 -  Danuta Jaz\u0142owiecka - Am 70", "A7-0249/2013 -  Danuta Jaz\u0142owiecka - Am 62 PC", "A7-0249/2013 -  Danuta Jaz\u0142owiecka - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0058/2014 -  Marie-Christine Vergiat - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0174/2014 -  Margrete Auken - Am 17", "A7-0174/2014 -  Margrete Auken - Am 22", "A7-0174/2014 -  Margrete Auken - Am 30", "A7-0174/2014 -  Margrete Auken - Am 31/1", "A7-0174/2014 -  Margrete Auken - Am 31/2", "A7-0174/2014 -  Margrete Auken - Am 32/1", "A7-0174/2014 -  Margrete Auken - Am 32/2", "A7-0174/2014 -  Margrete Auken - Am 33", "A7-0174/2014 -  Margrete Auken - Am 37", "A7-0174/2014 -  Margrete Auken - Am 42", "A7-0174/2014 -  Margrete Auken - Am 48=53/2", "A7-0174/2014 -  Margrete Auken - Am 54", "A7-0174/2014 -  Margrete Auken - Am 34/1", "A7-0174/2014 -  Margrete Auken - Am 34/2", "A7-0174/2014 -  Margrete Auken - Am 9", "A7-0174/2014 -  Margrete Auken - Am 49", "A7-0174/2014 -  Margrete Auken - Am 10", "A7-0174/2014 -  Margrete Auken - Proposition modifi\u00e9e", "A7-0174/2014 -  Margrete Auken - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0461/2013 -  Carlos Coelho - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0124/2013 -  Pawe\u0142 Zalewski - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0053/2014 -  Christofer Fjellner - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0140/2013 -  Marietta Giannakou - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0200/2013 -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0108/2014 -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0080/2014 -  Theodoros Skylakakis - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0088/2014 -  Pavel Poc - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0171/2014 -  Vladimir Urutchev - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0251/2014 -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle et  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar - Am 42", "A7-0251/2014 -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle et  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0246/2014 -  C\u0103t\u0103lin Sorin Ivan - R\u00e9solution", "A7-0352/2011 -  David Martin - R\u00e9solution", "A7-0255/2014 -  Carlo Casini - R\u00e9solution", "A7-0269/2014 -  Anne E. Jensen et  Jean-Luc Dehaene - vote : approbation", "A7-0271/2014 -  Anne E. Jensen et  Jean-Luc Dehaene - Am 1-2 4-5 (Bloc)", "A7-0271/2014 -  Anne E. Jensen et  Jean-Luc Dehaene - Am 3", "A7-0271/2014 -  Anne E. Jensen et  Jean-Luc Dehaene - Am 6", "A7-0271/2014 -  Anne E. Jensen et  Jean-Luc Dehaene - Am 7", "A7-0271/2014 -  Anne E. Jensen et  Jean-Luc Dehaene - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0268/2014 -  Anne E. Jensen et  Jean-Luc Dehaene - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0270/2014 -  Anne E. Jensen et  Jean-Luc Dehaene - \u00a7 3", "A7-0270/2014 -  Anne E. Jensen et  Jean-Luc Dehaene - Am 2", "A7-0270/2014 -  Anne E. Jensen et  Jean-Luc Dehaene - Am 3", "A7-0270/2014 -  Anne E. Jensen et  Jean-Luc Dehaene - Am 1S", "A7-0270/2014 -  Anne E. Jensen et  Jean-Luc Dehaene - Consid\u00e9rant E/2", "A7-0270/2014 -  Anne E. Jensen et  Jean-Luc Dehaene - R\u00e9solution", "A7-0072/2014 -  Fr\u00e9d\u00e9ric Daerden - Am 45", "A7-0072/2014 -  Fr\u00e9d\u00e9ric Daerden - Am 46", "A7-0072/2014 -  Fr\u00e9d\u00e9ric Daerden - Am 47", "A7-0072/2014 -  Fr\u00e9d\u00e9ric Daerden - Am 48", "A7-0072/2014 -  Fr\u00e9d\u00e9ric Daerden - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0078/2014 -  Rosa Estar\u00e0s Ferragut - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0156/2014 -  Eider Gardiaz\u00e1bal Rubial - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0476/2013 -  Linda McAvan - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0110/2014 -  Vital Moreira - Am 5", "A7-0110/2014 -  Vital Moreira - Am 2", "A7-0110/2014 -  Vital Moreira - Am 4", "A7-0110/2014 -  Vital Moreira - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0102/2014 -  Ra\u00fcl Romeva i Rueda - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0018/2014 -  Anthea McIntyre - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0440/2013 -  Julie Girling - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0282/2013 -  Alain Cadec - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0146/2014 -  Kinga G\u00e1l - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0478/2013 -  Elisa Ferreira - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0163/2014 -  Josef Weidenholzer - Vote unique", "A7-0145/2014 -  Corien Wortmann-Kool - Vote unique", "A7-0241/2014 -  Ant\u00f3nio Fernando Correia de Campos - Vote unique", "A7-0247/2014 -  Francesco Enrico Speroni - Vote unique", "A7-0214/2014 -  S\u0142awomir Nitras - Vote unique", "A7-0259/2014 -  Josefa Andr\u00e9s Barea - Vote unique", "A7-0261/2014 -  Fr\u00e9d\u00e9ric Daerden - Vote unique", "A7-0260/2014 -  Fr\u00e9d\u00e9ric Daerden - Vote unique", "A7-0444/2013 -  Carlo Fidanza - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0256/2014 -  J\u00f6rg Leichtfried - Am 22S", "A7-0256/2014 -  J\u00f6rg Leichtfried - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0196/2013 -  Gunnar H\u00f6kmark - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0125/2013 -  Sven Giegold - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0398/2013 -  J\u00fcrgen Klute - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0368/2013 -  Pervenche Ber\u00e8s - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0252/2013 -  Alexandra Thein - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0482/2013 -  Philippe De Backer - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0455/2013 -  Edit Herczog - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0142/2014 -  Corien Wortmann-Kool - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0217/2014 -  Esther Herranz Garc\u00eda - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0076/2014 -  Claude Turmes - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0077/2014 -  Miloslav Ransdorf - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0063/2014 -  Niki Tzavela - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0064/2014 -  Vicky Ford - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0227/2013 -  Raffaele Baldassarre - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0006/2014 -  Raffaele Baldassarre - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0170/2014 -  Salvatore Iacolino - Am 1cp", "A7-0170/2014 -  Salvatore Iacolino - Am 2", "A7-0170/2014 -  Salvatore Iacolino - Proposition modifi\u00e9e", "A7-0170/2014 -  Salvatore Iacolino - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0083/2014 -  Christian Ehler - Am 67", "A7-0083/2014 -  Christian Ehler - Am 68", "A7-0083/2014 -  Christian Ehler - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0092/2014 -  Lambert van Nistelrooij - Am 82", "A7-0092/2014 -  Lambert van Nistelrooij - Am 83", "A7-0092/2014 -  Lambert van Nistelrooij - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0062/2014 -  Britta Thomsen - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0105/2014 -  Teresa Riera Madurell - Am 59", "A7-0105/2014 -  Teresa Riera Madurell - Am 60", "A7-0105/2014 -  Teresa Riera Madurell - Am 61", "A7-0105/2014 -  Teresa Riera Madurell - Am 62", "A7-0105/2014 -  Teresa Riera Madurell - Am 63", "A7-0105/2014 -  Teresa Riera Madurell - Am 64", "A7-0105/2014 -  Teresa Riera Madurell - Am 65", "A7-0105/2014 -  Teresa Riera Madurell - Am 66", "A7-0105/2014 -  Teresa Riera Madurell - Am 67", "A7-0105/2014 -  Teresa Riera Madurell - Am 68", "A7-0105/2014 -  Teresa Riera Madurell - Am 69", "A7-0105/2014 -  Teresa Riera Madurell - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0074/2014 -  Paul R\u00fcbig - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0094/2014 -  Vladko Todorov Panayotov - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0258/2014 -  Roberto Gualtieri - Am 8", "A7-0258/2014 -  Roberto Gualtieri - Am 2", "A7-0258/2014 -  Roberto Gualtieri - Am 9", "A7-0258/2014 -  Roberto Gualtieri - Am 10", "A7-0258/2014 -  Roberto Gualtieri - Am 1", "A7-0258/2014 -  Roberto Gualtieri - d\u00e9cision", "A7-0136/2014 -  Csaba \u0150ry - Am 1", "A7-0136/2014 -  Csaba \u0150ry - R\u00e9solution", "A7-0254/2014 -  Jean-Luc Dehaene et  Ivailo Kalfin - Am 1", "A7-0254/2014 -  Jean-Luc Dehaene et  Ivailo Kalfin - Am 2", "A7-0254/2014 -  Jean-Luc Dehaene et  Ivailo Kalfin - \u00a7 2", "A7-0254/2014 -  Jean-Luc Dehaene et  Ivailo Kalfin - \u00a7 4/1", "A7-0254/2014 -  Jean-Luc Dehaene et  Ivailo Kalfin - \u00a7 12/1", "A7-0254/2014 -  Jean-Luc Dehaene et  Ivailo Kalfin - \u00a7 16/1", "A7-0254/2014 -  Jean-Luc Dehaene et  Ivailo Kalfin - \u00a7 22", "A7-0254/2014 -  Jean-Luc Dehaene et  Ivailo Kalfin - \u00a7 24/1", "A7-0254/2014 -  Jean-Luc Dehaene et  Ivailo Kalfin - \u00a7 25", "A7-0254/2014 -  Jean-Luc Dehaene et  Ivailo Kalfin - \u00a7 32", "A7-0254/2014 -  Jean-Luc Dehaene et  Ivailo Kalfin - \u00a7 35", "A7-0254/2014 -  Jean-Luc Dehaene et  Ivailo Kalfin - Consid\u00e9rant D", "A7-0254/2014 -  Jean-Luc Dehaene et  Ivailo Kalfin - R\u00e9solution (commission BUDG)", "A7-0162/2014 -  Mario Pirillo - Am 8/1", "A7-0162/2014 -  Mario Pirillo - Am 8/2", "A7-0162/2014 -  Mario Pirillo - Am 43", "A7-0162/2014 -  Mario Pirillo - Am 58/1", "A7-0162/2014 -  Mario Pirillo - Am 58/2", "A7-0162/2014 -  Mario Pirillo - Am 84/1", "A7-0162/2014 -  Mario Pirillo - Am 84/2", "A7-0162/2014 -  Mario Pirillo - Am 97", "A7-0162/2014 -  Mario Pirillo - Am 125/1", "A7-0162/2014 -  Mario Pirillo - Am 125/2", "A7-0162/2014 -  Mario Pirillo - Am 142", "A7-0162/2014 -  Mario Pirillo - Am 203", "A7-0162/2014 -  Mario Pirillo - Am 207", "A7-0162/2014 -  Mario Pirillo - Am 211", "A7-0162/2014 -  Mario Pirillo - Am 236", "A7-0162/2014 -  Mario Pirillo - Am 341", "A7-0162/2014 -  Mario Pirillo - Am 326", "A7-0162/2014 -  Mario Pirillo - Am 191 PC (Article 76, \u00a7 1)", "A7-0162/2014 -  Mario Pirillo - Am 191 PC S (Article 76, \u00a7 2)", "A7-0162/2014 -  Mario Pirillo - Am 332", "A7-0162/2014 -  Mario Pirillo - Article 76 \u00a7 3", "A7-0162/2014 -  Mario Pirillo - Am 191 PC (Article 76, \u00a7 4)", "A7-0162/2014 -  Mario Pirillo - Am 192", "A7-0162/2014 -  Mario Pirillo - Am 343", "A7-0162/2014 -  Mario Pirillo - Am 344S", "A7-0162/2014 -  Mario Pirillo - Am 193", "A7-0162/2014 -  Mario Pirillo - Am 345S", "A7-0162/2014 -  Mario Pirillo - Am 194", "A7-0162/2014 -  Mario Pirillo - Am 315/1", "A7-0162/2014 -  Mario Pirillo - Am 315/2", "A7-0162/2014 -  Mario Pirillo - Am 336", "A7-0162/2014 -  Mario Pirillo - Am 337", "A7-0162/2014 -  Mario Pirillo - Am 338D/1", "A7-0162/2014 -  Mario Pirillo - Am 338D/2", "A7-0162/2014 -  Mario Pirillo - Am 339S", "A7-0162/2014 -  Mario Pirillo - Am 340=D 15=", "A7-0162/2014 -  Mario Pirillo - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0129/2014 -  Marit Paulsen - Am 82", "A7-0129/2014 -  Marit Paulsen - Am 88", "A7-0129/2014 -  Marit Paulsen - Am 89", "A7-0129/2014 -  Marit Paulsen - Am 90", "A7-0129/2014 -  Marit Paulsen - Am 238", "A7-0129/2014 -  Marit Paulsen - Am 337", "A7-0129/2014 -  Marit Paulsen - Am 350", "A7-0129/2014 -  Marit Paulsen - Am 351", "A7-0129/2014 -  Marit Paulsen - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0147/2014 -  Hynek Fajmon - Am 78", "A7-0147/2014 -  Hynek Fajmon - Am 79", "A7-0147/2014 -  Hynek Fajmon - Am 80", "A7-0147/2014 -  Hynek Fajmon - Am 81", "A7-0147/2014 -  Hynek Fajmon - Am 82", "A7-0147/2014 -  Hynek Fajmon - Am 86", "A7-0147/2014 -  Hynek Fajmon - Am 87", "A7-0147/2014 -  Hynek Fajmon - Am 88", "A7-0147/2014 -  Hynek Fajmon - Am 89", "A7-0147/2014 -  Hynek Fajmon - Am 90", "A7-0147/2014 -  Hynek Fajmon - Am 91", "A7-0147/2014 -  Hynek Fajmon - Am 92", "A7-0147/2014 -  Hynek Fajmon - Am 93", "A7-0147/2014 -  Hynek Fajmon - Am 94", "A7-0147/2014 -  Hynek Fajmon - Am 95", "A7-0147/2014 -  Hynek Fajmon - Am 124", "A7-0147/2014 -  Hynek Fajmon - Am 125", "A7-0147/2014 -  Hynek Fajmon - Am 126", "A7-0147/2014 -  Hynek Fajmon - Am 127", "A7-0147/2014 -  Hynek Fajmon - Am 128", "A7-0147/2014 -  Hynek Fajmon - Am 129", "A7-0147/2014 -  Hynek Fajmon - Am 135", "A7-0147/2014 -  Hynek Fajmon - Am 136", "A7-0147/2014 -  Hynek Fajmon - Am 152", "A7-0147/2014 -  Hynek Fajmon - Am 153", "A7-0147/2014 -  Hynek Fajmon - Am 154", "A7-0147/2014 -  Hynek Fajmon - Am 156", "A7-0147/2014 -  Hynek Fajmon - Am 157", "A7-0147/2014 -  Hynek Fajmon - Am 150", "A7-0147/2014 -  Hynek Fajmon - Am 151", "A7-0147/2014 -  Hynek Fajmon - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0355/2013 -  Christel Schaldemose - Am 13", "A7-0355/2013 -  Christel Schaldemose - Am 16", "A7-0355/2013 -  Christel Schaldemose - Am 18", "A7-0355/2013 -  Christel Schaldemose - Am 19", "A7-0355/2013 -  Christel Schaldemose - Am 48", "A7-0355/2013 -  Christel Schaldemose - Am 53", "A7-0355/2013 -  Christel Schaldemose - Am 60", "A7-0355/2013 -  Christel Schaldemose - Am 94S=96S=", "A7-0355/2013 -  Christel Schaldemose - Am 61", "A7-0355/2013 -  Christel Schaldemose - Am 62", "A7-0355/2013 -  Christel Schaldemose - Am 30", "A7-0355/2013 -  Christel Schaldemose - Am 31", "A7-0355/2013 -  Christel Schaldemose - Am 32", "A7-0355/2013 -  Christel Schaldemose - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0346/2013 -  Sirpa Pietik\u00e4inen - Am 61", "A7-0346/2013 -  Sirpa Pietik\u00e4inen - Am 87", "A7-0346/2013 -  Sirpa Pietik\u00e4inen - Am 133/2", "A7-0346/2013 -  Sirpa Pietik\u00e4inen - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0303/2012 -  Markus Ferber - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0306/2012 -  Markus Ferber - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0457/2013 -  Hans-Peter Martin - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0039/2013 -  Kay Swinburne - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0255/2013 -  Dominique Riquet - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0008/2014 -  Zuzana Roithov\u00e1 - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0052/2014 -  Tadeusz Zwiefka - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0344/2013 -  Tatjana \u017ddanoka - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0300/2013 -  Keith Taylor - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0101/2014 -  Anthea McIntyre - \u00a7 62", "A7-0101/2014 -  Anthea McIntyre - \u00a7 81", "A7-0101/2014 -  Anthea McIntyre - \u00a7 95", "A7-0101/2014 -  Anthea McIntyre - \u00a7 97/1", "A7-0101/2014 -  Anthea McIntyre - \u00a7 97/2", "A7-0101/2014 -  Anthea McIntyre - \u00a7 102", "A7-0101/2014 -  Anthea McIntyre - \u00a7 110", "A7-0101/2014 -  Anthea McIntyre - \u00a7 111", "A7-0101/2014 -  Anthea McIntyre - R\u00e9solution", "A7-0249/2014 -  C\u0103t\u0103lin Sorin Ivan - R\u00e9solution", "A7-0079/2014 -  Peter Liese - Am 31", "A7-0079/2014 -  Peter Liese - Am 30/1", "A7-0079/2014 -  Peter Liese - Am 30/2", "A7-0079/2014 -  Peter Liese - Am 30/3", "A7-0079/2014 -  Peter Liese - Am 30/4", "A7-0079/2014 -  Peter Liese - Am 30/5", "A7-0079/2014 -  Peter Liese - Am 30/6", "A7-0079/2014 -  Peter Liese - Am 30pc", "A7-0079/2014 -  Peter Liese - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0167/2014 -  Pablo Zalba Bidegain - Am 6/2", "A7-0167/2014 -  Pablo Zalba Bidegain - Am 7/2", "A7-0167/2014 -  Pablo Zalba Bidegain - Am 30", "A7-0167/2014 -  Pablo Zalba Bidegain - Am 19S", "A7-0190/2014 -  Pilar del Castillo Vera - Am 208", "A7-0190/2014 -  Pilar del Castillo Vera - Am 234=241", "A7-0190/2014 -  Pilar del Castillo Vera - Am 235=242/1", "A7-0190/2014 -  Pilar del Castillo Vera - Am 235=242/2", "A7-0190/2014 -  Pilar del Castillo Vera - Am 236pc=243pc \u00a7\u00a7 1 & 2", "A7-0190/2014 -  Pilar del Castillo Vera - Am 236pc=246pc \u00a7 3", "A7-0190/2014 -  Pilar del Castillo Vera - Am 236pc=243pc \u00a7\u00a7 4 & 5", "A7-0190/2014 -  Pilar del Castillo Vera - Am 239", "A7-0190/2014 -  Pilar del Castillo Vera - Am 240", "A7-0190/2014 -  Pilar del Castillo Vera - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0365/2013 -  Marita Ulvskog - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0177/2013 -  Sajjad Karim - Am 255", "A7-0177/2013 -  Sajjad Karim - Am 256", "A7-0177/2013 -  Sajjad Karim - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0171/2013 -  Sajjad Karim - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0238/2014 -  Pawe\u0142 Zalewski - Am 4", "A7-0238/2014 -  Pawe\u0142 Zalewski - Am 2", "A7-0238/2014 -  Pawe\u0142 Zalewski - Am 1", "A7-0238/2014 -  Pawe\u0142 Zalewski - Am 3", "A7-0238/2014 -  Pawe\u0142 Zalewski - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0138/2014 -  Arnaud Danjean - \u00a7 46", "A7-0138/2014 -  Arnaud Danjean - R\u00e9solution", "A7-0242/2014 -  Markus Pieper - d\u00e9cision (ensemble du texte)", "A7-0242/2014 -  Markus Pieper - Am 29", "A7-0242/2014 -  Markus Pieper - Am 2", "A7-0242/2014 -  Markus Pieper - Am 3", "A7-0242/2014 -  Markus Pieper - Am 30", "A7-0242/2014 -  Markus Pieper - Am 32", "A7-0242/2014 -  Markus Pieper - Am 33", "A7-0242/2014 -  Markus Pieper - Am 41", "A7-0242/2014 -  Markus Pieper - Am 42", "A7-0242/2014 -  Markus Pieper - Am 19", "A7-0242/2014 -  Markus Pieper - Am 16", "A7-0242/2014 -  Markus Pieper - \u00a7 296", "A7-0242/2014 -  Markus Pieper - R\u00e9solution", "A7-0222/2014 -  Markus Pieper - \u00a7 141/2", "A7-0222/2014 -  Markus Pieper - \u00a7 144", "A7-0222/2014 -  Markus Pieper - \u00a7 147", "A7-0222/2014 -  Markus Pieper - R\u00e9solution", "A7-0246/2014 -  C\u0103t\u0103lin Sorin Ivan - \u00a7 40", "A7-0246/2014 -  C\u0103t\u0103lin Sorin Ivan - Am 2", "A7-0246/2014 -  C\u0103t\u0103lin Sorin Ivan - Am 3", "A7-0246/2014 -  C\u0103t\u0103lin Sorin Ivan - Am 4", "A7-0246/2014 -  C\u0103t\u0103lin Sorin Ivan - \u00a7 49", "A7-0246/2014 -  C\u0103t\u0103lin Sorin Ivan - \u00a7 61/1", "A7-0246/2014 -  C\u0103t\u0103lin Sorin Ivan - \u00a7 61/2", "A7-0246/2014 -  C\u0103t\u0103lin Sorin Ivan - \u00a7 61/3", "A7-0176/2014 -  Jan Mulder - R\u00e9solution", "A7-0189/2014 -  Bogus\u0142aw Sonik - R\u00e9solution", "A7-0199/2014 -  Tam\u00e1s Deutsch - R\u00e9solution", "A7-0213/2014 -  Tam\u00e1s Deutsch - R\u00e9solution", "A7-0212/2014 -  Tam\u00e1s Deutsch - R\u00e9solution", "A7-0218/2014 -  Bogus\u0142aw Sonik - R\u00e9solution", "A7-0226/2014 -  Bogus\u0142aw Sonik - R\u00e9solution", "A7-0225/2014 -  Bogus\u0142aw Sonik - R\u00e9solution", "A7-0228/2014 -  Bogus\u0142aw Sonik - R\u00e9solution", "A7-0237/2014 -  Petri Sarvamaa - R\u00e9solution", "A7-0208/2014 -  Petri Sarvamaa - d\u00e9cision (ensemble du texte)", "A7-0208/2014 -  Petri Sarvamaa - R\u00e9solution", "A7-0206/2014 -  Petri Sarvamaa - R\u00e9solution", "A7-0205/2014 -  Petri Sarvamaa - R\u00e9solution", "A7-0207/2014 -  Petri Sarvamaa - R\u00e9solution", "A7-0240/2014 -  Petri Sarvamaa - R\u00e9solution", "A7-0221/2014 -  Petri Sarvamaa - R\u00e9solution", "A7-0187/2014 -  Petri Sarvamaa - R\u00e9solution", "A7-0220/2014 -  Petri Sarvamaa - R\u00e9solution", "A7-0224/2014 -  Petri Sarvamaa - R\u00e9solution", "A7-0229/2014 -  Petri Sarvamaa - R\u00e9solution", "A7-0235/2014 -  Petri Sarvamaa - R\u00e9solution", "A7-0233/2014 -  Petri Sarvamaa - R\u00e9solution", "A7-0219/2014 -  Petri Sarvamaa - R\u00e9solution", "A7-0230/2014 -  Petri Sarvamaa - R\u00e9solution", "A7-0232/2014 -  Petri Sarvamaa - R\u00e9solution", "A7-0234/2014 -  Petri Sarvamaa - R\u00e9solution", "A7-0227/2014 -  Petri Sarvamaa - R\u00e9solution", "A7-0185/2014 -  Petri Sarvamaa - R\u00e9solution", "A7-0196/2014 -  Petri Sarvamaa - R\u00e9solution", "A7-0194/2014 -  Petri Sarvamaa - R\u00e9solution", "A7-0209/2014 -  Petri Sarvamaa - R\u00e9solution", "A7-0231/2014 -  Petri Sarvamaa - R\u00e9solution", "A7-0182/2014 -  Petri Sarvamaa - R\u00e9solution", "A7-0193/2014 -  Petri Sarvamaa - R\u00e9solution", "A7-0180/2014 -  Petri Sarvamaa - R\u00e9solution", "A7-0186/2014 -  Petri Sarvamaa - R\u00e9solution", "A7-0179/2014 -  Petri Sarvamaa - R\u00e9solution", "A7-0184/2014 -  Petri Sarvamaa - R\u00e9solution", "A7-0181/2014 -  Petri Sarvamaa - R\u00e9solution", "A7-0223/2014 -  Petri Sarvamaa - R\u00e9solution", "A7-0203/2014 -  Paul R\u00fcbig - R\u00e9solution", "A7-0210/2014 -  Paul R\u00fcbig - R\u00e9solution", "A7-0204/2014 -  Paul R\u00fcbig - R\u00e9solution", "A7-0202/2014 -  Paul R\u00fcbig - R\u00e9solution", "A7-0200/2014 -  Paul R\u00fcbig - R\u00e9solution", "A7-0198/2014 -  Paul R\u00fcbig - R\u00e9solution", "A7-0197/2014 -  Paul R\u00fcbig - R\u00e9solution", "A7-0195/2014 -  In\u00e9s Ayala Sender - R\u00e9solution", "B7-0279/2014 - Am 7", "B7-0279/2014 - Am 8", "A7-0151/2014 -  Zigmantas Bal\u010dytis - Vote unique", "A7-0245/2014 -  Bernhard Rapkay - Vote unique", "A7-0199/2012 -  Sophie Auconie - Am 52", "A7-0199/2012 -  Sophie Auconie - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0201/2012 -  Sophie Auconie - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0308/2013 -  Niccol\u00f2 Rinaldi - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0304/2013 -  Paul Murphy - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0324/2013 -  Dagmar Roth-Behrendt - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0327/2013 -  Peter Liese - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0420/2013 -  Elena Oana Antonescu - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0384/2013 -  Charles Goerens - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0030/2014 -  Amelia Andersdotter - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0424/2013 -  Agn\u00e8s Le Brun - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0429/2013 -  Iuliu Winkler - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0208/2013 -  Glenis Willmott - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0252/2014 -  Romana Jordan - Am 51", "A7-0252/2014 -  Romana Jordan - Am 52", "A7-0252/2014 -  Romana Jordan - Am 53", "A7-0252/2014 -  Romana Jordan - Am 64", "A7-0252/2014 -  Romana Jordan - Am 65", "A7-0252/2014 -  Romana Jordan - Am 55", "A7-0252/2014 -  Romana Jordan - Am 59", "A7-0252/2014 -  Romana Jordan - Am 56", "A7-0252/2014 -  Romana Jordan - Am 60", "A7-0252/2014 -  Romana Jordan - Am 48", "A7-0252/2014 -  Romana Jordan - Am 49", "A7-0252/2014 -  Romana Jordan - Am 62", "A7-0252/2014 -  Romana Jordan - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0243/2014 -  Mojca Kleva Keku\u0161 - Am 10", "A7-0243/2014 -  Mojca Kleva Keku\u0161 - Am 13", "A7-0243/2014 -  Mojca Kleva Keku\u0161 - Am 14", "A7-0243/2014 -  Mojca Kleva Keku\u0161 - Am 15S", "A7-0243/2014 -  Mojca Kleva Keku\u0161 - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0153/2014 -  Luigi Berlinguer,  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar et  Carlo Casini - \u00a7 1/1", "A7-0153/2014 -  Luigi Berlinguer,  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar et  Carlo Casini - \u00a7 1/2", "A7-0153/2014 -  Luigi Berlinguer,  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar et  Carlo Casini - \u00a7 2/1", "A7-0153/2014 -  Luigi Berlinguer,  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar et  Carlo Casini - \u00a7 2/2", "A7-0153/2014 -  Luigi Berlinguer,  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar et  Carlo Casini - \u00a7 7/2", "A7-0153/2014 -  Luigi Berlinguer,  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar et  Carlo Casini - \u00a7 7/3", "A7-0153/2014 -  Luigi Berlinguer,  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar et  Carlo Casini - \u00a7 7/4", "A7-0153/2014 -  Luigi Berlinguer,  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar et  Carlo Casini - \u00a7 8", "A7-0153/2014 -  Luigi Berlinguer,  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar et  Carlo Casini - \u00a7 9/1", "A7-0153/2014 -  Luigi Berlinguer,  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar et  Carlo Casini - \u00a7 9/2", "A7-0153/2014 -  Luigi Berlinguer,  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar et  Carlo Casini - \u00a7 17/2", "A7-0153/2014 -  Luigi Berlinguer,  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar et  Carlo Casini - \u00a7 21/2", "A7-0153/2014 -  Luigi Berlinguer,  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar et  Carlo Casini - \u00a7 22/3", "A7-0153/2014 -  Luigi Berlinguer,  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar et  Carlo Casini - Am 2", "A7-0153/2014 -  Luigi Berlinguer,  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar et  Carlo Casini - \u00a7 25", "A7-0153/2014 -  Luigi Berlinguer,  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar et  Carlo Casini - \u00a7 26", "A7-0153/2014 -  Luigi Berlinguer,  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar et  Carlo Casini - \u00a7 27", "A7-0153/2014 -  Luigi Berlinguer,  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar et  Carlo Casini - \u00a7 28/1", "A7-0153/2014 -  Luigi Berlinguer,  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar et  Carlo Casini - \u00a7 28/3", "A7-0153/2014 -  Luigi Berlinguer,  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar et  Carlo Casini - \u00a7 28/4", "A7-0153/2014 -  Luigi Berlinguer,  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar et  Carlo Casini - \u00a7 29", "A7-0153/2014 -  Luigi Berlinguer,  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar et  Carlo Casini - \u00a7 30", "A7-0153/2014 -  Luigi Berlinguer,  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar et  Carlo Casini - \u00a7 33", "A7-0153/2014 -  Luigi Berlinguer,  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar et  Carlo Casini - \u00a7 37/2", "A7-0153/2014 -  Luigi Berlinguer,  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar et  Carlo Casini - \u00a7 40/1", "A7-0153/2014 -  Luigi Berlinguer,  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar et  Carlo Casini - \u00a7 41", "A7-0153/2014 -  Luigi Berlinguer,  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar et  Carlo Casini - \u00a7 43", "A7-0153/2014 -  Luigi Berlinguer,  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar et  Carlo Casini - \u00a7 48", "A7-0153/2014 -  Luigi Berlinguer,  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar et  Carlo Casini - \u00a7 49/1", "A7-0153/2014 -  Luigi Berlinguer,  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar et  Carlo Casini - \u00a7 49/2", "A7-0153/2014 -  Luigi Berlinguer,  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar et  Carlo Casini - \u00a7 49/3", "A7-0153/2014 -  Luigi Berlinguer,  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar et  Carlo Casini - \u00a7 55", "A7-0153/2014 -  Luigi Berlinguer,  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar et  Carlo Casini - \u00a7 60", "A7-0153/2014 -  Luigi Berlinguer,  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar et  Carlo Casini - \u00a7 62/2", "A7-0153/2014 -  Luigi Berlinguer,  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar et  Carlo Casini - \u00a7 66/1", "A7-0153/2014 -  Luigi Berlinguer,  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar et  Carlo Casini - \u00a7 69", "A7-0153/2014 -  Luigi Berlinguer,  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar et  Carlo Casini - \u00a7 72/1", "A7-0153/2014 -  Luigi Berlinguer,  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar et  Carlo Casini - \u00a7 72/2", "A7-0153/2014 -  Luigi Berlinguer,  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar et  Carlo Casini - \u00a7 73/2", "A7-0153/2014 -  Luigi Berlinguer,  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar et  Carlo Casini - \u00a7 79", "A7-0153/2014 -  Luigi Berlinguer,  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar et  Carlo Casini - \u00a7 83", "A7-0153/2014 -  Luigi Berlinguer,  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar et  Carlo Casini - \u00a7 84", "A7-0153/2014 -  Luigi Berlinguer,  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar et  Carlo Casini - \u00a7 87/1", "A7-0153/2014 -  Luigi Berlinguer,  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar et  Carlo Casini - \u00a7 87/2", "A7-0153/2014 -  Luigi Berlinguer,  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar et  Carlo Casini - \u00a7 88", "A7-0153/2014 -  Luigi Berlinguer,  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar et  Carlo Casini - \u00a7 92", "A7-0153/2014 -  Luigi Berlinguer,  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar et  Carlo Casini - \u00a7 96", "A7-0153/2014 -  Luigi Berlinguer,  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar et  Carlo Casini - \u00a7 98", "A7-0153/2014 -  Luigi Berlinguer,  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar et  Carlo Casini - \u00a7 108", "A7-0153/2014 -  Luigi Berlinguer,  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar et  Carlo Casini - \u00a7 109", "A7-0153/2014 -  Luigi Berlinguer,  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar et  Carlo Casini - R\u00e9solution", "A7-0022/2014 -  Sylvie Guillaume - Vote unique", "A7-0166/2014 -  Carl Schlyter - Approbation", "A7-0149/2014 -  Othmar Karas et  Liem Hoang Ngoc - \u00a7 2/2", "A7-0149/2014 -  Othmar Karas et  Liem Hoang Ngoc - \u00a7 5", "A7-0149/2014 -  Othmar Karas et  Liem Hoang Ngoc - \u00a7 12/2", "A7-0149/2014 -  Othmar Karas et  Liem Hoang Ngoc - Am 8", "A7-0149/2014 -  Othmar Karas et  Liem Hoang Ngoc - \u00a7 13", "A7-0149/2014 -  Othmar Karas et  Liem Hoang Ngoc - Am 11", "A7-0149/2014 -  Othmar Karas et  Liem Hoang Ngoc - \u00a7 21/2", "A7-0149/2014 -  Othmar Karas et  Liem Hoang Ngoc - Am 16", "A7-0149/2014 -  Othmar Karas et  Liem Hoang Ngoc - Am 18", "A7-0149/2014 -  Othmar Karas et  Liem Hoang Ngoc - Am 21", "A7-0149/2014 -  Othmar Karas et  Liem Hoang Ngoc - Am 22", "A7-0149/2014 -  Othmar Karas et  Liem Hoang Ngoc - Am 52", "A7-0149/2014 -  Othmar Karas et  Liem Hoang Ngoc - Am 39", "A7-0149/2014 -  Othmar Karas et  Liem Hoang Ngoc - Am 40", "A7-0149/2014 -  Othmar Karas et  Liem Hoang Ngoc - Am 41", "A7-0149/2014 -  Othmar Karas et  Liem Hoang Ngoc - Am 42", "A7-0149/2014 -  Othmar Karas et  Liem Hoang Ngoc - Am 53", "A7-0149/2014 -  Othmar Karas et  Liem Hoang Ngoc - Am 25", "A7-0149/2014 -  Othmar Karas et  Liem Hoang Ngoc - Am 54", "A7-0149/2014 -  Othmar Karas et  Liem Hoang Ngoc - Am 55", "A7-0149/2014 -  Othmar Karas et  Liem Hoang Ngoc - Am 56", "A7-0149/2014 -  Othmar Karas et  Liem Hoang Ngoc - Am 27", "A7-0149/2014 -  Othmar Karas et  Liem Hoang Ngoc - \u00a7 78/2", "A7-0149/2014 -  Othmar Karas et  Liem Hoang Ngoc - Am 30", "A7-0149/2014 -  Othmar Karas et  Liem Hoang Ngoc - Am 57", "A7-0149/2014 -  Othmar Karas et  Liem Hoang Ngoc - \u00a7 99", "A7-0149/2014 -  Othmar Karas et  Liem Hoang Ngoc - Am 43", "A7-0149/2014 -  Othmar Karas et  Liem Hoang Ngoc - Am 44", "A7-0149/2014 -  Othmar Karas et  Liem Hoang Ngoc - \u00a7 104", "A7-0149/2014 -  Othmar Karas et  Liem Hoang Ngoc - \u00a7 106/2", "A7-0149/2014 -  Othmar Karas et  Liem Hoang Ngoc - \u00a7 108", "A7-0149/2014 -  Othmar Karas et  Liem Hoang Ngoc - Am 34 S", "A7-0149/2014 -  Othmar Karas et  Liem Hoang Ngoc - \u00a7 112", "A7-0149/2014 -  Othmar Karas et  Liem Hoang Ngoc - \u00a7 115, point a/1", "A7-0149/2014 -  Othmar Karas et  Liem Hoang Ngoc - \u00a7 115, point a/2", "A7-0149/2014 -  Othmar Karas et  Liem Hoang Ngoc - Am 36", "A7-0149/2014 -  Othmar Karas et  Liem Hoang Ngoc - Am 45", "A7-0149/2014 -  Othmar Karas et  Liem Hoang Ngoc - Am 37", "A7-0149/2014 -  Othmar Karas et  Liem Hoang Ngoc - Consid\u00e9rant O/2", "A7-0149/2014 -  Othmar Karas et  Liem Hoang Ngoc - Am 3", "A7-0149/2014 -  Othmar Karas et  Liem Hoang Ngoc - R\u00e9solution", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - Am 7", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - \u00a7 2", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - \u00a7 3", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - Am 14", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - \u00a7 4/1", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - \u00a7 4/2", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - Am 15", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - Am 16", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - \u00a7 6", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - Am 8", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - Am 18", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - Am 19", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - Am 20", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - Am 21", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - \u00a7 11/1", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - \u00a7 11/3", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - \u00a7 11/4", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - Am 1", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - Am 9", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - Am 2", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - \u00a7 13/2", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - Am 22", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - Am 23", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - Am 10", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - \u00a7 15/1", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - \u00a7 15/2", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - Am 24", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - Am 25", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - Am 26", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - Am 27", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - Am 28", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - Am 31", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - Am 3 S", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - \u00a7 34", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - Am 11", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - Am 33", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - Am 4 S", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - \u00a7 37", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - Am 34", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - \u00a7 38", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - \u00a7 39/1", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - \u00a7 39/2", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - \u00a7 40/1", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - \u00a7 40/2", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - \u00a7 40/3", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - \u00a7 40/4", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - \u00a7 40/5", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - \u00a7 41/1", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - \u00a7 41/2", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - \u00a7 41/3", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - Am 35", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - Am 12", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - \u00a7 43, introduction/1", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - \u00a7 43, introduction/2", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - \u00a7 43, tirets/1", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - \u00a7 43, tirets/2", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - \u00a7 43, tirets/3", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - \u00a7 43, tirets/4", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - \u00a7 43, tirets/5", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - \u00a7 43, tirets/6", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - \u00a7 45/2", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - Consid\u00e9rant B/1", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - Consid\u00e9rant B/2", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - Am 13", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - R\u00e9solution", "A7-0026/2014 -  Salvatore Iacolino - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0025/2014 -  Marian-Jean Marinescu - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0103/2014 -  Andreas Schwab - Am 141", "A7-0103/2014 -  Andreas Schwab - Am 142", "A7-0103/2014 -  Andreas Schwab - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0316/2013 -  Barbara Weiler - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0159/2014 -  Eider Gardiaz\u00e1bal Rubial - Am 16", "A7-0159/2014 -  Eider Gardiaz\u00e1bal Rubial - Am 10", "A7-0159/2014 -  Eider Gardiaz\u00e1bal Rubial - Am 11", "A7-0159/2014 -  Eider Gardiaz\u00e1bal Rubial - Am 17", "A7-0159/2014 -  Eider Gardiaz\u00e1bal Rubial - Am 12", "A7-0159/2014 -  Eider Gardiaz\u00e1bal Rubial - Am 2", "A7-0159/2014 -  Eider Gardiaz\u00e1bal Rubial - Am 6", "A7-0159/2014 -  Eider Gardiaz\u00e1bal Rubial - Am 13", "A7-0159/2014 -  Eider Gardiaz\u00e1bal Rubial - Am 18", "A7-0159/2014 -  Eider Gardiaz\u00e1bal Rubial - Am 19", "A7-0159/2014 -  Eider Gardiaz\u00e1bal Rubial - Am 20", "A7-0159/2014 -  Eider Gardiaz\u00e1bal Rubial - Am 21", "A7-0159/2014 -  Eider Gardiaz\u00e1bal Rubial - Am 22", "A7-0159/2014 -  Eider Gardiaz\u00e1bal Rubial - Am 23", "A7-0159/2014 -  Eider Gardiaz\u00e1bal Rubial - Am 24", "A7-0159/2014 -  Eider Gardiaz\u00e1bal Rubial - Am 14", "A7-0159/2014 -  Eider Gardiaz\u00e1bal Rubial - \u00a7 12", "A7-0159/2014 -  Eider Gardiaz\u00e1bal Rubial - Am 15", "A7-0159/2014 -  Eider Gardiaz\u00e1bal Rubial - \u00a7 14", "A7-0159/2014 -  Eider Gardiaz\u00e1bal Rubial - Am 7", "A7-0159/2014 -  Eider Gardiaz\u00e1bal Rubial - Am 25", "A7-0159/2014 -  Eider Gardiaz\u00e1bal Rubial - Am 26", "A7-0159/2014 -  Eider Gardiaz\u00e1bal Rubial - Am 8", "A7-0159/2014 -  Eider Gardiaz\u00e1bal Rubial - \u00a7 15", "A7-0159/2014 -  Eider Gardiaz\u00e1bal Rubial - Am 9 S", "A7-0159/2014 -  Eider Gardiaz\u00e1bal Rubial - \u00a7 19/2", "A7-0159/2014 -  Eider Gardiaz\u00e1bal Rubial - Am 1", "A7-0159/2014 -  Eider Gardiaz\u00e1bal Rubial - Am 27", "A7-0159/2014 -  Eider Gardiaz\u00e1bal Rubial - R\u00e9solution", "RC-B7-0263/2014 - Am 34", "RC-B7-0263/2014 - Am 35", "RC-B7-0263/2014 - Am 36", "RC-B7-0263/2014 - Am 29", "RC-B7-0263/2014 - Am 30", "RC-B7-0263/2014 - Am 31", "RC-B7-0263/2014 - Am 32", "RC-B7-0263/2014 - Am 33", "RC-B7-0263/2014 - Am 37", "RC-B7-0263/2014 - Am 13", "RC-B7-0263/2014 - Am 14", "RC-B7-0263/2014 - Am 15", "RC-B7-0263/2014 - Am 16", "RC-B7-0263/2014 - Am 17", "RC-B7-0263/2014 - Am 18", "RC-B7-0263/2014 - Am 19", "RC-B7-0263/2014 - Am 20", "RC-B7-0263/2014 - Am 21", "RC-B7-0263/2014 - Am 22", "RC-B7-0263/2014 - Am 23", "RC-B7-0263/2014 - Am 24", "RC-B7-0263/2014 - Am 25", "RC-B7-0263/2014 - Am 26", "RC-B7-0263/2014 - Am 27", "RC-B7-0263/2014 - Am 28", "A7-0120/2014 -  Paulo Rangel - \u00a7 1", "A7-0120/2014 -  Paulo Rangel - \u00a7 2", "A7-0120/2014 -  Paulo Rangel - \u00a7 6", "A7-0120/2014 -  Paulo Rangel - \u00a7 29", "A7-0120/2014 -  Paulo Rangel - \u00a7 30", "A7-0120/2014 -  Paulo Rangel - \u00a7 74", "A7-0120/2014 -  Paulo Rangel - \u00a7 76", "A7-0120/2014 -  Paulo Rangel - R\u00e9solution", "A7-0118/2014 -  Nirj Deva - \u00a7 11", "A7-0118/2014 -  Nirj Deva - Consid\u00e9rant K", "A7-0118/2014 -  Nirj Deva - R\u00e9solution commission DEVE ", "A7-0161/2014 -  Charles Goerens - R\u00e9solution", "RC-B7-0254/2014 - R\u00e9solution", "A7-0117/2014 -  Boris Zala - Vote unique", "A7-0109/2014 -  Sampo Terho - Vote unique", "A7-0130/2014 -  Gabriel Mato Adrover - Vote unique", "A7-0127/2014 -  Santiago Fisas Ayxela - Vote unique", "A7-0402/2013 -  Jan Philipp Albrecht - Vote unique", "A7-0152/2014 -  Agust\u00edn D\u00edaz de Mera Garc\u00eda Consuegra - Approbation", "A7-0155/2014 -  Mariya Gabriel - Approbation", "A7-0154/2014 -  Mariya Gabriel - Approbation", "A7-0403/2013 -  Dimitrios Droutsas - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0095/2014 -  Marian-Jean Marinescu - Am 22", "A7-0095/2014 -  Marian-Jean Marinescu - Am 23", "A7-0095/2014 -  Marian-Jean Marinescu - Am 26", "A7-0095/2014 -  Marian-Jean Marinescu - Am 27", "A7-0095/2014 -  Marian-Jean Marinescu - Am 144", "A7-0095/2014 -  Marian-Jean Marinescu - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0098/2014 -  David-Maria Sassoli - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0124/2014 -  Hans-Peter Mayer - Am 100", "A7-0124/2014 -  Hans-Peter Mayer - Am 134", "A7-0124/2014 -  Hans-Peter Mayer - Am 135", "A7-0124/2014 -  Hans-Peter Mayer - Am 136", "A7-0124/2014 -  Hans-Peter Mayer - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0240/2013 -  Bas Eickhout - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0386/2013 -  Edit Bauer - Am 65", "A7-0386/2013 -  Edit Bauer - Am 66", "A7-0386/2013 -  Edit Bauer - Am 67", "A7-0386/2013 -  Edit Bauer - Am 68", "A7-0386/2013 -  Edit Bauer - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0277/2013 -  Andrea Zanoni - Am 132", "A7-0277/2013 -  Andrea Zanoni - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0042/2014 -  Vital Moreira - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0027/2014 -  Vittorio Prodi - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0364/2013 -  Amalia Sartori - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0157/2014 -  Pawe\u0142 Robert Kowal - R\u00e9solution", "A7-0139/2014 -  Claude Moraes - Am 29", "A7-0139/2014 -  Claude Moraes - Am 1", "A7-0139/2014 -  Claude Moraes - \u00a7 52", "A7-0139/2014 -  Claude Moraes - \u00a7 53", "A7-0139/2014 -  Claude Moraes - Am 30", "A7-0139/2014 -  Claude Moraes - Am 31", "A7-0139/2014 -  Claude Moraes - Am 32", "A7-0139/2014 -  Claude Moraes - Am 3", "A7-0139/2014 -  Claude Moraes - Am 2", "A7-0139/2014 -  Claude Moraes - Am 4", "A7-0139/2014 -  Claude Moraes - R\u00e9solution", "A7-0122/2014 -  Kinga G\u00f6ncz - R\u00e9solution", "A7-0057/2014 -  Sabine Verheyen - R\u00e9solution", "A7-0107/2014 -  Nikolaos Salavrakos - R\u00e9solution", "A7-0141/2014 -  Salvatore Iacolino - Am 6", "A7-0141/2014 -  Salvatore Iacolino - Am 1", "A7-0141/2014 -  Salvatore Iacolino - Am 2", "A7-0141/2014 -  Salvatore Iacolino - Am 3", "A7-0141/2014 -  Salvatore Iacolino - Am 4", "A7-0141/2014 -  Salvatore Iacolino - Am 5", "A7-0141/2014 -  Salvatore Iacolino - R\u00e9solution", "B7-0241/2014 - Am 10", "B7-0241/2014 - Am 24", "B7-0241/2014 - Am 9", "B7-0241/2014 - Am 19", "B7-0241/2014 - Am 20", "B7-0241/2014 - Am 21", "B7-0241/2014 - Am 23", "B7-0241/2014 - R\u00e9solution", "RC-B7-0229/2014 - Am 5", "RC-B7-0229/2014 - Am 6", "RC-B7-0229/2014 - Am 2= Am 1", "RC-B7-0229/2014 - Am 4", "RC-B7-0229/2014 - Am 3", "RC-B7-0229/2014 - \u00a7 29/1", "RC-B7-0229/2014 - \u00a7 29/2", "RC-B7-0229/2014 - \u00a7 54/1", "RC-B7-0229/2014 - \u00a7 54/2", "RC-B7-0229/2014 - Consid\u00e9rant I/1", "RC-B7-0229/2014 - Consid\u00e9rant I/2", "A7-0003/2014 -  Eva Lichtenberger - Vote unique", "A7-0143/2014 -  Derk Jan Eppink - Vote unique", "A7-0126/2014 -  Amalia Sartori - Vote unique", "A7-0061/2014 -  Sandrine B\u00e9lier - Vote unique", "A7-0158/2014 -  Fr\u00e9d\u00e9ric Daerden - Vote unique", "A7-0112/2014 -  Sergio Paolo Francesco Silvestris - Proposition de la Commission", "A7-0112/2014 -  Sergio Paolo Francesco Silvestris - Proposition de renvoi", "A7-0112/2014 -  Sergio Paolo Francesco Silvestris - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0165/2014 -  Dagmar Roth-Behrendt - Vote unique", "A7-0164/2014 - Dagmar Roth-Behrendt - Vote unique", "A7-0116/2014 -  Iuliu Winkler - Am 1", "A7-0077/2012 -  Burkhard Balz - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0140/2014 -  Mojca Kleva Keku\u0161 et  Timothy Kirkhope - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0150/2014 -  Kri\u0161j\u0101nis Kari\u0146\u0161 et  Judith Sargentini - Am 153/2", "A7-0150/2014 -  Kri\u0161j\u0101nis Kari\u0146\u0161 et  Judith Sargentini - Am 151", "A7-0150/2014 -  Kri\u0161j\u0101nis Kari\u0146\u0161 et  Judith Sargentini - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0392/2013 -  Ivailo Kalfin - Am 100", "A7-0392/2013 -  Ivailo Kalfin - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0263/2013 -  Sandrine B\u00e9lier - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0210/2013 -  Werner Kuhn - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0199/2013 -  Vilja Savisaar-Toomast - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0207/2013 -  Olga Sehnalov\u00e1 - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0002/2014 -  Michael Cramer - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0004/2014 -  Birgit Collin-Langen - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0111/2014 -  Paolo De Castro - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0260/2013 -  Paolo De Castro - Am 19", "A7-0260/2013 -  Paolo De Castro - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0137/2014 -  Marian-Jean Marinescu - \u00a7 38/2", "A7-0137/2014 -  Marian-Jean Marinescu - R\u00e9solution", "A7-0073/2014 -  In\u00eas Cristina Zuber - Am 1", "A7-0073/2014 -  In\u00eas Cristina Zuber - \u00a7 7", "A7-0073/2014 -  In\u00eas Cristina Zuber - \u00a7 14/1", "A7-0073/2014 -  In\u00eas Cristina Zuber - \u00a7 39/1", "A7-0073/2014 -  In\u00eas Cristina Zuber - \u00a7 39/2", "A7-0073/2014 -  In\u00eas Cristina Zuber - \u00a7 58/2", "A7-0073/2014 -  In\u00eas Cristina Zuber - \u00a7 64/2", "A7-0073/2014 -  In\u00eas Cristina Zuber - \u00a7 69/1", "A7-0073/2014 -  In\u00eas Cristina Zuber - \u00a7 69/2", "A7-0073/2014 -  In\u00eas Cristina Zuber - \u00a7 69/3", "A7-0073/2014 -  In\u00eas Cristina Zuber - \u00a7 71", "A7-0073/2014 -  In\u00eas Cristina Zuber - R\u00e9solution commission FEMM", "A7-0133/2014 -  Sven Giegold - Am 1", "A7-0133/2014 -  Sven Giegold - R\u00e9solution", "A7-0148/2014 -  Sophia in 't Veld - Am 1", "A7-0148/2014 -  Sophia in 't Veld - R\u00e9soluton commission LIBE", "A7-0131/2014 -  Jaros\u0142aw Leszek Wa\u0142\u0119sa - R\u00e9solution", "A7-0048/2014 -  Anthea McIntyre - \u00a7 1/2", "A7-0048/2014 -  Anthea McIntyre - \u00a7 2/2", "A7-0048/2014 -  Anthea McIntyre - \u00a7 17", "A7-0048/2014 -  Anthea McIntyre - \u00a7 20/1", "A7-0048/2014 -  Anthea McIntyre - \u00a7 21", "A7-0048/2014 -  Anthea McIntyre - \u00a7 22/2", "A7-0048/2014 -  Anthea McIntyre - \u00a7 24/2", "A7-0048/2014 -  Anthea McIntyre - \u00a7 25", "A7-0048/2014 -  Anthea McIntyre - \u00a7 27/2", "A7-0048/2014 -  Anthea McIntyre - \u00a7 32", "A7-0048/2014 -  Anthea McIntyre - \u00a7 33/1", "A7-0048/2014 -  Anthea McIntyre - \u00a7 33/2", "A7-0048/2014 -  Anthea McIntyre - \u00a7 39", "A7-0048/2014 -  Anthea McIntyre - Consid\u00e9rant M/2", "A7-0048/2014 -  Anthea McIntyre - Consid\u00e9rant N", "A7-0048/2014 -  Anthea McIntyre - R\u00e9solution", "A7-0100/2014 -  V\u00e9ronique De Keyser - R\u00e9solution", "A7-0125/2014 -  Ana Gomes - \u00a7 1", "A7-0125/2014 -  Ana Gomes - \u00a7 42", "A7-0125/2014 -  Ana Gomes - \u00a7 43", "A7-0125/2014 -  Ana Gomes - \u00a7 44", "A7-0125/2014 -  Ana Gomes - R\u00e9solution", "A7-0059/2014 -  Morten L\u00f8kkegaard - Vote unique", "A7-0477/2013 -  Nuno Melo - Vote unique", "A7-0104/2014 -  Tanja Fajon - Vote unique", "A7-0082/2014 -  Tanja Fajon - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0373/2013 -  Mariya Gabriel - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "RC-B7-0219/2014 - Am 4", "RC-B7-0188/2014 - Am 2", "RC-B7-0188/2014 - Am 3", "RC-B7-0201/2014 - \u00a7 2, point b)", "RC-B7-0201/2014 - \u00a7 2, partie introductive et points a) et de c) \u00e0 f)", "RC-B7-0201/2014 - \u00a7 3", "RC-B7-0201/2014 - Consid\u00e9rant E", "RC-B7-0201/2014 - R\u00e9solution", "A7-0051/2014 -  Louis Michel - Am 1", "A7-0051/2014 -  Louis Michel - Am 3", "A7-0051/2014 -  Louis Michel - \u00a7 47", "A7-0051/2014 -  Louis Michel - \u00a7 52/1", "A7-0051/2014 -  Louis Michel - \u00a7 59/1", "A7-0051/2014 -  Louis Michel - \u00a7 62, tiret 1", "A7-0051/2014 -  Louis Michel - \u00a7 62, tiret 5", "A7-0051/2014 -  Louis Michel - \u00a7 62, tiret 8", "A7-0051/2014 -  Louis Michel - \u00a7 62, tiret 9", "A7-0051/2014 -  Louis Michel - Am 5", "A7-0051/2014 -  Louis Michel - Am 6", "A7-0051/2014 -  Louis Michel - Am 7", "A7-0051/2014 -  Louis Michel - Am 8", "A7-0051/2014 -  Louis Michel - Am 10", "A7-0051/2014 -  Louis Michel - Propositiion de r\u00e9solution commission LIBE", "A7-0039/2014 -  Sarah Ludford - R\u00e9solution", "RC-B7-0207/2014 - R\u00e9solution", "A7-0070/2014 -  Dolores Garc\u00eda-Hierro Caraballo et  Ra\u00fcl Romeva i Rueda - \u00a7 5", "A7-0070/2014 -  Dolores Garc\u00eda-Hierro Caraballo et  Ra\u00fcl Romeva i Rueda - \u00a7 6", "A7-0070/2014 -  Dolores Garc\u00eda-Hierro Caraballo et  Ra\u00fcl Romeva i Rueda - \u00a7 21", "A7-0070/2014 -  Dolores Garc\u00eda-Hierro Caraballo et  Ra\u00fcl Romeva i Rueda - R\u00e9solution", "A7-0114/2014 -  Fran\u00e7oise Castex - Am 1", "A7-0114/2014 -  Fran\u00e7oise Castex - R\u00e9solution commission JURI", "A7-0121/2014 -  Younous Omarjee - Vote unique", "A7-0470/2013 -  Pervenche Ber\u00e8s - Vote unique", "A7-0090/2014 -  Ivo Strej\u010dek - Vote unique", "A7-0113/2014 -  Danuta Maria H\u00fcbner - Vote unique", "A7-0144/2014 -  Danuta Maria H\u00fcbner - Vote unique", "B7-0186/2014 - D\u00e9cision", "A7-0035/2014 -  Carlo Casini - Am 3", "A7-0035/2014 -  Carlo Casini - Am 4", "A7-0035/2014 -  Carlo Casini - Proposition de d\u00e9cision", "A7-0037/2014 -  Sa\u00efd El Khadraoui - Bloc", "A7-0037/2014 -  Sa\u00efd El Khadraoui - Am 5", "A7-0037/2014 -  Sa\u00efd El Khadraoui - Am 106", "A7-0037/2014 -  Sa\u00efd El Khadraoui - Proposition modifi\u00e9e", "A7-0037/2014 -  Sa\u00efd El Khadraoui - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0034/2014 -  Mathieu Grosch - Am 50/1", "A7-0034/2014 -  Mathieu Grosch - Am 50/2", "A7-0034/2014 -  Mathieu Grosch - Am 50/3", "A7-0034/2014 -  Mathieu Grosch - Am 50/4", "A7-0034/2014 -  Mathieu Grosch - Am 50/5", "A7-0034/2014 -  Mathieu Grosch - Am 51", "A7-0034/2014 -  Mathieu Grosch - Am 56", "A7-0034/2014 -  Mathieu Grosch - Am 69", "A7-0034/2014 -  Mathieu Grosch - Am 68/2", "A7-0034/2014 -  Mathieu Grosch - Am 68/3", "A7-0034/2014 -  Mathieu Grosch - Ams 52-55", "A7-0034/2014 -  Mathieu Grosch - Am 72", "A7-0034/2014 -  Mathieu Grosch - Am 16/1", "A7-0034/2014 -  Mathieu Grosch - Am 16/2", "A7-0034/2014 -  Mathieu Grosch - Proposition modifi\u00e9e", "A7-0034/2014 -  Mathieu Grosch - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0033/2014 -  Izaskun Bilbao Barandica - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0015/2014 -  Michael Cramer - Am 103", "A7-0015/2014 -  Michael Cramer - Am 104", "A7-0015/2014 -  Michael Cramer - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0016/2014 -  Roberts Z\u012ble - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0472/2013 -  Jarom\u00edr Kohl\u00ed\u010dek - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0317/2013 -  Christine De Veyrac - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0106/2014 -  Olga Sehnalov\u00e1 - Am 78", "A7-0106/2014 -  Olga Sehnalov\u00e1 - Am 84", "A7-0106/2014 -  Olga Sehnalov\u00e1 - Am 74", "A7-0106/2014 -  Olga Sehnalov\u00e1 - Am 75", "A7-0106/2014 -  Olga Sehnalov\u00e1 - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0085/2014 -  Werner Langen - Am 1/1", "A7-0085/2014 -  Werner Langen - Am 1/2", "A7-0085/2014 -  Werner Langen - Am 1/3", "A7-0085/2014 -  Werner Langen - Am 1/4", "A7-0085/2014 -  Werner Langen - Am 1/5", "A7-0085/2014 -  Werner Langen - Am 1/6", "A7-0085/2014 -  Werner Langen - Am 1 pc/1 (Article 2, \u00a7 1, point 4)", "A7-0085/2014 -  Werner Langen - Am 1 pc/2 (Article 2, \u00a7 1, point 4)", "A7-0085/2014 -  Werner Langen - Am 1 pc (Article 21 bis)", "A7-0085/2014 -  Werner Langen - Am 8", "A7-0085/2014 -  Werner Langen - Am 9", "A7-0085/2014 -  Werner Langen - Am 10", "A7-0085/2014 -  Werner Langen - Am 11", "A7-0224/2012 -  Fran\u00e7oise Grosset\u00eate - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0272/2013 -  Ev\u017een To\u0161enovsk\u00fd - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0460/2013 -  Jorgo Chatzimarkakis - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0301/2013 -  Klaus-Heiner Lehne et  Luigi Berlinguer - Am 265", "A7-0301/2013 -  Klaus-Heiner Lehne et  Luigi Berlinguer - Am 266", "A7-0301/2013 -  Klaus-Heiner Lehne et  Luigi Berlinguer - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0276/2013 -  Linda McAvan - Am 190", "A7-0276/2013 -  Linda McAvan - Am 190 pc/2 (Article 10, \u00a7 1)", "A7-0276/2013 -  Linda McAvan - Am 190 pc (Article 18 bis)", "A7-0276/2013 -  Linda McAvan - Proposition modifi\u00e9e", "A7-0276/2013 -  Linda McAvan - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0065/2014 -  Wolf Klinz - \u00a7 26", "A7-0065/2014 -  Wolf Klinz - \u00a7 28", "A7-0065/2014 -  Wolf Klinz - R\u00e9solution", "A7-0071/2014 -  Mary Honeyball - Am 1", "A7-0071/2014 -  Mary Honeyball - Am 2", "A7-0071/2014 -  Mary Honeyball - Am 3", "A7-0071/2014 -  Mary Honeyball - \u00a7 8/1", "A7-0071/2014 -  Mary Honeyball - \u00a7 8/2", "A7-0071/2014 -  Mary Honeyball - \u00a7 8/3", "A7-0071/2014 -  Mary Honeyball - Am 4", "A7-0071/2014 -  Mary Honeyball - \u00a7 18/1", "A7-0071/2014 -  Mary Honeyball - \u00a7 18/2", "A7-0071/2014 -  Mary Honeyball - \u00a7 18/3", "A7-0071/2014 -  Mary Honeyball - \u00a7 22", "A7-0071/2014 -  Mary Honeyball - \u00a7 29/2", "A7-0071/2014 -  Mary Honeyball - \u00a7 31/1", "A7-0071/2014 -  Mary Honeyball - \u00a7 31/2", "A7-0071/2014 -  Mary Honeyball - Am 5", "A7-0071/2014 -  Mary Honeyball - Am 6", "A7-0071/2014 -  Mary Honeyball - Am 7", "A7-0071/2014 -  Mary Honeyball - Am 8", "A7-0071/2014 -  Mary Honeyball - Am 9", "A7-0071/2014 -  Mary Honeyball - Consid\u00e9rant W", "A7-0071/2014 -  Mary Honeyball - Consid\u00e9rant X/1", "A7-0071/2014 -  Mary Honeyball - R\u00e9solution commission FEMM", "RC-B8-0375/2014 - Am 5", "RC-B8-0375/2014 - Am 6", "RC-B8-0375/2014 - Am 7", "RC-B8-0375/2014 - Am 1", "RC-B8-0375/2014 - Am 2", "RC-B8-0375/2014 - Am 4", "RC-B8-0375/2014 - Am 3", "RC-B8-0375/2014 - R\u00e9solution", "RC-B8-0389/2014 - R\u00e9solution", "B8-0348/2014 - R\u00e9solution", "B8-0381/2014 - R\u00e9solution", "A8-0042/2014 -  Andrejs Mamikins - R\u00e9solution", "A8-0041/2014 -  Andrejs Mamikins - Approbation", "A8-0053/2014 -  Sorin Mois\u0103 - Vote unique", "A8-0056/2014 -  Helmut Scholz - Vote unique", "A8-0068/2014 -  G\u00e9rard Deprez - R\u00e9solution", "A8-0069/2014 -  G\u00e9rard Deprez - R\u00e9solution", "A8-0076/2014 -  G\u00e9rard Deprez - Vote unique", "A8-0073/2014 -  Patricija \u0160ulin - Vote unique", "A8-0078/2014 -  G\u00e9rard Deprez - Vote unique", "A8-0074/2014 -  G\u00e9rard Deprez - Vote unique", "A8-0075/2014 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Vote unique", "A8-0072/2014 -  G\u00e9rard Deprez - Vote unique", "A8-0079/2014 -  G\u00e9rard Deprez - Vote unique", "A8-0066/2014 -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - Vote unique", "A8-0077/2014 -  Siegfried Mure\u015fan - Vote unique", "A8-0071/2014 -  Eider Gardiazabal Rubial - Vote unique", "Nouveau projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9ene - exercice 2015 - Am 2", "Nouveau projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9ene - exercice 2015 - Am 4", "Nouveau projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9ene - exercice 2015 - Am 5", "Nouveau projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9ene - exercice 2015 - Am 6", "Nouveau projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9ene - exercice 2015 - Am 16", "Nouveau projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9ene - exercice 2015 - Am 14", "A8-0067/2014 -  Eider Gardiazabal Rubial et  Monika Hohlmeier - Am 21", "A8-0067/2014 -  Eider Gardiazabal Rubial et  Monika Hohlmeier - Am 23S", "A8-0067/2014 -  Eider Gardiazabal Rubial et  Monika Hohlmeier - Am 29", "A8-0067/2014 -  Eider Gardiazabal Rubial et  Monika Hohlmeier - Am 31", "A8-0067/2014 -  Eider Gardiazabal Rubial et  Monika Hohlmeier - Am 32", "A8-0067/2014 -  Eider Gardiazabal Rubial et  Monika Hohlmeier - Am 33", "B8-0325/2014 - Am 4", "B8-0325/2014 - Am 5", "B8-0325/2014 - Am 6", "B8-0326/2014 - R\u00e9solution", "B8-0319/2014 - R\u00e9solution", "B8-0358/2014 - R\u00e9solution", "B8-0277/2014 - R\u00e9solution", "B8-0352/2014 - Am 37", "B8-0352/2014 - Am 38/1", "B8-0352/2014 - Am 38/2", "B8-0352/2014 - Am 40", "B8-0352/2014 - Am 5", "B8-0352/2014 - Am 6", "B8-0352/2014 - Am 18", "B8-0352/2014 - Am 31", "B8-0362/2014 - \u00a7 12", "A8-0059/2014 -  Giovanni La Via - Vote unique", "A8-0036/2014 -  Pilar Ayuso - Approbation", "A8-0045/2014 -  Jerzy Buzek - Approbation", "A8-0039/2014 -  Jerzy Buzek - Approbation", "A8-0026/2014 -  Alexander Graf Lambsdorff - Approbation", "A8-0054/2014 -  Iskra Mihaylova - Vote unique", "A8-0064/2014 -  Daniele Viotti - Vote unique", "A8-0062/2014 -  Jan Olbrycht - Vote unique", "A8-0063/2014 -  Monika Vana - Vote unique", "A8-0065/2014 -  Marco Zanni - Vote unique", "B8-0249/2014 - R\u00e9solution", "RC-B8-0295/2014 - \u00a7 6/2", "RC-B8-0295/2014 - \u00a7 6/5", "RC-B8-0295/2014 - Am 6", "RC-B8-0295/2014 - Am 3", "RC-B8-0295/2014 - Consid\u00e9rant H", "B8-0246/2014 - R\u00e9solution", "RC-B8-0278/2014 - R\u00e9solution", "RC-B8-0311/2014 - Am 10", "RC-B8-0311/2014 - Am 11", "RC-B8-0311/2014 - Am 15", "RC-B8-0311/2014 - \u00a7 17/2", "RC-B8-0311/2014 - Am 1", "RC-B8-0311/2014 - Am 16", "RC-B8-0311/2014 - \u00a7 20", "RC-B8-0689/2015 - R\u00e9solution", "A7-0242/2014 -  Markus Pieper - Am 18", "A7-0183/2014 -  Petri Sarvamaa - R\u00e9solution", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - Am 17", "A7-0135/2014 -  Alejandro Cercas - \u00a7 11/2", "A7-0021/2014 -  Lorenzo Fontana - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A7-0315/2013 -  Theodor Dumitru Stolojan - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "RC-B8-1276/2016 - \u00a7 1/2", "Modification de l'ordre du jour", "A8-0285/2016 -  Eric Andrieu - \u00a7 59/3", "A8-0285/2016 -  Eric Andrieu - \u00a7 67/3", "RC-B8-0311/2014 - Am 8", "RC-B8-0311/2014 - R\u00e9solution", "B8-0285/2014 - Am 2", "B8-0285/2014 - Am 3", "B8-0285/2014 - \u00a7 10/1", "B8-0285/2014 - Am 10", "B8-0285/2014 - Am 5", "B8-0285/2014 - Am 11", "B8-0285/2014 - \u00a7 21/2", "B8-0285/2014 - \u00a7 22/2", "B8-0285/2014 - Consid\u00e9rant F/2", "B8-0285/2014 - Am 7", "RC-B8-0286/2014 - Am 8", "RC-B8-0286/2014 - Am 10", "RC-B8-0286/2014 - Am 12", "RC-B8-0286/2014 - Am 85", "RC-B8-0286/2014 - Am 59", "RC-B8-0286/2014 - Am 60", "RC-B8-0286/2014 - Am 61", "RC-B8-0286/2014 - Am 62", "RC-B8-0286/2014 - Am 65", "RC-B8-0286/2014 - Am 17", "RC-B8-0286/2014 - Am 81", "RC-B8-0286/2014 - Am 82", "RC-B8-0286/2014 - \u00a7 10/2", "RC-B8-0286/2014 - Am 16", "RC-B8-0286/2014 - Am 84", "RC-B8-0286/2014 - Am 19", "RC-B8-0286/2014 - Am 32", "RC-B8-0286/2014 - Am 22", "RC-B8-0286/2014 - R\u00e9solution", "B8-0253/2014 - Am 3", "B8-0253/2014 - Am 4", "B8-0253/2014 - R\u00e9solution", "A8-0027/2014 -  Roberto Gualtieri - Vote unique", "A8-0028/2014 -  Kay Swinburne - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0030/2014 -  Heidi Hautala - approbation", "A8-0034/2014 -  Pavel Svoboda - approbation", "A8-0043/2014 -  Petri Sarvamaa - Vote unique", "A8-0044/2014 -  Anneli J\u00e4\u00e4tteenm\u00e4ki - Vote unique", "B8-0265/2014 - R\u00e9solution", "A8-0037/2014 -  Davor Ivo Stier - \u00a7 22/1", "A8-0037/2014 -  Davor Ivo Stier - \u00a7 22/2", "A8-0037/2014 -  Davor Ivo Stier - \u00a7 22/3", "A8-0037/2014 -  Davor Ivo Stier - \u00a7 22/4", "A8-0037/2014 -  Davor Ivo Stier - \u00a7 37/2", "A8-0037/2014 -  Davor Ivo Stier - \u00a7 68/1", "A8-0037/2014 -  Davor Ivo Stier - \u00a7 68/2", "A8-0037/2014 -  Davor Ivo Stier - R\u00e9solution", "B8-0252/2014 - \u00a7 15/2", "B8-0252/2014 - \u00a7 15/3", "B8-0252/2014 - \u00a7 15/4", "B8-0252/2014 - \u00a7 32", "B8-0252/2014 - Am 1", "B8-0252/2014 - \u00a7 45/2", "B8-0252/2014 - \u00a7 46/1", "A8-0024/2014 -  Ivan \u0160tefanec - Vote unique", "A8-0023/2014 -  Victor Negrescu - Vote unique", "A8-0022/2014 -  Petras Au\u0161trevi\u010dius - R\u00e9solution", "A8-0020/2014 -  Petras Au\u0161trevi\u010dius - Approbation", "RC-B8-0211/2014 - Am 5S", "RC-B8-0213/2014 - Am 1", "RC-B8-0166/2014 - Am 2", "RC-B8-0161/2014 - R\u00e9solution", "A8-0021/2014 -  Gabrielius Landsbergis - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0011/2014 -  Petri Sarvamaa - R\u00e9solution", "A8-0010/2014 -  Tam\u00e1s Deutsch - R\u00e9solution", "\u00c9lection de la Commission", "A8-0018/2014 -  G\u00e9rard Deprez - R\u00e9solution", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - exercice 2015 - Bloc 1", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - exercice 2015 - Bloc 2", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - exercice 2015 - Am 849", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - exercice 2015 - Am 758/2", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - exercice 2015 - Bloc 3", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - exercice 2015 - Am 232", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - exercice 2015 - Am 231", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - exercice 2015 - Bloc 4", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - exercice 2015 - Bloc 5", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - exercice 2015 - Bloc 6", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - exercice 2015 - Am 553", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - exercice 2015 - Am 554", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - exercice 2015 - Am 555", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - exercice 2015 - Am 556", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - exercice 2015 - Am 557", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne - exercice 2015 - Am 676", "A8-0014/2014 -  Eider Gardiazabal Rubial et  Monika Hohlmeier - Am 61", "A8-0014/2014 -  Eider Gardiazabal Rubial et  Monika Hohlmeier - Am 31", "A8-0014/2014 -  Eider Gardiazabal Rubial et  Monika Hohlmeier - Am 32", "A8-0014/2014 -  Eider Gardiazabal Rubial et  Monika Hohlmeier - Am 41", "A8-0014/2014 -  Eider Gardiazabal Rubial et  Monika Hohlmeier - Am 39", "A8-0014/2014 -  Eider Gardiazabal Rubial et  Monika Hohlmeier - Am 63", "A8-0014/2014 -  Eider Gardiazabal Rubial et  Monika Hohlmeier - Am 40", "A8-0014/2014 -  Eider Gardiazabal Rubial et  Monika Hohlmeier - Am 4", "A8-0014/2014 -  Eider Gardiazabal Rubial et  Monika Hohlmeier - Am 5", "A8-0014/2014 -  Eider Gardiazabal Rubial et  Monika Hohlmeier - Am 43", "A8-0014/2014 -  Eider Gardiazabal Rubial et  Monika Hohlmeier - Am 64", "A8-0014/2014 -  Eider Gardiazabal Rubial et  Monika Hohlmeier - Am 46", "A8-0014/2014 -  Eider Gardiazabal Rubial et  Monika Hohlmeier - Am 48", "A8-0014/2014 -  Eider Gardiazabal Rubial et  Monika Hohlmeier - Am 12", "A8-0014/2014 -  Eider Gardiazabal Rubial et  Monika Hohlmeier - Am 50", "A8-0014/2014 -  Eider Gardiazabal Rubial et  Monika Hohlmeier - Am 51", "A8-0014/2014 -  Eider Gardiazabal Rubial et  Monika Hohlmeier - Am 13", "A8-0014/2014 -  Eider Gardiazabal Rubial et  Monika Hohlmeier - Am 65", "A8-0014/2014 -  Eider Gardiazabal Rubial et  Monika Hohlmeier - Am 53", "A8-0014/2014 -  Eider Gardiazabal Rubial et  Monika Hohlmeier - Am 58", "A8-0014/2014 -  Eider Gardiazabal Rubial et  Monika Hohlmeier - \u00a7 86", "A8-0014/2014 -  Eider Gardiazabal Rubial et  Monika Hohlmeier - Am 55", "A8-0014/2014 -  Eider Gardiazabal Rubial et  Monika Hohlmeier - Am 57", "A8-0014/2014 -  Eider Gardiazabal Rubial et  Monika Hohlmeier - Am 59", "A8-0014/2014 -  Eider Gardiazabal Rubial et  Monika Hohlmeier - R\u00e9solution", "A8-0012/2014 -  Jan Zahradil - vote : approbation", "A8-0019/2014 -  Philippe De Backer - \u00a7 8/2", "A8-0019/2014 -  Philippe De Backer - R\u00e9solution", "A8-0013/2014 -  Patricija \u0160ulin - Vote unique", "A8-0015/2014 -  Paul R\u00fcbig - Vote unique", "A8-0017/2014 -  Petri Sarvamaa - Vote unique", "A8-0016/2014 -  Isabelle Thomas - Vote unique", "A8-0254/2015 -  Pier Antonio Panzeri - approbation", "A8-0140/2015 -  Lidia Joanna Geringer de Oedenberg - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0160/2015 -  Andrzej Grzyb - Am 87/2", "A8-0160/2015 -  Andrzej Grzyb - Am 87/3", "A8-0160/2015 -  Andrzej Grzyb - Am 87/4", "A8-0160/2015 -  Andrzej Grzyb - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0042/2015 -  Giovanni La Via - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0049/2015 -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0265/2015 -  Micha\u0142 Boni - Vote unique", "A8-0263/2015 -  Teresa Jim\u00e9nez-Becerril Barrio - Vote unique", "A8-0264/2015 -  Teresa Jim\u00e9nez-Becerril Barrio - Vote unique", "A8-0262/2015 -  Micha\u0142 Boni - Vote unique", "A8-0253/2015 -  Andrey Novakov - Vote unique", "A8-0259/2015 -  Virginie Rozi\u00e8re - Vote unique", "A8-0260/2015 -  Iskra Mihaylova - Am 1", "A8-0260/2015 -  Iskra Mihaylova - Am 2", "A8-0260/2015 -  Iskra Mihaylova - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0273/2015 -  Jens Geier - R\u00e9solution", "A8-0272/2015 -  Paul R\u00fcbig - R\u00e9solution", "A8-0274/2015 -  Monika Vana - R\u00e9solution", "A8-0232/2015 -  Eleni Theocharous - R\u00e9solution", "C8-0271/2015 - Am 5", "C8-0271/2015 - Am 6", "C8-0271/2015 - Am 7", "C8-0271/2015 - Am 8S", "C8-0271/2015 - Am 9S", "C8-0271/2015 - Am 10S", "C8-0271/2015 - Am 11S", "C8-0271/2015 - Am 4", "C8-0271/2015 - Proposition de la Commission", "C8-0271/2015 - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "RC-B8-0656/2015 - Am 40", "RC-B8-0656/2015 - \u00a7 1/1", "RC-B8-0656/2015 - \u00a7 1/2", "RC-B8-0656/2015 - Am 8", "RC-B8-0656/2015 - \u00a7 2/2", "RC-B8-0656/2015 - Am 14", "RC-B8-0656/2015 - Am 15", "RC-B8-0656/2015 - \u00a7 4/1", "RC-B8-0656/2015 - \u00a7 4/2", "RC-B8-0656/2015 - \u00a7 7/1", "RC-B8-0656/2015 - \u00a7 7/2", "RC-B8-0656/2015 - \u00a7 7/3", "RC-B8-0656/2015 - \u00a7 11", "RC-B8-0656/2015 - Am 11", "RC-B8-0656/2015 - Am 12", "RC-B8-0656/2015 - Am 13", "RC-B8-0656/2015 - Am 9", "RC-B8-0656/2015 - Am 42", "RC-B8-0656/2015 - \u00a7 16/2", "RC-B8-0656/2015 - \u00a7 16/3", "RC-B8-0656/2015 - \u00a7 16/4", "RC-B8-0656/2015 - Am 10", "RC-B8-0656/2015 - \u00a7 18/1", "RC-B8-0656/2015 - \u00a7 19/1", "RC-B8-0656/2015 - \u00a7 21/1", "RC-B8-0656/2015 - \u00a7 21/2", "RC-B8-0656/2015 - \u00a7 24", "RC-B8-0656/2015 - \u00a7 27/1", "RC-B8-0656/2015 - \u00a7 27/3", "RC-B8-0656/2015 - \u00a7 30/2", "RC-B8-0656/2015 - \u00a7 31", "RC-B8-0656/2015 - \u00a7 33/2", "RC-B8-0656/2015 - Am 6", "RC-B8-0656/2015 - \u00a7 35/2", "RC-B8-0656/2015 - \u00a7 39", "RC-B8-0656/2015 - \u00a7 47/1", "RC-B8-0656/2015 - \u00a7 48/3", "RC-B8-0656/2015 - \u00a7 48/4", "RC-B8-0656/2015 - \u00a7 55/2", "RC-B8-0656/2015 - \u00a7 60/1", "RC-B8-0656/2015 - \u00a7 60/5", "RC-B8-0656/2015 - \u00a7 61/2", "RC-B8-0656/2015 - \u00a7 67", "RC-B8-0656/2015 - \u00a7 72/2", "RC-B8-0656/2015 - \u00a7 79", "RC-B8-0656/2015 - \u00a7 80", "RC-B8-0656/2015 - \u00a7 81/2", "RC-B8-0656/2015 - Am 45", "RC-B8-0656/2015 - \u00a7 82", "RC-B8-0656/2015 - \u00a7 84", "RC-B8-0656/2015 - \u00a7 85/1", "RC-B8-0656/2015 - \u00a7 85/2", "RC-B8-0656/2015 - \u00a7 85/3", "RC-B8-0656/2015 - \u00a7 95", "RC-B8-0656/2015 - \u00a7 99", "RC-B8-0656/2015 - \u00a7 100/2", "RC-B8-0656/2015 - \u00a7 101/1", "RC-B8-0656/2015 - \u00a7 101/2", "RC-B8-0656/2015 - \u00a7 101/3", "RC-B8-0656/2015 - \u00a7 104/1", "RC-B8-0656/2015 - \u00a7 104/2", "RC-B8-0656/2015 - \u00a7 120", "RC-B8-0656/2015 - Am 7", "RC-B8-0656/2015 - Consid\u00e9rant D", "RC-B8-0656/2015 - Consid\u00e9rant E/2", "RC-B8-0656/2015 - Consid\u00e9rant E/3", "RC-B8-0656/2015 - Consid\u00e9rant G", "RC-B8-0656/2015 - Consid\u00e9rant H/1", "RC-B8-0656/2015 - Consid\u00e9rant H/2", "RC-B8-0656/2015 - R\u00e9solution", "RC-B8-0845/2015 - R\u00e9solution", "RC-B8-0846/2015 - R\u00e9solution", "RC-B8-0856/2015 - Am 1", "RC-B8-0832/2015 - Am 6", "RC-B8-0832/2015 - \u00a7 5/1", "RC-B8-0832/2015 - \u00a7 5/2", "RC-B8-0832/2015 - \u00a7 6/1", "RC-B8-0832/2015 - \u00a7 6/2", "RC-B8-0832/2015 - \u00a7 6/3", "RC-B8-0832/2015 - \u00a7 9", "RC-B8-0832/2015 - \u00a7 10", "RC-B8-0832/2015 - Am 11", "RC-B8-0832/2015 - Am 1", "RC-B8-0832/2015 - \u00a7 15/1", "RC-B8-0832/2015 - \u00a7 15/2", "RC-B8-0832/2015 - Am 15", "RC-B8-0832/2015 - Am 4/rev", "RC-B8-0832/2015 - Consid\u00e9rant J/2", "RC-B8-0832/2015 - R\u00e9solution", "RC-B8-0836/2015 - R\u00e9solution", "RC-B8-0866/2015 - Am 1", "A8-0247/2015 -  Ver\u00f3nica Lope Fontagn\u00e9 - \u00a7 50", "A8-0247/2015 -  Ver\u00f3nica Lope Fontagn\u00e9 - \u00a7 51", "A8-0247/2015 -  Ver\u00f3nica Lope Fontagn\u00e9 - R\u00e9solution", "A8-0222/2015 -  Martina Dlabajov\u00e1 - \u00a7 9/2", "A8-0222/2015 -  Martina Dlabajov\u00e1 - \u00a7 38", "A8-0222/2015 -  Martina Dlabajov\u00e1 - \u00a7 54/1", "A8-0222/2015 -  Martina Dlabajov\u00e1 - \u00a7 71", "A8-0222/2015 -  Martina Dlabajov\u00e1 - \u00a7 85/2", "A8-0222/2015 -  Martina Dlabajov\u00e1 - \u00a7 86/1", "A8-0222/2015 -  Martina Dlabajov\u00e1 - \u00a7 86/2", "A8-0222/2015 -  Martina Dlabajov\u00e1 - \u00a7 86/3", "A8-0222/2015 -  Martina Dlabajov\u00e1 - \u00a7 98/2", "A8-0222/2015 -  Martina Dlabajov\u00e1 - \u00a7 101", "A8-0222/2015 -  Martina Dlabajov\u00e1 - \u00a7 106/1", "A8-0222/2015 -  Martina Dlabajov\u00e1 - \u00a7 106/2", "A8-0222/2015 -  Martina Dlabajov\u00e1 - \u00a7 106/3", "A8-0222/2015 -  Martina Dlabajov\u00e1 - \u00a7 106/4", "A8-0222/2015 -  Martina Dlabajov\u00e1 - Consid\u00e9rant C/1", "A8-0222/2015 -  Martina Dlabajov\u00e1 - Consid\u00e9rant C/2", "A8-0222/2015 -  Martina Dlabajov\u00e1 - Consid\u00e9rant C/3", "A8-0222/2015 -  Martina Dlabajov\u00e1 - R\u00e9solution de la commission EMPL", "A8-0242/2015 -  Kostas Chrysogonos - \u00a7 5", "A8-0242/2015 -  Kostas Chrysogonos - \u00a7 21/1", "A8-0242/2015 -  Kostas Chrysogonos - \u00a7 21/2", "A8-0242/2015 -  Kostas Chrysogonos - \u00a7 39", "A8-0242/2015 -  Kostas Chrysogonos - R\u00e9solution", "A8-0233/2015 -  Jo\u00e3o Ferreira - approbation", "A8-0236/2015 -  Jo\u00e3o Ferreira - Vote unique", "A8-0201/2015 -  Peter van Dalen - approbation", "A8-0200/2015 -  Peter van Dalen - Am 1", "A8-0200/2015 -  Peter van Dalen - R\u00e9solution", "A8-0196/2015 -  Ricardo Serr\u00e3o Santos - approbation", "A8-0237/2015 -  Pablo Zalba Bidegain - approbation", "A8-0238/2015 -  Pablo Zalba Bidegain - R\u00e9solution", "A8-0231/2015 -  Pavel Svoboda - approbation", "A8-0245/2015 -  Ska Keller - Am 27", "A8-0245/2015 -  Ska Keller - Am 44/1", "A8-0245/2015 -  Ska Keller - Am 42", "A8-0245/2015 -  Ska Keller - Am 43", "A8-0245/2015 -  Ska Keller - Am 3", "A8-0245/2015 -  Ska Keller - Am 4", "A8-0245/2015 -  Ska Keller - Am 6", "A8-0245/2015 -  Ska Keller - Am 9", "A8-0245/2015 -  Ska Keller - Am 13", "A8-0245/2015 -  Ska Keller - Am 14", "A8-0245/2015 -  Ska Keller - Am 15", "A8-0245/2015 -  Ska Keller - Am 16", "A8-0245/2015 -  Ska Keller - Am 18", "A8-0245/2015 -  Ska Keller - Am 19", "A8-0245/2015 -  Ska Keller - Am 22", "A8-0245/2015 -  Ska Keller - Am 23", "A8-0245/2015 -  Ska Keller - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0218/2015 -  Kerstin Westphal - \u00a7 20", "A8-0218/2015 -  Kerstin Westphal - \u00a7 26/1", "A8-0218/2015 -  Kerstin Westphal - \u00a7 26/2", "A8-0218/2015 -  Kerstin Westphal - R\u00e9solution", "A8-0173/2015 -  Tam\u00e1s Deutsch - \u00a7 4/1", "A8-0173/2015 -  Tam\u00e1s Deutsch - \u00a7 4/2", "A8-0173/2015 -  Tam\u00e1s Deutsch - \u00a7 24", "A8-0173/2015 -  Tam\u00e1s Deutsch - \u00a7 27/1", "A8-0173/2015 -  Tam\u00e1s Deutsch - \u00a7 27/2", "A8-0173/2015 -  Tam\u00e1s Deutsch - \u00a7 28/1", "A8-0173/2015 -  Tam\u00e1s Deutsch - \u00a7 28/2", "A8-0173/2015 -  Tam\u00e1s Deutsch - \u00a7 29/1", "A8-0173/2015 -  Tam\u00e1s Deutsch - \u00a7 29/2", "A8-0173/2015 -  Tam\u00e1s Deutsch - \u00a7 30/1", "A8-0173/2015 -  Tam\u00e1s Deutsch - \u00a7 30/2", "A8-0173/2015 -  Tam\u00e1s Deutsch - \u00a7 30/3", "A8-0173/2015 -  Tam\u00e1s Deutsch - \u00a7 45", "A8-0173/2015 -  Tam\u00e1s Deutsch - \u00a7 64/1", "A8-0173/2015 -  Tam\u00e1s Deutsch - \u00a7 64/2", "A8-0173/2015 -  Tam\u00e1s Deutsch - \u00a7 66/1", "A8-0173/2015 -  Tam\u00e1s Deutsch - \u00a7 66/2", "A8-0173/2015 -  Tam\u00e1s Deutsch - R\u00e9solution", "A8-0241/2015 -  Eduard Kukan - R\u00e9solution", "A8-0246/2015 -  Wim van de Camp - \u00a7 8", "A8-0246/2015 -  Wim van de Camp - \u00a7 9", "A8-0246/2015 -  Wim van de Camp - \u00a7 11", "A8-0246/2015 -  Wim van de Camp - \u00a7 16", "A8-0246/2015 -  Wim van de Camp - \u00a7 18/2", "A8-0246/2015 -  Wim van de Camp - \u00a7 26", "A8-0246/2015 -  Wim van de Camp - \u00a7 29", "A8-0246/2015 -  Wim van de Camp - \u00a7 34 tiret 9", "A8-0246/2015 -  Wim van de Camp - \u00a7 34 tiret 12/2", "A8-0246/2015 -  Wim van de Camp - \u00a7 63 tiret 5/2", "A8-0246/2015 -  Wim van de Camp - \u00a7 63 tiret 8", "A8-0246/2015 -  Wim van de Camp - \u00a7 63 tiret 9/2", "A8-0246/2015 -  Wim van de Camp - \u00a7 63 tiret 10", "A8-0246/2015 -  Wim van de Camp - \u00a7 63 tiret 12", "A8-0246/2015 -  Wim van de Camp - \u00a7 65 tiret 6", "A8-0246/2015 -  Wim van de Camp - \u00a7 65 tiret 12/2", "A8-0246/2015 -  Wim van de Camp - R\u00e9solution", "A8-0235/2015 -  Elissavet Vozemberg - \u00a7 22", "A8-0235/2015 -  Elissavet Vozemberg - \u00a7 25", "A8-0235/2015 -  Elissavet Vozemberg - \u00a7 35/2", "A8-0235/2015 -  Elissavet Vozemberg - \u00a7 42", "A8-0235/2015 -  Elissavet Vozemberg - \u00a7 48/2", "A8-0235/2015 -  Elissavet Vozemberg - Consid\u00e9rant R", "A8-0235/2015 -  Elissavet Vozemberg - R\u00e9solution", "A8-0206/2015 -  Liliana Rodrigues - \u00a7 13/1", "A8-0206/2015 -  Liliana Rodrigues - \u00a7 28", "A8-0206/2015 -  Liliana Rodrigues - \u00a7 29/1", "A8-0206/2015 -  Liliana Rodrigues - \u00a7 29/2", "A8-0206/2015 -  Liliana Rodrigues - \u00a7 29/3", "A8-0206/2015 -  Liliana Rodrigues - \u00a7 30", "A8-0206/2015 -  Liliana Rodrigues - r\u00e9solution de la commission FEMM", "A8-0244/2015 -  Andreas Schwab - R\u00e9solution", "A8-0243/2015 -  Patrick Le Hyaric - approbation", "A8-0234/2015 -  Liisa Jaakonsaari - Am 1", "A8-0186/2015 -  Cristian-Silviu Bu\u015foi - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0216/2015 -  Giulia Moi et  Renate Sommer - Am 55", "A8-0216/2015 -  Giulia Moi et  Renate Sommer - Am 56", "A8-0216/2015 -  Giulia Moi et  Renate Sommer - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0230/2015 -  Laura Ferrara - Am 3", "A8-0230/2015 -  Laura Ferrara - \u00a7 10/2", "A8-0230/2015 -  Laura Ferrara - Am 13", "A8-0230/2015 -  Laura Ferrara - Am 14", "A8-0230/2015 -  Laura Ferrara - \u00a7 16", "A8-0230/2015 -  Laura Ferrara - \u00a7 40", "A8-0230/2015 -  Laura Ferrara - \u00a7 42", "A8-0230/2015 -  Laura Ferrara - \u00a7 43", "A8-0230/2015 -  Laura Ferrara - \u00a7 44", "A8-0230/2015 -  Laura Ferrara - \u00a7 68", "A8-0230/2015 -  Laura Ferrara - \u00a7 84", "A8-0230/2015 -  Laura Ferrara - \u00a7 85", "A8-0230/2015 -  Laura Ferrara - \u00a7 87", "A8-0230/2015 -  Laura Ferrara - \u00a7 88", "A8-0230/2015 -  Laura Ferrara - \u00a7 89", "A8-0230/2015 -  Laura Ferrara - \u00a7 111", "A8-0230/2015 -  Laura Ferrara - \u00a7 112", "A8-0230/2015 -  Laura Ferrara - \u00a7 113", "A8-0230/2015 -  Laura Ferrara - \u00a7 117", "A8-0230/2015 -  Laura Ferrara - \u00a7 118", "A8-0230/2015 -  Laura Ferrara - \u00a7 132", "A8-0230/2015 -  Laura Ferrara - \u00a7 134", "A8-0230/2015 -  Laura Ferrara - Am 10", "A8-0230/2015 -  Laura Ferrara - Am 11", "A8-0230/2015 -  Laura Ferrara - \u00a7 165", "A8-0230/2015 -  Laura Ferrara - \u00a7 167", "A8-0230/2015 -  Laura Ferrara - Consid\u00e9rant AN", "A8-0230/2015 -  Laura Ferrara - Consid\u00e9rant AR", "A8-0230/2015 -  Laura Ferrara - Consid\u00e9rant BD", "A8-0230/2015 -  Laura Ferrara - Consid\u00e9rant BG", "A8-0230/2015 -  Laura Ferrara - r\u00e9solution de la commission LIBE", "A8-0197/2015 -  Richard Corbett - \u00a7 9 introduction et tirets 1 et 2", "A8-0197/2015 -  Richard Corbett - Am 1", "A8-0197/2015 -  Richard Corbett - \u00a7 9 tiret 3", "A8-0197/2015 -  Richard Corbett - \u00a7 9 tiret 4", "A8-0197/2015 -  Richard Corbett - R\u00e9solution", "A8-0178/2015 -  Marietje Schaake - R\u00e9solution", "A8-0240/2015 -  Petri Sarvamaa - R\u00e9solution", "A8-0223/2015 -  Angelika Niebler - \u00a7 11", "A8-0223/2015 -  Angelika Niebler - \u00a7 31", "A8-0223/2015 -  Angelika Niebler - Consid\u00e9rant E/1", "A8-0223/2015 -  Angelika Niebler - Consid\u00e9rant E/2", "A8-0223/2015 -  Angelika Niebler - R\u00e9solution", "A8-0214/2015 -  Jo\u00e3o Ferreira - R\u00e9solution", "A8-0239/2015 -  Michaela \u0160ojdrov\u00e1 - R\u00e9solution", "A8-0207/2015 -  Mircea Diaconu - \u00a7 3, point c", "A8-0207/2015 -  Mircea Diaconu - \u00a7 6", "A8-0207/2015 -  Mircea Diaconu - \u00a7 7, point b/2", "A8-0207/2015 -  Mircea Diaconu - \u00a7 7, point f", "A8-0207/2015 -  Mircea Diaconu - \u00a7 13", "A8-0207/2015 -  Mircea Diaconu - \u00a7 30", "A8-0207/2015 -  Mircea Diaconu - \u00a7 62", "A8-0207/2015 -  Mircea Diaconu - \u00a7 63", "A8-0207/2015 -  Mircea Diaconu - \u00a7 74/2", "A8-0207/2015 -  Mircea Diaconu - Consid\u00e9rant H", "A8-0207/2015 -  Mircea Diaconu - Consid\u00e9rant O/2", "A8-0207/2015 -  Mircea Diaconu - R\u00e9solution", "A8-0228/2015 -  Lynn Boylan - Am 1", "A8-0228/2015 -  Lynn Boylan - Am 16", "A8-0228/2015 -  Lynn Boylan - \u00a7 10/1", "A8-0228/2015 -  Lynn Boylan - \u00a7 10/2", "A8-0228/2015 -  Lynn Boylan - Am 2", "A8-0228/2015 -  Lynn Boylan - Am 4", "A8-0228/2015 -  Lynn Boylan - Am 5", "A8-0228/2015 -  Lynn Boylan - \u00a7 22/1", "A8-0228/2015 -  Lynn Boylan - \u00a7 22/2", "A8-0228/2015 -  Lynn Boylan - \u00a7 22/3", "A8-0228/2015 -  Lynn Boylan - Am 7", "A8-0228/2015 -  Lynn Boylan - \u00a7 45/1", "A8-0228/2015 -  Lynn Boylan - \u00a7 45/2", "A8-0228/2015 -  Lynn Boylan - Am 8", "A8-0228/2015 -  Lynn Boylan - Am 9S", "A8-0228/2015 -  Lynn Boylan - Am 12S", "A8-0228/2015 -  Lynn Boylan - Am 13", "A8-0228/2015 -  Lynn Boylan - \u00a7 72", "A8-0228/2015 -  Lynn Boylan - Am 14", "A8-0228/2015 -  Lynn Boylan - \u00a7 77", "A8-0228/2015 -  Lynn Boylan - \u00a7 91", "A8-0228/2015 -  Lynn Boylan - Consid\u00e9rant O/1", "A8-0228/2015 -  Lynn Boylan - Consid\u00e9rant O/2", "A8-0228/2015 -  Lynn Boylan - r\u00e9solution de la commission ENVI ", "A8-0215/2015 -  Sirpa Pietik\u00e4inen - \u00a7 2/1", "A8-0215/2015 -  Sirpa Pietik\u00e4inen - \u00a7 2/2", "A8-0215/2015 -  Sirpa Pietik\u00e4inen - \u00a7 16/1", "A8-0215/2015 -  Sirpa Pietik\u00e4inen - \u00a7 16/2", "A8-0215/2015 -  Sirpa Pietik\u00e4inen - \u00a7 16/3", "A8-0215/2015 -  Sirpa Pietik\u00e4inen - \u00a7 16/4", "A8-0215/2015 -  Sirpa Pietik\u00e4inen - \u00a7 16/5", "A8-0215/2015 -  Sirpa Pietik\u00e4inen - \u00a7 16/6", "A8-0215/2015 -  Sirpa Pietik\u00e4inen - \u00a7 18/1", "A8-0215/2015 -  Sirpa Pietik\u00e4inen - \u00a7 18/2", "A8-0215/2015 -  Sirpa Pietik\u00e4inen - \u00a7 18/3", "A8-0215/2015 -  Sirpa Pietik\u00e4inen - \u00a7 18/4", "A8-0215/2015 -  Sirpa Pietik\u00e4inen - \u00a7 18/5", "A8-0215/2015 -  Sirpa Pietik\u00e4inen - \u00a7 18/6", "A8-0215/2015 -  Sirpa Pietik\u00e4inen - \u00a7 18/7", "A8-0215/2015 -  Sirpa Pietik\u00e4inen - Am 4", "A8-0215/2015 -  Sirpa Pietik\u00e4inen - \u00a7 21/1", "A8-0215/2015 -  Sirpa Pietik\u00e4inen - \u00a7 21/2", "A8-0215/2015 -  Sirpa Pietik\u00e4inen - \u00a7 24/3", "A8-0215/2015 -  Sirpa Pietik\u00e4inen - \u00a7 24/4", "A8-0215/2015 -  Sirpa Pietik\u00e4inen - Am 11", "A8-0215/2015 -  Sirpa Pietik\u00e4inen - \u00a7 36/1", "A8-0215/2015 -  Sirpa Pietik\u00e4inen - \u00a7 36/2", "A8-0215/2015 -  Sirpa Pietik\u00e4inen - Am 12", "A8-0215/2015 -  Sirpa Pietik\u00e4inen - \u00a7 49", "A8-0215/2015 -  Sirpa Pietik\u00e4inen - \u00a7 49/2", "A8-0215/2015 -  Sirpa Pietik\u00e4inen - \u00a7 49/3", "A8-0215/2015 -  Sirpa Pietik\u00e4inen - \u00a7 49/4", "A8-0215/2015 -  Sirpa Pietik\u00e4inen - \u00a7 49/5", "A8-0215/2015 -  Sirpa Pietik\u00e4inen - Am 7/1", "A8-0215/2015 -  Sirpa Pietik\u00e4inen - Am 8/2", "A8-0215/2015 -  Sirpa Pietik\u00e4inen - \u00a7 61/1", "A8-0215/2015 -  Sirpa Pietik\u00e4inen - \u00a7 61/2", "A8-0215/2015 -  Sirpa Pietik\u00e4inen - \u00a7 61/3", "A8-0215/2015 -  Sirpa Pietik\u00e4inen - \u00a7 65/1", "A8-0215/2015 -  Sirpa Pietik\u00e4inen - \u00a7 65/2", "A8-0215/2015 -  Sirpa Pietik\u00e4inen - \u00a7 67/1", "A8-0215/2015 -  Sirpa Pietik\u00e4inen - \u00a7 67/2", "A8-0215/2015 -  Sirpa Pietik\u00e4inen - \u00a7 67/3", "A8-0215/2015 -  Sirpa Pietik\u00e4inen - \u00a7 70/1", "A8-0215/2015 -  Sirpa Pietik\u00e4inen - \u00a7 70/2", "A8-0215/2015 -  Sirpa Pietik\u00e4inen - \u00a7 76/2", "A8-0215/2015 -  Sirpa Pietik\u00e4inen - R\u00e9solution", "A8-0176/2015 -  Esther Herranz Garc\u00eda - Am 5", "A8-0176/2015 -  Esther Herranz Garc\u00eda - Am 11", "A8-0176/2015 -  Esther Herranz Garc\u00eda - Am 54", "A8-0176/2015 -  Esther Herranz Garc\u00eda - Am 55S", "A8-0176/2015 -  Esther Herranz Garc\u00eda - Am 56", "A8-0176/2015 -  Esther Herranz Garc\u00eda - Am 57S", "A8-0176/2015 -  Esther Herranz Garc\u00eda - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "B8-0655/2015 - Am 3", "B8-0655/2015 - Am 7", "B8-0655/2015 - Am 8", "B8-0655/2015 - Am 11", "B8-0655/2015 - \u00a7 50", "B8-0655/2015 - R\u00e9solution", "B8-0676/2015 - Am 11", "B8-0676/2015 - \u00a7 5", "B8-0676/2015 - \u00a7 10/1", "B8-0676/2015 - \u00a7 10/2", "B8-0676/2015 - Am 37", "B8-0676/2015 - \u00a7 12", "B8-0676/2015 - \u00a7 21", "B8-0676/2015 - \u00a7 24", "B8-0676/2015 - Am 18S", "B8-0676/2015 - \u00a7 27", "B8-0676/2015 - \u00a7 31", "B8-0676/2015 - Am 45", "B8-0676/2015 - Am 40", "B8-0676/2015 - \u00a7 35", "B8-0676/2015 - Am 23", "B8-0676/2015 - \u00a7 38/2", "B8-0676/2015 - Am 41", "B8-0676/2015 - \u00a7 40/1", "B8-0676/2015 - \u00a7 40/2", "B8-0676/2015 - \u00a7 40/3", "B8-0676/2015 - Am 27S", "B8-0676/2015 - Am 33", "B8-0676/2015 - Consid\u00e9rant D", "B8-0676/2015 - Consid\u00e9rant H", "B8-0676/2015 - Am 31", "B8-0676/2015 - Am 42", "B8-0676/2015 - R\u00e9solution", "A8-0193/2015 -  Vincent Peillon - \u00a7 1/5", "A8-0193/2015 -  Vincent Peillon - \u00a7 1/6", "A8-0193/2015 -  Vincent Peillon - \u00a7 1/7", "A8-0193/2015 -  Vincent Peillon - \u00a7 1/8", "A8-0193/2015 -  Vincent Peillon - \u00a7 2/2", "A8-0193/2015 -  Vincent Peillon - R\u00e9solution", "A8-0194/2015 -  Eduard Kukan - \u00a7 4/2", "A8-0194/2015 -  Eduard Kukan - \u00a7 14/1", "A8-0194/2015 -  Eduard Kukan - \u00a7 15/2", "A8-0194/2015 -  Eduard Kukan - \u00a7 31", "A8-0194/2015 -  Eduard Kukan - \u00a7 48/2", "A8-0194/2015 -  Eduard Kukan - Am 1/2", "A8-0194/2015 -  Eduard Kukan - \u00a7 58/1", "A8-0194/2015 -  Eduard Kukan - R\u00e9solution", "A8-0209/2015 -  Julia Reda - \u00a7 38/2", "A8-0209/2015 -  Julia Reda - \u00a7 46", "A8-0209/2015 -  Julia Reda - \u00a7 67/1", "A8-0209/2015 -  Julia Reda - \u00a7 67/2", "A8-0209/2015 -  Julia Reda - R\u00e9solution", "A8-0177/2015 -  Andrzej Grzyb - \u00a7 25/1", "A8-0177/2015 -  Andrzej Grzyb - r\u00e9solution de la commission AFET", "RC-B8-0690/2015 - R\u00e9solution", "RC-B8-0703/2015 - R\u00e9solution", "RC-B8-0707/2015 - R\u00e9solution", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 77", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 12", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 31", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 79", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 80", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 81", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 1", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 82", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 83", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 32", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 84", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 13", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 34", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 35", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 36", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 85S", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 86", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 87", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 89", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 90", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 42", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 91", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 16", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 92", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 88", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 17=37", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 93", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 94", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 38", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 95", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 19", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 39", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 96", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 98", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 99", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 100", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 101", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 20", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 102", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 103S", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 104", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 22", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 105S", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 107", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 108", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 117", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 109", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 110", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 111", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 41", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 112", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 113", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 51", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 52", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 54", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 55", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 53", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 56=10", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 57", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 58", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 59", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 60", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 61", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 62", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 63", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 66", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 67", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 68", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 69=8", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 70", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 72", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 73", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 74", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 75", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 76", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 29", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - Am 30", "A8-0175/2015 -  Bernd Lange - R\u00e9solution", "A8-0188/2015 -  Ivo Vajgl - approbation", "A8-0189/2015 -  David McAllister - approbation", "A8-0179/2015 -  Jerzy Buzek - approbation", "A8-0180/2015 -  Jerzy Buzek - approbation", "A8-0158/2015 -  Sergio Gaetano Cofferati - Am 1 PC", "A8-0158/2015 -  Sergio Gaetano Cofferati - Am 1PC/1 art 3 sexies bis", "A8-0158/2015 -  Sergio Gaetano Cofferati - Am 1PC/2 art 3 sexies bis", "A8-0158/2015 -  Sergio Gaetano Cofferati - Am 1PC/1 art 3 septies", "A8-0158/2015 -  Sergio Gaetano Cofferati - Am 25/1", "A8-0158/2015 -  Sergio Gaetano Cofferati - Am 25/2", "A8-0158/2015 -  Sergio Gaetano Cofferati - Am 25/3", "A8-0158/2015 -  Sergio Gaetano Cofferati - Am 1PC/1 art 3 nonies", "A8-0158/2015 -  Sergio Gaetano Cofferati - Am 1PC/2 art 3 nonies", "A8-0158/2015 -  Sergio Gaetano Cofferati - Am 27rev/1", "A8-0158/2015 -  Sergio Gaetano Cofferati - Am 27rev/2", "A8-0158/2015 -  Sergio Gaetano Cofferati - Am 27rev/3", "A8-0158/2015 -  Sergio Gaetano Cofferati - Am 1 PC art 2 (-1)", "A8-0158/2015 -  Sergio Gaetano Cofferati - Am 1 PC art 2 (-1 bis)", "A8-0158/2015 -  Sergio Gaetano Cofferati - Am 1 PC art 2 (-1 ter)", "A8-0158/2015 -  Sergio Gaetano Cofferati - Am 1 PC art 2 (-1 quater)", "A8-0158/2015 -  Sergio Gaetano Cofferati - Am 1 PC art 2 bis", "A8-0158/2015 -  Sergio Gaetano Cofferati - Am 1 PC cons 1", "A8-0158/2015 -  Sergio Gaetano Cofferati - Am 1 PC cons 2", "A8-0158/2015 -  Sergio Gaetano Cofferati - Am 1 PC cons 2 bis", "A8-0158/2015 -  Sergio Gaetano Cofferati - Am 1 PC cons 9 bis", "A8-0158/2015 -  Sergio Gaetano Cofferati - Am 1 PC/1 cons 13", "A8-0158/2015 -  Sergio Gaetano Cofferati - Am 1 PC/2 cons 13", "A8-0158/2015 -  Sergio Gaetano Cofferati - Am 1 PC/3 cons 13", "A8-0158/2015 -  Sergio Gaetano Cofferati - Am 1 PC cons 17 bis", "A8-0158/2015 -  Sergio Gaetano Cofferati - Proposition modifi\u00e9e", "A8-0029/2015 -  Ivo Belet - Proposition modifi\u00e9e", "A8-0029/2015 -  Ivo Belet - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0127/2015 -  Elisabeth Morin-Chartier - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0181/2015 -  Jerzy Buzek - approbation", "A8-0205/2015 -  Laura Agea - Am 8/2", "A8-0205/2015 -  Laura Agea - Am 10", "A8-0205/2015 -  Laura Agea - Am 20", "A8-0205/2015 -  Laura Agea - Am 26/2", "A8-0205/2015 -  Laura Agea - Am 30/2", "A8-0205/2015 -  Laura Agea - Am 33", "A8-0205/2015 -  Laura Agea - Am 35/1", "A8-0205/2015 -  Laura Agea - Am 35/2", "A8-0205/2015 -  Laura Agea - Am 47", "A8-0205/2015 -  Laura Agea - Am 49", "A8-0205/2015 -  Laura Agea - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0210/2015 -  Petri Sarvamaa - R\u00e9solution", "A8-0217/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Am 8", "A8-0217/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Am 9", "A8-0217/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Am 10", "A8-0217/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Am 5", "A8-0217/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Am 6", "A8-0217/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Am 38", "A8-0217/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Am 16", "A8-0217/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Am 17", "A8-0217/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Am 18", "A8-0217/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - \u00a7 18/1", "A8-0217/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - \u00a7 18/2", "A8-0217/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Am 3", "A8-0217/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Am 4", "A8-0217/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Am 7", "A8-0217/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Am 22", "A8-0217/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Am 28", "A8-0217/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Am 29", "A8-0217/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Am 30", "A8-0217/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Am 39", "A8-0217/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Am 40", "A8-0217/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Am 41", "A8-0217/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - R\u00e9solution", "A8-0204/2015 -  Jean Lambert - \u00a7 18/2", "A8-0204/2015 -  Jean Lambert - \u00a7 46/3", "A8-0204/2015 -  Jean Lambert - \u00a7 58/4", "A8-0204/2015 -  Jean Lambert - \u00a7 60/1", "A8-0204/2015 -  Jean Lambert - \u00a7 60/2", "A8-0204/2015 -  Jean Lambert - \u00a7 60/3", "A8-0204/2015 -  Jean Lambert - \u00a7 62/2", "A8-0204/2015 -  Jean Lambert - \u00a7 62/3", "A8-0204/2015 -  Jean Lambert - \u00a7 62/4", "A8-0204/2015 -  Jean Lambert - \u00a7 64/1", "A8-0204/2015 -  Jean Lambert - \u00a7 64/2", "A8-0204/2015 -  Jean Lambert - Consid\u00e9rant H", "A8-0204/2015 -  Jean Lambert - Consid\u00e9rant X/2", "A8-0204/2015 -  Jean Lambert - R\u00e9solution", "A8-0184/2015 -  Elly Schlein - R\u00e9solution", "A8-0198/2015 -  Igor \u0160oltes - Vote unique", "A8-0203/2015 -  Ji\u0159\u00ed Ma\u0161t\u00e1lka - Vote unique", "A8-0202/2015 -  Ji\u0159\u00ed Ma\u0161t\u00e1lka - Vote unique", "A8-0195/2015 -  Jo\u00e3o Ferreira - approbation", "A8-0219/2015 -  Eider Gardiazabal Rubial - Vote unique", "A8-0220/2015 -  Eider Gardiazabal Rubial - Vote unique", "A8-0211/2015 -  Siegfried Mure\u015fan - Vote unique", "A8-0183/2015 -  Dieter-Lebrecht Koch - Vote unique", "A8-0221/2015 -  Eider Gardiazabal Rubial - R\u00e9solution", "A8-0212/2015 -  Eider Gardiazabal Rubial - R\u00e9solution", "A8-0187/2015 -  James Nicholson - \u00a7 22", "A8-0187/2015 -  James Nicholson - \u00a7 66", "A8-0187/2015 -  James Nicholson - \u00a7 69", "A8-0187/2015 -  James Nicholson - R\u00e9solution", "A8-0182/2015 -  Jan Zahradil - r\u00e9solution (commission INTA)", "A8-0170/2015 -  Nuno Melo - R\u00e9solution", "A8-0139/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  Udo Bullmann - Bloc n\u00b0 1, Am 5PC", "A8-0139/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  Udo Bullmann - Art. 3, \u00a71, Am 5PC", "A8-0139/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  Udo Bullmann - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0185/2015 -  G\u00e9rard Deprez - R\u00e9solution", "A8-0190/2015 -  Pervenche Ber\u00e8s - Am 1", "A8-0190/2015 -  Pervenche Ber\u00e8s - \u00a7 1", "A8-0190/2015 -  Pervenche Ber\u00e8s - \u00a7 4", "A8-0190/2015 -  Pervenche Ber\u00e8s - \u00a7 6", "A8-0190/2015 -  Pervenche Ber\u00e8s - \u00a7 8", "A8-0190/2015 -  Pervenche Ber\u00e8s - \u00a7 10", "A8-0190/2015 -  Pervenche Ber\u00e8s - \u00a7 11/1", "A8-0190/2015 -  Pervenche Ber\u00e8s - \u00a7 11/2", "A8-0190/2015 -  Pervenche Ber\u00e8s - \u00a7 11/3", "A8-0190/2015 -  Pervenche Ber\u00e8s - \u00a7 13/1", "A8-0190/2015 -  Pervenche Ber\u00e8s - \u00a7 13/2", "A8-0190/2015 -  Pervenche Ber\u00e8s - \u00a7 16", "A8-0190/2015 -  Pervenche Ber\u00e8s - \u00a7 27", "A8-0190/2015 -  Pervenche Ber\u00e8s - \u00a7 28", "A8-0190/2015 -  Pervenche Ber\u00e8s - \u00a7 29/1", "A8-0190/2015 -  Pervenche Ber\u00e8s - \u00a7 29/2", "A8-0190/2015 -  Pervenche Ber\u00e8s - \u00a7 29/3", "A8-0190/2015 -  Pervenche Ber\u00e8s - \u00a7 30", "A8-0190/2015 -  Pervenche Ber\u00e8s - \u00a7 39", "A8-0190/2015 -  Pervenche Ber\u00e8s - \u00a7 49/1", "A8-0190/2015 -  Pervenche Ber\u00e8s - \u00a7 49/2", "A8-0190/2015 -  Pervenche Ber\u00e8s - \u00a7 49/3", "A8-0190/2015 -  Pervenche Ber\u00e8s - \u00a7 49/4", "A8-0190/2015 -  Pervenche Ber\u00e8s - \u00a7 49/5", "A8-0190/2015 -  Pervenche Ber\u00e8s - \u00a7 50/1", "A8-0190/2015 -  Pervenche Ber\u00e8s - \u00a7 50/2", "A8-0190/2015 -  Pervenche Ber\u00e8s - \u00a7 51", "A8-0190/2015 -  Pervenche Ber\u00e8s - \u00a7 54", "A8-0190/2015 -  Pervenche Ber\u00e8s - \u00a7 57 point c", "A8-0190/2015 -  Pervenche Ber\u00e8s - \u00a7 57 point g", "A8-0190/2015 -  Pervenche Ber\u00e8s - \u00a7 57 point h", "A8-0190/2015 -  Pervenche Ber\u00e8s - Consid\u00e9rant G/2", "A8-0190/2015 -  Pervenche Ber\u00e8s - proposition du r\u00e9solution (comm. ECON)", "RC-B8-0546/2015 - R\u00e9solution", "RC-B8-0547/2015 - \u00a7 5/2", "RC-B8-0580/2015 - R\u00e9solution", "A8-0171/2015 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - \u00a7 12/2", "A8-0171/2015 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - \u00a7 15/2", "A8-0171/2015 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - \u00a7 16/3", "A8-0171/2015 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - \u00a7 16/4", "A8-0171/2015 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - \u00a7 16/5", "A8-0171/2015 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - \u00a7 19/2", "A8-0171/2015 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - \u00a7 21/2", "A8-0171/2015 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - \u00a7 26/2", "A8-0171/2015 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - \u00a7 27/2", "A8-0171/2015 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - \u00a7 29/2", "A8-0171/2015 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - \u00a7 30", "A8-0171/2015 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - \u00a7 31/2", "A8-0171/2015 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - \u00a7 32/1", "A8-0171/2015 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - \u00a7 32/2", "A8-0171/2015 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - R\u00e9solution", "Modification de l'ordre du jour", "A8-0167/2015 -  Elisabetta Gardini - vote : approbation", "Application de l'article 191 du r\u00e8glement", "A8-0166/2015 -  Giovanni La Via - vote : approbation", "A8-0156/2015 -  Birgit Sippel - Vote unique", "A8-0157/2015 -  Filiz Hyusmenova - Vote unique", "A8-0162/2015 -  Gabrielius Landsbergis - \u00a7 2/1", "A8-0162/2015 -  Gabrielius Landsbergis - \u00a7 3/1", "A8-0162/2015 -  Gabrielius Landsbergis - \u00a7 5/3", "A8-0162/2015 -  Gabrielius Landsbergis - \u00a7 7/2", "A8-0162/2015 -  Gabrielius Landsbergis - \u00a7 12/1", "A8-0162/2015 -  Gabrielius Landsbergis - \u00a7 12/2", "A8-0162/2015 -  Gabrielius Landsbergis - \u00a7 12/3", "A8-0162/2015 -  Gabrielius Landsbergis - \u00a7 12/4", "A8-0162/2015 -  Gabrielius Landsbergis - \u00a7 21", "A8-0162/2015 -  Gabrielius Landsbergis - R\u00e9solution", "A8-0164/2015 -  Algirdas Saudargas - \u00a7 7/2", "A8-0164/2015 -  Algirdas Saudargas - \u00a7 32", "A8-0164/2015 -  Algirdas Saudargas - \u00a7 34", "A8-0164/2015 -  Algirdas Saudargas - Am 6", "A8-0164/2015 -  Algirdas Saudargas - Am 1", "A8-0164/2015 -  Algirdas Saudargas - Am 2", "A8-0164/2015 -  Algirdas Saudargas - \u00a7 45/1", "A8-0164/2015 -  Algirdas Saudargas - \u00a7 45/2", "A8-0164/2015 -  Algirdas Saudargas - \u00a7 61", "A8-0164/2015 -  Algirdas Saudargas - \u00a7 77/2", "A8-0164/2015 -  Algirdas Saudargas - \u00a7 78", "A8-0164/2015 -  Algirdas Saudargas - Am 3", "A8-0164/2015 -  Algirdas Saudargas - \u00a7 124", "A8-0164/2015 -  Algirdas Saudargas - \u00a7 131", "A8-0164/2015 -  Algirdas Saudargas - Consid\u00e9rant Z", "A8-0164/2015 -  Algirdas Saudargas - R\u00e9solution", "RC-B8-0539/2015 - R\u00e9solution", "B8-0455/2015 - Am 24", "B8-0455/2015 - Am 16", "B8-0455/2015 - Am 35", "B8-0455/2015 - Am 22", "B8-0455/2015 - Am 23", "B8-0455/2015 - Am 27", "B8-0455/2015 - Am 2", "B8-0455/2015 - R\u00e9solution", "A8-0174/2015 -  Czes\u0142aw Adam Siekierski - Vote unique", "A8-0163/2015 -  Maria Noichl - \u00a7 2/1", "A8-0163/2015 -  Maria Noichl - \u00a7 2/2", "A8-0163/2015 -  Maria Noichl - \u00a7 13", "A8-0163/2015 -  Maria Noichl - \u00a7 24", "A8-0163/2015 -  Maria Noichl - \u00a7 31/3", "A8-0163/2015 -  Maria Noichl - \u00a7 40/3", "A8-0163/2015 -  Maria Noichl - \u00a7 52", "A8-0163/2015 -  Maria Noichl - \u00a7 53", "A8-0163/2015 -  Maria Noichl - \u00a7 60", "A8-0163/2015 -  Maria Noichl - \u00a7 67", "A8-0163/2015 -  Maria Noichl - \u00a7 68", "A8-0163/2015 -  Maria Noichl - proposition de r\u00e9solution de la commission FEMM", "A8-0161/2015 -  Alessia Maria Mosca - R\u00e9solution", "A8-0169/2015 -  Pavel Svoboda - R\u00e9solution", "B8-0362/2015 - Am 49", "B8-0362/2015 - Am 50", "B8-0362/2015 - Am 57", "B8-0362/2015 - proposition de d\u00e9cision", "RC-B8-0473/2015 - \u00a7 9/1", "RC-B8-0473/2015 - \u00a7 9/2", "RC-B8-0473/2015 - R\u00e9solution", "A8-0054/2015 -  Arnaud Danjean - \u00a7 3/2", "A8-0054/2015 -  Arnaud Danjean - Am 2", "A8-0054/2015 -  Arnaud Danjean - \u00a7 6/2", "A8-0054/2015 -  Arnaud Danjean - \u00a7 9", "A8-0054/2015 -  Arnaud Danjean - Am 3", "A8-0054/2015 -  Arnaud Danjean - Am 4", "A8-0054/2015 -  Arnaud Danjean - Am 5S", "A8-0054/2015 -  Arnaud Danjean - Am 6", "A8-0054/2015 -  Arnaud Danjean - \u00a7 25/2", "A8-0054/2015 -  Arnaud Danjean - \u00a7 38", "A8-0054/2015 -  Arnaud Danjean - Am 7", "A8-0054/2015 -  Arnaud Danjean - \u00a7 41/2", "A8-0054/2015 -  Arnaud Danjean - \u00a7 43", "A8-0054/2015 -  Arnaud Danjean - \u00a7 47", "A8-0054/2015 -  Arnaud Danjean - \u00a7 50", "A8-0054/2015 -  Arnaud Danjean - \u00a7 52", "A8-0054/2015 -  Arnaud Danjean - R\u00e9solution", "A8-0136/2015 -  Eduard Kukan et  Indrek Tarand - \u00a7 3/2", "A8-0136/2015 -  Eduard Kukan et  Indrek Tarand - \u00a7 13/2", "A8-0136/2015 -  Eduard Kukan et  Indrek Tarand - \u00a7 15/2", "A8-0136/2015 -  Eduard Kukan et  Indrek Tarand - \u00a7 17", "A8-0136/2015 -  Eduard Kukan et  Indrek Tarand - \u00a7 18", "A8-0136/2015 -  Eduard Kukan et  Indrek Tarand - \u00a7 19/2", "A8-0136/2015 -  Eduard Kukan et  Indrek Tarand - \u00a7 20", "A8-0136/2015 -  Eduard Kukan et  Indrek Tarand - \u00a7 28", "A8-0136/2015 -  Eduard Kukan et  Indrek Tarand - R\u00e9solution", "A8-0159/2015 -  Ana Gomes - \u00a7 1/2", "A8-0159/2015 -  Ana Gomes - \u00a7 13/2", "A8-0159/2015 -  Ana Gomes - \u00a7 14", "A8-0159/2015 -  Ana Gomes - R\u00e9solution", "A8-0146/2015 -  Davor Ivo Stier - approbation", "A8-0141/2015 -  Iuliu Winkler - Am 2", "A8-0141/2015 -  Iuliu Winkler - Am 11", "A8-0141/2015 -  Iuliu Winkler - Am 12", "A8-0141/2015 -  Iuliu Winkler - Am 17", "A8-0141/2015 -  Iuliu Winkler - Am 40", "A8-0141/2015 -  Iuliu Winkler - Am 41", "A8-0141/2015 -  Iuliu Winkler - Am 50", "A8-0141/2015 -  Iuliu Winkler - Am 90", "A8-0141/2015 -  Iuliu Winkler - Am 73=94=114=132", "A8-0141/2015 -  Iuliu Winkler - Am 74=95=115=133", "A8-0141/2015 -  Iuliu Winkler - Am 75=96=116=134", "A8-0141/2015 -  Iuliu Winkler - Am 76=97=117=135", "A8-0141/2015 -  Iuliu Winkler - Am 77=98=118=136", "A8-0141/2015 -  Iuliu Winkler - Am 25", "A8-0141/2015 -  Iuliu Winkler - Am 101", "A8-0141/2015 -  Iuliu Winkler - Am 82=103=123=142", "A8-0141/2015 -  Iuliu Winkler - Am 83=104=124=143", "A8-0141/2015 -  Iuliu Winkler - Am 84=105=125=144", "A8-0141/2015 -  Iuliu Winkler - Am 42", "A8-0141/2015 -  Iuliu Winkler - Am 87=108=128=149", "A8-0141/2015 -  Iuliu Winkler - Am 129=150", "A8-0141/2015 -  Iuliu Winkler - Am 107", "A8-0141/2015 -  Iuliu Winkler - Am 89=109=130", "A8-0141/2015 -  Iuliu Winkler - Am 110", "A8-0141/2015 -  Iuliu Winkler - Am 71=91=112", "A8-0141/2015 -  Iuliu Winkler - Am 72=92=113", "A8-0141/2015 -  Iuliu Winkler - Am 93", "A8-0141/2015 -  Iuliu Winkler - Proposition modifi\u00e9e", "B8-0464/2015 - R\u00e9solution", "B8-0453/2015 - \u00a7 5", "B8-0453/2015 - R\u00e9solution", "B8-0460/2015 - Am 1", "B8-0450/2015", "RC-B8-0451/2015 - \u00a7 1", "RC-B8-0451/2015 - Am 21", "RC-B8-0451/2015 - Am 8", "RC-B8-0451/2015 - Am 9", "RC-B8-0451/2015 - Am 10", "RC-B8-0451/2015 - Am 11", "RC-B8-0451/2015 - Am 15", "RC-B8-0451/2015 - Am 22", "RC-B8-0451/2015 - Am 3=12", "RC-B8-0451/2015 - Am 4", "RC-B8-0451/2015 - Am 5=14", "RC-B8-0451/2015 - Am 6", "RC-B8-0451/2015 - Am 7", "RC-B8-0451/2015 - R\u00e9solution", "A8-0145/2015 -  Andrzej Duda - Vote unique", "A8-0071/2015 -  Pavel Svoboda - approbation", "A8-0131/2015 -  Cora van Nieuwenhuizen - Am 1PC", "A8-0131/2015 -  Cora van Nieuwenhuizen - Am 1PC/1 (Art. 2, \u00a7 2)", "A8-0131/2015 -  Cora van Nieuwenhuizen - Am 1PC/2 (Art. 2, \u00a7 2)", "A8-0131/2015 -  Cora van Nieuwenhuizen - Am 1PC/1 (Art. 2, \u00a7 2bis)", "A8-0131/2015 -  Cora van Nieuwenhuizen - Am 1PC/2 (Art. 2, \u00a7 2bis)", "A8-0131/2015 -  Cora van Nieuwenhuizen - Am 1PC/1 (Art. 13, \u00a7 1, phrase introductive)", "A8-0131/2015 -  Cora van Nieuwenhuizen - Am 1PC/2 (Art. 13, \u00a7 1, phrase introductive)", "A8-0131/2015 -  Cora van Nieuwenhuizen - Am 1PC (Art. 14 bis)", "A8-0131/2015 -  Cora van Nieuwenhuizen - Am 1PC (Suppresion de l'article 18)", "A8-0143/2015 -  Pedro Silva Pereira - R\u00e9solution", "A8-0142/2015 -  Piernicola Pedicini - Am 2", "A8-0142/2015 -  Piernicola Pedicini - R\u00e9solution", "A8-0135/2015 -  Philippe De Backer - Sous-titre apr\u00e8s le \u00a7 32", "A8-0135/2015 -  Philippe De Backer - \u00a7 34/2", "A8-0135/2015 -  Philippe De Backer - R\u00e9solution", "A8-0060/2015 -  Goffredo Maria Bettini - Am 11S", "A8-0060/2015 -  Goffredo Maria Bettini - Am 12S", "B8-0369/2015", "RC-B8-0382/2015 - Am 9", "RC-B8-0382/2015 - Am 10", "RC-B8-0382/2015 - Am 11", "RC-B8-0382/2015 - Am 12", "RC-B8-0382/2015 - Am 13", "RC-B8-0382/2015 - Am 14", "RC-B8-0382/2015 - Am 16", "RC-B8-0382/2015 - Am 17", "RC-B8-0382/2015 - Am 18", "RC-B8-0382/2015 - Am 5", "RC-B8-0382/2015 - Am 6", "RC-B8-0382/2015 - Am 7", "RC-B8-0382/2015 - Am 8", "RC-B8-0382/2015 - R\u00e9solution", "RC-B8-0375/2015 - R\u00e9solution", "B8-0359/2015 - Am 2", "B8-0359/2015 - Am 3", "B8-0359/2015 - Am 1=8", "A8-0057/2015 -  Ernest Urtasun - \u00a7 33", "A8-0057/2015 -  Ernest Urtasun - \u00a7 34", "A8-0057/2015 -  Ernest Urtasun - \u00a7 36/2", "A8-0057/2015 -  Ernest Urtasun - \u00a7 39/2", "A8-0057/2015 -  Ernest Urtasun - \u00a7 39/3", "A8-0057/2015 -  Ernest Urtasun - \u00a7 42", "A8-0057/2015 -  Ernest Urtasun - \u00a7 43/2", "A8-0057/2015 -  Ernest Urtasun - \u00a7 53/2", "A8-0057/2015 -  Ernest Urtasun - Consid\u00e9rant B/1", "A8-0057/2015 -  Ernest Urtasun - Consid\u00e9rant B/2", "A8-0057/2015 -  Ernest Urtasun - R\u00e9solution", "B8-0360/2015 - Am 33", "B8-0360/2015 - Am 35", "B8-0360/2015 - R\u00e9solution", "RC-B8-0370/2015 - R\u00e9solution", "A8-0134/2015 -  Elisabeth Morin-Chartier - Vote unique", "A8-0026/2015 -  Bernd Lange - Vote unique", "A8-0046/2015 -  Andrzej Duda - Vote unique", "A8-0047/2015 -  Andrzej Duda - Vote unique", "A8-0017/2015 -  Andrzej Duda - Vote unique", "A8-0132/2015 -  Andrzej Duda - Vote unique", "A8-0029/2014 -  Andrzej Duda - Vote unique", "A8-0047/2014 -  Andrzej Duda - Vote unique", "A8-0101/2015 -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle - D\u00e9cision (ensemble du texte)", "A8-0101/2015 -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle - \u00a7 8", "A8-0101/2015 -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle - Am 10", "A8-0101/2015 -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle - Am 11", "A8-0101/2015 -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle - Am 12", "A8-0101/2015 -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle - Am 38", "A8-0101/2015 -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle - Am 39", "A8-0101/2015 -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle - Avant \u00a7 235 - sous-titre/1", "A8-0101/2015 -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle - Avant \u00a7 235 - sous-titre/2", "A8-0101/2015 -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle - Am 27", "A8-0101/2015 -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle - \u00a7 235/2", "A8-0101/2015 -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle - Am 37", "A8-0101/2015 -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle - Am 31", "A8-0101/2015 -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle - \u00a7 297", "A8-0101/2015 -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle - Am 5", "A8-0101/2015 -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle - R\u00e9solution (ensemble du texte)", "A8-0067/2015 -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle - R\u00e9solution", "A8-0102/2015 -  Martina Dlabajov\u00e1 - D\u00e9cision (ensemble du texte)", "A8-0102/2015 -  Martina Dlabajov\u00e1 - R\u00e9solution", "A8-0082/2015 -  Gilles Pargneaux - D\u00e9cision (ensemble du texte)", "A8-0082/2015 -  Gilles Pargneaux - Am 15rev", "A8-0082/2015 -  Gilles Pargneaux - \u00a7 29/1", "A8-0082/2015 -  Gilles Pargneaux - Am 7/1", "A8-0082/2015 -  Gilles Pargneaux - Am 7/2", "A8-0082/2015 -  Gilles Pargneaux - Am 21rev", "A8-0082/2015 -  Gilles Pargneaux - \u00a7 45", "A8-0082/2015 -  Gilles Pargneaux - \u00a7 46", "A8-0082/2015 -  Gilles Pargneaux - \u00a7 56", "A8-0082/2015 -  Gilles Pargneaux - Am 28S", "A8-0082/2015 -  Gilles Pargneaux - \u00a7 64", "A8-0082/2015 -  Gilles Pargneaux - Am 23", "A8-0082/2015 -  Gilles Pargneaux - \u00a7 78/1", "A8-0082/2015 -  Gilles Pargneaux - \u00a7 78/2", "A8-0082/2015 -  Gilles Pargneaux - Am 26", "A8-0082/2015 -  Gilles Pargneaux - Am 17rev", "A8-0082/2015 -  Gilles Pargneaux - R\u00e9solution", "A8-0116/2015 -  Ryszard Czarnecki - D\u00e9cision (ensemble du texte)", "A8-0116/2015 -  Ryszard Czarnecki - R\u00e9solution", "A8-0109/2015 -  Ryszard Czarnecki - D\u00e9cision (ensemble du texte)", "A8-0109/2015 -  Ryszard Czarnecki - Am 1", "A8-0109/2015 -  Ryszard Czarnecki - R\u00e9solution", "A8-0111/2015 -  Ryszard Czarnecki - R\u00e9solution", "A8-0113/2015 -  Ryszard Czarnecki - D\u00e9cision (ensemble du texte)", "A8-0113/2015 -  Ryszard Czarnecki - R\u00e9solution", "A8-0114/2015 -  Ryszard Czarnecki - D\u00e9cision (ensemble du texte)", "A8-0114/2015 -  Ryszard Czarnecki - R\u00e9solution", "A8-0105/2015 -  Ryszard Czarnecki - D\u00e9cision (ensemble du texte)", "A8-0105/2015 -  Ryszard Czarnecki - R\u00e9solution", "A8-0115/2015 -  Ryszard Czarnecki - D\u00e9cision (ensemble du texte)", "A8-0115/2015 -  Ryszard Czarnecki - R\u00e9solution", "A8-0118/2015 -  Ryszard Czarnecki - D\u00e9cision (ensemble du texte)", "A8-0118/2015 -  Ryszard Czarnecki - R\u00e9solution", "A8-0070/2015 -  Ryszard Czarnecki - Am 3Drev", "A8-0070/2015 -  Ryszard Czarnecki - R\u00e9solution", "A8-0117/2015 -  Ryszard Czarnecki - D\u00e9cision (ensemble du texte)", "A8-0117/2015 -  Ryszard Czarnecki - R\u00e9solution", "A8-0081/2015 -  Ryszard Czarnecki - D\u00e9cision (ensemble du texte)", "A8-0081/2015 -  Ryszard Czarnecki - R\u00e9solution", "A8-0084/2015 -  Ryszard Czarnecki - D\u00e9cision (ensemble du texte)", "A8-0084/2015 -  Ryszard Czarnecki - R\u00e9solution", "A8-0079/2015 -  Ryszard Czarnecki - D\u00e9cision (ensemble du texte)", "A8-0079/2015 -  Ryszard Czarnecki - R\u00e9solution", "A8-0086/2015 -  Ryszard Czarnecki - D\u00e9cision (ensemble du texte)", "A8-0086/2015 -  Ryszard Czarnecki - R\u00e9solution", "A8-0074/2015 -  Ryszard Czarnecki - D\u00e9cision (ensemble du texte)", "A8-0074/2015 -  Ryszard Czarnecki - R\u00e9solution", "A8-0085/2015 -  Ryszard Czarnecki - D\u00e9cision (ensemble du texte)", "A8-0085/2015 -  Ryszard Czarnecki - R\u00e9solution", "A8-0072/2015 -  Ryszard Czarnecki - R\u00e9solution (ensemble du texte)", "A8-0069/2015 -  Ryszard Czarnecki - D\u00e9cision (ensemble du texte)", "A8-0069/2015 -  Ryszard Czarnecki - R\u00e9solution", "A8-0073/2015 -  Ryszard Czarnecki - D\u00e9cision (ensemble du texte)", "A8-0073/2015 -  Ryszard Czarnecki - R\u00e9solution", "A8-0083/2015 -  Ryszard Czarnecki - D\u00e9cision (ensemble du texte)", "A8-0083/2015 -  Ryszard Czarnecki - R\u00e9solution", "A8-0100/2015 -  Ryszard Czarnecki - D\u00e9cision (ensemble du texte)", "A8-0100/2015 -  Ryszard Czarnecki - R\u00e9solution", "A8-0097/2015 -  Ryszard Czarnecki - D\u00e9cision (ensemble du texte)", "A8-0097/2015 -  Ryszard Czarnecki - R\u00e9solution", "A8-0098/2015 -  Ryszard Czarnecki - D\u00e9cision (ensemble du texte)", "A8-0098/2015 -  Ryszard Czarnecki - R\u00e9solution", "A8-0096/2015 -  Ryszard Czarnecki - D\u00e9cision (ensemble du texte)", "A8-0096/2015 -  Ryszard Czarnecki - R\u00e9solution", "A8-0077/2015 -  Ryszard Czarnecki - D\u00e9cision (ensemble du texte)", "A8-0077/2015 -  Ryszard Czarnecki - R\u00e9solution", "A8-0075/2015 -  Ryszard Czarnecki - D\u00e9cision (ensemble du texte)", "A8-0075/2015 -  Ryszard Czarnecki - R\u00e9solution", "A8-0068/2015 -  Ryszard Czarnecki - D\u00e9cision (ensemble du texte)", "A8-0068/2015 -  Ryszard Czarnecki - R\u00e9solution", "A8-0088/2015 -  Ryszard Czarnecki - D\u00e9cision (ensemble du texte)", "A8-0088/2015 -  Ryszard Czarnecki - R\u00e9solution", "A8-0089/2015 -  Ryszard Czarnecki - D\u00e9cision (ensemble du texte)", "A8-0089/2015 -  Ryszard Czarnecki - R\u00e9solution", "A8-0078/2015 -  Ryszard Czarnecki - D\u00e9cision (ensemble du texte)", "A8-0078/2015 -  Ryszard Czarnecki - R\u00e9solution", "A8-0087/2015 -  Ryszard Czarnecki - D\u00e9cision (ensemble du texte)", "A8-0087/2015 -  Ryszard Czarnecki - R\u00e9solution", "A8-0090/2015 -  Ryszard Czarnecki - D\u00e9cision (ensemble du texte)", "A8-0090/2015 -  Ryszard Czarnecki - R\u00e9solution", "A8-0099/2015 -  Ryszard Czarnecki - D\u00e9cision (ensemble du texte)", "A8-0099/2015 -  Ryszard Czarnecki - R\u00e9solution", "A8-0076/2015 -  Ryszard Czarnecki - D\u00e9cision (ensemble du texte)", "A8-0076/2015 -  Ryszard Czarnecki - R\u00e9solution", "A8-0119/2015 -  Ryszard Czarnecki - D\u00e9cision (ensemble du texte)", "A8-0119/2015 -  Ryszard Czarnecki - R\u00e9solution", "A8-0092/2015 -  Ryszard Czarnecki - D\u00e9cision (ensemble du texte)", "A8-0092/2015 -  Ryszard Czarnecki - R\u00e9solution", "A8-0091/2015 -  Ryszard Czarnecki - D\u00e9cision (ensemble du texte)", "A8-0091/2015 -  Ryszard Czarnecki - R\u00e9solution", "A8-0080/2015 -  Ryszard Czarnecki - D\u00e9cision (ensemble du texte)", "A8-0080/2015 -  Ryszard Czarnecki - R\u00e9solution", "A8-0093/2015 -  Ryszard Czarnecki - D\u00e9cision (ensemble du texte)", "A8-0093/2015 -  Ryszard Czarnecki - R\u00e9solution", "A8-0094/2015 -  Ryszard Czarnecki - D\u00e9cision (ensemble du texte)", "A8-0094/2015 -  Ryszard Czarnecki - R\u00e9solution", "A8-0095/2015 -  Ryszard Czarnecki - D\u00e9cision (ensemble du texte)", "A8-0095/2015 -  Ryszard Czarnecki - R\u00e9solution", "A8-0103/2015 -  Ryszard Czarnecki - R\u00e9solution", "A8-0107/2015 -  Ryszard Czarnecki - D\u00e9cision (ensemble du texte)", "A8-0107/2015 -  Ryszard Czarnecki - R\u00e9solution", "A8-0104/2015 -  Ryszard Czarnecki - D\u00e9cision (ensemble du texte)", "A8-0104/2015 -  Ryszard Czarnecki - R\u00e9solution", "A8-0112/2015 -  Ryszard Czarnecki - D\u00e9cision (ensemble du texte)", "A8-0112/2015 -  Ryszard Czarnecki - R\u00e9solution", "A8-0106/2015 -  Ryszard Czarnecki - D\u00e9cision (ensemble du texte)", "A8-0108/2015 -  Anders Primdahl Vistisen - D\u00e9cision (ensemble du texte)", "A8-0108/2015 -  Anders Primdahl Vistisen - R\u00e9solution", "A8-0110/2015 -  Anders Primdahl Vistisen - D\u00e9cision (ensemble du texte)", "A8-0110/2015 -  Anders Primdahl Vistisen - R\u00e9solution", "A8-0041/2015 -  Neena Gill - Am 1cp/1", "A8-0041/2015 -  Neena Gill - Am 1cp/2", "A8-0041/2015 -  Neena Gill - Am 1cp/3", "A8-0041/2015 -  Neena Gill - Am 1cp/4", "A8-0041/2015 -  Neena Gill - Am 1cp/5", "A8-0041/2015 -  Neena Gill - Am 1cp/6", "A8-0041/2015 -  Neena Gill - Am 1cp/7", "A8-0041/2015 -  Neena Gill - Am 1cp/8", "A8-0041/2015 -  Neena Gill - Am 2", "A8-0041/2015 -  Neena Gill - Am 6", "A8-0041/2015 -  Neena Gill - Am 7", "A8-0041/2015 -  Neena Gill - Am 1cp/1", "A8-0041/2015 -  Neena Gill - Am 1cp/2", "A8-0041/2015 -  Neena Gill - Am 1cp", "A8-0041/2015 -  Neena Gill - Am 4", "A8-0041/2015 -  Neena Gill - Proposition modifi\u00e9e", "A8-0016/2015 -  Jaros\u0142aw Wa\u0142\u0119sa - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0144/2015 -  G\u00e9rard Deprez - Am 1", "A8-0144/2015 -  G\u00e9rard Deprez - Am 31", "A8-0144/2015 -  G\u00e9rard Deprez - \u00a7 7", "A8-0144/2015 -  G\u00e9rard Deprez - Am 2", "A8-0144/2015 -  G\u00e9rard Deprez - Am 24", "A8-0144/2015 -  G\u00e9rard Deprez - Am 3/1", "A8-0144/2015 -  G\u00e9rard Deprez - Am 4", "A8-0144/2015 -  G\u00e9rard Deprez - Am 12/1", "A8-0144/2015 -  G\u00e9rard Deprez - Am 12/2", "A8-0144/2015 -  G\u00e9rard Deprez - Am 11", "A8-0144/2015 -  G\u00e9rard Deprez - Am 15", "A8-0144/2015 -  G\u00e9rard Deprez - Am 27/1", "A8-0144/2015 -  G\u00e9rard Deprez - Am 28", "A8-0144/2015 -  G\u00e9rard Deprez - Am 17", "A8-0144/2015 -  G\u00e9rard Deprez - Am 7", "A8-0144/2015 -  G\u00e9rard Deprez - Am 9", "A8-0144/2015 -  G\u00e9rard Deprez - Am 10/1", "A8-0144/2015 -  G\u00e9rard Deprez - Am 10/2", "A8-0144/2015 -  G\u00e9rard Deprez - R\u00e9solution", "A8-0055/2015 -  Monica Macovei - R\u00e9solution", "B8-0357/2015 - Am 2", "B8-0357/2015 - Am 7", "RC-B8-0363/2015 - Am 1", "RC-B8-0363/2015 - \u00a7 22/1", "RC-B8-0363/2015 - \u00a7 22/2", "RC-B8-0363/2015 - \u00a7 23", "RC-B8-0363/2015 - Am 2", "RC-B8-0363/2015 - \u00a7 25/1", "RC-B8-0363/2015 - \u00a7 25/2", "RC-B8-0363/2015 - \u00a7 25/3", "RC-B8-0363/2015 - Consid\u00e9rant E", "RC-B8-0363/2015 - R\u00e9solution", "RC-B8-0367/2015 - Am 6", "RC-B8-0367/2015 - Am 7", "RC-B8-0367/2015 - Am 2", "RC-B8-0367/2015 - Am 11", "RC-B8-0367/2015 - Am 3", "RC-B8-0367/2015 - Am 4", "RC-B8-0367/2015 - \u00a7 8", "RC-B8-0367/2015 - Am 8", "RC-B8-0367/2015 - Am 9", "RC-B8-0367/2015 - \u00a7 10/1", "RC-B8-0367/2015 - \u00a7 10/2", "RC-B8-0367/2015 - Am 10", "RC-B8-0367/2015 - Am 1", "RC-B8-0367/2015 - Am 5", "RC-B8-0367/2015 - R\u00e9solution", "A8-0064/2015 -  Sofia Ribeiro - Approbation", "A8-0138/2015 -  Eider Gardiazabal Rubial - Vote unique", "A8-0025/2015 -  Nils Torvalds - Am 97 = Bloc 1", "A8-0025/2015 -  Nils Torvalds - Am 99", "A8-0025/2015 -  Nils Torvalds - Am 56", "A8-0025/2015 -  Nils Torvalds - Am 97 PC", "A8-0025/2015 -  Nils Torvalds - Am 98", "A8-0025/2015 -  Nils Torvalds - Am 63=100", "A8-0025/2015 -  Nils Torvalds - Am 101", "A8-0025/2015 -  Nils Torvalds - Am 102", "A8-0130/2015 -  Margrete Auken - Am 1", "A8-0128/2015 -  Jaros\u0142aw Wa\u0142\u0119sa - Am 30/1", "A8-0128/2015 -  Jaros\u0142aw Wa\u0142\u0119sa - Am 30/2", "A8-0060/2014 -  Alain Cadec - Am 57 = Bloc 1", "A8-0060/2014 -  Alain Cadec - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0129/2015 -  Gabrielius Landsbergis - Approbation", "A8-0121/2015 -  Krystyna \u0141ybacka - R\u00e9solution CULT ", "A8-0123/2015 -  Bogdan Brunon Wenta - R\u00e9solution", "A8-0126/2015 -  Elisabeth K\u00f6stinger - R\u00e9solution", "Modification du point 192 de l ordre du jour du mercredi: Pers\u00e9cution des chr\u00e9tiens dans le monde, en liaison avec le meurtre d'\u00e9tudiants au Kenya par le groupe terroriste Al-Shabaab", "A8-0124/2015 -  Jean-Paul Denanot - Vote unique", "A8-0066/2015 -  Marita Ulvskog - Vote unique", "A8-0065/2015 -  Marita Ulvskog - Vote unique", "A8-0125/2015 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - approbation", "B8-0326/2015 - Am 2", "B8-0326/2015 - Am 1", "B8-0326/2015 - R\u00e9solution", "A8-0050/2015 -  Georgios Kyrtsos - Vote unique", "A8-0051/2015 -  Lefteris Christoforou - Vote unique", "A8-0052/2015 -  Victor Negrescu - R\u00e9solution", "A8-0056/2015 -  Gabrielius Landsbergis - Am 7", "A8-0056/2015 -  Gabrielius Landsbergis - Am 3", "A8-0056/2015 -  Gabrielius Landsbergis - Am 8", "A8-0056/2015 -  Gabrielius Landsbergis - Article 1 \u00a7 3", "A8-0056/2015 -  Gabrielius Landsbergis - Am 1", "A8-0056/2015 -  Gabrielius Landsbergis - Am 2", "A8-0056/2015 -  Gabrielius Landsbergis - Am 4", "A8-0056/2015 -  Gabrielius Landsbergis - Am 9", "A8-0056/2015 -  Gabrielius Landsbergis - Am 10", "A8-0056/2015 -  Gabrielius Landsbergis - Article 3 \u00a7 1", "A8-0056/2015 -  Gabrielius Landsbergis - Am 5", "A8-0056/2015 -  Gabrielius Landsbergis - Am 6", "A8-0056/2015 -  Gabrielius Landsbergis - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0040/2015 -  Eva Kaili - \u00a7 39/2", "A8-0040/2015 -  Eva Kaili - Consid\u00e9rant M", "A8-0040/2015 -  Eva Kaili - R\u00e9solution", "RC-B8-0240/2015 - \u00a7 4", "RC-B8-0241/2015 - R\u00e9solution", "RC-B8-0239/2015 - Am 1", "A8-0039/2015 -  Elmar Brok - \u00a7 5", "A8-0039/2015 -  Elmar Brok - \u00a7 6", "A8-0039/2015 -  Elmar Brok - Am 1", "A8-0039/2015 -  Elmar Brok - Am 11", "A8-0039/2015 -  Elmar Brok - \u00a7 34/1", "A8-0039/2015 -  Elmar Brok - \u00a7 34/2", "A8-0039/2015 -  Elmar Brok - \u00a7 34/3", "A8-0039/2015 -  Elmar Brok - \u00a7 35/2", "A8-0039/2015 -  Elmar Brok - \u00a7 35/3", "A8-0039/2015 -  Elmar Brok - \u00a7 36/1", "A8-0039/2015 -  Elmar Brok - \u00a7 36/2", "A8-0039/2015 -  Elmar Brok - Am 2", "A8-0039/2015 -  Elmar Brok - Am 3", "A8-0039/2015 -  Elmar Brok - R\u00e9solution", "A8-0023/2015 -  Pier Antonio Panzeri - \u00a7 5", "A8-0023/2015 -  Pier Antonio Panzeri - \u00a7 135/2", "A8-0023/2015 -  Pier Antonio Panzeri - \u00a7 136/2", "A8-0023/2015 -  Pier Antonio Panzeri - \u00a7 136/3", "A8-0023/2015 -  Pier Antonio Panzeri - \u00a7 136/4", "A8-0023/2015 -  Pier Antonio Panzeri - \u00a7 162", "A8-0023/2015 -  Pier Antonio Panzeri - \u00a7 164/2", "A8-0023/2015 -  Pier Antonio Panzeri - R\u00e9solution", "B8-0235/2015 - Am 5", "B8-0235/2015 - \u00a7 6/2", "B8-0235/2015 - \u00a7 6/3", "B8-0235/2015 - \u00a7 7/1", "B8-0235/2015 - \u00a7 7/2", "B8-0235/2015 - Am 7", "B8-0235/2015 - \u00a7 8", "B8-0235/2015 - Am 2", "B8-0235/2015 - R\u00e9solution", "RC-B8-0236/2015 - Am 6", "RC-B8-0236/2015 - Am 5", "RC-B8-0236/2015 - Am 1", "RC-B8-0236/2015 - Am 2", "RC-B8-0236/2015 - Am 3", "RC-B8-0236/2015 - R\u00e9solution", "A8-0014/2015 -  Jaros\u0142aw Wa\u0142\u0119sa - Vote unique", "A8-0051/2014 -  Andrzej Duda - Vote unique", "A8-0052/2014 -  Andrzej Duda - Vote unique", "A8-0048/2014 -  Andrzej Duda - Vote unique", "A8-0050/2014 -  Andrzej Duda - Vote unique", "A8-0038/2015 -  Gabriel Mato - consent", "A8-0027/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Am 1", "A8-0027/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Am 9", "A8-0027/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Am 16", "A8-0027/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Am 17", "A8-0027/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Am 18", "A8-0027/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Am 27", "A8-0027/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Am 28", "A8-0027/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Am 29", "A8-0027/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Am 30", "A8-0027/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Am 2", "A8-0027/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - R\u00e9solution", "A8-0024/2015 -  Georgi Pirinski - Am 11", "A8-0024/2015 -  Georgi Pirinski - Am 12", "A8-0024/2015 -  Georgi Pirinski - Am 13", "A8-0024/2015 -  Georgi Pirinski - Am 14", "A8-0024/2015 -  Georgi Pirinski - R\u00e9solution", "B8-0213/2015 - Am 4S", "A8-0037/2015 -  Dariusz Rosati - R\u00e9solution", "A8-0043/2015 -  Sergio Guti\u00e9rrez Prieto - Am 1", "A8-0043/2015 -  Sergio Guti\u00e9rrez Prieto - \u00a7 29/1", "A8-0043/2015 -  Sergio Guti\u00e9rrez Prieto - \u00a7 29/2", "A8-0043/2015 -  Sergio Guti\u00e9rrez Prieto - \u00a7 29/3", "A8-0043/2015 -  Sergio Guti\u00e9rrez Prieto - Am 6", "A8-0043/2015 -  Sergio Guti\u00e9rrez Prieto - \u00a7 47/2", "A8-0043/2015 -  Sergio Guti\u00e9rrez Prieto - Am 2", "A8-0043/2015 -  Sergio Guti\u00e9rrez Prieto - \u00a7 56/2", "A8-0043/2015 -  Sergio Guti\u00e9rrez Prieto - \u00a7 65/1", "A8-0043/2015 -  Sergio Guti\u00e9rrez Prieto - \u00a7 65/2", "A8-0043/2015 -  Sergio Guti\u00e9rrez Prieto - Am 3", "A8-0043/2015 -  Sergio Guti\u00e9rrez Prieto - Am 4", "A8-0043/2015 -  Sergio Guti\u00e9rrez Prieto - Am 5", "A8-0043/2015 -  Sergio Guti\u00e9rrez Prieto - Am 9", "A8-0043/2015 -  Sergio Guti\u00e9rrez Prieto - Consid\u00e9rant N", "A8-0043/2015 -  Sergio Guti\u00e9rrez Prieto - Am 7", "A8-0043/2015 -  Sergio Guti\u00e9rrez Prieto - R\u00e9solution", "A8-0018/2015 -  Ildik\u00f3 G\u00e1ll-Pelcz - \u00a7 17/2", "A8-0018/2015 -  Ildik\u00f3 G\u00e1ll-Pelcz - R\u00e9solution", "RC-B8-0217/2015 - R\u00e9solution", "A8-0036/2015 -  Jan Olbrycht - Vote unique", "A8-0030/2015 -  Iris Hoffmann - Vote unique", "A8-0031/2015 -  Andrej Plenkovi\u0107 - Vote unique", "A8-0035/2015 -  Victor Negrescu - Vote unique", "A8-0033/2015 -  Anneli J\u00e4\u00e4tteenm\u00e4ki - Vote unique", "A8-0021/2015 -  Alain Lamassoure - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0022/2015 -  Pablo Zalba Bidegain - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0034/2015 -  Liadh N\u00ed Riada - R\u00e9solution", "A8-0015/2015 -  Marc Tarabella - \u00a7 1/2", "A8-0015/2015 -  Marc Tarabella - \u00a7 5", "A8-0015/2015 -  Marc Tarabella - \u00a7 9", "A8-0015/2015 -  Marc Tarabella - \u00a7 10", "A8-0015/2015 -  Marc Tarabella - \u00a7 14", "A8-0015/2015 -  Marc Tarabella - \u00a7 15", "A8-0015/2015 -  Marc Tarabella - \u00a7 16", "A8-0015/2015 -  Marc Tarabella - \u00a7 21", "A8-0015/2015 -  Marc Tarabella - \u00a7 27", "A8-0015/2015 -  Marc Tarabella - \u00a7 32", "A8-0015/2015 -  Marc Tarabella - \u00a7 41", "A8-0015/2015 -  Marc Tarabella - Am 16", "A8-0015/2015 -  Marc Tarabella - Am 12=17", "A8-0015/2015 -  Marc Tarabella - \u00a7 44", "A8-0015/2015 -  Marc Tarabella - Am 11", "A8-0015/2015 -  Marc Tarabella - \u00a7 45/1", "A8-0015/2015 -  Marc Tarabella - \u00a7 45/2", "A8-0015/2015 -  Marc Tarabella - \u00a7 46", "A8-0015/2015 -  Marc Tarabella - \u00a7 49", "A8-0015/2015 -  Marc Tarabella - \u00a7 50", "A8-0015/2015 -  Marc Tarabella - \u00a7 51", "A8-0015/2015 -  Marc Tarabella - Am 8=13", "A8-0015/2015 -  Marc Tarabella - Am 9=14", "A8-0015/2015 -  Marc Tarabella - Consid\u00e9rant I", "A8-0015/2015 -  Marc Tarabella - Consid\u00e9rant L", "A8-0015/2015 -  Marc Tarabella - Consid\u00e9rant Q/2", "A8-0015/2015 -  Marc Tarabella - Am 15", "A8-0015/2015 -  Marc Tarabella - Consid\u00e9rant Ae", "A8-0015/2015 -  Marc Tarabella - Am 10", "A8-0015/2015 -  Marc Tarabella - R\u00e9solution", "A8-0019/2015 -  Morten Messerschmidt - \u00a7 2/3", "A8-0019/2015 -  Morten Messerschmidt - \u00a7 3/2", "A8-0019/2015 -  Morten Messerschmidt - Am 5", "A8-0019/2015 -  Morten Messerschmidt - \u00a7 18", "A8-0019/2015 -  Morten Messerschmidt - \u00a7 58/2", "A8-0019/2015 -  Morten Messerschmidt - Am 6", "A8-0019/2015 -  Morten Messerschmidt - \u00a7 75", "A8-0019/2015 -  Morten Messerschmidt - \u00a7 79", "A8-0019/2015 -  Morten Messerschmidt - \u00a7 85", "A8-0019/2015 -  Morten Messerschmidt - \u00a7 95", "A8-0019/2015 -  Morten Messerschmidt - Am 7", "A8-0019/2015 -  Morten Messerschmidt - \u00a7 109", "A8-0019/2015 -  Morten Messerschmidt - \u00a7 117/1", "A8-0019/2015 -  Morten Messerschmidt - \u00a7 117/2", "A8-0019/2015 -  Morten Messerschmidt - Am 2", "A8-0019/2015 -  Morten Messerschmidt - Consid\u00e9rant B/2", "A8-0019/2015 -  Morten Messerschmidt - Am 3", "A8-0019/2015 -  Morten Messerschmidt - Am 4", "A8-0019/2015 -  Morten Messerschmidt - R\u00e9solution", "A8-0011/2015 -  Pablo Zalba Bidegain - R\u00e9solution", "RC-B8-0143/2015 - R\u00e9solution", "RC-B8-0150/2015 - R\u00e9solution", "B8-0169/2015 - Am 1", "B8-0169/2015 - d\u00e9cision", "RC-B8-0136/2015 - \u00a7 5/1", "RC-B8-0136/2015 - \u00a7 17", "RC-B8-0136/2015 - Consid\u00e9rant K", "A8-0031/2014 -  Andrzej Duda - Vote unique", "A8-0033/2014 -  Andrzej Duda - Vote unique", "A8-0032/2014 -  Andrzej Duda - Vote unique", "A8-0040/2014 -  Andrzej Duda - Vote unique", "A8-0035/2014 -  Andrzej Duda - Vote unique", "A8-0007/2015 -  Heidi Hautala - Vote unique", "A8-0004/2015 -  Heidi Hautala - Vote unique", "A8-0006/2015 -  Heidi Hautala - Vote unique", "A8-0008/2015 -  Heidi Hautala - Vote unique", "A8-0002/2015 -  Heidi Hautala - Vote unique", "A8-0003/2015 -  Heidi Hautala - Vote unique", "A8-0005/2015 -  Heidi Hautala - Vote unique", "A8-0009/2015 -  Heidi Hautala - Vote unique", "A8-0013/2015 -  Pavel Svoboda - Vote unique", "A8-0001/2015 -  In\u00e9s Ayala Sender - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0010/2015 -  Norica Nicolai - Approbation", "B8-0098/2015 - Am 5", "B8-0098/2015 - Am 6", "B8-0098/2015 - \u00a7 8", "B8-0098/2015 - Am 4", "B8-0098/2015 - R\u00e9solution", "RC-B8-0122/2015 - Am 4/1", "RC-B8-0122/2015 - Am 4/2", "RC-B8-0122/2015 - Am 4/3", "RC-B8-0122/2015 - R\u00e9solution", "RC-B8-0099/2015 - Am 2", "B8-0097/2015 - Am 4", "B8-0097/2015 - Am 5", "B8-0097/2015 - Am 6", "B8-0097/2015 - Am 7S", "B8-0097/2015 - Am 8S", "B8-0097/2015 - Am 9", "B8-0097/2015 - Am 10S", "B8-0097/2015 - Am 11", "B8-0097/2015 - Am 12S", "B8-0097/2015 - Am 14", "B8-0097/2015 - Am 13S", "B8-0097/2015 - Am 1", "B8-0097/2015 - Am 2S", "B8-0097/2015 - Am 3", "B8-0097/2015 - R\u00e9solution", "A8-0012/2015 -  Charles Goerens - \u00a7 14", "A8-0012/2015 -  Charles Goerens - Am 1", "A8-0012/2015 -  Charles Goerens - R\u00e9solution", "A8-0058/2014 -  Jaros\u0142aw Wa\u0142\u0119sa - Am 5", "A8-0058/2014 -  Jaros\u0142aw Wa\u0142\u0119sa - Am 6", "A8-0058/2014 -  Jaros\u0142aw Wa\u0142\u0119sa - Am 7", "A8-0058/2014 -  Jaros\u0142aw Wa\u0142\u0119sa - Am 8", "A8-0058/2014 -  Jaros\u0142aw Wa\u0142\u0119sa - Am 11", "A8-0058/2014 -  Jaros\u0142aw Wa\u0142\u0119sa - Am 4", "A8-0058/2014 -  Jaros\u0142aw Wa\u0142\u0119sa - R\u00e9solution", "RC-B8-0011/2015 - Am 6", "RC-B8-0011/2015 - \u00a7 11/2", "RC-B8-0011/2015 - Am 1/2", "RC-B8-0011/2015 - Am 4", "RC-B8-0008/2015 - Am 7", "RC-B8-0008/2015 - Am 8", "RC-B8-0008/2015 - Am 9", "RC-B8-0008/2015 - Am 10", "RC-B8-0008/2015 - Am 11", "RC-B8-0008/2015 - Am 12", "RC-B8-0008/2015 - Am 6", "RC-B8-0008/2015 - Am 2", "RC-B8-0008/2015 - Am 13S", "RC-B8-0008/2015 - Am 3", "RC-B8-0008/2015 - Am 4", "RC-B8-0008/2015 - Am 5", "RC-B8-0012/2015 - Am 3", "RC-B8-0012/2015 - Am 4", "RC-B8-0012/2015 - Am 5", "RC-B8-0012/2015 - Am 1", "B8-0001/2015 - \u00a7 16", "B8-0001/2015 - \u00a7 18", "B8-0007/2015 - R\u00e9solution", "B8-0034/2015 - \u00a7 21/1", "B8-0034/2015 - R\u00e9solution", "B8-0035/2015 - \u00a7 4", "B8-0035/2015 - \u00a7 6", "B8-0035/2015 - \u00a7 8", "B8-0035/2015 - \u00a7 9/1", "B8-0035/2015 - \u00a7 9/2", "B8-0035/2015 - \u00a7 23", "B8-0035/2015 - R\u00e9solution", "B8-0038/2015 - R\u00e9solution", "RC-B8-0036/2015 - \u00a7 7", "A8-0061/2014 -  Jo\u00e3o Ferreira - approbation", "A8-0055/2014 -  Alain Cadec - approbation", "A8-0049/2014 -  Elmar Brok - approbation", "A8-0038/2014 -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 52 (Block 1)", "A8-0057/2014 -  Gabriel Mato - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0226/2015 -  Helga Stevens - Approbation", "A8-0111/2015 -  Ryszard Czarnecki - D\u00e9cision (ensemble du texte)", "A8-0103/2015 -  Ryszard Czarnecki - D\u00e9cision (ensemble du texte)", "RC-  B6-0037/2004 -  OACI - r\u00e9solution", "RC-  B6-0038/2004 - B\u00e9larus - r\u00e9solution ", "B6-0065/2004 - Soudan - r\u00e9solution", "RC-  B6-0028/2004 - Irak - am.  3", "RC-  B6-0028/2004 - Irak  - am. 4", "RC-  B6-0028/2004 -  Irak - am.  2", "RC-  B6-0028/2004 - Irak - par.  2", "RC-  B6-0028/2004 -  Irak  - am.  1", "RC - B6-0028/2004-  Irak - r\u00e9solution ", "B6-0029/2004 - Convention CITES - par.  3", "B6-0029/2004 - Convention  CITES - r\u00e9solution ", "RC-  B6-0044/2004 - Situation aux  Maldives ", "Rapport Morillon A6-0001/2004 - proposition modifi\u00e9e", "Rapport Morillon A6-0001/2004  - r\u00e9solution ", "Rapport Morillon A6-0002/2004  - proposition modifi\u00e9e", "Rapport Morillon A6-0002/2004 - r\u00e9solution ", "Rapport Morillon A6-0003/2004 - proposition modifi\u00e9e ", "Rapport Morillon A6-0003/2004  - r\u00e9solution ", "A8-0286/2015 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Jo Leinen - Consid\u00e9rant Q/2", "A8-0286/2015 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Jo Leinen - Consid\u00e9rant U/2", "A8-0286/2015 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Jo Leinen - Consid\u00e9rant X", "A8-0077/2016 -  Victor Negrescu - Vote unique", "A8-0078/2016 -  Andrey Novakov - Vote unique", "A8-0130/2016 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - R\u00e9solution", "A8-0060/2016 -  Bart Staes - nomination", "A8-0059/2016 -  Igor \u0160oltes - nomination", "A8-0057/2016 -  Igor \u0160oltes - nomination", "A8-0055/2016 -  Igor \u0160oltes - nomination", "A8-0061/2016 -  Igor \u0160oltes - nomination", "B8-0439/2016 - Am 44", "B8-0439/2016 - Am 9", "B8-0439/2016 - Am 32", "B8-0439/2016 - Am 33", "B8-0439/2016 - Am 34", "B8-0439/2016 - Am 35", "B8-0439/2016 - Am 10/2", "B8-0439/2016 - Am 10/3", "B8-0439/2016 - Am 10/4", "B8-0439/2016 - Am 10/6", "B8-0439/2016 - Am 10/7", "B8-0439/2016 - Am 10/8", "B8-0439/2016 - Am 10/9", "B8-0439/2016 - Am 11/1", "B8-0439/2016 - Am 11/2", "B8-0439/2016 - Am 46", "B8-0439/2016 - Am 47S", "B8-0439/2016 - Am 48", "B8-0439/2016 - Am 49/1", "B8-0439/2016 - Am 49/2", "B8-0439/2016 - Am 19", "B8-0439/2016 - Am 15", "B8-0439/2016 - Am 16", "B8-0439/2016 - Am 39S", "B8-0439/2016 - Am 2", "B8-0439/2016 - Am 17", "B8-0439/2016 - Am 40S", "B8-0439/2016 - Am 3/1", "B8-0439/2016 - Am 3/2", "B8-0439/2016 - Am 5", "B8-0439/2016 - Am 42S", "B8-0439/2016 - Am 6", "B8-0439/2016 - Am 43S", "B8-0439/2016 - Am 7", "B8-0439/2016 - Am 18", "B8-0439/2016 - Am 22", "B8-0439/2016 - Am 23", "B8-0439/2016 - Am 25", "B8-0439/2016 - Am 28", "B8-0439/2016 - R\u00e9solution", "A8-0069/2016 -  Sandra Kalniete - \u00a7 5/1", "A8-0069/2016 -  Sandra Kalniete - \u00a7 5/2", "A8-0069/2016 -  Sandra Kalniete - \u00a7 6/1", "A8-0069/2016 -  Sandra Kalniete - \u00a7 6/2", "A8-0069/2016 -  Sandra Kalniete - \u00a7 6/3", "A8-0069/2016 -  Sandra Kalniete - \u00a7 9", "A8-0069/2016 -  Sandra Kalniete - \u00a7 10/1", "A8-0069/2016 -  Sandra Kalniete - \u00a7 10/2", "A8-0069/2016 -  Sandra Kalniete - \u00a7 10/3", "A8-0069/2016 -  Sandra Kalniete - \u00a7 11", "A8-0069/2016 -  Sandra Kalniete - \u00a7 12/1", "A8-0069/2016 -  Sandra Kalniete - \u00a7 12/2", "A8-0069/2016 -  Sandra Kalniete - \u00a7 26", "A8-0069/2016 -  Sandra Kalniete - \u00a7 27", "A8-0069/2016 -  Sandra Kalniete - R\u00e9solution", "A8-0051/2016 -  Tam\u00e1s Meszerics - \u00a7 90", "A8-0051/2016 -  Tam\u00e1s Meszerics - R\u00e9solution", "B8-0461/2016 - Proposition de report du vote", "B8-0461/2016 - Am 4", "B8-0461/2016 - Am 2", "B8-0461/2016 - R\u00e9solution", "B8-1424/2015 - d\u00e9cision", "RC-B8-1402/2015 - R\u00e9solution", "RC-B8-1409/2015 - \u00a7 11", "RC-B8-1409/2015 - r\u00e9solution", "RC-B8-1412/2015 - \u00a7 14", "A8-0340/2015 -  Sandra Kalniete - Vote unique", "A8-0339/2015 -  Barbara Lochbihler - Vote unique", "A8-0342/2015 -  Barbara Lochbihler - R\u00e9solution", "B8-1347/2015 - Am 5", "B8-1347/2015 - Am 6", "B8-1347/2015 - Am 22", "B8-1347/2015 - Am 23", "B8-1347/2015 - Am 26", "B8-1347/2015 - Am 27", "B8-1347/2015 - Am 28", "B8-1347/2015 - Am 30", "B8-1347/2015 - Am 32", "B8-1347/2015 - Am 33", "B8-1347/2015 - Am 34", "B8-1347/2015 - Am 35", "B8-1347/2015 - Am 7", "B8-1347/2015 - Am 3", "B8-1347/2015 - Am 4", "A8-0344/2015 -  Cristian Dan Preda - \u00a7 7/2", "A8-0344/2015 -  Cristian Dan Preda - \u00a7 22/2", "A8-0344/2015 -  Cristian Dan Preda - \u00a754/1", "A8-0344/2015 -  Cristian Dan Preda - \u00a754/2", "A8-0344/2015 -  Cristian Dan Preda - \u00a7 56/1", "A8-0344/2015 -  Cristian Dan Preda - \u00a7 56/2", "A8-0344/2015 -  Cristian Dan Preda - \u00a7 70", "A8-0344/2015 -  Cristian Dan Preda - \u00a7 73/1", "A8-0344/2015 -  Cristian Dan Preda - \u00a7 73/2", "A8-0344/2015 -  Cristian Dan Preda - \u00a7 84", "A8-0344/2015 -  Cristian Dan Preda - \u00a7 85", "A8-0344/2015 -  Cristian Dan Preda - \u00a7 87/1", "A8-0344/2015 -  Cristian Dan Preda - \u00a7 87/2", "A8-0344/2015 -  Cristian Dan Preda - \u00a7 92/1", "A8-0344/2015 -  Cristian Dan Preda - \u00a7 92/2", "A8-0344/2015 -  Cristian Dan Preda - \u00a7 92/3", "A8-0344/2015 -  Cristian Dan Preda - \u00a7 98/1", "A8-0344/2015 -  Cristian Dan Preda - \u00a7 98/2", "A8-0344/2015 -  Cristian Dan Preda - \u00a7 104/2", "A8-0344/2015 -  Cristian Dan Preda - \u00a7 105/2", "A8-0344/2015 -  Cristian Dan Preda - \u00a7 106/2", "A8-0344/2015 -  Cristian Dan Preda - \u00a7 111/1", "A8-0344/2015 -  Cristian Dan Preda - \u00a7 111/2", "A8-0344/2015 -  Cristian Dan Preda - \u00a7 111/3", "A8-0344/2015 -  Cristian Dan Preda - \u00a7 114/1", "A8-0344/2015 -  Cristian Dan Preda - \u00a7 114/2", "A8-0344/2015 -  Cristian Dan Preda - \u00a7 114/3", "A8-0344/2015 -  Cristian Dan Preda - \u00a7 114/4", "A8-0344/2015 -  Cristian Dan Preda - R\u00e9solution", "RC-B8-1362/2015 - \u00a7 5", "RC-B8-1362/2015 - R\u00e9solution", "A8-0338/2015 -  Bodil Valero - \u00a7 29", "A8-0338/2015 -  Bodil Valero - \u00a7 43/1", "A8-0338/2015 -  Bodil Valero - \u00a7 43/2", "A8-0338/2015 -  Bodil Valero - \u00a7 43/3", "A8-0338/2015 -  Bodil Valero - \u00a7 43/4", "A8-0338/2015 -  Bodil Valero - R\u00e9solution", "RC-B8-1394/2015 - Am 1", "RC-B8-1394/2015 - Am 5", "RC-B8-1394/2015 - \u00a7 4/3", "RC-B8-1394/2015 - R\u00e9solution", "RC-B8-1348/2015 - Am 1", "A8-0347/2015 -  Roberto Gualtieri - Vote unique", "A8-0348/2015 -  Roberto Gualtieri - Vote unique", "A8-0346/2015 -  Roberto Gualtieri - Vote unique", "A8-0352/2015 -  Lorenzo Fontana - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0363/2015 -  Victor Negrescu - R\u00e9solution", "B8-1365/2015 - Am 6", "B8-1365/2015 - Am 1", "B8-1365/2015 - Am 2", "B8-1365/2015 - Am 3", "B8-1365/2015 - Am 4", "B8-1365/2015 - R\u00e9solution", "A8-0349/2015 -  Anneliese Dodds et  Lud\u011bk Niedermayer - Am 9", "A8-0349/2015 -  Anneliese Dodds et  Lud\u011bk Niedermayer - Am 11", "A8-0349/2015 -  Anneliese Dodds et  Lud\u011bk Niedermayer - Am 12", "A8-0349/2015 -  Anneliese Dodds et  Lud\u011bk Niedermayer - Am 13", "A8-0349/2015 -  Anneliese Dodds et  Lud\u011bk Niedermayer - Am 2", "A8-0349/2015 -  Anneliese Dodds et  Lud\u011bk Niedermayer - Am 5", "A8-0349/2015 -  Anneliese Dodds et  Lud\u011bk Niedermayer - Am 6", "A8-0349/2015 -  Anneliese Dodds et  Lud\u011bk Niedermayer - R\u00e9solution", "A8-0350/2015 -  Bas Belder - R\u00e9solution", "A8-0332/2015 -  Enrique Guerrero Salom - \u00a7 34/3", "A8-0332/2015 -  Enrique Guerrero Salom - \u00a7 34/4", "A8-0332/2015 -  Enrique Guerrero Salom - R\u00e9solution", "A8-0309/2015 -  Edouard Martin - \u00a7 8", "A8-0309/2015 -  Edouard Martin - \u00a7 12/1", "A8-0309/2015 -  Edouard Martin - \u00a7 12/2", "A8-0309/2015 -  Edouard Martin - \u00a7 17/1", "A8-0309/2015 -  Edouard Martin - \u00a7 17/2", "A8-0309/2015 -  Edouard Martin - \u00a7 17/3", "A8-0309/2015 -  Edouard Martin - \u00a7 17/4", "A8-0309/2015 -  Edouard Martin - \u00a7 17/5", "A8-0309/2015 -  Edouard Martin - \u00a7 17/6", "A8-0309/2015 -  Edouard Martin - \u00a7 19/1", "A8-0309/2015 -  Edouard Martin - \u00a7 19/2", "A8-0309/2015 -  Edouard Martin - \u00a7 19/3", "A8-0309/2015 -  Edouard Martin - \u00a7 19/4", "A8-0309/2015 -  Edouard Martin - \u00a7 19/5", "A8-0309/2015 -  Edouard Martin - \u00a7 19/6", "A8-0309/2015 -  Edouard Martin - Am 4", "A8-0309/2015 -  Edouard Martin - Consid\u00e9rant D", "A8-0309/2015 -  Edouard Martin - Consid\u00e9rant E/2", "A8-0309/2015 -  Edouard Martin - Consid\u00e9rant I/2", "A8-0309/2015 -  Edouard Martin - Consid\u00e9rant M/1", "A8-0309/2015 -  Edouard Martin - Consid\u00e9rant M/2", "A8-0309/2015 -  Edouard Martin - Consid\u00e9rant O", "A8-0309/2015 -  Edouard Martin - Consid\u00e9rant P", "A8-0309/2015 -  Edouard Martin - Am 1", "A8-0309/2015 -  Edouard Martin - R\u00e9solution", "RC-B8-1351/2015 - \u00a7 3", "RC-B8-1351/2015 - \u00a7 5", "RC-B8-1351/2015 - \u00a7 7", "RC-B8-1351/2015 - \u00a7 10", "RC-B8-1351/2015 - Consid\u00e9rant H/1", "A8-0345/2015 -  Roberta Metsola - Vote unique", "A8-0322/2015 -  Mariya Gabriel - Vote unique", "A8-0329/2015 -  Mariya Gabriel - Vote unique", "A8-0323/2015 -  Mariya Gabriel - Vote unique", "A8-0320/2015 -  Mariya Gabriel - Vote unique", "A8-0326/2015 -  Mariya Gabriel - Vote unique", "A8-0327/2015 -  Mariya Gabriel - Vote unique", "A8-0321/2015 -  Mariya Gabriel - Vote unique", "A8-0325/2015 -  Mariya Gabriel - Vote unique", "A8-0324/2015 -  Mariya Gabriel - Vote unique", "A8-0353/2015 -  Kostas Chrysogonos - Vote unique", "A8-0357/2015 -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - Vote unique", "A8-0362/2015 -  Marco Zanni - Vote unique", "A8-0354/2015 -  Cecilia Wikstr\u00f6m - Am 1", "A8-0355/2015 -  Cecilia Wikstr\u00f6m - Am 1", "A8-0294/2015 -  Ole Christensen - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0060/2015 -  Goffredo Maria Bettini - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0351/2015 -  Alessandra Mussolini - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0341/2015 - Marek J\u00f3zef Gr\u00f3barczyk - Am 13", "A8-0341/2015 - Marek J\u00f3zef Gr\u00f3barczyk - Am 62", "A8-0341/2015 - Marek J\u00f3zef Gr\u00f3barczyk - Am 63", "A8-0341/2015 - Marek J\u00f3zef Gr\u00f3barczyk - Am 20", "A8-0341/2015 - Marek J\u00f3zef Gr\u00f3barczyk - \u00a7 19", "A8-0341/2015 - Marek J\u00f3zef Gr\u00f3barczyk - Am 21", "A8-0341/2015 - Marek J\u00f3zef Gr\u00f3barczyk - \u00a7 21/1", "A8-0341/2015 - Marek J\u00f3zef Gr\u00f3barczyk - \u00a7 21/2", "A8-0341/2015 - Marek J\u00f3zef Gr\u00f3barczyk - \u00a7 21/3", "A8-0341/2015 - Marek J\u00f3zef Gr\u00f3barczyk - Am 59", "A8-0341/2015 - Marek J\u00f3zef Gr\u00f3barczyk - \u00a7 32", "A8-0341/2015 - Marek J\u00f3zef Gr\u00f3barczyk - Am 65", "A8-0341/2015 - Marek J\u00f3zef Gr\u00f3barczyk - Am 53", "A8-0341/2015 - Marek J\u00f3zef Gr\u00f3barczyk - Am 39", "A8-0341/2015 - Marek J\u00f3zef Gr\u00f3barczyk - \u00a7 134/1", "A8-0341/2015 - Marek J\u00f3zef Gr\u00f3barczyk - \u00a7 134/2", "A8-0341/2015 - Marek J\u00f3zef Gr\u00f3barczyk - Am 73", "A8-0341/2015 - Marek J\u00f3zef Gr\u00f3barczyk - Am 78S", "A8-0341/2015 - Marek J\u00f3zef Gr\u00f3barczyk - Am 79S", "A8-0341/2015 - Marek J\u00f3zef Gr\u00f3barczyk - Am 74", "A8-0341/2015 - Marek J\u00f3zef Gr\u00f3barczyk - Am 80S", "A8-0341/2015 - Marek J\u00f3zef Gr\u00f3barczyk - Am 75", "A8-0341/2015 - Marek J\u00f3zef Gr\u00f3barczyk - Consid\u00e9rant Q/2", "A8-0341/2015 - Marek J\u00f3zef Gr\u00f3barczyk - R\u00e9solution", "A8-0330/2015 -  Peter Eriksson - Am 3", "A8-0330/2015 -  Peter Eriksson - Am 4", "A8-0330/2015 -  Peter Eriksson - Am 5", "A8-0330/2015 -  Peter Eriksson - \u00a7 31/3", "A8-0330/2015 -  Peter Eriksson - R\u00e9solution", "A8-0331/2015 -  Sven Schulze - \u00a7 4/2", "A8-0331/2015 -  Sven Schulze - \u00a7 23/1", "A8-0331/2015 -  Sven Schulze - \u00a7 27/1", "A8-0331/2015 -  Sven Schulze - \u00a7 27/2", "A8-0331/2015 -  Sven Schulze - \u00a7 27/3", "A8-0331/2015 -  Sven Schulze - \u00a7 28/1", "A8-0331/2015 -  Sven Schulze - \u00a7 28/2", "A8-0331/2015 -  Sven Schulze - R\u00e9solution", "A8-0328/2015 -  Gabriel Mato - \u00a7 19/1", "A8-0328/2015 -  Gabriel Mato - \u00a7 19/2", "A8-0328/2015 -  Gabriel Mato - \u00a7 21/2", "A8-0328/2015 -  Gabriel Mato - R\u00e9solution", "B8-1335/2015 - D\u00e9cision - Vote unique", "A8-0334/2015 -  Sander Loones - Vote unique", "A8-0343/2015 -  Roberta Metsola et  Ska Keller - Am 1", "A8-0343/2015 - Roberta Metsola et Ska Keller - r\u00e9solution (LIBE, PETI) ", "A8-0319/2015 -  Karima Delli - \u00a7 1", "A8-0319/2015 -  Karima Delli - \u00a7 5", "A8-0319/2015 -  Karima Delli - \u00a7 8", "A8-0319/2015 -  Karima Delli - \u00a7 9", "A8-0319/2015 -  Karima Delli - \u00a7 17", "A8-0319/2015 -  Karima Delli - \u00a7 18", "A8-0319/2015 -  Karima Delli - \u00a7 20", "A8-0319/2015 -  Karima Delli - \u00a7 25", "A8-0319/2015 -  Karima Delli - \u00a7 28/1", "A8-0319/2015 -  Karima Delli - \u00a7 28/2", "A8-0319/2015 -  Karima Delli - \u00a7 32/1", "A8-0319/2015 -  Karima Delli - \u00a7 32/2", "A8-0319/2015 -  Karima Delli - \u00a7 32/3", "A8-0319/2015 -  Karima Delli - \u00a7 36", "A8-0319/2015 -  Karima Delli - \u00a7 39/1", "A8-0319/2015 -  Karima Delli - \u00a7 39/2", "A8-0319/2015 -  Karima Delli - \u00a7 44/1", "A8-0319/2015 -  Karima Delli - Am 1", "A8-0319/2015 -  Karima Delli - \u00a7 46", "A8-0319/2015 -  Karima Delli - \u00a7 47", "A8-0319/2015 -  Karima Delli - \u00a7 50", "A8-0319/2015 -  Karima Delli - \u00a7 58", "A8-0319/2015 -  Karima Delli - \u00a7 60", "A8-0319/2015 -  Karima Delli - \u00a7 62", "A8-0319/2015 -  Karima Delli - Consid\u00e9rant K", "A8-0319/2015 -  Karima Delli - Consid\u00e9rant M", "A8-0319/2015 -  Karima Delli - Consid\u00e9rant V", "A8-0319/2015 -  Karima Delli - Consid\u00e9rant W/1", "A8-0319/2015 -  Karima Delli - Consid\u00e9rant W/2", "A8-0319/2015 -  Karima Delli - Consid\u00e9rant X/1", "A8-0319/2015 -  Karima Delli - Consid\u00e9rant X/2", "A8-0319/2015 -  Karima Delli - Consid\u00e9rant X/3", "A8-0319/2015 -  Karima Delli - R\u00e9solution", "RC-B8-1263/2015 - R\u00e9solution", "RC-B8-1257/2015 - Am 1", "RC-B8-1257/2015 - Consid\u00e9rant Q", "RC-B8-1257/2015 - R\u00e9solution", "B8-1230/2015 - R\u00e9solution", "B8-1241/2015 - Consid\u00e9rant A", "B8-1241/2015 - Consid\u00e9rant B", "B8-1241/2015 - R\u00e9solution", "RC-B8-1278/2015 - \u00a7 3/1", "RC-B8-1278/2015 - Am 2rev", "RC-B8-1278/2015 - Am 3rev", "RC-B8-1278/2015 - \u00a7 9", "RC-B8-1278/2015 - Am 10rev", "RC-B8-1278/2015 - Am 15rev", "RC-B8-1278/2015 - Am 8rev", "RC-B8-1278/2015 - \u00a7 13", "RC-B8-1278/2015 - Am 4rev", "RC-B8-1278/2015 - Am 5rev/1", "RC-B8-1278/2015 - Am 5rev/2", "RC-B8-1278/2015 - Am 6rev", "RC-B8-1278/2015 - Am 7rev", "RC-B8-1278/2015 - Am 9rev", "RC-B8-1278/2015 - Am 11rev", "RC-B8-1278/2015 - Am 12rev", "RC-B8-1278/2015 - Am 13rev", "RC-B8-1278/2015 - Am 16rev", "RC-B8-1278/2015 - Am 17rev", "RC-B8-1278/2015 - Am 18rev", "RC-B8-1278/2015 - Am 19rev", "RC-B8-1278/2015 - Am 20rev", "RC-B8-1278/2015 - Am 21rev/1", "RC-B8-1278/2015 - Am 22rev", "RC-B8-1278/2015 - Am 23rev", "RC-B8-1278/2015 - Am 25rev/1", "RC-B8-1278/2015 - Am 26rev/1", "RC-B8-1278/2015 - Am 26rev/2", "RC-B8-1278/2015 - Am 27rev", "RC-B8-1278/2015 - Am 28rev", "RC-B8-1278/2015 - Am 29", "RC-B8-1278/2015 - Consid\u00e9rant E", "RC-B8-1278/2015 - Am 1rev", "RC-B8-1278/2015 - R\u00e9solution", "B8-1240/2015 - Am 1/1", "B8-1240/2015 - Am 1/2", "B8-1231/2015 - R\u00e9solution", "A8-0337/2015 -  Eider Gardiazabal Rubial - Vote unique", "A8-0336/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Vote unique", "A8-0335/2015 -  Lefteris Christoforou - Vote unique", "A8-0333/2015 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  G\u00e9rard Deprez - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0317/2015 -  Elisa Ferreira et  Michael Theurer - \u00a7 17", "A8-0317/2015 -  Elisa Ferreira et  Michael Theurer - \u00a7 29/2", "A8-0317/2015 -  Elisa Ferreira et  Michael Theurer - \u00a7 38/1", "A8-0317/2015 -  Elisa Ferreira et  Michael Theurer - \u00a7 38/2", "A8-0317/2015 -  Elisa Ferreira et  Michael Theurer - \u00a7 38/3", "A8-0317/2015 -  Elisa Ferreira et  Michael Theurer - \u00a7 38/4", "A8-0317/2015 -  Elisa Ferreira et  Michael Theurer - \u00a7 56", "A8-0317/2015 -  Elisa Ferreira et  Michael Theurer - Am 9", "A8-0317/2015 -  Elisa Ferreira et  Michael Theurer - Am 10", "A8-0317/2015 -  Elisa Ferreira et  Michael Theurer - \u00a7 90/1", "A8-0317/2015 -  Elisa Ferreira et  Michael Theurer - \u00a7 90/2", "A8-0317/2015 -  Elisa Ferreira et  Michael Theurer - Am 18", "A8-0317/2015 -  Elisa Ferreira et  Michael Theurer - \u00a7 97", "A8-0317/2015 -  Elisa Ferreira et  Michael Theurer - Am 27", "A8-0317/2015 -  Elisa Ferreira et  Michael Theurer - Am 5S", "A8-0317/2015 -  Elisa Ferreira et  Michael Theurer - \u00a7 109", "A8-0317/2015 -  Elisa Ferreira et  Michael Theurer - \u00a7 113/1", "A8-0317/2015 -  Elisa Ferreira et  Michael Theurer - \u00a7 113/2", "A8-0317/2015 -  Elisa Ferreira et  Michael Theurer - \u00a7 114", "A8-0317/2015 -  Elisa Ferreira et  Michael Theurer - \u00a7 116/1", "A8-0317/2015 -  Elisa Ferreira et  Michael Theurer - \u00a7 116/2", "A8-0317/2015 -  Elisa Ferreira et  Michael Theurer - \u00a7 117", "A8-0317/2015 -  Elisa Ferreira et  Michael Theurer - \u00a7 118", "A8-0317/2015 -  Elisa Ferreira et  Michael Theurer - \u00a7 120", "A8-0317/2015 -  Elisa Ferreira et  Michael Theurer - \u00a7 127/2", "A8-0317/2015 -  Elisa Ferreira et  Michael Theurer - \u00a7 139", "A8-0317/2015 -  Elisa Ferreira et  Michael Theurer - \u00a7 143/2", "A8-0317/2015 -  Elisa Ferreira et  Michael Theurer - \u00a7 143/3", "A8-0317/2015 -  Elisa Ferreira et  Michael Theurer - Am 7", "A8-0317/2015 -  Elisa Ferreira et  Michael Theurer - \u00a7 149", "A8-0317/2015 -  Elisa Ferreira et  Michael Theurer - \u00a7 151", "A8-0317/2015 -  Elisa Ferreira et  Michael Theurer - \u00a7 152", "A8-0317/2015 -  Elisa Ferreira et  Michael Theurer - \u00a7 163/1", "A8-0317/2015 -  Elisa Ferreira et  Michael Theurer - \u00a7 163/2", "A8-0317/2015 -  Elisa Ferreira et  Michael Theurer - \u00a7 164", "A8-0317/2015 -  Elisa Ferreira et  Michael Theurer - Am 8", "A8-0317/2015 -  Elisa Ferreira et  Michael Theurer - \u00a7 170", "A8-0317/2015 -  Elisa Ferreira et  Michael Theurer - Am 3", "A8-0317/2015 -  Elisa Ferreira et  Michael Theurer - Am 22", "A8-0317/2015 -  Elisa Ferreira et  Michael Theurer - Am 23", "A8-0317/2015 -  Elisa Ferreira et  Michael Theurer - Am 24", "A8-0317/2015 -  Elisa Ferreira et  Michael Theurer - Am 25", "A8-0317/2015 -  Elisa Ferreira et  Michael Theurer - Am 4S", "A8-0317/2015 -  Elisa Ferreira et  Michael Theurer - Consid\u00e9rant S", "A8-0317/2015 -  Elisa Ferreira et  Michael Theurer - Am 15", "A8-0317/2015 -  Elisa Ferreira et  Michael Theurer - Am 16/1", "A8-0317/2015 -  Elisa Ferreira et  Michael Theurer - Am 26", "A8-0317/2015 -  Elisa Ferreira et  Michael Theurer - R\u00e9solution", "B8-1228/2015 - Am 12", "B8-1228/2015 - Am 6", "B8-1228/2015 - Am 7", "B8-1228/2015 - Am 10", "B8-1228/2015 - R\u00e9solution", "A8-0316/2015 -  Rachida Dati - Am 5", "A8-0316/2015 -  Rachida Dati - Am 22", "A8-0316/2015 -  Rachida Dati - Am 47", "A8-0316/2015 -  Rachida Dati - Am 38", "A8-0316/2015 -  Rachida Dati - Am 48", "A8-0316/2015 -  Rachida Dati - Am 13", "A8-0316/2015 -  Rachida Dati - Am 36", "A8-0316/2015 -  Rachida Dati - \u00a7 16/2", "A8-0316/2015 -  Rachida Dati - \u00a7 17/2", "A8-0316/2015 -  Rachida Dati - Am 25", "A8-0316/2015 -  Rachida Dati - Am 39", "A8-0316/2015 -  Rachida Dati - \u00a7 25/2", "A8-0316/2015 -  Rachida Dati - Am 6", "A8-0316/2015 -  Rachida Dati - \u00a7 31/2", "A8-0316/2015 -  Rachida Dati - \u00a7 32/3", "A8-0316/2015 -  Rachida Dati - Am 30", "A8-0316/2015 -  Rachida Dati - \u00a7 38/1", "A8-0316/2015 -  Rachida Dati - \u00a7 38/2", "A8-0316/2015 -  Rachida Dati - Am 7", "A8-0316/2015 -  Rachida Dati - Am 49", "A8-0316/2015 -  Rachida Dati - Am 8+9", "A8-0316/2015 -  Rachida Dati - Am 37", "A8-0316/2015 -  Rachida Dati - Am 46", "A8-0316/2015 -  Rachida Dati - Am 50/1", "A8-0316/2015 -  Rachida Dati - Am 50/2", "A8-0316/2015 -  Rachida Dati - \u00a7 50/2", "A8-0316/2015 -  Rachida Dati - \u00a7 52", "A8-0316/2015 -  Rachida Dati - Am 40", "A8-0316/2015 -  Rachida Dati - Am 10", "A8-0316/2015 -  Rachida Dati - Am 11", "A8-0316/2015 -  Rachida Dati - Am 12", "A8-0316/2015 -  Rachida Dati - \u00a7 68/2", "A8-0316/2015 -  Rachida Dati - Am 41", "A8-0316/2015 -  Rachida Dati - \u00a7 72", "A8-0316/2015 -  Rachida Dati - Am 21", "A8-0316/2015 -  Rachida Dati - Consid\u00e9rant O/2", "A8-0316/2015 -  Rachida Dati - Consid\u00e9rant T/2", "A8-0316/2015 -  Rachida Dati - Consid\u00e9rant AA/2", "A8-0316/2015 -  Rachida Dati - Am 4", "A8-0316/2015 -  Rachida Dati - R\u00e9solution", "A8-0312/2015 -  Ole Christensen - \u00a7 26/1", "A8-0312/2015 -  Ole Christensen - \u00a7 26/2", "A8-0312/2015 -  Ole Christensen - \u00a7 34/1", "A8-0312/2015 -  Ole Christensen - \u00a7 34/2", "A8-0312/2015 -  Ole Christensen - \u00a7 34/3", "A8-0312/2015 -  Ole Christensen - R\u00e9solution", "A8-0250/2015 -  Claude Moraes - Vote unique", "A8-0251/2015 -  Claude Moraes - Vote unique", "A8-0252/2015 -  Claude Moraes - Vote unique", "A8-0318/2015 -  Carlos Iturgaiz - Vote unique", "A8-0045/2016 -  Roberto Gualtieri - Vote unique", "RC-B8-0083/2016 - R\u00e9solution", "A8-0183/2016 -  Bart Staes - nomination de Rimantas \u0160ad\u017eius", "Ordre des travaux - Retrait de la discussion commune sur le trait\u00e9 de Lisbonne", "A8-0194/2015 -  Eduard Kukan - Am 1/1", "RC-B8-1260/2016 - Am 2", "RC-B8-1260/2016 - Am 5", "RC-B8-1260/2016 - Am 1", "A8-0296/2016 -  Emmanuel Maurel - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0011/2016 -  Brian Hayes - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "B8-1123/2016", "RC-B8-1249/2016 - Am 1", "RC-B8-1249/2016 - Am 2", "RC-B8-1249/2016 - \u00a7 8/2", "Nomination d'un membre de la Commission europ\u00e9enne - Julian King", " (Vote au scrutin secret (article 180 bis, paragraphe 1, du r\u00e8glement)) - nomination", "A8-0342/2017 -  Indrek Tarand - Baudilio Tom\u00e9 Muguruza", "A8-0341/2017 -  Indrek Tarand - Bettina Jakobsen", "A8-0343/2017 -  Indrek Tarand - Jo\u00e3o Alexandre Tavares Gon\u00e7alves de Figueiredo", "A8-0344/2017 -  Indrek Tarand - Iliana Ivanova", "A8-0393/2017 -  Roberto Gualtieri - Renouvellement du mandat d'Elke K\u00f6nig", "Proposition de d\u00e9cision:  (Vote au scrutin secret (article 180 bis, paragraphe 2, du r\u00e8glement))", "\u00c9lection d'un vice-pr\u00e9sident du Parlement europ\u00e9en (en remplacement de Ryszard Czarnecki)", "A8-0027/2018 -  Indrek Tarand - Candidature de A. Turtelboom", "A8-0030/2018 -  Roberto Gualtieri - Nomination de B. Jazbec", "A8-0056/2018 -  Roberto Gualtieri - Nomination de Luis de Guindos", " -  Roberto Gualtieri - Nomination de Luis de Guindos", " -  Indrek Tarand - Candidature de A. Turtelboom", " -  Roberto Gualtieri - Nomination de B. Jazbec", " - candidature de Rachida Dati", "B8-0219/2018 - candidature de Rachida Dati", " -  Roberto Gualtieri - Nomination d'Andrea Enria", " -  Richard Corbett - Am 20/2", "A8-0315/2015 -  Werner Langen - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0310/2015 -  In\u00eas Cristina Zuber - \u00a7 3/2", "A8-0310/2015 -  In\u00eas Cristina Zuber - \u00a7 3/3", "A8-0310/2015 -  In\u00eas Cristina Zuber - \u00a7 44/2", "A8-0310/2015 -  In\u00eas Cristina Zuber - \u00a7 47/1", "A8-0310/2015 -  In\u00eas Cristina Zuber - \u00a7 47/2", "A8-0310/2015 -  In\u00eas Cristina Zuber - Consid\u00e9rant D/2", "A8-0310/2015 -  In\u00eas Cristina Zuber - Consid\u00e9rant G/2", "A8-0310/2015 -  In\u00eas Cristina Zuber - R\u00e9solution de la commission EMPL", "A8-0314/2015 -  Terry Reintke - \u00a7 6/1", "A8-0314/2015 -  Terry Reintke - \u00a7 11", "A8-0314/2015 -  Terry Reintke - \u00a7 17", "A8-0314/2015 -  Terry Reintke - \u00a7 26", "A8-0314/2015 -  Terry Reintke - R\u00e9solution", "A8-0308/2015 -  Paavo V\u00e4yrynen - \u00a7 6", "A8-0308/2015 -  Paavo V\u00e4yrynen - \u00a7 13/1", "A8-0308/2015 -  Paavo V\u00e4yrynen - \u00a7 14/1", "A8-0308/2015 -  Paavo V\u00e4yrynen - \u00a7 14/2", "A8-0308/2015 -  Paavo V\u00e4yrynen - \u00a7 14/3", "A8-0308/2015 -  Paavo V\u00e4yrynen - \u00a7 16/2", "A8-0308/2015 -  Paavo V\u00e4yrynen - R\u00e9solution", "A8-0010/2016 -  Jaros\u0142aw Wa\u0142\u0119sa - Vote unique", "A8-0067/2016 -  Marco Affronte - Vote unique", "A8-0072/2016 -  Dieter-Lebrecht Koch - Vote unique", "A8-0063/2016 -  Peter Simon - Vote unique", "A8-0070/2016 -  Claude Moraes - Vote unique", "A8-0042/2016 -  Norica Nicolai - Vote unique", "A8-0288/2015 -  Michel Dantin - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0066/2016 -  Roberta Metsola et  Kashetu Kyenge - Am 1", "A8-0066/2016 -  Roberta Metsola et  Kashetu Kyenge - Am 2", "A8-0066/2016 -  Roberta Metsola et  Kashetu Kyenge - Am 3", "A8-0066/2016 -  Roberta Metsola et  Kashetu Kyenge - \u00a7 23", "A8-0066/2016 -  Roberta Metsola et  Kashetu Kyenge - \u00a7 38", "A8-0066/2016 -  Roberta Metsola et  Kashetu Kyenge - \u00a7 46", "A8-0066/2016 -  Roberta Metsola et  Kashetu Kyenge - Am 27", "A8-0066/2016 -  Roberta Metsola et  Kashetu Kyenge - Am 4", "A8-0066/2016 -  Roberta Metsola et  Kashetu Kyenge - Am 5", "A8-0066/2016 -  Roberta Metsola et  Kashetu Kyenge - Am 6", "A8-0066/2016 -  Roberta Metsola et  Kashetu Kyenge - \u00a7 80", "A8-0066/2016 -  Roberta Metsola et  Kashetu Kyenge - Am 7", "A8-0066/2016 -  Roberta Metsola et  Kashetu Kyenge - Am 34", "A8-0066/2016 -  Roberta Metsola et  Kashetu Kyenge - Am 35", "A8-0066/2016 -  Roberta Metsola et  Kashetu Kyenge - Am 8", "A8-0066/2016 -  Roberta Metsola et  Kashetu Kyenge - Am 38", "A8-0066/2016 -  Roberta Metsola et  Kashetu Kyenge - \u00a7 123", "A8-0066/2016 -  Roberta Metsola et  Kashetu Kyenge - Am 21", "A8-0066/2016 -  Roberta Metsola et  Kashetu Kyenge - Am 22", "A8-0066/2016 -  Roberta Metsola et  Kashetu Kyenge - Am 23", "A8-0066/2016 -  Roberta Metsola et  Kashetu Kyenge - R\u00e9solution", "A8-0301/2015 -  Sajjad Karim - R\u00e9solution", "A8-0208/2015 -  Sylvia-Yvonne Kaufmann - R\u00e9solution", "A8-0278/2015 -  Anneleen Van Bossuyt - \u00a7 3", "A8-0278/2015 -  Anneleen Van Bossuyt - \u00a7 16", "A8-0278/2015 -  Anneleen Van Bossuyt - \u00a7 27", "A8-0278/2015 -  Anneleen Van Bossuyt - \u00a7 28", "A8-0278/2015 -  Anneleen Van Bossuyt - \u00a7 29", "A8-0278/2015 -  Anneleen Van Bossuyt - \u00a7 35", "A8-0278/2015 -  Anneleen Van Bossuyt - \u00a7 65/1", "A8-0278/2015 -  Anneleen Van Bossuyt - \u00a7 65/2", "A8-0278/2015 -  Anneleen Van Bossuyt - \u00a7 68", "A8-0278/2015 -  Anneleen Van Bossuyt - R\u00e9solution", "A8-0021/2016 -  Damian Dr\u0103ghici - Am 1", "A8-0021/2016 -  Damian Dr\u0103ghici - \u00a7 4", "A8-0021/2016 -  Damian Dr\u0103ghici - \u00a7 13", "A8-0021/2016 -  Damian Dr\u0103ghici - \u00a7 22", "A8-0021/2016 -  Damian Dr\u0103ghici - \u00a7 45/2", "A8-0021/2016 -  Damian Dr\u0103ghici - R\u00e9solution de la commission CULT", "A8-0049/2016 -  Ernest Maragall - \u00a7 2", "A8-0049/2016 -  Ernest Maragall - \u00a7 4", "A8-0049/2016 -  Ernest Maragall - Am 1", "A8-0049/2016 -  Ernest Maragall - \u00a7 20/2", "A8-0049/2016 -  Ernest Maragall - \u00a7 27", "A8-0049/2016 -  Ernest Maragall - \u00a7 60/1", "A8-0049/2016 -  Ernest Maragall - \u00a7 60/2", "A8-0049/2016 -  Ernest Maragall - \u00a7 62", "A8-0049/2016 -  Ernest Maragall - \u00a7 65", "A8-0049/2016 -  Ernest Maragall - R\u00e9solution", "A8-0027/2016 -  Sylvie Goulard - R\u00e9solution", "A8-0044/2016 -  Ru\u017ea Toma\u0161i\u0107 - R\u00e9solution", "A8-0052/2016 -  Linn\u00e9a Engstr\u00f6m - R\u00e9solution", "RC-B8-0337/2016 - Am 5", "RC-B8-0337/2016 - Am 3", "RC-B8-0338/2016 - R\u00e9solution", "A8-0013/2016 -  Marielle de Sarnez - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0046/2016 -  Fran\u00e7oise Grosset\u00eate - Am 74/2", "A8-0046/2016 -  Fran\u00e7oise Grosset\u00eate - Am 74/4", "A8-0046/2016 -  Fran\u00e7oise Grosset\u00eate - Am 291", "A8-0046/2016 -  Fran\u00e7oise Grosset\u00eate - Am 111/2", "A8-0046/2016 -  Fran\u00e7oise Grosset\u00eate - Am 113/2", "A8-0046/2016 -  Fran\u00e7oise Grosset\u00eate - Am 293", "A8-0046/2016 -  Fran\u00e7oise Grosset\u00eate - Am 117/2", "A8-0046/2016 -  Fran\u00e7oise Grosset\u00eate - Am 131", "A8-0046/2016 -  Fran\u00e7oise Grosset\u00eate - Am 299", "A8-0046/2016 -  Fran\u00e7oise Grosset\u00eate - Am 300", "A8-0046/2016 -  Fran\u00e7oise Grosset\u00eate - Am 301", "A8-0046/2016 -  Fran\u00e7oise Grosset\u00eate - Am 318", "A8-0046/2016 -  Fran\u00e7oise Grosset\u00eate - Am 319", "A8-0046/2016 -  Fran\u00e7oise Grosset\u00eate - Am 321", "A8-0046/2016 -  Fran\u00e7oise Grosset\u00eate - Am 322", "A8-0046/2016 -  Fran\u00e7oise Grosset\u00eate - Am 151", "A8-0046/2016 -  Fran\u00e7oise Grosset\u00eate - Am 302", "A8-0046/2016 -  Fran\u00e7oise Grosset\u00eate - Am 317", "A8-0046/2016 -  Fran\u00e7oise Grosset\u00eate - Am 226", "A8-0046/2016 -  Fran\u00e7oise Grosset\u00eate - Am 227", "A8-0046/2016 -  Fran\u00e7oise Grosset\u00eate - Am 230 PC - Art. 108, \u00a71", "A8-0046/2016 -  Fran\u00e7oise Grosset\u00eate - Am 230 PC - Art. 108, reste", "A8-0046/2016 -  Fran\u00e7oise Grosset\u00eate - Am 254", "A8-0046/2016 -  Fran\u00e7oise Grosset\u00eate - Am 273", "A8-0046/2016 -  Fran\u00e7oise Grosset\u00eate - Am 278", "A8-0046/2016 -  Fran\u00e7oise Grosset\u00eate - Am 305", "A8-0046/2016 -  Fran\u00e7oise Grosset\u00eate - Am 307", "A8-0046/2016 -  Fran\u00e7oise Grosset\u00eate - Am 314", "A8-0046/2016 -  Fran\u00e7oise Grosset\u00eate - Renvoi en commission", "A8-0035/2016 -  Claudiu Ciprian T\u0103n\u0103sescu - Renvoi en commission", "RC-B8-0318/2016 - \u00a7 6/2", "B8-0310/2016 - \u00a7 1/2", "B8-0310/2016 - \u00a7 2/2", "B8-0310/2016 - Am 13", "B8-0310/2016 - Am 14", "B8-0310/2016 - Am 17S", "B8-0309/2016 - \u00a7 33/2", "A8-0033/2016 -  Roberto Gualtieri - \u00a7 64", "A8-0033/2016 -  Roberto Gualtieri - \u00a7 65", "A8-0033/2016 -  Roberto Gualtieri - \u00a7 66", "A8-0033/2016 -  Roberto Gualtieri - R\u00e9solution", "A8-0037/2016 -  Laura Ferrara - Vote unique", "A8-0038/2016 -  Laura Ferrara - Vote unique", "A8-0047/2016 -  Miguel Viegas - Vote unique", "A8-0020/2015 -  Caterina Chinnici - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0036/2016 -  Jens Geier - Am 26", "A8-0036/2016 -  Jens Geier - Am 29", "A8-0036/2016 -  Jens Geier - Am 30", "A8-0036/2016 -  Jens Geier - Am 8", "A8-0036/2016 -  Jens Geier - Am 32/1", "A8-0036/2016 -  Jens Geier - Am 35", "A8-0036/2016 -  Jens Geier - Am 38S", "A8-0036/2016 -  Jens Geier - Am 13", "A8-0036/2016 -  Jens Geier - Am 15", "A8-0036/2016 -  Jens Geier - Am 16", "A8-0036/2016 -  Jens Geier - Am 22", "A8-0036/2016 -  Jens Geier - Am 40", "A8-0036/2016 -  Jens Geier - Am 41/1", "A8-0036/2016 -  Jens Geier - Am 41/2", "A8-0036/2016 -  Jens Geier - Am 23S", "A8-0036/2016 -  Jens Geier - Am 42", "A8-0036/2016 -  Jens Geier - Am 18", "A8-0036/2016 -  Jens Geier - Am 19", "A8-0036/2016 -  Jens Geier - Am 2", "A8-0036/2016 -  Jens Geier - Am 4", "A8-0036/2016 -  Jens Geier - Am 3", "A8-0036/2016 -  Jens Geier - Am 24/1", "A8-0036/2016 -  Jens Geier - R\u00e9solution", "A8-0039/2016 -  Danuta Maria H\u00fcbner - \u00a7 7/2", "A8-0039/2016 -  Danuta Maria H\u00fcbner - d\u00e9cision", "B8-0311/2016 - \u00a7 5/1", "B8-0311/2016 - \u00a7 5/2", "B8-0311/2016 - \u00a7 10", "B8-0311/2016 - \u00a7 11", "B8-0311/2016 - \u00a7 12", "B8-0311/2016 - Am 5", "RC-B8-0312/2016 - \u00a7 11", "RC-B8-0312/2016 - Am 3", "RC-B8-0312/2016 - \u00a7 14", "A8-0041/2016 -  Jasenko Selimovic - Am 1", "A8-0006/2016 -  Marc Tarabella - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0023/2016 -  Knut Fleckenstein - Am 148", "A8-0023/2016 -  Knut Fleckenstein - Am 41", "A8-0023/2016 -  Knut Fleckenstein - Am 146", "A8-0023/2016 -  Knut Fleckenstein - Am 139", "A8-0023/2016 -  Knut Fleckenstein - Am 150", "A8-0023/2016 -  Knut Fleckenstein - Am 137", "A8-0023/2016 -  Knut Fleckenstein - Am 142", "A8-0023/2016 -  Knut Fleckenstein - Am 154", "A8-0023/2016 -  Knut Fleckenstein - Am 151", "A8-0023/2016 -  Knut Fleckenstein - Am 152", "A8-0023/2016 -  Knut Fleckenstein - Am 143=147", "A8-0023/2016 -  Knut Fleckenstein - Am 156", "A8-0023/2016 -  Knut Fleckenstein - Am 149", "A8-0023/2016 -  Knut Fleckenstein - Proposition modifi\u00e9e", "A8-0023/2016 -  Knut Fleckenstein - Report du vote", "A8-0313/2015 -  Roberto Gualtieri - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0026/2016 -  Benedek J\u00e1vor - \u00a7 26/1", "A8-0026/2016 -  Benedek J\u00e1vor - \u00a7 26/2", "A8-0026/2016 -  Benedek J\u00e1vor - \u00a7 31/1", "A8-0026/2016 -  Benedek J\u00e1vor - \u00a7 31/2", "A8-0026/2016 -  Benedek J\u00e1vor - \u00a7 31/3", "A8-0026/2016 -  Benedek J\u00e1vor - \u00a7 48/1", "A8-0026/2016 -  Benedek J\u00e1vor - \u00a7 48/2", "A8-0026/2016 -  Benedek J\u00e1vor - Am 6S", "A8-0026/2016 -  Benedek J\u00e1vor - Am 7S", "A8-0026/2016 -  Benedek J\u00e1vor - \u00a7 76", "A8-0026/2016 -  Benedek J\u00e1vor - R\u00e9solution", "A8-0034/2016 -  Angelika Mlinar - \u00a7 7/1", "A8-0034/2016 -  Angelika Mlinar - \u00a7 11", "A8-0034/2016 -  Angelika Mlinar - \u00a7 14/2", "A8-0034/2016 -  Angelika Mlinar - \u00a7 21", "A8-0034/2016 -  Angelika Mlinar - \u00a7 23", "A8-0034/2016 -  Angelika Mlinar - \u00a7 26/1", "A8-0034/2016 -  Angelika Mlinar - \u00a7 29/1", "A8-0034/2016 -  Angelika Mlinar - \u00a7 29/2", "A8-0034/2016 -  Angelika Mlinar - \u00a7 32", "A8-0034/2016 -  Angelika Mlinar - \u00a7 36", "A8-0034/2016 -  Angelika Mlinar - Consid\u00e9rant A", "A8-0034/2016 -  Angelika Mlinar - Consid\u00e9rant B", "A8-0034/2016 -  Angelika Mlinar - Consid\u00e9rant C", "A8-0034/2016 -  Angelika Mlinar - Consid\u00e9rant E/1", "A8-0034/2016 -  Angelika Mlinar - Consid\u00e9rant E/2", "A8-0034/2016 -  Angelika Mlinar - Consid\u00e9rant F", "A8-0034/2016 -  Angelika Mlinar - Consid\u00e9rant W", "A8-0034/2016 -  Angelika Mlinar - R\u00e9solution de la commission FEMM", "A8-0024/2016 -  Mary Honeyball - \u00a7 1/2", "A8-0024/2016 -  Mary Honeyball - \u00a7 1/3", "A8-0024/2016 -  Mary Honeyball - \u00a7 2/3", "A8-0024/2016 -  Mary Honeyball - \u00a7 5", "A8-0024/2016 -  Mary Honeyball - \u00a7 7/2", "A8-0024/2016 -  Mary Honeyball - \u00a7 10", "A8-0024/2016 -  Mary Honeyball - \u00a7 12/3", "A8-0024/2016 -  Mary Honeyball - \u00a7 12/5", "A8-0024/2016 -  Mary Honeyball - \u00a7 18/1", "A8-0024/2016 -  Mary Honeyball - \u00a7 31/1", "A8-0024/2016 -  Mary Honeyball - \u00a7 31/2", "A8-0024/2016 -  Mary Honeyball - \u00a7 33/2", "A8-0024/2016 -  Mary Honeyball - \u00a7 36/2", "A8-0024/2016 -  Mary Honeyball - \u00a7 37", "A8-0024/2016 -  Mary Honeyball - \u00a7 39/2", "A8-0024/2016 -  Mary Honeyball - \u00a7 43/2", "A8-0024/2016 -  Mary Honeyball - \u00a7 54/1", "A8-0024/2016 -  Mary Honeyball - \u00a7 54/2", "A8-0024/2016 -  Mary Honeyball - \u00a7 60", "A8-0024/2016 -  Mary Honeyball - \u00a7 61/1", "A8-0024/2016 -  Mary Honeyball - \u00a7 61/2", "A8-0024/2016 -  Mary Honeyball - \u00a7 61/3", "A8-0024/2016 -  Mary Honeyball - Consid\u00e9rant C/2", "A8-0024/2016 -  Mary Honeyball - R\u00e9solution de la commission FEMM", "Ordre du jour du mardi - demande du groupe ECR", "Ordre du jour du mardi - demande du groupe Verts/ALE", "Ordre du jour du jeudi - demande du groupe GUE/NGL", "A8-0018/2016 -  Viktor Uspaskich - Approbation", "A8-0025/2016 -  Cora van Nieuwenhuizen - Vote unique", "A8-0019/2016 -  Tom\u00e1\u0161 Zdechovsk\u00fd - Vote unique", "A8-0224/2015 -  Heinz K. Becker - Am 181=183=", "A8-0224/2015 -  Heinz K. Becker - Am 178", "A8-0224/2015 -  Heinz K. Becker - Am 179S", "A8-0224/2015 -  Heinz K. Becker - Am 180S", "A8-0224/2015 -  Heinz K. Becker - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0013/2016 -  Marielle de Sarnez - Am 16", "A8-0013/2016 -  Marielle de Sarnez - Am 5=12=", "A8-0013/2016 -  Marielle de Sarnez - Am 7=14=", "A8-0013/2016 -  Marielle de Sarnez - Am 10", "A8-0013/2016 -  Marielle de Sarnez - Proposition modifi\u00e9e", "A8-0029/2016 -  Tom\u00e1\u0161 Zdechovsk\u00fd - R\u00e9solution", "A8-0030/2016 -  Maria Jo\u00e3o Rodrigues - Am 6", "A8-0030/2016 -  Maria Jo\u00e3o Rodrigues - Am 4", "A8-0030/2016 -  Maria Jo\u00e3o Rodrigues - Am 5", "A8-0030/2016 -  Maria Jo\u00e3o Rodrigues - Am 12", "A8-0030/2016 -  Maria Jo\u00e3o Rodrigues - Am 7", "A8-0030/2016 -  Maria Jo\u00e3o Rodrigues - Am 13", "A8-0030/2016 -  Maria Jo\u00e3o Rodrigues - Am 15", "A8-0030/2016 -  Maria Jo\u00e3o Rodrigues - Am 8", "A8-0030/2016 -  Maria Jo\u00e3o Rodrigues - Am 16", "A8-0030/2016 -  Maria Jo\u00e3o Rodrigues - Am 30", "A8-0030/2016 -  Maria Jo\u00e3o Rodrigues - Am 33", "A8-0030/2016 -  Maria Jo\u00e3o Rodrigues - Am 9", "A8-0030/2016 -  Maria Jo\u00e3o Rodrigues - \u00a7 21/2", "A8-0030/2016 -  Maria Jo\u00e3o Rodrigues - Am 3", "A8-0030/2016 -  Maria Jo\u00e3o Rodrigues - Am 10", "A8-0030/2016 -  Maria Jo\u00e3o Rodrigues - Am 19", "A8-0030/2016 -  Maria Jo\u00e3o Rodrigues - Am 1", "A8-0030/2016 -  Maria Jo\u00e3o Rodrigues - Am 2", "A8-0030/2016 -  Maria Jo\u00e3o Rodrigues - Am 20", "A8-0030/2016 -  Maria Jo\u00e3o Rodrigues - \u00a7 28/1", "A8-0030/2016 -  Maria Jo\u00e3o Rodrigues - \u00a7 28/2", "A8-0030/2016 -  Maria Jo\u00e3o Rodrigues - \u00a7 28/3", "A8-0030/2016 -  Maria Jo\u00e3o Rodrigues - Am 21", "A8-0030/2016 -  Maria Jo\u00e3o Rodrigues - Am 22", "A8-0030/2016 -  Maria Jo\u00e3o Rodrigues - Am 37", "A8-0030/2016 -  Maria Jo\u00e3o Rodrigues - Am 38", "A8-0030/2016 -  Maria Jo\u00e3o Rodrigues - Am 40", "A8-0030/2016 -  Maria Jo\u00e3o Rodrigues - \u00a7 47/2", "A8-0030/2016 -  Maria Jo\u00e3o Rodrigues - R\u00e9solution", "A8-0031/2016 -  Sofia Ribeiro - \u00a7 3", "A8-0031/2016 -  Sofia Ribeiro - \u00a7 14/5", "A8-0031/2016 -  Sofia Ribeiro - \u00a7 19", "A8-0031/2016 -  Sofia Ribeiro - \u00a7 20/2", "A8-0031/2016 -  Sofia Ribeiro - \u00a7 42/1", "A8-0031/2016 -  Sofia Ribeiro - \u00a7 62", "A8-0031/2016 -  Sofia Ribeiro - \u00a7 63", "A8-0031/2016 -  Sofia Ribeiro - \u00a7 64/1", "A8-0031/2016 -  Sofia Ribeiro - \u00a7 64/2", "A8-0031/2016 -  Sofia Ribeiro - \u00a7 64/3", "A8-0031/2016 -  Sofia Ribeiro - \u00a7 64/4", "A8-0031/2016 -  Sofia Ribeiro - \u00a7 70", "A8-0031/2016 -  Sofia Ribeiro - R\u00e9solution", "A8-0017/2016 -  Catherine Stihler - Am 1", "A8-0017/2016 -  Catherine Stihler - Am 2", "A8-0017/2016 -  Catherine Stihler - Am 3", "A8-0017/2016 -  Catherine Stihler - R\u00e9solution", "B8-0255/2016 - Am 3", "B8-0255/2016 - \u00a7 59/2", "B8-0255/2016 - R\u00e9solution", "A8-0020/2016 -  Soledad Cabez\u00f3n Ruiz - R\u00e9solution", "A8-0012/2016 -  Notis Marias - Am 12", "A8-0012/2016 -  Notis Marias - Am 10", "A8-0012/2016 -  Notis Marias - R\u00e9solution", "B8-0250/2016 - Am 8", "B8-0250/2016 - Am 9", "B8-0250/2016 - Am 2", "B8-0250/2016 - Am 1", "B8-0250/2016 - Am 3/1", "B8-0250/2016 - Am 10", "B8-0250/2016 - Am 11", "B8-0250/2016 - Am 4", "B8-0250/2016 - Am 6", "B8-0250/2016 - Am 7", "B8-0250/2016 - R\u00e9solution", "RC-B8-0151/2016 - \u00a7 6", "RC-B8-0151/2016 - Am 1", "RC-B8-0151/2016 - Consid\u00e9rant N/1", "RC-B8-0151/2016 - Consid\u00e9rant N/2", "RC-B8-0151/2016 - R\u00e9solution", "RC-B8-0173/2016 - R\u00e9solution", "RC-B8-0175/2016 - Am 1", "B8-0166/2016 - Am 2", "B8-0166/2016 - R\u00e9solution", "B8-0167/2016 - Am 2", "B8-0167/2016 - R\u00e9solution", "RC-B8-0146/2016 - \u00a7 6/2", "RC-B8-0146/2016 - \u00a7 11/1", "RC-B8-0146/2016 - \u00a7 11/2", "RC-B8-0146/2016 - \u00a7 12", "RC-B8-0146/2016 - Am 1", "RC-B8-0146/2016 - R\u00e9solution", "B8-0165/2016 - Am 1", "RC-B8-0149/2016 - \u00a7 10", "A8-0364/2015 -  Helmut Scholz - Vote unique", "A8-0365/2015 -  Gabrielius Landsbergis - Vote unique", "B8-0133/2016 - Am 3", "B8-0133/2016 - Am 2", "B8-0133/2016 - R\u00e9solution", "B8-0134/2016 - Am 3", "B8-0134/2016 - Am 2", "B8-0134/2016 - R\u00e9solution", "B8-0135/2016 - Am 3", "B8-0135/2016 - Am 2", "B8-0135/2016 - R\u00e9solution", "B8-0040/2016 - R\u00e9solution", "A8-0009/2016 -  Viviane Reding - Am 20rev", "A8-0009/2016 -  Viviane Reding - Am 66", "A8-0009/2016 -  Viviane Reding - Am 22", "A8-0009/2016 -  Viviane Reding - Am 23", "A8-0009/2016 -  Viviane Reding - Am 3=25", "A8-0009/2016 -  Viviane Reding - Am 26", "A8-0009/2016 -  Viviane Reding - Am 65", "A8-0009/2016 -  Viviane Reding - Am 29", "A8-0009/2016 -  Viviane Reding - Am 31", "A8-0009/2016 -  Viviane Reding - Am 54", "A8-0009/2016 -  Viviane Reding - Am 36", "A8-0009/2016 -  Viviane Reding - Am 37", "A8-0009/2016 -  Viviane Reding - Am 38", "A8-0009/2016 -  Viviane Reding - Am 39", "A8-0009/2016 -  Viviane Reding - Am 40", "A8-0009/2016 -  Viviane Reding - Am 41", "A8-0009/2016 -  Viviane Reding - Am 42", "A8-0009/2016 -  Viviane Reding - Am 44", "A8-0009/2016 -  Viviane Reding - Am 45", "A8-0009/2016 -  Viviane Reding - Am 46", "A8-0009/2016 -  Viviane Reding - Am 50", "A8-0009/2016 -  Viviane Reding - Am 53", "A8-0009/2016 -  Viviane Reding - Am 52", "A8-0009/2016 -  Viviane Reding - Am 13", "A8-0009/2016 -  Viviane Reding - Am 1", "A8-0009/2016 -  Viviane Reding - R\u00e9solution", "B8-0150/2016 - \u00a7 1", "B8-0150/2016 - \u00a7 2", "B8-0150/2016 - Am 2S", "B8-0150/2016 - \u00a7 4/2", "B8-0150/2016 - Am 5", "B8-0150/2016 - Am 6", "B8-0150/2016 - Consid\u00e9rant A", "B8-0150/2016 - Consid\u00e9rant F", "B8-0150/2016 - Am 1", "B8-0150/2016 - R\u00e9solution", "A8-0359/2015 -  Heidi Hautala - Vote unique", "A8-0002/2016 -  Giovanni La Via - approbation", "A8-0001/2016 -  Giovanni La Via - approbation", "A8-0007/2016 -  Sylvia-Yvonne Kaufmann - Vote unique", "A8-0008/2016 -  Nathalie Griesbeck - Vote unique", "A8-0172/2015 -  Georgi Pirinski - Am 64S", "A8-0172/2015 -  Georgi Pirinski - Am 63", "A8-0172/2015 -  Georgi Pirinski - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0003/2016 -  Mark Demesmaeker - \u00a7 80/2", "A8-0003/2016 -  Mark Demesmaeker - \u00a7 81/1", "A8-0003/2016 -  Mark Demesmaeker - \u00a7 81/2", "A8-0003/2016 -  Mark Demesmaeker - \u00a7 82", "A8-0003/2016 -  Mark Demesmaeker - \u00a7 88", "A8-0003/2016 -  Mark Demesmaeker - R\u00e9solution", "Modification de l'ordre du jour, mardi - demande GUE/NGL", "A8-0372/2015 -  Ulrike Lunacek - approbation", "RC-B8-0068/2016 - Am 5", "RC-B8-0068/2016 - Am 14", "RC-B8-0068/2016 - Am 17", "RC-B8-0068/2016 - \u00a7 44", "RC-B8-0068/2016 - Am 2", "RC-B8-0043/2016 - Am 1", "RC-B8-0043/2016 - \u00a7 8", "RC-B8-0043/2016 - \u00a7 11", "RC-B8-0043/2016 - \u00a7 12", "RC-B8-0043/2016 - \u00a7 18", "RC-B8-0043/2016 - Consid\u00e9rant H/1", "RC-B8-0043/2016 - Consid\u00e9rant H/2", "RC-B8-0043/2016 - Consid\u00e9rant H/3", "RC-B8-0043/2016 - R\u00e9solution", "RC-B8-0050/2016 - \u00a7 29/2", "RC-B8-0050/2016 - \u00a7 31/2", "RC-B8-0050/2016 - \u00a7 31/3", "RC-B8-0050/2016 - \u00a7 32/2", "RC-B8-0050/2016 - \u00a7 34", "RC-B8-0050/2016 - \u00a7 38/1", "RC-B8-0050/2016 - \u00a7 38/2", "RC-B8-0050/2016 - \u00a7 45/1", "RC-B8-0050/2016 - \u00a7 45/2", "RC-B8-0050/2016 - \u00a7 46", "RC-B8-0050/2016 - \u00a7 86", "RC-B8-0050/2016 - \u00a7 89", "RC-B8-0050/2016 - R\u00e9solution", "A8-0361/2015 -  Lidia Joanna Geringer de Oedenberg - \u00a7 12", "A8-0361/2015 -  Lidia Joanna Geringer de Oedenberg - \u00a7 21/1", "A8-0361/2015 -  Lidia Joanna Geringer de Oedenberg - \u00a7 21/2", "A8-0361/2015 -  Lidia Joanna Geringer de Oedenberg - \u00a7 23/1", "A8-0361/2015 -  Lidia Joanna Geringer de Oedenberg - \u00a7 23/2", "A8-0361/2015 -  Lidia Joanna Geringer de Oedenberg - \u00a7 24/1", "A8-0361/2015 -  Lidia Joanna Geringer de Oedenberg - \u00a7 24/2", "A8-0361/2015 -  Lidia Joanna Geringer de Oedenberg - R\u00e9solution", "A8-0370/2015 -  Claude Moraes - Vote unique", "A8-0133/2015 -  Nathalie Griesbeck - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0148/2015 -  Vicky Ford - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0147/2015 -  Catherine Stihler - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0063/2015 -  Antonio L\u00f3pez-Ist\u00fariz White - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "B8-0044/2016 - R\u00e9solution", "B8-0067/2016 - Am 2", "B8-0067/2016 - Am 1", "B8-0067/2016 - R\u00e9solution", "A8-0367/2015 -  Gabriel Mato - Am 41", "A8-0368/2015 -  Werner Langen - \u00a7 63/2", "A8-0368/2015 -  Werner Langen - \u00a7 76/3", "A8-0368/2015 -  Werner Langen - \u00a7 81/2", "A8-0368/2015 -  Werner Langen - \u00a7 89", "A8-0368/2015 -  Werner Langen - R\u00e9solution", "A8-0373/2015 -  Julie Ward - R\u00e9solution de la commission CULT", "A8-0360/2015 -  Burkhard Balz - R\u00e9solution", "A8-0369/2015 -  Barbara Matera - \u00a7 22", "A8-0369/2015 -  Barbara Matera - R\u00e9solution", "A8-0366/2015 -  Marek Plura - R\u00e9solution", "A8-0371/2015 -  Kaja Kallas et  Evelyne Gebhardt - \u00a7 34/2", "A8-0371/2015 -  Kaja Kallas et  Evelyne Gebhardt - \u00a7 47/2", "A8-0371/2015 -  Kaja Kallas et  Evelyne Gebhardt - \u00a7 59/2", "A8-0371/2015 -  Kaja Kallas et  Evelyne Gebhardt - \u00a7 62/2", "A8-0371/2015 -  Kaja Kallas et  Evelyne Gebhardt - \u00a7 64/1", "A8-0371/2015 -  Kaja Kallas et  Evelyne Gebhardt - Am 23", "A8-0371/2015 -  Kaja Kallas et  Evelyne Gebhardt - \u00a7 65", "A8-0371/2015 -  Kaja Kallas et  Evelyne Gebhardt - \u00a7 67", "A8-0371/2015 -  Kaja Kallas et  Evelyne Gebhardt - \u00a7 68", "A8-0371/2015 -  Kaja Kallas et  Evelyne Gebhardt - R\u00e9solution", "A8-0248/2015 -  Timothy Kirkhope - Am 55", "A8-0248/2015 -  Timothy Kirkhope - Am 53PC = Bloc 1", "A8-0248/2015 -  Timothy Kirkhope - Am 53PC Art 2", "A8-0248/2015 -  Timothy Kirkhope - Am 53PC Art 3.3", "A8-0248/2015 -  Timothy Kirkhope - Am 53PC Art 3.9", "A8-0248/2015 -  Timothy Kirkhope - Am 59", "A8-0248/2015 -  Timothy Kirkhope - Am 53PC Art 6 \u00a71", "A8-0248/2015 -  Timothy Kirkhope - Am 53PC Art 6 \u00a79/1", "A8-0248/2015 -  Timothy Kirkhope - Am 53PC Art 6 \u00a79/2", "A8-0248/2015 -  Timothy Kirkhope - Am 53PC Art 8 \u00a71/1", "A8-0248/2015 -  Timothy Kirkhope - Am 53PC Art 8 \u00a71/2", "A8-0248/2015 -  Timothy Kirkhope - Am 54", "A8-0248/2015 -  Timothy Kirkhope - Am 53PC Art 9 \u00a71", "A8-0248/2015 -  Timothy Kirkhope - Am 53PC Art 12", "A8-0248/2015 -  Timothy Kirkhope - Am 61", "A8-0248/2015 -  Timothy Kirkhope - Am 53PC Art 19 \u00a73", "A8-0248/2015 -  Timothy Kirkhope - Am 53PC Recital 10", "A8-0248/2015 -  Timothy Kirkhope - Am 53PC Recital 32", "A8-0248/2015 -  Timothy Kirkhope - Proposition modifi\u00e9e", "A8-0248/2015 -  Timothy Kirkhope - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0199/2015 -  Constance Le Grip - Am 3", "A8-0199/2015 -  Constance Le Grip - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0131/2016 -  Indrek Tarand - Am 16", "A8-0131/2016 -  Indrek Tarand - \u00a7 26", "A8-0131/2016 -  Indrek Tarand - Am 3", "A8-0131/2016 -  Indrek Tarand - Am 1", "A8-0131/2016 -  Indrek Tarand - Am 28", "A8-0131/2016 -  Indrek Tarand - \u00a7 37", "A8-0131/2016 -  Indrek Tarand - \u00a7 38", "A8-0131/2016 -  Indrek Tarand - Am 2", "A8-0131/2016 -  Indrek Tarand - Am 22", "A8-0131/2016 -  Indrek Tarand - Am 4", "A8-0131/2016 -  Indrek Tarand - Am 5", "A8-0131/2016 -  Indrek Tarand - Am 24", "A8-0131/2016 -  Indrek Tarand - R\u00e9solution", "B8-0442/2016 - Am 9", "B8-0442/2016 - Am 19", "B8-0442/2016 - Am 20", "B8-0442/2016 - \u00a7 5", "B8-0442/2016 - Am 21", "B8-0442/2016 - Am 22=37", "B8-0442/2016 - Am 23", "B8-0442/2016 - Am 10", "B8-0442/2016 - Am 24", "B8-0442/2016 - Am 25", "B8-0442/2016 - Am 26", "B8-0442/2016 - Am 27", "B8-0442/2016 - Am 28", "B8-0442/2016 - Am 29", "B8-0442/2016 - Am 30", "B8-0442/2016 - Am 31", "B8-0442/2016 - Am 15", "B8-0442/2016 - Am 47", "B8-0442/2016 - Am 17", "B8-0442/2016 - Am 34", "B8-0442/2016 - R\u00e9solution", "B8-0441/2016 - \u00a7 1", "B8-0441/2016 - \u00a7 2", "B8-0441/2016 - \u00a7 7/2", "B8-0441/2016 - \u00a7 26/2", "A8-0040/2016 -  Tam\u00e1s Meszerics - \u00a7 2", "A8-0040/2016 -  Tam\u00e1s Meszerics - \u00a7 3/1", "A8-0040/2016 -  Tam\u00e1s Meszerics - \u00a7 3/2", "A8-0040/2016 -  Tam\u00e1s Meszerics - \u00a7 4", "A8-0040/2016 -  Tam\u00e1s Meszerics - \u00a7 8", "A8-0040/2016 -  Tam\u00e1s Meszerics - \u00a7 34/1", "A8-0040/2016 -  Tam\u00e1s Meszerics - \u00a7 34/2", "A8-0040/2016 -  Tam\u00e1s Meszerics - \u00a7 49/1", "A8-0040/2016 -  Tam\u00e1s Meszerics - \u00a7 49/2", "A8-0040/2016 -  Tam\u00e1s Meszerics - \u00a7 71", "A8-0040/2016 -  Tam\u00e1s Meszerics - Consid\u00e9rant H", "A8-0040/2016 -  Tam\u00e1s Meszerics - R\u00e9solution", "A8-0043/2016 -  Nirj Deva - \u00a7 32/1", "A8-0043/2016 -  Nirj Deva - \u00a7 32/2", "A8-0043/2016 -  Nirj Deva - R\u00e9solution", "A8-0208/2015 -  Sylvia-Yvonne Kaufmann - R\u00e9solution", "A8-0278/2015 -  Anneleen Van Bossuyt - \u00a7 3", "A8-0278/2015 -  Anneleen Van Bossuyt - \u00a7 16", "A8-0278/2015 -  Anneleen Van Bossuyt - \u00a7 27", "A8-0278/2015 -  Anneleen Van Bossuyt - \u00a7 28", "A8-0278/2015 -  Anneleen Van Bossuyt - \u00a7 29", "A8-0278/2015 -  Anneleen Van Bossuyt - \u00a7 35", "A8-0278/2015 -  Anneleen Van Bossuyt - \u00a7 65/1", "A8-0278/2015 -  Anneleen Van Bossuyt - \u00a7 65/2", "A8-0278/2015 -  Anneleen Van Bossuyt - \u00a7 68", "A8-0278/2015 -  Anneleen Van Bossuyt - R\u00e9solution", "A8-0021/2016 -  Damian Dr\u0103ghici - Am 1", "A8-0021/2016 -  Damian Dr\u0103ghici - \u00a7 4", "A8-0021/2016 -  Damian Dr\u0103ghici - \u00a7 13", "A8-0021/2016 -  Damian Dr\u0103ghici - \u00a7 22", "A8-0021/2016 -  Damian Dr\u0103ghici - \u00a7 45/2", "A8-0021/2016 -  Damian Dr\u0103ghici - R\u00e9solution de la commission CULT", "A8-0049/2016 -  Ernest Maragall - \u00a7 2", "A8-0049/2016 -  Ernest Maragall - \u00a7 4", "A8-0049/2016 -  Ernest Maragall - Am 1", "A8-0049/2016 -  Ernest Maragall - \u00a7 20/2", "A8-0049/2016 -  Ernest Maragall - \u00a7 27", "A8-0049/2016 -  Ernest Maragall - \u00a7 60/1", "A8-0049/2016 -  Ernest Maragall - \u00a7 60/2", "A8-0049/2016 -  Ernest Maragall - \u00a7 62", "A8-0049/2016 -  Ernest Maragall - \u00a7 65", "A8-0049/2016 -  Ernest Maragall - R\u00e9solution", "A8-0027/2016 -  Sylvie Goulard - R\u00e9solution", "A8-0044/2016 -  Ru\u017ea Toma\u0161i\u0107 - R\u00e9solution", "A8-0052/2016 -  Linn\u00e9a Engstr\u00f6m - R\u00e9solution", "A8-0128/2016 -  Francisco Assis - Vote unique", "A8-0129/2016 -  Francisco Assis - Vote unique", "A8-0054/2016 -  Liisa Jaakonsaari - Vote unique", "A8-0131/2015 -  Cora van Nieuwenhuizen - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0140/2016 -  Martina Dlabajov\u00e1 - Am 5", "A8-0140/2016 -  Martina Dlabajov\u00e1 - Am 8", "A8-0140/2016 -  Martina Dlabajov\u00e1 - Am 9", "A8-0140/2016 -  Martina Dlabajov\u00e1 - Am 10", "A8-0140/2016 -  Martina Dlabajov\u00e1 - Am 53", "A8-0140/2016 -  Martina Dlabajov\u00e1 - Am 54", "A8-0140/2016 -  Martina Dlabajov\u00e1 - Am 3/1", "A8-0140/2016 -  Martina Dlabajov\u00e1 - Am 3/2", "A8-0140/2016 -  Martina Dlabajov\u00e1 - Am 11", "A8-0140/2016 -  Martina Dlabajov\u00e1 - Am 47S", "A8-0140/2016 -  Martina Dlabajov\u00e1 - Am 57", "A8-0140/2016 -  Martina Dlabajov\u00e1 - \u00a7 405", "A8-0140/2016 -  Martina Dlabajov\u00e1 - Am 18/1", "A8-0140/2016 -  Martina Dlabajov\u00e1 - Am 18/2", "A8-0140/2016 -  Martina Dlabajov\u00e1 - R\u00e9solution", "A8-0127/2016 -  Martina Dlabajov\u00e1 - \u00a7 9", "A8-0127/2016 -  Martina Dlabajov\u00e1 - R\u00e9solution", "A8-0137/2016 -  Claudia Schmidt - D\u00e9cision ", "A8-0137/2016 -  Claudia Schmidt - Am 1", "A8-0137/2016 -  Claudia Schmidt - Am 4", "A8-0137/2016 -  Claudia Schmidt - Am 5", "A8-0137/2016 -  Claudia Schmidt - Am 6", "A8-0137/2016 -  Claudia Schmidt - Am 7", "A8-0137/2016 -  Claudia Schmidt - R\u00e9solution", "A8-0135/2016 -  Markus Pieper - \u00a7 23", "A8-0135/2016 -  Markus Pieper - Am 58", "A8-0135/2016 -  Markus Pieper - \u00a7 34", "A8-0135/2016 -  Markus Pieper - Am 59S=", "A8-0135/2016 -  Markus Pieper - \u00a7 36", "A8-0135/2016 -  Markus Pieper - \u00a7 37", "A8-0135/2016 -  Markus Pieper - Am 60S=", "A8-0135/2016 -  Markus Pieper - Am 31", "A8-0135/2016 -  Markus Pieper - Am 32", "A8-0135/2016 -  Markus Pieper - Am 7", "A8-0135/2016 -  Markus Pieper - Am 1", "A8-0135/2016 -  Markus Pieper - Am 16=34=/1", "A8-0135/2016 -  Markus Pieper - Am 16=34=/2", "A8-0135/2016 -  Markus Pieper - Am 35", "A8-0135/2016 -  Markus Pieper - \u00a7 49", "A8-0135/2016 -  Markus Pieper - Am 2", "A8-0135/2016 -  Markus Pieper - Am 3", "A8-0135/2016 -  Markus Pieper - Am 20S+21=4", "A8-0135/2016 -  Markus Pieper - Am 22S=49S", "A8-0135/2016 -  Markus Pieper - \u00a7 73", "A8-0135/2016 -  Markus Pieper - \u00a7 75", "A8-0135/2016 -  Markus Pieper - Am 25S", "A8-0135/2016 -  Markus Pieper - \u00a7 99", "A8-0135/2016 -  Markus Pieper - Am 27S", "A8-0135/2016 -  Markus Pieper - Am 4", "A8-0135/2016 -  Markus Pieper - Am 61S=", "A8-0135/2016 -  Markus Pieper - Am 11", "A8-0135/2016 -  Markus Pieper - Am 12", "A8-0135/2016 -  Markus Pieper - R\u00e9solution", "A8-0101/2016 -  Ryszard Czarnecki - D\u00e9cision ", "A8-0101/2016 -  Ryszard Czarnecki - R\u00e9solution", "A8-0123/2016 -  Anders Primdahl Vistisen - R\u00e9solution", "A8-0107/2016 -  Ryszard Czarnecki - R\u00e9solution", "A8-0111/2016 -  Anders Primdahl Vistisen - R\u00e9solution", "A8-0132/2016 -  Monica Macovei - R\u00e9solution", "A8-0136/2016 -  Ryszard Czarnecki - R\u00e9solution", "A8-0121/2016 -  Ryszard Czarnecki - Am 5", "A8-0121/2016 -  Ryszard Czarnecki - \u00a7 22", "A8-0121/2016 -  Ryszard Czarnecki - R\u00e9solution", "A8-0109/2016 -  Monica Macovei - R\u00e9solution", "A8-0080/2016 -  Derek Vaughan - R\u00e9solution", "A8-0087/2016 -  Derek Vaughan - R\u00e9solution", "A8-0093/2016 -  Derek Vaughan - R\u00e9solution", "A8-0084/2016 -  Derek Vaughan - R\u00e9solution", "A8-0082/2016 -  Derek Vaughan - R\u00e9solution", "A8-0088/2016 -  Derek Vaughan - R\u00e9solution", "A8-0095/2016 -  Derek Vaughan - R\u00e9solution", "A8-0133/2016 -  Derek Vaughan - R\u00e9solution", "A8-0090/2016 -  Derek Vaughan - R\u00e9solution", "A8-0103/2016 -  Derek Vaughan - R\u00e9solution", "A8-0118/2016 -  Derek Vaughan - R\u00e9solution", "A8-0100/2016 -  Derek Vaughan - R\u00e9solution", "A8-0104/2016 -  Derek Vaughan - R\u00e9solution", "A8-0086/2016 -  Derek Vaughan - Am 5", "A8-0086/2016 -  Derek Vaughan - Am 6", "A8-0086/2016 -  Derek Vaughan - R\u00e9solution", "A8-0085/2016 -  Derek Vaughan - R\u00e9solution", "A8-0091/2016 -  Derek Vaughan - R\u00e9solution", "A8-0117/2016 -  Derek Vaughan - R\u00e9solution", "A8-0114/2016 -  Derek Vaughan - R\u00e9solution", "A8-0105/2016 -  Derek Vaughan - R\u00e9solution", "A8-0102/2016 -  Derek Vaughan - R\u00e9solution", "A8-0098/2016 -  Derek Vaughan - R\u00e9solution", "A8-0106/2016 -  Derek Vaughan - R\u00e9solution", "A8-0096/2016 -  Derek Vaughan - R\u00e9solution", "A8-0116/2016 -  Derek Vaughan - R\u00e9solution", "A8-0124/2016 -  Derek Vaughan - R\u00e9solution", "A8-0134/2016 -  Derek Vaughan - R\u00e9solution", "A8-0110/2016 -  Derek Vaughan - R\u00e9solution", "A8-0120/2016 -  Derek Vaughan - R\u00e9solution", "A8-0099/2016 -  Derek Vaughan - R\u00e9solution", "A8-0122/2016 -  Derek Vaughan - R\u00e9solution", "A8-0108/2016 -  Derek Vaughan - R\u00e9solution", "A8-0115/2016 -  Derek Vaughan - R\u00e9solution", "A8-0112/2016 -  Derek Vaughan - R\u00e9solution", "A8-0092/2016 -  Marian-Jean Marinescu - R\u00e9solution", "A8-0094/2016 -  Marian-Jean Marinescu - R\u00e9solution", "A8-0119/2016 -  Marian-Jean Marinescu - D\u00e9cision", "A8-0119/2016 -  Marian-Jean Marinescu - R\u00e9solution", "A8-0113/2016 -  Marian-Jean Marinescu - R\u00e9solution", "A8-0083/2016 -  Marian-Jean Marinescu - R\u00e9solution", "A8-0081/2016 -  Marian-Jean Marinescu - R\u00e9solution", "A8-0097/2016 -  Marian-Jean Marinescu - D\u00e9cision ", "A8-0097/2016 -  Marian-Jean Marinescu - Am 1", "A8-0097/2016 -  Marian-Jean Marinescu - R\u00e9solution", "A8-0089/2016 -  Marian-Jean Marinescu - R\u00e9solution", "A8-0050/2016 -  Georgi Pirinski - Am 7", "A8-0050/2016 -  Georgi Pirinski - R\u00e9solution", "RC-B8-0488/2016 - Am 5/1", "RC-B8-0488/2016 - Am 5/2", "RC-B8-0488/2016 - Am 5/3", "RC-B8-0488/2016 - Am 5/4", "RC-B8-0488/2016 - \u00a7 11", "RC-B8-0488/2016 - \u00a7 21", "RC-B8-0488/2016 - Am 3", "A8-0141/2016 -  Laura Ferrara - Am 1", "A8-0141/2016 -  Laura Ferrara - \u00a7 33/2", "A8-0141/2016 -  Laura Ferrara - R\u00e9solution", "A8-0053/2016 -  Kostadinka Kuneva - \u00a7 1", "A8-0053/2016 -  Kostadinka Kuneva - \u00a7 2/1", "A8-0053/2016 -  Kostadinka Kuneva - \u00a7 2/2", "A8-0053/2016 -  Kostadinka Kuneva - \u00a7 2/3", "A8-0053/2016 -  Kostadinka Kuneva - \u00a7 2/4", "A8-0053/2016 -  Kostadinka Kuneva - \u00a7 12", "A8-0053/2016 -  Kostadinka Kuneva - \u00a7 13", "A8-0053/2016 -  Kostadinka Kuneva - \u00a7 22/1", "A8-0053/2016 -  Kostadinka Kuneva - \u00a7 22/2", "A8-0053/2016 -  Kostadinka Kuneva - \u00a7 22/3", "A8-0053/2016 -  Kostadinka Kuneva - \u00a7 25", "A8-0053/2016 -  Kostadinka Kuneva - \u00a7 33/2", "A8-0053/2016 -  Kostadinka Kuneva - Consid\u00e9rant BD", "A8-0053/2016 -  Kostadinka Kuneva - R\u00e9solution", "A8-0048/2016 -  Terry Reintke - \u00a7 25", "A8-0048/2016 -  Terry Reintke - \u00a7 66", "A8-0048/2016 -  Terry Reintke - R\u00e9solution", "A8-0135/2016 -  Markus Pieper - Am 59S", "A8-0135/2016 -  Markus Pieper - Am 60S", "A8-0135/2016 -  Markus Pieper - Am 61S", "A8-0257/2015 -  Heidi Hautala - Vote unique", "A8-0256/2015 -  Heidi Hautala - Vote unique", "A8-0142/2016 -  Jaros\u0142aw Wa\u0142\u0119sa - Approbation", "A8-0147/2016 -  Gabriel Mato - Approbation", "A8-0065/2016 -  Gianluca Buonanno - Approbation", "A8-0032/2016 -  Ru\u017ea Toma\u0161i\u0107 - Vote unique", "A8-0227/2015 -  Sven Giegold - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0074/2016 -  Iliana Iotova - \u00a7 16/1", "A8-0074/2016 -  Iliana Iotova - \u00a7 16/2", "A8-0074/2016 -  Iliana Iotova - R\u00e9solution", "A8-0064/2016 -  Sander Loones - Vote unique", "A8-0164/2016 -  Agust\u00edn D\u00edaz de Mera Garc\u00eda Consuegra - Am 1", "A8-0166/2016 -  Cecilia Wikstr\u00f6m - Am 1=2=", "B8-0562/2016 - \u00a7 6/2", "B8-0562/2016 - Consid\u00e9rant B/2", "B8-0562/2016 - R\u00e9solution", "RC-B8-0582/2016 - \u00a7 4/2", "RC-B8-0591/2016 - R\u00e9solution", "RC-B8-0594/2016 - Am 1", "A8-0157/2016 -  Dariusz Rosati - Am 41", "A8-0157/2016 -  Dariusz Rosati - Am 42", "A8-0157/2016 -  Dariusz Rosati - Am 47", "A8-0157/2016 -  Dariusz Rosati - Am 43", "A8-0157/2016 -  Dariusz Rosati - Am 44", "A8-0157/2016 -  Dariusz Rosati - Am 39", "A8-0157/2016 -  Dariusz Rosati - Am 46", "A8-0157/2016 -  Dariusz Rosati - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "B8-0604/2016 - R\u00e9solution", "B8-0605/2016 - R\u00e9solution", "RC-B8-0607/2016 - Am 2", "RC-B8-0607/2016 - Am 6", "RC-B8-0607/2016 - Am 5", "RC-B8-0607/2016 - Am 7", "RC-B8-0607/2016 - R\u00e9solution", "B8-0583/2016 - Am 1", "B8-0545/2016 - Am 3", "B8-0545/2016 - Am 4", "B8-0545/2016 - Am 1", "B8-0545/2016 - Am 8", "B8-0545/2016 - \u00a7 23", "B8-0545/2016 - Am 16", "B8-0545/2016 - \u00a7 29", "B8-0545/2016 - R\u00e9solution", "A8-0076/2016 -  Maria Arena - \u00a7 3", "A8-0076/2016 -  Maria Arena - \u00a7 7", "A8-0076/2016 -  Maria Arena - \u00a7 11/1", "A8-0076/2016 -  Maria Arena - \u00a7 11/2", "A8-0076/2016 -  Maria Arena - \u00a7 14/2", "A8-0076/2016 -  Maria Arena - Am 6", "A8-0076/2016 -  Maria Arena - Am 8", "A8-0076/2016 -  Maria Arena - \u00a7 27/1", "A8-0076/2016 -  Maria Arena - \u00a7 27/2", "A8-0076/2016 -  Maria Arena - \u00a7 33/2", "A8-0076/2016 -  Maria Arena - Am 1", "A8-0076/2016 -  Maria Arena - Consid\u00e9rant E", "A8-0076/2016 -  Maria Arena - Consid\u00e9rant R/2", "A8-0076/2016 -  Maria Arena - Consid\u00e9rant S", "A8-0076/2016 -  Maria Arena - R\u00e9solution", "A8-0144/2016 -  Catherine Bearder - \u00a7 33/1", "A8-0144/2016 -  Catherine Bearder - \u00a7 33/2", "A8-0144/2016 -  Catherine Bearder - \u00a7 33/3", "A8-0144/2016 -  Catherine Bearder - \u00a7 33/4", "A8-0144/2016 -  Catherine Bearder - \u00a7 48/1", "A8-0144/2016 -  Catherine Bearder - \u00a7 48/2", "A8-0144/2016 -  Catherine Bearder - \u00a7 48/3", "A8-0144/2016 -  Catherine Bearder - \u00a7 75", "A8-0144/2016 -  Catherine Bearder - \u00a7 78", "A8-0144/2016 -  Catherine Bearder - R\u00e9solution", "A8-0040/2016 -  Tam\u00e1s Meszerics - \u00a7 2", "A8-0040/2016 -  Tam\u00e1s Meszerics - \u00a7 3/1", "A8-0040/2016 -  Tam\u00e1s Meszerics - \u00a7 3/2", "A8-0040/2016 -  Tam\u00e1s Meszerics - \u00a7 4", "A8-0040/2016 -  Tam\u00e1s Meszerics - \u00a7 8", "A8-0040/2016 -  Tam\u00e1s Meszerics - \u00a7 34/1", "A8-0040/2016 -  Tam\u00e1s Meszerics - \u00a7 34/2", "A8-0040/2016 -  Tam\u00e1s Meszerics - \u00a7 49/1", "A8-0040/2016 -  Tam\u00e1s Meszerics - \u00a7 49/2", "A8-0040/2016 -  Tam\u00e1s Meszerics - \u00a7 71", "A8-0040/2016 -  Tam\u00e1s Meszerics - Consid\u00e9rant H", "A8-0040/2016 -  Tam\u00e1s Meszerics - R\u00e9solution", "A8-0043/2016 -  Nirj Deva - \u00a7 32/1", "A8-0043/2016 -  Nirj Deva - \u00a7 32/2", "A8-0043/2016 -  Nirj Deva - R\u00e9solution", "B8-0439/2016 - Am 11/2", "B8-0439/2016 - Am 46", "B8-0439/2016 - Am 47S", "B8-0439/2016 - Am 48", "B8-0439/2016 - Am 49/1", "B8-0439/2016 - Am 49/2", "B8-0439/2016 - Am 19", "B8-0439/2016 - Am 15", "B8-0439/2016 - Am 16", "B8-0439/2016 - Am 39S", "B8-0439/2016 - Am 2", "B8-0439/2016 - Am 17", "B8-0439/2016 - Am 40S", "B8-0439/2016 - Am 3/1", "B8-0439/2016 - Am 3/2", "B8-0439/2016 - Am 5", "B8-0439/2016 - Am 42S", "B8-0439/2016 - Am 6", "B8-0439/2016 - Am 43S", "B8-0439/2016 - Am 7", "B8-0439/2016 - Am 18", "B8-0439/2016 - Am 22", "B8-0439/2016 - Am 23", "B8-0439/2016 - Am 25", "B8-0439/2016 - Am 28", "B8-0439/2016 - R\u00e9solution", "A8-0069/2016 -  Sandra Kalniete - \u00a7 5/1", "A8-0069/2016 -  Sandra Kalniete - \u00a7 5/2", "A8-0069/2016 -  Sandra Kalniete - \u00a7 6/1", "A8-0069/2016 -  Sandra Kalniete - \u00a7 6/2", "A8-0069/2016 -  Sandra Kalniete - \u00a7 9", "A8-0069/2016 -  Sandra Kalniete - \u00a7 10/1", "A8-0069/2016 -  Sandra Kalniete - \u00a7 10/2", "A8-0069/2016 -  Sandra Kalniete - \u00a7 10/3", "A8-0069/2016 -  Sandra Kalniete - \u00a7 11", "A8-0069/2016 -  Sandra Kalniete - \u00a7 12/1", "A8-0069/2016 -  Sandra Kalniete - \u00a7 12/2", "A8-0069/2016 -  Sandra Kalniete - \u00a7 26", "A8-0069/2016 -  Sandra Kalniete - \u00a7 27", "A8-0069/2016 -  Sandra Kalniete - R\u00e9solution", "A8-0051/2016 -  Tam\u00e1s Meszerics - \u00a7 90", "A8-0051/2016 -  Tam\u00e1s Meszerics - R\u00e9solution", "B8-0461/2016 - Proposition de report du vote", "B8-0461/2016 - Am 4", "B8-0461/2016 - Am 2", "B8-0461/2016 - R\u00e9solution", "Modification de l'ordre du jour", "A8-0168/2016 -  Jakob von Weizs\u00e4cker - Vote unique", "A8-0182/2016 -  Anneli J\u00e4\u00e4tteenm\u00e4ki - Vote unique", "A8-0181/2016 -  Liadh N\u00ed Riada - Vote unique", "A8-0170/2016 -  Ska Keller - Am 4", "A8-0170/2016 -  Ska Keller - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "B8-0622/2016 - R\u00e9solution", "RC-B8-0623/2016 - Am 2", "RC-B8-0623/2016 - Am 3", "RC-B8-0623/2016 - Am 4", "RC-B8-0623/2016 - Am 5", "RC-B8-0623/2016 - Am 1", "RC-B8-0623/2016 - Am 6", "RC-B8-0623/2016 - R\u00e9solution", "A8-0161/2016 -  Theresa Griffin - \u00a7 6 point c", "A8-0161/2016 -  Theresa Griffin - \u00a7 19/2", "A8-0161/2016 -  Theresa Griffin - \u00a7 19/3", "A8-0161/2016 -  Theresa Griffin - \u00a7 39/1", "A8-0161/2016 -  Theresa Griffin - \u00a7 39/2", "A8-0161/2016 -  Theresa Griffin - \u00a7 39/3", "A8-0161/2016 -  Theresa Griffin - \u00a7 39/4", "A8-0161/2016 -  Theresa Griffin - \u00a7 39/5", "A8-0161/2016 -  Theresa Griffin - \u00a7 39/6", "A8-0161/2016 -  Theresa Griffin - \u00a7 39/7", "A8-0161/2016 -  Theresa Griffin - \u00a7 39/8", "A8-0161/2016 -  Theresa Griffin - \u00a7 45", "A8-0161/2016 -  Theresa Griffin - R\u00e9solution", "A8-0153/2016 -  Maria Arena - \u00a7 3/2", "A8-0153/2016 -  Maria Arena - R\u00e9solution", "A8-0160/2016 -  Daniel Dalton - \u00a7 1", "A8-0160/2016 -  Daniel Dalton - \u00a7 8", "A8-0160/2016 -  Daniel Dalton - \u00a7 29", "A8-0160/2016 -  Daniel Dalton - Consid\u00e9rant C", "A8-0160/2016 -  Daniel Dalton - Consid\u00e9rant E", "A8-0160/2016 -  Daniel Dalton - R\u00e9solution", "A8-0171/2016 -  Lara Comi - \u00a7 4", "A8-0171/2016 -  Lara Comi - Am 2", "A8-0171/2016 -  Lara Comi - \u00a7 14/2", "A8-0171/2016 -  Lara Comi - \u00a7 19/4", "A8-0171/2016 -  Lara Comi - \u00a7 21/3", "A8-0171/2016 -  Lara Comi - \u00a7 24/2", "A8-0171/2016 -  Lara Comi - \u00a7 53", "A8-0171/2016 -  Lara Comi - \u00a7 54/2", "A8-0171/2016 -  Lara Comi - Am 3", "A8-0171/2016 -  Lara Comi - \u00a7 68/2", "A8-0171/2016 -  Lara Comi - Am 4", "A8-0171/2016 -  Lara Comi - \u00a7 71/1", "A8-0171/2016 -  Lara Comi - \u00a7 71/2", "A8-0171/2016 -  Lara Comi - Am 5", "A8-0171/2016 -  Lara Comi - \u00a7 82/1", "A8-0171/2016 -  Lara Comi - \u00a7 82/2", "A8-0171/2016 -  Lara Comi - \u00a7 82/3", "A8-0171/2016 -  Lara Comi - \u00a7 82/4", "A8-0171/2016 -  Lara Comi - \u00a7 84/2", "A8-0171/2016 -  Lara Comi - \u00a7 84/3", "A8-0171/2016 -  Lara Comi - Am 6", "A8-0171/2016 -  Lara Comi - \u00a7 91/2", "A8-0171/2016 -  Lara Comi - \u00a7 94/2", "A8-0171/2016 -  Lara Comi - Am 7", "A8-0171/2016 -  Lara Comi - \u00a7 106", "A8-0171/2016 -  Lara Comi - Am 1", "A8-0171/2016 -  Lara Comi - R\u00e9solution", "Modification de l'ordre du jour", "A8-0177/2016 -  Mariya Gabriel - approbation", "A8-0179/2016 -  Mariya Gabriel - approbation", "A8-0178/2016 -  Mariya Gabriel - approbation", "A8-0186/2016 -  Godelieve Quisthoudt-Rowohl - approbation", "A8-0175/2016 -  Micha\u0142 Boni - Vote unique", "A8-0191/2016 -  Pavel Svoboda - Vote unique", "A8-0190/2016 -  Pavel Svoboda - Vote unique", "A8-0148/2016 -  Elmar Brok - approbation", "A8-0149/2016 -  Elmar Brok - approbation", "A8-0143/2016 -  Elmar Brok - R\u00e9solution", "A8-0187/2016 -  Marielle de Sarnez - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0189/2016 -  Hugues Bayet - Am 54-57", "A8-0189/2016 -  Hugues Bayet - Am 58", "A8-0189/2016 -  Hugues Bayet - Am 59", "A8-0189/2016 -  Hugues Bayet - Am 60", "A8-0189/2016 -  Hugues Bayet - Am 61", "A8-0189/2016 -  Hugues Bayet - Am 62", "A8-0189/2016 -  Hugues Bayet - Am 63", "A8-0189/2016 -  Hugues Bayet - Am 92=107", "A8-0189/2016 -  Hugues Bayet - Am 46/1", "A8-0189/2016 -  Hugues Bayet - Am 46/2", "A8-0189/2016 -  Hugues Bayet - Am 93=108", "A8-0189/2016 -  Hugues Bayet - Am 95", "A8-0189/2016 -  Hugues Bayet - Am 109", "A8-0189/2016 -  Hugues Bayet - Am 111", "A8-0189/2016 -  Hugues Bayet - Am 69", "A8-0189/2016 -  Hugues Bayet - Am 72", "A8-0189/2016 -  Hugues Bayet - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "B8-0580/2016 - \u00a7 5/2", "B8-0580/2016 - \u00a7 16", "B8-0580/2016 - \u00a7 17/2", "B8-0580/2016 - \u00a7 19/1", "B8-0580/2016 - \u00a7 19/2", "B8-0580/2016 - \u00a7 22", "B8-0580/2016 - Am 1=2", "B8-0580/2016 - Consid\u00e9rant B", "B8-0580/2016 - Consid\u00e9rant M", "B8-0580/2016 - R\u00e9solution", "A8-0151/2016 -  Bogdan Andrzej Zdrojewski - \u00a7 2/1", "A8-0151/2016 -  Bogdan Andrzej Zdrojewski - \u00a7 2/2", "A8-0151/2016 -  Bogdan Andrzej Zdrojewski - \u00a7 2/3", "A8-0151/2016 -  Bogdan Andrzej Zdrojewski - \u00a7 7/1", "A8-0151/2016 -  Bogdan Andrzej Zdrojewski - \u00a7 7/2", "A8-0151/2016 -  Bogdan Andrzej Zdrojewski - \u00a7 7/3", "A8-0151/2016 -  Bogdan Andrzej Zdrojewski - \u00a7 9", "A8-0151/2016 -  Bogdan Andrzej Zdrojewski - \u00a7 21/2", "A8-0151/2016 -  Bogdan Andrzej Zdrojewski - \u00a7 24", "A8-0151/2016 -  Bogdan Andrzej Zdrojewski - \u00a7 29/2", "A8-0151/2016 -  Bogdan Andrzej Zdrojewski - \u00a7 50/2", "A8-0151/2016 -  Bogdan Andrzej Zdrojewski - R\u00e9solution", "RC-B8-0700/2016 - Am 4", "RC-B8-0700/2016 - Am 5", "RC-B8-0700/2016 - Am 6", "RC-B8-0700/2016 - Am 7", "RC-B8-0700/2016 - \u00a7 2", "RC-B8-0700/2016 - Am 8", "RC-B8-0700/2016 - Am 9", "RC-B8-0700/2016 - Am 10=11", "RC-B8-0700/2016 - \u00a7 6", "RC-B8-0700/2016 - \u00a7 9", "RC-B8-0700/2016 - \u00a7 10", "RC-B8-0700/2016 - \u00a7 14", "RC-B8-0700/2016 - Consid\u00e9rant A/2", "RC-B8-0700/2016 - Am 1", "RC-B8-0700/2016 - Consid\u00e9rant C", "RC-B8-0700/2016 - Am 2", "RC-B8-0700/2016 - Consid\u00e9rant D", "RC-B8-0700/2016 - Am 3", "RC-B8-0700/2016 - Consid\u00e9rant E", "RC-B8-0700/2016 - Consid\u00e9rant F", "RC-B8-0700/2016 - Consid\u00e9rant I", "RC-B8-0700/2016 - Consid\u00e9rant K", "RC-B8-0700/2016 - Consid\u00e9rant M", "RC-B8-0700/2016 - R\u00e9solution", "RC-B8-0733/2016 - Am 10", "RC-B8-0733/2016 - Am 13", "RC-B8-0733/2016 - Am 12", "RC-B8-0733/2016 - \u00a7 4/1", "RC-B8-0733/2016 - \u00a7 4/2", "RC-B8-0733/2016 - Am 14", "RC-B8-0733/2016 - Am 4", "RC-B8-0733/2016 - Consid\u00e9rant H/1", "RC-B8-0733/2016 - Consid\u00e9rant H/2", "RC-B8-0733/2016 - Am 5", "RC-B8-0733/2016 - Am 8", "RC-B8-0733/2016 - Am 9", "RC-B8-0733/2016 - R\u00e9solution", "B8-0732/2016 - R\u00e9solution", "B8-0731/2016 - R\u00e9solution", "A8-0154/2016 -  Adam Szejnfeld - approbation", "A8-0185/2016 -  Bernd Lange - approbation", "A8-0155/2016 -  Santiago Fisas Ayxel\u00e0 - approbation", "A8-0192/2016 -  Jean-Marie Cavada - approbation", "A8-0198/2016 -  Martina Anderson - approbation", "A8-0126/2016 -  Markus Ferber - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0125/2016 -  Markus Ferber - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0165/2016 -  Cristian Dan Preda - R\u00e9solution", "A8-0169/2016 -  Maria Heubuch - \u00a7 2/1", "A8-0169/2016 -  Maria Heubuch - \u00a7 25/1", "A8-0169/2016 -  Maria Heubuch - \u00a7 34 tiret 2", "A8-0169/2016 -  Maria Heubuch - R\u00e9solution", "A8-0172/2016 -  Theodor Dumitru Stolojan - R\u00e9solution", "A8-0158/2016 -  Geoffrey Van Orden - \u00a7 9/3", "A8-0158/2016 -  Geoffrey Van Orden - \u00a7 18", "A8-0158/2016 -  Geoffrey Van Orden - R\u00e9solution", "A8-0173/2016 -  Edward Czesak - R\u00e9solution", "A8-0174/2016 -  Anthea McIntyre - \u00a7 5/2", "A8-0174/2016 -  Anthea McIntyre - \u00a7 24/2", "A8-0174/2016 -  Anthea McIntyre - \u00a7 24/3", "A8-0174/2016 -  Anthea McIntyre - \u00a7 25", "A8-0174/2016 -  Anthea McIntyre - \u00a7 27/2", "A8-0174/2016 -  Anthea McIntyre - \u00a7 27/3", "A8-0174/2016 -  Anthea McIntyre - \u00a7 28", "A8-0174/2016 -  Anthea McIntyre - \u00a7 30", "A8-0174/2016 -  Anthea McIntyre - \u00a7 31/1", "A8-0174/2016 -  Anthea McIntyre - \u00a7 42/2", "A8-0174/2016 -  Anthea McIntyre - \u00a7 42/3", "A8-0174/2016 -  Anthea McIntyre - \u00a7 46", "A8-0174/2016 -  Anthea McIntyre - \u00a7 47", "A8-0174/2016 -  Anthea McIntyre - \u00a7 70/2", "A8-0174/2016 -  Anthea McIntyre - \u00a7 74/1", "A8-0174/2016 -  Anthea McIntyre - \u00a7 74/2", "A8-0174/2016 -  Anthea McIntyre - Consid\u00e9rant B/2", "A8-0174/2016 -  Anthea McIntyre - Consid\u00e9rant C/2", "A8-0174/2016 -  Anthea McIntyre - Consid\u00e9rant C/3", "A8-0174/2016 -  Anthea McIntyre - Consid\u00e9rant I", "A8-0174/2016 -  Anthea McIntyre - R\u00e9solution", "A8-0163/2016 -  Jan Huitema - R\u00e9solution", "RC-B8-0755/2016 - Am 1", "RC-B8-0755/2016 - Am 2", "RC-B8-0755/2016 - R\u00e9solution", "RC-B8-0754/2016 - \u00a7 12", "RC-B8-0754/2016 - Consid\u00e9rant M/2", "A8-0156/2016 -  Mady Delvaux - Am 1", "A8-0167/2016 -  Mady Delvaux - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "B8-0677/2016 - Am 1", "B8-0677/2016 - Am 3", "B8-0677/2016 - Am 5", "B8-0677/2016 - Am 6", "A8-0193/2016 -  Ramona Nicole M\u0103nescu - Vote unique", "A8-0194/2016 -  Ramona Nicole M\u0103nescu - Vote unique", "A8-0195/2016 -  Ramona Nicole M\u0103nescu - Vote unique", "A8-0206/2016 -  Andreas Schwab - Vote unique", "A8-0207/2016 -  Victor Negrescu - Vote unique", "A8-0367/2015 -  Gabriel Mato - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0128/2015 -  Jaros\u0142aw Wa\u0142\u0119sa - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0209/2016 -  Jean-Marie Cavada - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0208/2016 -  Jean-Marie Cavada - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0176/2016 -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - \u00a7 51", "A8-0176/2016 -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - \u00a7 55", "A8-0176/2016 -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - \u00a7 56/1", "A8-0176/2016 -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - \u00a7 56/2", "A8-0176/2016 -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - \u00a7 56/3", "A8-0176/2016 -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - \u00a7 57", "A8-0176/2016 -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - \u00a7 58/1", "A8-0176/2016 -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - \u00a7 58/2", "A8-0176/2016 -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - \u00a7 59/1", "A8-0176/2016 -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - \u00a7 59/2", "A8-0176/2016 -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - \u00a7 60", "A8-0176/2016 -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - \u00a7 61", "A8-0176/2016 -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - \u00a7 67/1", "A8-0176/2016 -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - \u00a7 67/2", "A8-0176/2016 -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - \u00a7 69", "A8-0176/2016 -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - \u00a7 71/1", "A8-0176/2016 -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - \u00a7 71/2", "A8-0176/2016 -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - \u00a7 72", "A8-0176/2016 -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - \u00a7 73", "A8-0176/2016 -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - \u00a7 74", "A8-0176/2016 -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - \u00a7 76/1", "A8-0176/2016 -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - \u00a7 76/2", "A8-0176/2016 -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - R\u00e9solution", "A8-0196/2016 -  Paloma L\u00f3pez Bermejo - \u00a7 3/1", "A8-0196/2016 -  Paloma L\u00f3pez Bermejo - Am 1", "A8-0196/2016 -  Paloma L\u00f3pez Bermejo - \u00a7 21/2", "A8-0196/2016 -  Paloma L\u00f3pez Bermejo - \u00a7 23", "A8-0196/2016 -  Paloma L\u00f3pez Bermejo - \u00a7 24/2", "A8-0196/2016 -  Paloma L\u00f3pez Bermejo - \u00a7 28/3", "A8-0196/2016 -  Paloma L\u00f3pez Bermejo - \u00a7 28/4", "A8-0196/2016 -  Paloma L\u00f3pez Bermejo - \u00a7 33/2", "A8-0196/2016 -  Paloma L\u00f3pez Bermejo - Am 2", "A8-0196/2016 -  Paloma L\u00f3pez Bermejo - \u00a7 56/2", "A8-0196/2016 -  Paloma L\u00f3pez Bermejo - \u00a7 79", "A8-0196/2016 -  Paloma L\u00f3pez Bermejo - R\u00e9solution", "A8-0199/2016 -  Markus Pieper - Am 1", "A8-0199/2016 -  Markus Pieper - \u00a7 8/1", "A8-0199/2016 -  Markus Pieper - \u00a7 8/2", "A8-0199/2016 -  Markus Pieper - Am 2", "A8-0199/2016 -  Markus Pieper - \u00a7 11/1", "A8-0199/2016 -  Markus Pieper - \u00a7 11/2", "A8-0199/2016 -  Markus Pieper - \u00a7 23", "A8-0199/2016 -  Markus Pieper - \u00a7 24", "A8-0199/2016 -  Markus Pieper - \u00a7 25", "A8-0199/2016 -  Markus Pieper - \u00a7 63", "A8-0199/2016 -  Markus Pieper - R\u00e9solution", "B8-0838/2016 - Am 15", "B8-0838/2016 - Am 4", "B8-0838/2016 - \u00a7 2/3", "B8-0838/2016 - \u00a7 4", "B8-0838/2016 - Am 10", "B8-0838/2016 - R\u00e9solution", "Modification de l'ordre du jour", "A8-0197/2016 -  Mariya Gabriel - approbation", "A8-0276/2015 -  Elisabetta Gardini - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0204/2016 -  Brando Benifei - Am 1", "A8-0204/2016 -  Brando Benifei - \u00a7 4/2", "A8-0204/2016 -  Brando Benifei - \u00a7 7", "A8-0204/2016 -  Brando Benifei - \u00a7 13", "A8-0204/2016 -  Brando Benifei - \u00a7 14", "A8-0204/2016 -  Brando Benifei - \u00a7 15/1", "A8-0204/2016 -  Brando Benifei - \u00a7 15/2", "A8-0204/2016 -  Brando Benifei - \u00a7 16", "A8-0204/2016 -  Brando Benifei - \u00a7 18", "A8-0204/2016 -  Brando Benifei - \u00a7 30/1", "A8-0204/2016 -  Brando Benifei - \u00a7 30/3", "A8-0204/2016 -  Brando Benifei - \u00a7 30/4", "A8-0204/2016 -  Brando Benifei - \u00a7 31/1", "A8-0204/2016 -  Brando Benifei - \u00a7 31/2", "A8-0204/2016 -  Brando Benifei - \u00a7 32/1", "A8-0204/2016 -  Brando Benifei - \u00a7 32/2", "A8-0204/2016 -  Brando Benifei - \u00a7 36/2", "A8-0204/2016 -  Brando Benifei - \u00a7 38/2", "A8-0204/2016 -  Brando Benifei - \u00a7 45/1", "A8-0204/2016 -  Brando Benifei - \u00a7 45/2", "A8-0204/2016 -  Brando Benifei - \u00a7 46/1", "A8-0204/2016 -  Brando Benifei - \u00a7 46/2", "A8-0204/2016 -  Brando Benifei - \u00a7 54/1", "A8-0204/2016 -  Brando Benifei - \u00a7 54/2", "A8-0204/2016 -  Brando Benifei - \u00a7 65", "A8-0204/2016 -  Brando Benifei - \u00a7 79", "A8-0204/2016 -  Brando Benifei - \u00a7 84", "A8-0204/2016 -  Brando Benifei - \u00a7 88", "A8-0204/2016 -  Brando Benifei - Consid\u00e9rant K", "A8-0204/2016 -  Brando Benifei - Consid\u00e9rant R", "A8-0204/2016 -  Brando Benifei - Consid\u00e9rant U/1", "A8-0204/2016 -  Brando Benifei - Consid\u00e9rant U/2", "A8-0204/2016 -  Brando Benifei - Consid\u00e9rant Z", "A8-0204/2016 -  Brando Benifei - R\u00e9solution", "A8-0217/2016 -  Eleonora Forenza - \u00a7 7", "A8-0217/2016 -  Eleonora Forenza - \u00a7 8/1", "A8-0217/2016 -  Eleonora Forenza - \u00a7 8/2", "A8-0217/2016 -  Eleonora Forenza - \u00a7 18/1", "A8-0217/2016 -  Eleonora Forenza - Consid\u00e9rant C", "A8-0217/2016 -  Eleonora Forenza - Consid\u00e9rant F", "A8-0217/2016 -  Eleonora Forenza - R\u00e9solution", "A8-0220/2016 -  Tiziana Beghin - \u00a7 5/2", "A8-0220/2016 -  Tiziana Beghin - \u00a7 30/1", "A8-0220/2016 -  Tiziana Beghin - \u00a7 30/2", "A8-0220/2016 -  Tiziana Beghin - \u00a7 48/2", "A8-0220/2016 -  Tiziana Beghin - \u00a7 50", "A8-0220/2016 -  Tiziana Beghin - \u00a7 68/1", "A8-0220/2016 -  Tiziana Beghin - \u00a7 68/2", "A8-0220/2016 -  Tiziana Beghin - \u00a7 73/1", "A8-0220/2016 -  Tiziana Beghin - \u00a7 73/2", "A8-0220/2016 -  Tiziana Beghin - Consid\u00e9rant D/1", "A8-0220/2016 -  Tiziana Beghin - Consid\u00e9rant D/2", "A8-0220/2016 -  Tiziana Beghin - R\u00e9solution", "A8-0205/2016 -  Barbara Lochbihler - \u00a7 24/2", "A8-0205/2016 -  Barbara Lochbihler - \u00a7 24/3", "A8-0205/2016 -  Barbara Lochbihler - \u00a7 24/4", "A8-0205/2016 -  Barbara Lochbihler - \u00a7 25/2", "A8-0205/2016 -  Barbara Lochbihler - \u00a7 68/2", "A8-0205/2016 -  Barbara Lochbihler - \u00a7 82/2", "A8-0205/2016 -  Barbara Lochbihler - \u00a7 105/1", "A8-0205/2016 -  Barbara Lochbihler - \u00a7 105/2", "A8-0205/2016 -  Barbara Lochbihler - \u00a7 109", "A8-0205/2016 -  Barbara Lochbihler - \u00a7 110/1", "A8-0205/2016 -  Barbara Lochbihler - \u00a7 115", "A8-0205/2016 -  Barbara Lochbihler - R\u00e9solution", "A8-0210/2016 -  Norica Nicolai - approbation", "A8-0212/2016 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Vote unique", "A8-0213/2016 -  Dario Tamburrano - Am 85", "A8-0213/2016 -  Dario Tamburrano - Am 86/1", "A8-0213/2016 -  Dario Tamburrano - Am 86/2", "A8-0213/2016 -  Dario Tamburrano - Am 99", "A8-0213/2016 -  Dario Tamburrano - Am 96", "A8-0213/2016 -  Dario Tamburrano - Am 66/1", "A8-0213/2016 -  Dario Tamburrano - Am 66/2", "A8-0213/2016 -  Dario Tamburrano - Am 73pc", "A8-0213/2016 -  Dario Tamburrano - Am 81", "A8-0213/2016 -  Dario Tamburrano - Am 82", "A8-0213/2016 -  Dario Tamburrano - Am 83", "A8-0213/2016 -  Dario Tamburrano - Am 84", "A8-0213/2016 -  Dario Tamburrano - Proposition modifi\u00e9e", "A8-0200/2016 -  Artis Pabriks - Am 178", "A8-0200/2016 -  Artis Pabriks - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0215/2016 -  Michael Cramer - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0068/2016 -  Alain Cadec - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0188/2016 -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0224/2016 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - \u00a7 6/2", "A8-0224/2016 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 1", "A8-0224/2016 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 4", "A8-0224/2016 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 11", "A8-0224/2016 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - \u00a7 20", "A8-0224/2016 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 43", "A8-0224/2016 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 12", "A8-0224/2016 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 5", "A8-0224/2016 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - ? 44/1", "A8-0224/2016 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 13", "A8-0224/2016 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 14", "A8-0224/2016 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 15", "A8-0224/2016 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 16", "A8-0224/2016 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 17", "A8-0224/2016 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 6", "A8-0224/2016 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 2S", "A8-0224/2016 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 18", "A8-0224/2016 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 7", "A8-0224/2016 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 9", "A8-0224/2016 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 10", "A8-0224/2016 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 19", "A8-0224/2016 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 20", "A8-0224/2016 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - R\u00e9solution", "A8-0223/2016 -  Jeppe Kofod et  Michael Theurer - Am 6", "A8-0223/2016 -  Jeppe Kofod et  Michael Theurer - \u00a7 10", "A8-0223/2016 -  Jeppe Kofod et  Michael Theurer - \u00a7 15/1", "A8-0223/2016 -  Jeppe Kofod et  Michael Theurer - \u00a7 15/2", "A8-0223/2016 -  Jeppe Kofod et  Michael Theurer - \u00a7 16/1", "A8-0223/2016 -  Jeppe Kofod et  Michael Theurer - \u00a7 16/2", "A8-0223/2016 -  Jeppe Kofod et  Michael Theurer - \u00a7 18/1", "A8-0223/2016 -  Jeppe Kofod et  Michael Theurer - \u00a7 18/2", "A8-0223/2016 -  Jeppe Kofod et  Michael Theurer - \u00a7 18/3", "A8-0223/2016 -  Jeppe Kofod et  Michael Theurer - \u00a7 27/1", "A8-0223/2016 -  Jeppe Kofod et  Michael Theurer - \u00a7 27/2", "A8-0223/2016 -  Jeppe Kofod et  Michael Theurer - \u00a7 29/1", "A8-0223/2016 -  Jeppe Kofod et  Michael Theurer - \u00a7 29/2", "A8-0223/2016 -  Jeppe Kofod et  Michael Theurer - Am 12", "A8-0223/2016 -  Jeppe Kofod et  Michael Theurer - \u00a7 36/1", "A8-0223/2016 -  Jeppe Kofod et  Michael Theurer - \u00a7 36/2", "A8-0223/2016 -  Jeppe Kofod et  Michael Theurer - Am 25", "A8-0223/2016 -  Jeppe Kofod et  Michael Theurer - \u00a7 40", "A8-0223/2016 -  Jeppe Kofod et  Michael Theurer - \u00a7 42", "A8-0223/2016 -  Jeppe Kofod et  Michael Theurer - \u00a7 43", "A8-0223/2016 -  Jeppe Kofod et  Michael Theurer - \u00a7 44", "A8-0223/2016 -  Jeppe Kofod et  Michael Theurer - \u00a7 46", "A8-0223/2016 -  Jeppe Kofod et  Michael Theurer - \u00a7 49/1", "A8-0223/2016 -  Jeppe Kofod et  Michael Theurer - \u00a7 49/2", "A8-0223/2016 -  Jeppe Kofod et  Michael Theurer - \u00a7 55", "A8-0223/2016 -  Jeppe Kofod et  Michael Theurer - \u00a7 57", "A8-0223/2016 -  Jeppe Kofod et  Michael Theurer - Am 8", "A8-0223/2016 -  Jeppe Kofod et  Michael Theurer - \u00a7 67", "A8-0223/2016 -  Jeppe Kofod et  Michael Theurer - \u00a7 77/1", "A8-0223/2016 -  Jeppe Kofod et  Michael Theurer - \u00a7 77/2", "A8-0223/2016 -  Jeppe Kofod et  Michael Theurer - Am 3", "A8-0223/2016 -  Jeppe Kofod et  Michael Theurer - \u00a7 81", "A8-0223/2016 -  Jeppe Kofod et  Michael Theurer - \u00a7 84/1", "A8-0223/2016 -  Jeppe Kofod et  Michael Theurer - \u00a7 84/2", "A8-0223/2016 -  Jeppe Kofod et  Michael Theurer - Am 16", "A8-0223/2016 -  Jeppe Kofod et  Michael Theurer - Consid\u00e9rant E/1", "A8-0223/2016 -  Jeppe Kofod et  Michael Theurer - Consid\u00e9rant E/2", "A8-0223/2016 -  Jeppe Kofod et  Michael Theurer - Consid\u00e9rant F/1", "A8-0223/2016 -  Jeppe Kofod et  Michael Theurer - Consid\u00e9rant F/2", "A8-0223/2016 -  Jeppe Kofod et  Michael Theurer - Consid\u00e9rant G/1", "A8-0223/2016 -  Jeppe Kofod et  Michael Theurer - Consid\u00e9rant G/2", "A8-0223/2016 -  Jeppe Kofod et  Michael Theurer - Consid\u00e9rant H/1", "A8-0223/2016 -  Jeppe Kofod et  Michael Theurer - Consid\u00e9rant H/2", "A8-0223/2016 -  Jeppe Kofod et  Michael Theurer - Am 1", "A8-0223/2016 -  Jeppe Kofod et  Michael Theurer - Consid\u00e9rant AC", "A8-0223/2016 -  Jeppe Kofod et  Michael Theurer - Consid\u00e9rant AD/1", "A8-0223/2016 -  Jeppe Kofod et  Michael Theurer - Consid\u00e9rant AD/2", "A8-0223/2016 -  Jeppe Kofod et  Michael Theurer - Consid\u00e9rant AF", "A8-0223/2016 -  Jeppe Kofod et  Michael Theurer - Am 17", "A8-0223/2016 -  Jeppe Kofod et  Michael Theurer - Am 29", "A8-0223/2016 -  Jeppe Kofod et  Michael Theurer - Am 5", "A8-0223/2016 -  Jeppe Kofod et  Michael Theurer - R\u00e9solution", "RC-B8-0851/2016 - Am 1", "RC-B8-0851/2016 - R\u00e9solution", "RC-B8-0885/2016 - Am 12", "RC-B8-0885/2016 - Am 20", "RC-B8-0885/2016 - Am 21", "RC-B8-0885/2016 - Am 13", "RC-B8-0885/2016 - Am 24", "RC-B8-0885/2016 - Am 25", "RC-B8-0885/2016 - Am 29", "RC-B8-0885/2016 - Am 30", "RC-B8-0885/2016 - Am 26", "RC-B8-0885/2016 - Am 43", "RC-B8-0885/2016 - Am 14", "RC-B8-0885/2016 - Am 15", "RC-B8-0885/2016 - Am 32", "RC-B8-0885/2016 - Am 34", "RC-B8-0885/2016 - Am 36", "RC-B8-0885/2016 - \u00a7 20/2", "RC-B8-0885/2016 - Am 16", "RC-B8-0885/2016 - \u00a7 30 indent 1/1", "RC-B8-0885/2016 - \u00a7 30 indent 1/2", "RC-B8-0885/2016 - \u00a7 30 indent 4/1", "RC-B8-0885/2016 - \u00a7 30 indent 4/2", "RC-B8-0885/2016 - Am 46", "RC-B8-0885/2016 - \u00a7 32/2", "RC-B8-0885/2016 - \u00a7 34 indent 1/2", "RC-B8-0885/2016 - \u00a7 34 indent 4/2", "RC-B8-0885/2016 - Am 22", "RC-B8-0885/2016 - Am 40", "RC-B8-0885/2016 - Am 8", "RC-B8-0885/2016 - R\u00e9solution", "RC-B8-0853/2016 - Am 3", "RC-B8-0853/2016 - Am 2", "RC-B8-0853/2016 - R\u00e9solution", "B8-0869/2016 - R\u00e9solution", "B8-0870/2016 - R\u00e9solution", "B8-0868/2016 - R\u00e9solution", "RC-B8-0897/2016 - R\u00e9solution", "RC-B8-0900/2016 - \u00a7 10", "RC-B8-0900/2016 - Am 4", "RC-B8-0910/2016 - Am 1", "A8-0146/2016 -  Andrey Kovatchev - \u00a7 1 point f", "A8-0146/2016 -  Andrey Kovatchev - Am 1", "A8-0146/2016 -  Andrey Kovatchev - \u00a7 1 point ad", "A8-0146/2016 -  Andrey Kovatchev - \u00a7 1 point am", "A8-0146/2016 -  Andrey Kovatchev - Am 3", "A8-0146/2016 -  Andrey Kovatchev - R\u00e9solution", "A8-0203/2016 -  Helga Stevens - \u00a7 116/1", "A8-0203/2016 -  Helga Stevens - \u00a7 116/2", "A8-0203/2016 -  Helga Stevens - Consid\u00e9rant Z/1", "A8-0203/2016 -  Helga Stevens - Consid\u00e9rant Z/2", "A8-0203/2016 -  Helga Stevens - Consid\u00e9rant AA/1", "A8-0203/2016 -  Helga Stevens - Consid\u00e9rant AA/2", "A8-0203/2016 -  Helga Stevens - R\u00e9solution", "B8-0842/2016 - Am 4", "B8-0842/2016 - Am 1", "A8-0286/2015 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Jo Leinen - \u00a7 8", "Rapport Eurlings A6-0063/2004 - am. 13", "Rapport Alvaro A6-0365/2005  - bloc 1", "Recommandation Blokland A6-0335/2005 - ams. 59+42/r\u00e9v/pc+49pc", "Recommandation  Blokland A6-0335/2005  - am. 43/r\u00e9v.", "Rapport Sacconi A6-0315/2005  - am. 549", "B6-0514/2007 - Lutte contre le terrorisme - am.  2", "B6-0514/2007 - Lutte contre le terrorisme - cons.  L", "Rapport Guti\u00e9rrez-Cortines A6-04110/2007 - am. 138", "Rapport Davies A6-0343/2007  - am. 42+52/r\u00e9v.", "RC B6-0543/2008 - Conseil europ\u00e9en  - am.  5", "Rapport Andersson A6-0370/2008  - am. 4", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral - Exercice 2010 - AM 438", "B7-0097/2009 - SIS II et VIS - r\u00e9solution", "RC-B7-0090/2009 - Libert\u00e9 d'information en Italie et dans d'autres \u00c9tats membres - AM 1", "A7-0428/2011 -  Krzysztof Lisek - \u00a7 38", "A7-0428/2011 -  Krzysztof Lisek - \u00a7 45", "A7-0428/2011 -  Krzysztof Lisek - \u00a7 60/2", "A7-0284/2012 -  Niki Tzavela - \u00a7 15/2", "A7-0313/2012 -  Reimer B\u00f6ge et  Ivailo Kalfin - Am 6S", "A7-0313/2012 -  Reimer B\u00f6ge et  Ivailo Kalfin - Am 13S", "A7-0340/2013 -  Evelyn Regner et  Rodi Kratsa-Tsagaropoulou - Am 86 S", "A7-0340/2013 -  Evelyn Regner et  Rodi Kratsa-Tsagaropoulou - Am 74 S", "A7-0340/2013 -  Evelyn Regner et  Rodi Kratsa-Tsagaropoulou - Am 81 S", "A8-0014/2014 -  Eider Gardiazabal Rubial et  Monika Hohlmeier - Am 33", "A8-0014/2014 -  Eider Gardiazabal Rubial et  Monika Hohlmeier - Am 11", "A8-0230/2015 -  Laura Ferrara - \u00a7 69", "A8-0205/2015 -  Laura Agea - Am 8/1", "A8-0141/2015 -  Iuliu Winkler - Am 81=102=122=141", "A8-0072/2015 -  Ryszard Czarnecki - D\u00e9cision (ensemble du texte)", "A8-0106/2015 -  Ryszard Czarnecki - R\u00e9solution", "A8-0015/2015 -  Marc Tarabella - Consid\u00e9rant R", "A8-0308/2015 -  Paavo V\u00e4yrynen - Am 3", "A8-0009/2016 -  Viviane Reding - Am 68", "A8-0069/2016 -  Sandra Kalniete - \u00a7 6/3", "RC-B8-1260/2016 - Am 3", "RC-B8-1260/2016 - Am 4/1", "RC-B8-1260/2016 - Am 4/2", "RC-B8-1276/2016 - Am 4", "RC-B8-1276/2016 - Am 5", "RC-B8-1276/2016 - Am 3", "RC-B8-1276/2016 - R\u00e9solution", "B8-1235/2016 - \u00a7 10", "B8-1235/2016 - R\u00e9solution", "A8-0331/2016 -  Notis Marias - Am 8", "A8-0331/2016 -  Notis Marias - \u00a7 23", "A8-0331/2016 -  Notis Marias - Am 7/2", "A8-0331/2016 -  Notis Marias - R\u00e9solution", "A8-0307/2016 -  Werner Langen - R\u00e9solution", "A8-0303/2016 -  Catherine Bearder - \u00a7 56", "A8-0303/2016 -  Catherine Bearder - \u00a7 58", "A8-0303/2016 -  Catherine Bearder - R\u00e9solution", "A8-0304/2016 -  Dominique Riquet - \u00a7 6", "A8-0304/2016 -  Dominique Riquet - \u00a7 7/2", "A8-0304/2016 -  Dominique Riquet - \u00a7 37", "A8-0304/2016 -  Dominique Riquet - R\u00e9solution", "RC-B8-1232/2016 - Am 3", "RC-B8-1232/2016 - Am 4", "RC-B8-1232/2016 - R\u00e9solution", "B8-1220/2016 - R\u00e9solution", "A8-0249/2015 -  Julie Girling - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "B8-1226/2016 - Am 4", "B8-1226/2016 - Am 1", "A8-0317/2016 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - \u00a7 6", "A8-0317/2016 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - \u00a7 9", "A8-0317/2016 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - \u00a7 10/1", "A8-0317/2016 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 14", "A8-0317/2016 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - \u00a7 11/1", "A8-0317/2016 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - \u00a7 11/3", "A8-0317/2016 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 15", "A8-0317/2016 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - \u00a7 12", "A8-0317/2016 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 16", "A8-0317/2016 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - \u00a7 13", "A8-0317/2016 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 17", "A8-0317/2016 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 39S", "A8-0317/2016 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 18", "A8-0317/2016 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 40S", "A8-0317/2016 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 41", "A8-0317/2016 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 19", "A8-0317/2016 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 23", "A8-0317/2016 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 42", "A8-0317/2016 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 24", "A8-0317/2016 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 25", "A8-0317/2016 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - \u00a7 31", "A8-0317/2016 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - \u00a7 32", "A8-0317/2016 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 43", "A8-0317/2016 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 26", "A8-0317/2016 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 44S", "A8-0317/2016 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 27", "A8-0317/2016 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 28", "A8-0317/2016 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - \u00a7 35/2", "A8-0317/2016 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - \u00a7 36", "A8-0317/2016 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 33", "A8-0317/2016 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 35", "A8-0317/2016 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 37", "A8-0317/2016 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 8", "A8-0317/2016 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 9", "A8-0317/2016 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 45", "A8-0317/2016 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 38S", "A8-0317/2016 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 10", "A8-0317/2016 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - R\u00e9solution", "A8-0290/2016 -  Anna El\u017cbieta Fotyga - R\u00e9solution", "B8-1230/2016 - R\u00e9solution", "B8-1228/2016 - R\u00e9solution", "A8-0342/2016 -  Mariya Gabriel - Vote unique", "A8-0326/2016 -  Emmanuel Maurel - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0302/2016 -  Ramon Tremosa i Balcells - \u00a7 3", "A8-0302/2016 -  Ramon Tremosa i Balcells - Am 6", "A8-0302/2016 -  Ramon Tremosa i Balcells - \u00a7 6", "A8-0302/2016 -  Ramon Tremosa i Balcells - \u00a7 9/3", "A8-0302/2016 -  Ramon Tremosa i Balcells - \u00a7 12", "A8-0302/2016 -  Ramon Tremosa i Balcells - \u00a7 16", "A8-0302/2016 -  Ramon Tremosa i Balcells - Am 5", "A8-0302/2016 -  Ramon Tremosa i Balcells - R\u00e9solution", "A8-0294/2016 -  Olle Ludvigsson - \u00a7 11/2", "A8-0294/2016 -  Olle Ludvigsson - R\u00e9solution", "A8-0316/2016 -  Urmas Paet - \u00a7 1/1", "A8-0316/2016 -  Urmas Paet - \u00a7 1/2", "A8-0316/2016 -  Urmas Paet - \u00a7 2/1", "A8-0316/2016 -  Urmas Paet - \u00a7 2/2", "A8-0316/2016 -  Urmas Paet - \u00a7 4/2", "A8-0316/2016 -  Urmas Paet - \u00a7 5", "A8-0316/2016 -  Urmas Paet - \u00a7 6", "A8-0316/2016 -  Urmas Paet - \u00a7 7", "A8-0316/2016 -  Urmas Paet - \u00a7 9/1", "A8-0316/2016 -  Urmas Paet - \u00a7 9/2", "A8-0316/2016 -  Urmas Paet - \u00a7 11", "A8-0316/2016 -  Urmas Paet - \u00a7 12", "A8-0316/2016 -  Urmas Paet - \u00a7 16", "A8-0316/2016 -  Urmas Paet - \u00a7 19/2", "A8-0316/2016 -  Urmas Paet - \u00a7 20/2", "A8-0316/2016 -  Urmas Paet - \u00a7 24", "A8-0316/2016 -  Urmas Paet - \u00a7 28", "A8-0316/2016 -  Urmas Paet - \u00a7 29", "A8-0316/2016 -  Urmas Paet - \u00a7 34/1", "A8-0316/2016 -  Urmas Paet - \u00a7 34/2", "A8-0316/2016 -  Urmas Paet - \u00a7 35", "A8-0316/2016 -  Urmas Paet - \u00a7 36", "A8-0316/2016 -  Urmas Paet - \u00a7 40/1", "A8-0316/2016 -  Urmas Paet - \u00a7 40/2", "A8-0316/2016 -  Urmas Paet - \u00a7 47/2", "A8-0316/2016 -  Urmas Paet - Consid\u00e9rant D/2", "A8-0316/2016 -  Urmas Paet - Consid\u00e9rant G/2", "A8-0316/2016 -  Urmas Paet - Consid\u00e9rant K/2", "A8-0316/2016 -  Urmas Paet - R\u00e9solution", "A8-0306/2016 -  Keith Taylor - \u00a7 14/2", "A8-0306/2016 -  Keith Taylor - \u00a7 18/2", "A8-0306/2016 -  Keith Taylor - \u00a7 19/2", "A8-0306/2016 -  Keith Taylor - R\u00e9solution", "A8-0322/2016 -  Cristian Dan Preda - \u00a7 5/1", "A8-0322/2016 -  Cristian Dan Preda - \u00a7 5/2", "A8-0322/2016 -  Cristian Dan Preda - \u00a7 28/1", "A8-0322/2016 -  Cristian Dan Preda - \u00a7 28/2", "A8-0322/2016 -  Cristian Dan Preda - R\u00e9solution", "A8-0271/2016 -  Ryszard Czarnecki - R\u00e9solution", "A8-0264/2016 -  Marian-Jean Marinescu - R\u00e9solution", "A8-0276/2016 -  Marian-Jean Marinescu - R\u00e9solution", "A8-0275/2016 -  Marian-Jean Marinescu - R\u00e9solution", "RC-B8-1159/2016 - \u00a7 17", "RC-B8-1159/2016 - \u00a7 23", "RC-B8-1159/2016 - R\u00e9solution", "B8-1158/2016", "RC-B8-1162/2016 - Am 3", "RC-B8-1122/2016 - Am 1/1", "RC-B8-1122/2016 - Am 1/2", "RC-B8-1122/2016 - Am 2", "RC-B8-1122/2016 - Am 3/1", "RC-B8-1122/2016 - Am 3/2", "RC-B8-1122/2016 - R\u00e9solution", "RC-B8-1126/2016 - \u00a7 2/2", "RC-B8-1126/2016 - Consid\u00e9rant G/2", "A8-0250/2016 -  Andrea Bocskor - \u00a7 103", "A8-0250/2016 -  Andrea Bocskor - r\u00e9solution de la commission CULT", "A8-0285/2016 -  Eric Andrieu - \u00a7 2/1", "A8-0285/2016 -  Eric Andrieu - \u00a7 2/2", "A8-0285/2016 -  Eric Andrieu - \u00a7 5/1", "A8-0285/2016 -  Eric Andrieu - \u00a7 5/2", "A8-0285/2016 -  Eric Andrieu - \u00a7 10", "A8-0285/2016 -  Eric Andrieu - \u00a7 11/1", "A8-0285/2016 -  Eric Andrieu - \u00a7 11/2", "A8-0285/2016 -  Eric Andrieu - \u00a7 11/3", "A8-0285/2016 -  Eric Andrieu - \u00a7 12/2", "A8-0285/2016 -  Eric Andrieu - \u00a7 21", "A8-0285/2016 -  Eric Andrieu - \u00a7 30/1", "A8-0285/2016 -  Eric Andrieu - \u00a7 30/2", "A8-0285/2016 -  Eric Andrieu - \u00a7 34", "A8-0285/2016 -  Eric Andrieu - \u00a7 40/1", "A8-0285/2016 -  Eric Andrieu - \u00a7 40/2", "A8-0285/2016 -  Eric Andrieu - \u00a7 40/3", "A8-0285/2016 -  Eric Andrieu - \u00a7 40/4", "A8-0285/2016 -  Eric Andrieu - \u00a7 40/5", "A8-0285/2016 -  Eric Andrieu - \u00a7 48/3", "A8-0285/2016 -  Eric Andrieu - \u00a7 48/4", "A8-0285/2016 -  Eric Andrieu - \u00a7 48/5", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2017 - toutes sections - Am 1148", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2017 - toutes sections - Am 446", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2017 - toutes sections - Am 448", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2017 - toutes sections - Am 582=850", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2017 - toutes sections - Am 974", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2017 - toutes sections - Am 975", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2017 - toutes sections - Am 442", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2017 - toutes sections - Am 813", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2017 - toutes sections - Am 1099", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2017 - toutes sections - Am 1106", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2017 - toutes sections - Am 839", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2017 - toutes sections - Am 973", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2017 - toutes sections - Am 846", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2017 - toutes sections - Am 1266", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2017 - toutes sections - Am 960", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2017 - toutes sections - Am 867", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2017 - toutes sections - Am 905", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2017 - toutes sections - Am 624", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2017 - toutes sections - Am 642", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2017 - toutes sections - Am 644", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2017 - toutes sections - Am 648", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2017 - toutes sections - Am 407", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2017 - toutes sections - Am 664", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2017 - toutes sections - Am 665", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2017 - toutes sections - Am 977", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2017 - toutes sections - Am 667", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2017 - toutes sections - Am 1624", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2017 - toutes sections - Am 672=758=919", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2017 - toutes sections - Am 814", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2017 - toutes sections - Am 816", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2017 - toutes sections - Am 931", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2017 - toutes sections - Am 682", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2017 - toutes sections - Am 689", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2017 - toutes sections - Am 691", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2017 - toutes sections - Am 1562", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2017 - toutes sections - Am 1560", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2017 - toutes sections - Am 1561", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2017 - toutes sections - Am 937", "A8-0287/2016 -  Jens Geier et  Indrek Tarand - Am 22/2", "A8-0287/2016 -  Jens Geier et  Indrek Tarand - Am 1", "A8-0287/2016 -  Jens Geier et  Indrek Tarand - Am 2", "A8-0287/2016 -  Jens Geier et  Indrek Tarand - Am 28/1", "A8-0287/2016 -  Jens Geier et  Indrek Tarand - Am 28/2", "A8-0287/2016 -  Jens Geier et  Indrek Tarand - Am 29", "A8-0287/2016 -  Jens Geier et  Indrek Tarand - Am 30", "A8-0287/2016 -  Jens Geier et  Indrek Tarand - Am 31", "A8-0287/2016 -  Jens Geier et  Indrek Tarand - Am 34/2", "A8-0287/2016 -  Jens Geier et  Indrek Tarand - Am 3", "A8-0287/2016 -  Jens Geier et  Indrek Tarand - Am 42/1", "A8-0287/2016 -  Jens Geier et  Indrek Tarand - \u00a7 44", "A8-0287/2016 -  Jens Geier et  Indrek Tarand - \u00a7 83", "A8-0287/2016 -  Jens Geier et  Indrek Tarand - Am 5", "A8-0287/2016 -  Jens Geier et  Indrek Tarand - Am 6", "A8-0287/2016 -  Jens Geier et  Indrek Tarand - Am 8", "A8-0287/2016 -  Jens Geier et  Indrek Tarand - Am 9S", "A8-0287/2016 -  Jens Geier et  Indrek Tarand - \u00a7 99", "A8-0287/2016 -  Jens Geier et  Indrek Tarand - Am 10", "A8-0287/2016 -  Jens Geier et  Indrek Tarand - \u00a7 117", "A8-0287/2016 -  Jens Geier et  Indrek Tarand - Consid\u00e9rant A", "A8-0287/2016 -  Jens Geier et  Indrek Tarand - Consid\u00e9rant B", "A8-0287/2016 -  Jens Geier et  Indrek Tarand - R\u00e9solution", "B8-1173/2016 - Am 2", "B8-1173/2016 - Am 3/1", "B8-1173/2016 - Am 3/2", "B8-1173/2016 - Am 3/3", "B8-1173/2016 - Am 1", "B8-1173/2016 - R\u00e9solution", "A8-0314/2016 -  Victor Negrescu - R\u00e9solution", "A8-0309/2016 -  Alfred Sant - Am 13", "A8-0309/2016 -  Alfred Sant - \u00a7 3", "A8-0309/2016 -  Alfred Sant - \u00a7 4", "A8-0309/2016 -  Alfred Sant - Am 4", "A8-0309/2016 -  Alfred Sant - Am 16", "A8-0309/2016 -  Alfred Sant - Am 8", "A8-0309/2016 -  Alfred Sant - Am 5", "A8-0309/2016 -  Alfred Sant - Am 17", "A8-0309/2016 -  Alfred Sant - Am 18", "A8-0309/2016 -  Alfred Sant - Am 19", "A8-0309/2016 -  Alfred Sant - Am 9", "A8-0309/2016 -  Alfred Sant - Am 10", "A8-0309/2016 -  Alfred Sant - Am 21", "A8-0309/2016 -  Alfred Sant - Am 22", "A8-0309/2016 -  Alfred Sant - Am 6", "A8-0309/2016 -  Alfred Sant - Am 1", "A8-0309/2016 -  Alfred Sant - Am 2", "A8-0309/2016 -  Alfred Sant - Am 3", "A8-0309/2016 -  Alfred Sant - R\u00e9solution", "B8-1115/2016 - Am 7", "B8-1115/2016 - Am 4", "B8-1115/2016 - Am 6/1", "B8-1115/2016 - Am 6/2", "B8-1115/2016 - Am 3", "B8-1115/2016 - R\u00e9solution", "A8-0289/2016 -  Claude Moraes - Vote unique", "A8-0288/2016 -  Claude Moraes - Vote unique", "A8-0281/2016 -  Bodil Valero - Approbation", "A8-0292/2016 -  Iskra Mihaylova - Vote unique", "A8-0295/2016 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  G\u00e9rard Deprez - Am 1", "A8-0295/2016 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  G\u00e9rard Deprez - R\u00e9solution", "A8-0286/2016 -  Richard Howitt - \u00a7 1/2", "A8-0286/2016 -  Richard Howitt - \u00a7 1/3", "A8-0286/2016 -  Richard Howitt - \u00a7 3", "A8-0286/2016 -  Richard Howitt - \u00a7 4/1", "A8-0286/2016 -  Richard Howitt - \u00a7 4/2", "A8-0286/2016 -  Richard Howitt - \u00a7 6", "A8-0286/2016 -  Richard Howitt - \u00a7 7/1", "A8-0286/2016 -  Richard Howitt - \u00a7 7/2", "A8-0286/2016 -  Richard Howitt - \u00a7 7/3", "A8-0286/2016 -  Richard Howitt - \u00a7 7/4", "A8-0286/2016 -  Richard Howitt - Am 5", "A8-0286/2016 -  Richard Howitt - \u00a7 10/1", "A8-0286/2016 -  Richard Howitt - \u00a7 10/2", "A8-0286/2016 -  Richard Howitt - \u00a7 12/1", "A8-0286/2016 -  Richard Howitt - \u00a7 12/2", "A8-0286/2016 -  Richard Howitt - \u00a7 14/1", "A8-0286/2016 -  Richard Howitt - \u00a7 14/2", "A8-0286/2016 -  Richard Howitt - \u00a7 21/1", "A8-0286/2016 -  Richard Howitt - \u00a7 21/2", "A8-0286/2016 -  Richard Howitt - \u00a7 22/2", "A8-0286/2016 -  Richard Howitt - \u00a7 30/1", "A8-0286/2016 -  Richard Howitt - \u00a7 30/2", "A8-0286/2016 -  Richard Howitt - \u00a7 31", "A8-0286/2016 -  Richard Howitt - \u00a7 32", "A8-0286/2016 -  Richard Howitt - \u00a7 33/1", "A8-0286/2016 -  Richard Howitt - \u00a7 33/2", "A8-0286/2016 -  Richard Howitt - \u00a7 34/1", "A8-0286/2016 -  Richard Howitt - \u00a7 34/2", "A8-0286/2016 -  Richard Howitt - \u00a7 37/1", "A8-0286/2016 -  Richard Howitt - \u00a7 37/2", "A8-0286/2016 -  Richard Howitt - \u00a7 37/3", "A8-0286/2016 -  Richard Howitt - \u00a7 37/4", "A8-0286/2016 -  Richard Howitt - Am 6", "A8-0286/2016 -  Richard Howitt - \u00a7 39/1", "A8-0286/2016 -  Richard Howitt - \u00a7 39/2", "A8-0286/2016 -  Richard Howitt - Am 1", "A8-0286/2016 -  Richard Howitt - Am 2", "A8-0286/2016 -  Richard Howitt - \u00a7 44/1", "A8-0286/2016 -  Richard Howitt - \u00a7 44/2", "A8-0286/2016 -  Richard Howitt - Am 3", "A8-0286/2016 -  Richard Howitt - Am 4", "A8-0286/2016 -  Richard Howitt - Consid\u00e9rant A/2", "A8-0286/2016 -  Richard Howitt - Consid\u00e9rant A/3", "A8-0286/2016 -  Richard Howitt - R\u00e9solution", "A8-0284/2016 -  Laura Ferrara - \u00a7 42, point b", "A8-0284/2016 -  Laura Ferrara - R\u00e9solution", "A8-0245/2016 -  Marie-Christine Vergiat - R\u00e9solution", "A8-0243/2016 -  Ignazio Corrao - R\u00e9solution", "A8-0278/2016 -  Andr\u00e1s Gy\u00fcrk - Am 2", "A8-0278/2016 -  Andr\u00e1s Gy\u00fcrk - \u00a7 3/2", "A8-0278/2016 -  Andr\u00e1s Gy\u00fcrk - \u00a7 10/2", "A8-0278/2016 -  Andr\u00e1s Gy\u00fcrk - \u00a7 11", "A8-0278/2016 -  Andr\u00e1s Gy\u00fcrk - \u00a7 24/3", "A8-0278/2016 -  Andr\u00e1s Gy\u00fcrk - \u00a7 24/4", "A8-0278/2016 -  Andr\u00e1s Gy\u00fcrk - \u00a7 24/5", "A8-0278/2016 -  Andr\u00e1s Gy\u00fcrk - \u00a7 29/1", "A8-0278/2016 -  Andr\u00e1s Gy\u00fcrk - \u00a7 29/2", "A8-0278/2016 -  Andr\u00e1s Gy\u00fcrk - \u00a7 31", "A8-0278/2016 -  Andr\u00e1s Gy\u00fcrk - \u00a7 32/2", "A8-0278/2016 -  Andr\u00e1s Gy\u00fcrk - \u00a7 33", "A8-0278/2016 -  Andr\u00e1s Gy\u00fcrk - \u00a7 40/1", "A8-0278/2016 -  Andr\u00e1s Gy\u00fcrk - \u00a7 40/2", "A8-0278/2016 -  Andr\u00e1s Gy\u00fcrk - \u00a7 46/2", "A8-0278/2016 -  Andr\u00e1s Gy\u00fcrk - \u00a7 54", "A8-0278/2016 -  Andr\u00e1s Gy\u00fcrk - \u00a7 55", "A8-0278/2016 -  Andr\u00e1s Gy\u00fcrk - R\u00e9solution", "A8-0234/2016 -  Isabelle Thomas - \u00a7 69/2", "A8-0234/2016 -  Isabelle Thomas - \u00a7 72", "A8-0234/2016 -  Isabelle Thomas - R\u00e9solution", "A8-0282/2016 -  Tomasz Piotr Por\u0119ba - \u00a7 2", "A8-0282/2016 -  Tomasz Piotr Por\u0119ba - \u00a7 22", "A8-0282/2016 -  Tomasz Piotr Por\u0119ba - \u00a7 34", "A8-0282/2016 -  Tomasz Piotr Por\u0119ba - \u00a7 56", "A8-0282/2016 -  Tomasz Piotr Por\u0119ba - Consid\u00e9rant G", "A8-0282/2016 -  Tomasz Piotr Por\u0119ba - R\u00e9solution", "A8-0283/2016 -  Sophia in 't Veld - Am 1", "A8-0283/2016 -  Sophia in 't Veld - \u00a7 5", "A8-0283/2016 -  Sophia in 't Veld - \u00a7 11", "A8-0283/2016 -  Sophia in 't Veld - \u00a7 20, tiret 1-3", "A8-0283/2016 -  Sophia in 't Veld - \u00a7 20, tiret 5", "A8-0283/2016 -  Sophia in 't Veld - \u00a7 20, tiret 6-7", "A8-0283/2016 -  Sophia in 't Veld - R\u00e9solution", "RC-B8-1062/2016 - Am 1", "RC-B8-1068/2016 - Am 1", "RC-B8-1068/2016 - Am 2", "RC-B8-1068/2016 - Am 3/1", "RC-B8-1068/2016 - Am 3/2", "B8-1060/2016 - Am 1", "B8-1089/2016 - Am 1", "B8-1089/2016 - Am 2", "B8-1089/2016 - R\u00e9solution", "B8-1043/2016 - Am 2", "B8-1043/2016 - Am 5", "B8-1043/2016 - \u00a7 62/1", "B8-1043/2016 - \u00a7 62/2", "B8-1043/2016 - \u00a7 62/3", "B8-1043/2016 - \u00a7 62/4", "B8-1043/2016 - \u00a7 62/5", "B8-1043/2016 - \u00a7 62/6", "B8-1043/2016 - \u00a7 65", "B8-1043/2016 - \u00a7 66/2", "B8-1043/2016 - R\u00e9solution", "A8-0237/2016 -  Christel Schaldemose - Am 4", "A8-0237/2016 -  Christel Schaldemose - Am 5", "A8-0237/2016 -  Christel Schaldemose - Am 6", "A8-0237/2016 -  Christel Schaldemose - Am 9", "A8-0237/2016 -  Christel Schaldemose - Am 7", "A8-0237/2016 -  Christel Schaldemose - Am 1", "A8-0237/2016 -  Christel Schaldemose - Am 2", "A8-0237/2016 -  Christel Schaldemose - Am 3", "A8-0237/2016 -  Christel Schaldemose - R\u00e9solution", "A8-0262/2016 -  Heidi Hautala - \u00a7 8/1", "A8-0262/2016 -  Heidi Hautala - \u00a7 8/2", "A8-0262/2016 -  Heidi Hautala - \u00a7 8/3", "A8-0262/2016 -  Heidi Hautala - \u00a7 10", "A8-0262/2016 -  Heidi Hautala - R\u00e9solution", "B8-1083/2016 - R\u00e9solution", "B8-1085/2016 - R\u00e9solution", "B8-1086/2016 - R\u00e9solution", "B8-1084/2016 - R\u00e9solution", "B8-1088/2016 - R\u00e9solution", "A8-0267/2016 -  Angel Dzhambazki - Vote unique", "A8-0268/2016 -  Angel Dzhambazki - Vote unique", "A8-0266/2016 -  Angel Dzhambazki - Vote unique", "B8-1042/2016 - Am 8", "B8-1042/2016 - Am 10", "B8-1042/2016 - Am 11/1", "B8-1042/2016 - Am 11/2", "B8-1042/2016 - Am 12", "B8-1042/2016 - Am 4", "RC-B8-1051/2016 - \u00a7 1/1", "RC-B8-1051/2016 - \u00a7 1/2", "RC-B8-1051/2016 - Am 13", "RC-B8-1051/2016 - Am 14", "RC-B8-1051/2016 - Am 15", "RC-B8-1051/2016 - \u00a7 3/1", "RC-B8-1051/2016 - \u00a7 3/2", "RC-B8-1051/2016 - \u00a7 5/1", "RC-B8-1051/2016 - \u00a7 5/2", "RC-B8-1051/2016 - \u00a7 5/3", "RC-B8-1051/2016 - Am 22/1", "RC-B8-1051/2016 - Am 22/2", "RC-B8-1051/2016 - Am 26", "RC-B8-1051/2016 - Am 27", "RC-B8-1051/2016 - Am 28", "RC-B8-1051/2016 - Am 29", "RC-B8-1051/2016 - Am 30", "RC-B8-1051/2016 - Am 7", "RC-B8-1051/2016 - \u00a7 7/1", "RC-B8-1051/2016 - \u00a7 7/2", "RC-B8-1051/2016 - Am 31", "RC-B8-1051/2016 - \u00a7 10/1", "RC-B8-1051/2016 - \u00a7 10/2", "RC-B8-1051/2016 - \u00a7 10/3", "RC-B8-1051/2016 - \u00a7 11/1", "RC-B8-1051/2016 - \u00a7 11/2", "RC-B8-1051/2016 - \u00a7 11/3", "RC-B8-1051/2016 - \u00a7 11/4", "RC-B8-1051/2016 - Am 24", "RC-B8-1051/2016 - \u00a7 12", "RC-B8-1051/2016 - \u00a7 13/1", "RC-B8-1051/2016 - \u00a7 13/2", "RC-B8-1051/2016 - \u00a7 13/3", "RC-B8-1051/2016 - \u00a7 14/1", "RC-B8-1051/2016 - \u00a7 14/2", "RC-B8-1051/2016 - \u00a7 15/1", "RC-B8-1051/2016 - \u00a7 15/2", "RC-B8-1051/2016 - \u00a7 15/3", "RC-B8-1051/2016 - \u00a7 17/1", "RC-B8-1051/2016 - \u00a7 17/2", "RC-B8-1051/2016 - \u00a7 19", "RC-B8-1051/2016 - Am 8", "RC-B8-1051/2016 - Am 32", "RC-B8-1051/2016 - Am 16", "RC-B8-1051/2016 - \u00a7 21", "RC-B8-1051/2016 - Am 1", "RC-B8-1051/2016 - \u00a7 22/1", "RC-B8-1051/2016 - \u00a7 22/2", "RC-B8-1051/2016 - Am 19", "RC-B8-1051/2016 - Am 20", "RC-B8-1051/2016 - \u00a7 24/1", "RC-B8-1051/2016 - \u00a7 24/2", "RC-B8-1051/2016 - \u00a7 24/3", "RC-B8-1051/2016 - Am 9", "RC-B8-1051/2016 - Am 33", "RC-B8-1051/2016 - Am 34", "RC-B8-1051/2016 - \u00a7 27/1", "RC-B8-1051/2016 - \u00a7 27/2", "RC-B8-1051/2016 - \u00a7 27/3", "RC-B8-1051/2016 - \u00a7 31", "RC-B8-1051/2016 - Am 35", "RC-B8-1051/2016 - Am 36", "RC-B8-1051/2016 - Am 37", "RC-B8-1051/2016 - \u00a7 33", "RC-B8-1051/2016 - Am 38", "RC-B8-1051/2016 - Am 2", "RC-B8-1051/2016 - Am 3", "RC-B8-1051/2016 - Am 4", "RC-B8-1051/2016 - Consid\u00e9rant C/1", "RC-B8-1051/2016 - Consid\u00e9rant C/2", "RC-B8-1051/2016 - Consid\u00e9rant J/1", "RC-B8-1051/2016 - Consid\u00e9rant J/2", "RC-B8-1051/2016 - Consid\u00e9rant L", "RC-B8-1051/2016 - Consid\u00e9rant M", "RC-B8-1051/2016 - Consid\u00e9rant N", "RC-B8-1051/2016 - Consid\u00e9rant P/1", "RC-B8-1051/2016 - Consid\u00e9rant P/2", "RC-B8-1051/2016 - Consid\u00e9rant Q/1", "RC-B8-1051/2016 - Consid\u00e9rant Q/2", "RC-B8-1051/2016 - Consid\u00e9rant Q/3", "RC-B8-1051/2016 - Am 5", "RC-B8-1051/2016 - R\u00e9solution", "A8-0280/2016 -  Giovanni La Via - approbation", "A8-0270/2016 -  Georgios Kyrtsos - Vote unique", "A8-0273/2016 -  Petri Sarvamaa - R\u00e9solution", "A8-0272/2016 -  Esteban Gonz\u00e1lez Pons - R\u00e9solution", "A8-0165/2015 -  Dennis de Jong - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0267/2015 -  Marietje Schaake - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0265/2016 -  Claude Moraes - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0263/2016 -  Norbert Neuser - R\u00e9solution", "A8-0201/2016 -  Jussi Halla-aho - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0236/2016 -  Ska Keller - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0247/2016 -  Laura Agea - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0254/2016 -  Markus Ferber - R\u00e9solution", "A8-0222/2016 -  Othmar Karas - R\u00e9solution", "A8-0248/2016 -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - \u00a7 17/1", "A8-0248/2016 -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - \u00a7 17/2", "A8-0248/2016 -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - \u00a7 17/3", "A8-0248/2016 -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - \u00a7 31/2", "A8-0248/2016 -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - \u00a7 68/2", "A8-0248/2016 -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - R\u00e9solution", "A8-0225/2016 -  Renate Weber - \u00a7 18/1", "A8-0225/2016 -  Renate Weber - \u00a7 18/2", "A8-0225/2016 -  Renate Weber - Am 2/1", "A8-0225/2016 -  Renate Weber - Am 2/2", "A8-0225/2016 -  Renate Weber - Consid\u00e9rant U", "A8-0225/2016 -  Renate Weber - R\u00e9solution", "A8-0227/2016 -  Marian Harkin - \u00a7 13", "A8-0227/2016 -  Marian Harkin - \u00a7 18", "A8-0227/2016 -  Marian Harkin - \u00a7 22", "A8-0216/2016 -  Danuta Jaz\u0142owiecka - Approbation", "A8-0252/2016 -  Csaba S\u00f3gor - Approbation", "A8-0242/2016 -  Alexander Graf Lambsdorff - Approbation", "B8-0865/2016 - R\u00e9solution", "B8-0977/2016 - \u00a7 7", "B8-0977/2016 - \u00a7 8/2", "B8-0977/2016 - Am 3", "B8-0977/2016 - Am 4", "B8-0977/2016 - Am 5", "B8-0977/2016 - Am 6", "B8-0977/2016 - Am 1", "B8-0977/2016 - Consid\u00e9rant W", "B8-0977/2016 - Am 2", "B8-0977/2016 - R\u00e9solution", "A8-0249/2016 -  Fabio Massimo Castaldo - \u00a7 50/2", "A8-0249/2016 -  Fabio Massimo Castaldo - \u00a7 61/2", "A8-0249/2016 -  Fabio Massimo Castaldo - \u00a7 64", "A8-0249/2016 -  Fabio Massimo Castaldo - R\u00e9solution", "A8-0255/2016 -  Guillaume Balas - \u00a7 1/1", "A8-0255/2016 -  Guillaume Balas - \u00a7 1/2", "A8-0255/2016 -  Guillaume Balas - \u00a7 1/3", "A8-0255/2016 -  Guillaume Balas - \u00a7 2/1", "A8-0255/2016 -  Guillaume Balas - \u00a7 2/2", "A8-0255/2016 -  Guillaume Balas - \u00a7 8/1", "A8-0255/2016 -  Guillaume Balas - \u00a7 8/2", "A8-0255/2016 -  Guillaume Balas - \u00a7 13/1", "A8-0255/2016 -  Guillaume Balas - \u00a7 13/2", "A8-0255/2016 -  Guillaume Balas - \u00a7 15", "A8-0255/2016 -  Guillaume Balas - \u00a7 18/1", "A8-0255/2016 -  Guillaume Balas - \u00a7 18/2", "A8-0255/2016 -  Guillaume Balas - \u00a7 18/3", "A8-0255/2016 -  Guillaume Balas - \u00a7 18/4", "A8-0255/2016 -  Guillaume Balas - \u00a7 18/5", "A8-0255/2016 -  Guillaume Balas - \u00a7 18/6", "A8-0255/2016 -  Guillaume Balas - \u00a7 22/1", "A8-0255/2016 -  Guillaume Balas - \u00a7 22/2", "A8-0255/2016 -  Guillaume Balas - \u00a7 22/3", "A8-0255/2016 -  Guillaume Balas - \u00a7 25/1", "A8-0255/2016 -  Guillaume Balas - \u00a7 25/2", "A8-0255/2016 -  Guillaume Balas - \u00a7 28/1", "A8-0255/2016 -  Guillaume Balas - \u00a7 28/2", "A8-0255/2016 -  Guillaume Balas - \u00a7 31/1", "A8-0255/2016 -  Guillaume Balas - \u00a7 31/2", "A8-0255/2016 -  Guillaume Balas - \u00a7 31/3", "A8-0255/2016 -  Guillaume Balas - \u00a7 31/4", "A8-0255/2016 -  Guillaume Balas - \u00a7 35", "A8-0255/2016 -  Guillaume Balas - \u00a7 49", "A8-0255/2016 -  Guillaume Balas - \u00a7 51", "A8-0255/2016 -  Guillaume Balas - \u00a7 52/1", "A8-0255/2016 -  Guillaume Balas - \u00a7 52/2", "A8-0255/2016 -  Guillaume Balas - \u00a7 52/3", "A8-0255/2016 -  Guillaume Balas - \u00a7 52/4", "A8-0255/2016 -  Guillaume Balas - \u00a7 52/5", "A8-0255/2016 -  Guillaume Balas - \u00a7 53/2", "A8-0255/2016 -  Guillaume Balas - \u00a7 54", "A8-0255/2016 -  Guillaume Balas - \u00a7 56/1", "A8-0255/2016 -  Guillaume Balas - \u00a7 56/2", "A8-0255/2016 -  Guillaume Balas - \u00a7 57", "A8-0255/2016 -  Guillaume Balas - Consid\u00e9rant A/1", "A8-0255/2016 -  Guillaume Balas - Consid\u00e9rant A/2", "A8-0255/2016 -  Guillaume Balas - Consid\u00e9rant D/1", "A8-0255/2016 -  Guillaume Balas - Consid\u00e9rant D/2", "A8-0255/2016 -  Guillaume Balas - Consid\u00e9rant P/1", "A8-0255/2016 -  Guillaume Balas - Consid\u00e9rant P/2", "A8-0255/2016 -  Guillaume Balas - Consid\u00e9rant P/3", "A8-0255/2016 -  Guillaume Balas - Consid\u00e9rant Ad/1", "A8-0255/2016 -  Guillaume Balas - Consid\u00e9rant Ad/2", "A8-0255/2016 -  Guillaume Balas - r\u00e9solution de la commission EMPL", "B8-0974/2016 - R\u00e9solution", "A8-0159/2016 -  Ram\u00f3n Luis Valc\u00e1rcel Siso - Vote unique", "A8-0202/2016 -  Iskra Mihaylova - Vote unique", "A8-0246/2016 -  Pablo Zalba Bidegain et  Gerben-Jan Gerbrandy - Vote unique", "A8-0231/2016 -  Iuliu Winkler - Approbation", "A8-0241/2016 -  Pablo Zalba Bidegain - Approbation", "A8-0184/2016 -  Barbara Kappel - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0214/2016 -  Werner Langen - Am 1", "A8-0214/2016 -  Werner Langen - Am 2", "A8-0214/2016 -  Werner Langen - \u00a7 49/2", "A8-0214/2016 -  Werner Langen - \u00a7 51/3", "A8-0214/2016 -  Werner Langen - \u00a7 58", "A8-0214/2016 -  Werner Langen - R\u00e9solution", "A8-0232/2016 -  Adam Gierek - \u00a7 23", "A8-0232/2016 -  Adam Gierek - \u00a7 31", "A8-0232/2016 -  Adam Gierek - \u00a7 45", "A8-0232/2016 -  Adam Gierek - \u00a7 51", "A8-0232/2016 -  Adam Gierek - R\u00e9solution", "A8-0162/2016 -  Rosa D'Amato - R\u00e9solution", "A8-0226/2016 -  Mercedes Bresso - \u00a7 7", "A8-0226/2016 -  Mercedes Bresso - \u00a7 18/2", "A8-0226/2016 -  Mercedes Bresso - Am 1", "A8-0226/2016 -  Mercedes Bresso - Am 2", "A8-0226/2016 -  Mercedes Bresso - Am 3", "A8-0226/2016 -  Mercedes Bresso - Am 4", "A8-0226/2016 -  Mercedes Bresso - R\u00e9solution", "A8-0221/2016 -  Ignazio Corrao - R\u00e9solution", "A8-0253/2016 -  Tatjana \u017ddanoka et  Vilija Blinkevi\u010di\u016bt\u0117 - \u00a7 7/2", "A8-0253/2016 -  Tatjana \u017ddanoka et  Vilija Blinkevi\u010di\u016bt\u0117 - \u00a7 8/2", "A8-0253/2016 -  Tatjana \u017ddanoka et  Vilija Blinkevi\u010di\u016bt\u0117 - \u00a7 8/3", "A8-0253/2016 -  Tatjana \u017ddanoka et  Vilija Blinkevi\u010di\u016bt\u0117 - \u00a7 10/1", "A8-0253/2016 -  Tatjana \u017ddanoka et  Vilija Blinkevi\u010di\u016bt\u0117 - \u00a7 10/2", "A8-0253/2016 -  Tatjana \u017ddanoka et  Vilija Blinkevi\u010di\u016bt\u0117 - \u00a7 18", "A8-0253/2016 -  Tatjana \u017ddanoka et  Vilija Blinkevi\u010di\u016bt\u0117 - \u00a7 28/1", "A8-0253/2016 -  Tatjana \u017ddanoka et  Vilija Blinkevi\u010di\u016bt\u0117 - \u00a7 28/2", "A8-0253/2016 -  Tatjana \u017ddanoka et  Vilija Blinkevi\u010di\u016bt\u0117 - \u00a7 28/3", "A8-0253/2016 -  Tatjana \u017ddanoka et  Vilija Blinkevi\u010di\u016bt\u0117 - \u00a7 31/3", "A8-0253/2016 -  Tatjana \u017ddanoka et  Vilija Blinkevi\u010di\u016bt\u0117 - \u00a7 31/6", "A8-0253/2016 -  Tatjana \u017ddanoka et  Vilija Blinkevi\u010di\u016bt\u0117 - \u00a7 35/1", "A8-0253/2016 -  Tatjana \u017ddanoka et  Vilija Blinkevi\u010di\u016bt\u0117 - \u00a7 35/2", "A8-0253/2016 -  Tatjana \u017ddanoka et  Vilija Blinkevi\u010di\u016bt\u0117 - \u00a7 35/3", "A8-0253/2016 -  Tatjana \u017ddanoka et  Vilija Blinkevi\u010di\u016bt\u0117 - \u00a7 35/4", "A8-0253/2016 -  Tatjana \u017ddanoka et  Vilija Blinkevi\u010di\u016bt\u0117 - \u00a7 37/2", "A8-0253/2016 -  Tatjana \u017ddanoka et  Vilija Blinkevi\u010di\u016bt\u0117 - \u00a7 49/1", "A8-0253/2016 -  Tatjana \u017ddanoka et  Vilija Blinkevi\u010di\u016bt\u0117 - \u00a7 49/3", "A8-0253/2016 -  Tatjana \u017ddanoka et  Vilija Blinkevi\u010di\u016bt\u0117 - \u00a7 52", "A8-0253/2016 -  Tatjana \u017ddanoka et  Vilija Blinkevi\u010di\u016bt\u0117 - \u00a7 59", "A8-0253/2016 -  Tatjana \u017ddanoka et  Vilija Blinkevi\u010di\u016bt\u0117 - \u00a7 66", "A8-0253/2016 -  Tatjana \u017ddanoka et  Vilija Blinkevi\u010di\u016bt\u0117 - Consid\u00e9rant C/3", "A8-0253/2016 -  Tatjana \u017ddanoka et  Vilija Blinkevi\u010di\u016bt\u0117 - Consid\u00e9rant D", "A8-0253/2016 -  Tatjana \u017ddanoka et  Vilija Blinkevi\u010di\u016bt\u0117 - Consid\u00e9rant E/1", "A8-0253/2016 -  Tatjana \u017ddanoka et  Vilija Blinkevi\u010di\u016bt\u0117 - Consid\u00e9rant E/2", "A8-0253/2016 -  Tatjana \u017ddanoka et  Vilija Blinkevi\u010di\u016bt\u0117 - Consid\u00e9rant Af", "A8-0253/2016 -  Tatjana \u017ddanoka et  Vilija Blinkevi\u010di\u016bt\u0117 - Consid\u00e9rant Ag/1", "A8-0253/2016 -  Tatjana \u017ddanoka et  Vilija Blinkevi\u010di\u016bt\u0117 - Consid\u00e9rant Ag/2", "A8-0253/2016 -  Tatjana \u017ddanoka et  Vilija Blinkevi\u010di\u016bt\u0117 - R\u00e9solution", "A8-0329/2016 -  Maria Grapini - Vote unique", "A8-0356/2016 -  Pervenche Ber\u00e8s - Vote unique", "A8-0334/2016 -  Mariya Gabriel - Approbation", "A8-0336/2016 -  Mariya Gabriel - Approbation", "A8-0337/2016 -  Mariya Gabriel - Approbation", "A8-0333/2016 -  Mariya Gabriel - Approbation", "A8-0335/2016 -  Mariya Gabriel - Approbation", "A8-0341/2016 -  Salvatore Cicu - Vote unique", "B8-1304/2016", "B8-1305/2016", "A8-0354/2016 -  Jan Philipp Albrecht - Approbation", "A8-0328/2016 -  Christofer Fjellner - Approbation", "A8-0347/2016 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - R\u00e9solution", "A8-0350/2016 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - \u00a7 3", "A8-0350/2016 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - R\u00e9solution", "A8-0348/2016 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Am 1", "A8-0348/2016 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - R\u00e9solution", "A8-0352/2016 -  Monika Hohlmeier - R\u00e9solution", "A8-0349/2016 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - R\u00e9solution", "A8-0346/2016 -  Jens Geier - Am 1", "A8-0346/2016 -  Jens Geier - Am 2", "A8-0346/2016 -  Jens Geier - Am 3", "A8-0346/2016 -  Jens Geier - R\u00e9solution", "A8-0351/2016 -  Jens Geier - \u00a7 2", "A8-0351/2016 -  Jens Geier - R\u00e9solution", "A8-0323/2016 -  Patricija \u0160ulin - Vote unique", "A8-0353/2016 -  Jens Geier et  Indrek Tarand - Projet commun", "RC-B8-1285/2016 - \u00a7 6", "RC-B8-1285/2016 - Am 2", "RC-B8-1285/2016 - \u00a7 7", "RC-B8-1285/2016 - Am 1", "A8-0315/2016 -  Pascal Durand - Am 1", "A8-0315/2016 -  Pascal Durand - R\u00e9solution", "A8-0308/2016 -  Kostas Chrysogonos - R\u00e9solution", "RC-B8-1310/2016 - Am 2", "B8-1227/2016 - Am 2", "B8-1227/2016 - Am 4", "B8-1227/2016 - \u00a7 16/2", "B8-1227/2016 - Am 1", "A8-0299/2016 -  Kostas Chrysogonos - R\u00e9solution", "A8-0367/2016 -  Pier Antonio Panzeri - Approbation", "A8-0369/2016 -  Isabelle Thomas - Am 1", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 1-2 4-5", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 6", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 314", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 315/1", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 13cp/2", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 384", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 298", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 327", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 287", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 300", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 387/1", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 387/2", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 332 333", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 31cp", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 31cp", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 44", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 391", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 392", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 292", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 398", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 136", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 316", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 317", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 139/1", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 139/2", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 154cp", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 417", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 154cp/1", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 154cp/2", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 418", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 154cp", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 159cp", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 159c pc (reste)", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 162S", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 174/1", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 174/2", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 427", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 342", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 343", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 188", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 288", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 433cp", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 434", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 195/2", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 196/1", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 196/2", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 346", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 200/1", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 200/2", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 201/2", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 206/1", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 206/2", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 206/3", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 439", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 219", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 221cp", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 221cp", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 355", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 289", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 234cp", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 234cp", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 453", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 259 pc, Annexe I, article 2, sous-paragraphe 1, points a) et b)", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 259cpc, Annexe I, article 2, sous-paragraphe 1, apr\u00e8s point b)", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 357", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 358", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 359", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 360", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 361", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 362", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 318", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 363", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 364S", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 290", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 291", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 365", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 366", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 294", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 319", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 367", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 368", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 321", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 369", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 370", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 371", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 372", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 373", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 322", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 374", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - Am 375", "A8-0344/2016 -  Richard Corbett - proposition de d\u00e9cision", "A8-0345/2016 -  J\u00f3zsef Nagy - Am 6", "A8-0345/2016 -  J\u00f3zsef Nagy - \u00a7 44", "A8-0345/2016 -  J\u00f3zsef Nagy - Am 7", "A8-0345/2016 -  J\u00f3zsef Nagy - Am 8", "A8-0345/2016 -  J\u00f3zsef Nagy - Am 9", "A8-0345/2016 -  J\u00f3zsef Nagy - Am 10", "A8-0345/2016 -  J\u00f3zsef Nagy - Am 11", "A8-0345/2016 -  J\u00f3zsef Nagy - Am 12", "A8-0345/2016 -  J\u00f3zsef Nagy - Am 5", "A8-0345/2016 -  J\u00f3zsef Nagy - R\u00e9solution", "A8-0357/2016 -  Christian Ehler et  Luigi Morgano - \u00a7 13/3", "A8-0357/2016 -  Christian Ehler et  Luigi Morgano - \u00a7 24/2", "A8-0357/2016 -  Christian Ehler et  Luigi Morgano - \u00a7 38/1", "A8-0357/2016 -  Christian Ehler et  Luigi Morgano - \u00a7 38/2", "A8-0357/2016 -  Christian Ehler et  Luigi Morgano - \u00a7 42", "A8-0357/2016 -  Christian Ehler et  Luigi Morgano - \u00a7 61", "A8-0357/2016 -  Christian Ehler et  Luigi Morgano - R\u00e9solution", "A8-0365/2016 -  Mariya Gabriel - \u00a7 37/1", "A8-0365/2016 -  Mariya Gabriel - \u00a7 37/2", "A8-0365/2016 -  Mariya Gabriel - \u00a7 38/1", "A8-0365/2016 -  Mariya Gabriel - \u00a7 38/2", "A8-0365/2016 -  Mariya Gabriel - \u00a7 38/3", "A8-0365/2016 -  Mariya Gabriel - Consid\u00e9rant I", "A8-0365/2016 -  Mariya Gabriel - R\u00e9solution", "A8-0324/2016 -  Tadeusz Zwiefka - Vote unique", "A8-0332/2016 -  Maria Arena - Approbation", "A8-0330/2016 -  Maria Arena - Vote unique", "A8-0362/2016 -  Helmut Scholz - Approbation", "A8-0321/2016 -  J\u00f8rn Dohrmann - Approbation", "A8-0320/2016 -  J\u00f8rn Dohrmann - Vote unique", "A8-0343/2016 -  Claude Moraes - Vote unique", "A8-0379/2016 -  Esteban Gonz\u00e1lez Pons - Am 4", "A8-0379/2016 -  Esteban Gonz\u00e1lez Pons - Am 5", "A8-0379/2016 -  Esteban Gonz\u00e1lez Pons - R\u00e9solution", "A8-0368/2016 -  Merja Kyll\u00f6nen - Am 1", "A8-0373/2016 -  Wim van de Camp - Am 1=2=3=8", "A8-0373/2016 -  Wim van de Camp - Am 4", "A8-0373/2016 -  Wim van de Camp - Am 9", "A8-0373/2016 -  Wim van de Camp - Am 10", "A8-0373/2016 -  Wim van de Camp - Am 5", "A8-0373/2016 -  Wim van de Camp - Am 6", "A8-0373/2016 -  Wim van de Camp - Am 7", "A8-0371/2016 -  David-Maria Sassoli - Am 1=2=3=4", "A8-0371/2016 -  David-Maria Sassoli - Am 5", "A8-0371/2016 -  David-Maria Sassoli - Am 6", "A8-0371/2016 -  David-Maria Sassoli - Am 7S", "A8-0371/2016 -  David-Maria Sassoli - Am 8S", "A8-0371/2016 -  David-Maria Sassoli - Am 9", "A8-0371/2016 -  David-Maria Sassoli - Am 10", "A8-0371/2016 -  David-Maria Sassoli - Am 11", "A8-0023/2016 -  Knut Fleckenstein - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0358/2016 -  Jerzy Buzek - Am 24", "A8-0358/2016 -  Jerzy Buzek - Am 21", "A8-0358/2016 -  Jerzy Buzek - Am 25", "A8-0358/2016 -  Jerzy Buzek - Am 22", "A8-0358/2016 -  Jerzy Buzek - Am 6/1", "A8-0358/2016 -  Jerzy Buzek - Am 6/2", "A8-0358/2016 -  Jerzy Buzek - Am 18", "A8-0358/2016 -  Jerzy Buzek - Am 19", "A8-0358/2016 -  Jerzy Buzek - Am 23", "A8-0358/2016 -  Jerzy Buzek - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "A8-0355/2016 -  Josef Weidenholzer - Am 1", "A8-0355/2016 -  Josef Weidenholzer - \u00a7 35", "A8-0355/2016 -  Josef Weidenholzer - \u00a7 36/1", "A8-0355/2016 -  Josef Weidenholzer - \u00a7 36/2", "A8-0355/2016 -  Josef Weidenholzer - \u00a7 40/2", "A8-0355/2016 -  Josef Weidenholzer - \u00a7 148/1", "A8-0355/2016 -  Josef Weidenholzer - \u00a7 148/2", "A8-0355/2016 -  Josef Weidenholzer - R\u00e9solution", "A8-0360/2016 -  Elmar Brok - Am 14", "A8-0360/2016 -  Elmar Brok - \u00a7 1", "A8-0360/2016 -  Elmar Brok - \u00a7 3", "A8-0360/2016 -  Elmar Brok - \u00a7 7", "A8-0360/2016 -  Elmar Brok - \u00a7 10", "A8-0360/2016 -  Elmar Brok - \u00a7 12/1", "A8-0360/2016 -  Elmar Brok - \u00a7 14", "A8-0360/2016 -  Elmar Brok - Am 15", "A8-0360/2016 -  Elmar Brok - \u00a7 17", "A8-0360/2016 -  Elmar Brok - \u00a7 18", "A8-0360/2016 -  Elmar Brok - Am 16S", "A8-0360/2016 -  Elmar Brok - \u00a7 19/1", "A8-0360/2016 -  Elmar Brok - \u00a7 19/2", "A8-0360/2016 -  Elmar Brok - \u00a7 19/3", "A8-0360/2016 -  Elmar Brok - Am 17S", "A8-0360/2016 -  Elmar Brok - \u00a7 20/1", "A8-0360/2016 -  Elmar Brok - \u00a7 20/2", "A8-0360/2016 -  Elmar Brok - \u00a7 25", "A8-0360/2016 -  Elmar Brok - Am 18S", "A8-0360/2016 -  Elmar Brok - \u00a7 27", "A8-0360/2016 -  Elmar Brok - Am 19", "A8-0360/2016 -  Elmar Brok - \u00a7 30", "A8-0360/2016 -  Elmar Brok - \u00a7 51", "A8-0360/2016 -  Elmar Brok - \u00a7 62", "A8-0360/2016 -  Elmar Brok - \u00a7 64", "A8-0360/2016 -  Elmar Brok - R\u00e9solution", "A8-0339/2016 -  Ang\u00e9lique Delahaye - Consid\u00e9rant G", "A8-0339/2016 -  Ang\u00e9lique Delahaye - R\u00e9solution", "RC-B8-1344/2016 - Am 1", "A8-0235/2016 -  Agust\u00edn D\u00edaz de Mera Garc\u00eda Consuegra - R\u00e9solution l\u00e9gislative", "B8-1334/2016 - Am 1/1", "B8-1334/2016 - Am 1/2", "B8-1334/2016 - R\u00e9solution", "B8-1341/2016 - Am 1", "B8-1340/2016 - Am 1", "A8-0366/2016 -  \u00c1ngela Vallina - R\u00e9solution", "B8-1337/2016 - Am 4", "B8-1337/2016 - Am 6", "B8-1337/2016 - Am 1", "B8-1337/2016 - R\u00e9solution", "RC-B8-0072/2017 - Am 1", "RC-B8-0072/2017 - Am 2", "A8-0361/2016 -  Adam Szejnfeld - Vote unique", "A8-0311/2016 -  Hannu Takkula - Vote unique", "A8-0363/2016 -  Elmar Brok - Approbation", "B8-0001/2017 - R\u00e9solution", "A8-0384/2016 -  In\u00e9s Ayala Sender - R\u00e9solution", "A8-0391/2016 -  Maria Jo\u00e3o Rodrigues - Am 1", "A8-0391/2016 -  Maria Jo\u00e3o Rodrigues - Am 9", "A8-0391/2016 -  Maria Jo\u00e3o Rodrigues - Am 10", "A8-0391/2016 -  Maria Jo\u00e3o Rodrigues - Am 11rev", "A8-0391/2016 -  Maria Jo\u00e3o Rodrigues - \u00a7 5 introduction/1", "A8-0391/2016 -  Maria Jo\u00e3o Rodrigues - \u00a7 5 introduction/2", "A8-0391/2016 -  Maria Jo\u00e3o Rodrigues - \u00a7 5 points a-c/1", "A8-0391/2016 -  Maria Jo\u00e3o Rodrigues - \u00a7 5 points a-c/2", "A8-0391/2016 -  Maria Jo\u00e3o Rodrigues - \u00a7 5 points a-c/3", "A8-0391/2016 -  Maria Jo\u00e3o Rodrigues - Am 12", "A8-0391/2016 -  Maria Jo\u00e3o Rodrigues - \u00a7 6/1", "A8-0391/2016 -  Maria Jo\u00e3o Rodrigues - \u00a7 6/2", "A8-0391/2016 -  Maria Jo\u00e3o Rodrigues - \u00a7 6/3", "A8-0391/2016 -  Maria Jo\u00e3o Rodrigues - \u00a7 6/4", "A8-0391/2016 -  Maria Jo\u00e3o Rodrigues - Am 2", "A8-0391/2016 -  Maria Jo\u00e3o Rodrigues - \u00a7 25/1", "A8-0391/2016 -  Maria Jo\u00e3o Rodrigues - \u00a7 25/2", "A8-0391/2016 -  Maria Jo\u00e3o Rodrigues - Am 14", "A8-0391/2016 -  Maria Jo\u00e3o Rodrigues - Am 4", "A8-0391/2016 -  Maria Jo\u00e3o Rodrigues - Am 16", "A8-0391/2016 -  Maria Jo\u00e3o Rodrigues - Am 18", "A8-0391/2016 -  Maria Jo\u00e3o Rodrigues - \u00a7 43/1", "A8-0391/2016 -  Maria Jo\u00e3o Rodrigues - \u00a7 43/2", "A8-0391/2016 -  Maria Jo\u00e3o Rodrigues - Am 6", "A8-0391/2016 -  Maria Jo\u00e3o Rodrigues - Am 8/1", "A8-0391/2016 -  Maria Jo\u00e3o Rodrigues - Am 8/2", "A8-0391/2016 -  Maria Jo\u00e3o Rodrigues - Am 8/3", "A8-0391/2016 -  Maria Jo\u00e3o Rodrigues - R\u00e9solution", "A8-0381/2016 -  Hannu Takkula - Vote unique", "A8-0370/2016 -  Tadeusz Zwiefka - Vote unique", "A8-0277/2016 -  Marielle de Sarnez - Am 14", "A8-0377/2016 -  Linn\u00e9a Engstr\u00f6m - Am 32/2", "A8-0377/2016 -  Linn\u00e9a Engstr\u00f6m - Proposition modifi\u00e9e", "A8-0260/2016 -  Mariya Gabriel - Am 1", "A8-0389/2016 -  Milan Zver - Am 25S", "A8-0389/2016 -  Milan Zver - \u00a7 76", "A8-0389/2016 -  Milan Zver - Consid\u00e9rant B", "A8-0389/2016 -  Milan Zver - R\u00e9solution", "A8-0010/2017 -  Jo\u00e3o Ferreira - Approbation", "A8-0002/2017 -  Dennis de Jong - Vote unique", "A8-0035/2017 -  Agust\u00edn D\u00edaz de Mera Garc\u00eda Consuegra - \u00a7 4", "A8-0024/2017 -  Lorenzo Fontana - Vote unique", "A8-0036/2017 -  Nedzhmi Ali - Vote unique", "A8-0020/2017 -  Bogdan Brunon Wenta et  Norbert Neuser - R\u00e9solution", "A8-0001/2017 -  Tibor Szanyi - \u00a7 11/1", "A8-0001/2017 -  Tibor Szanyi - \u00a7 11/2", "A8-0001/2017 -  Tibor Szanyi - \u00a7 13/1", "A8-0001/2017 -  Tibor Szanyi - \u00a7 13/2", "A8-0001/2017 -  Tibor Szanyi - \u00a7 21/1", "A8-0001/2017 -  Tibor Szanyi - \u00a7 21/2", "A8-0001/2017 -  Tibor Szanyi - \u00a7 26/1", "A8-0001/2017 -  Tibor Szanyi - \u00a7 26/2", "A8-0001/2017 -  Tibor Szanyi - Am 4", "A8-0001/2017 -  Tibor Szanyi - R\u00e9solution", "A8-0380/2016 -  Beatriz Becerra Basterrechea - \u00a7 17/1", "A8-0380/2016 -  Beatriz Becerra Basterrechea - \u00a7 44", "A8-0380/2016 -  Beatriz Becerra Basterrechea - \u00a7 59", "A8-0380/2016 -  Beatriz Becerra Basterrechea - \u00a7 64", "A8-0380/2016 -  Beatriz Becerra Basterrechea - R\u00e9solution", "A8-0018/2017 -  Constance Le Grip et  Maria Arena - Am 7/1", "A8-0018/2017 -  Constance Le Grip et  Maria Arena - Am 7/2", "A8-0018/2017 -  Constance Le Grip et  Maria Arena - Am 1", "A8-0018/2017 -  Constance Le Grip et  Maria Arena - Am 2", "A8-0018/2017 -  Constance Le Grip et  Maria Arena - Am 3", "A8-0018/2017 -  Constance Le Grip et  Maria Arena - Am 4", "A8-0018/2017 -  Constance Le Grip et  Maria Arena - Am 8", "A8-0018/2017 -  Constance Le Grip et  Maria Arena - R\u00e9solution", "A8-0009/2017 -  Artis Pabriks - approbation", "B8-0141/2017 - Consid\u00e9rant B", "B8-0141/2017 - Consid\u00e9rant D", "B8-0141/2017 - Consid\u00e9rant E", "B8-0141/2017 - R\u00e9solution", "B8-0142/2017 - R\u00e9solution", "B8-0144/2017 - R\u00e9solution", "B8-0146/2017 - Am 19", "B8-0146/2017 - Am 7", "B8-0146/2017 - Am 10", "B8-0146/2017 - Am 12", "B8-0146/2017 - \u00a7 5", "B8-0146/2017 - \u00a7 6", "B8-0146/2017 - Am 11", "B8-0146/2017 - \u00a7 7", "B8-0146/2017 - Am 13", "B8-0146/2017 - \u00a7 8", "B8-0146/2017 - Am 20", "B8-0146/2017 - Am 14", "B8-0146/2017 - Am 17", "B8-0146/2017 - Am 3", "B8-0146/2017 - Am 16S", "B8-0146/2017 - Am 4=15=", "B8-0146/2017 - Consid\u00e9rant I", "B8-0146/2017 - Am 18", "B8-0146/2017 - Am 5", "B8-0146/2017 - Am 6", "B8-0146/2017 - R\u00e9solution", "A8-0028/2017 -  Charles Tannock - approbation", "A8-0382/2016 -  Helmut Scholz - approbation", "A8-0383/2016 -  Helmut Scholz - Vote unique", "A8-0007/2017 -  Inmaculada Rodr\u00edguez-Pi\u00f1ero Fern\u00e1ndez - approbation", "A8-0003/2017 -  Ian Duncan - Am 139", "A8-0003/2017 -  Ian Duncan - Am 27", "A8-0003/2017 -  Ian Duncan - Am 146", "A8-0003/2017 -  Ian Duncan - Am 150", "A8-0003/2017 -  Ian Duncan - Am 40", "A8-0003/2017 -  Ian Duncan - Am 42", "A8-0003/2017 -  Ian Duncan - Am 47", "A8-0003/2017 -  Ian Duncan - Am 60", "A8-0003/2017 -  Ian Duncan - Am 84", "A8-0003/2017 -  Ian Duncan - Am 144", "A8-0003/2017 -  Ian Duncan - Am 12/1", "A8-0003/2017 -  Ian Duncan - Am 12/2", "A8-0003/2017 -  Ian Duncan - Am 13", "A8-0003/2017 -  Ian Duncan - Proposition de la Commission", "A8-0023/2017 -  Knut Fleckenstein - Am 1", "A8-0023/2017 -  Knut Fleckenstein - Am 2", "A8-0023/2017 -  Knut Fleckenstein - Am 3", "A8-0023/2017 -  Knut Fleckenstein - \u00a7 40", "A8-0023/2017 -  Knut Fleckenstein - R\u00e9solution", "A8-0026/2017 -  Cristian Dan Preda - Am 2/1", "A8-0026/2017 -  Cristian Dan Preda - Am 2/2", "A8-0026/2017 -  Cristian Dan Preda - Am 13", "A8-0026/2017 -  Cristian Dan Preda - Am 3S", "A8-0026/2017 -  Cristian Dan Preda - \u00a7 17", "A8-0026/2017 -  Cristian Dan Preda - Am 5", "A8-0026/2017 -  Cristian Dan Preda - Am 6", "A8-0026/2017 -  Cristian Dan Preda - Am 7", "A8-0026/2017 -  Cristian Dan Preda - Am 8", "A8-0026/2017 -  Cristian Dan Preda - \u00a7 45/2", "A8-0026/2017 -  Cristian Dan Preda - R\u00e9solution", "A8-0039/2017 -  Gunnar H\u00f6kmark - Am 6", "A8-0039/2017 -  Gunnar H\u00f6kmark - Am 7", "A8-0039/2017 -  Gunnar H\u00f6kmark - Am 1", "A8-0039/2017 -  Gunnar H\u00f6kmark - Am 2", "A8-0039/2017 -  Gunnar H\u00f6kmark - Am 3", "A8-0039/2017 -  Gunnar H\u00f6kmark - \u00a7 12", "A8-0039/2017 -  Gunnar H\u00f6kmark - \u00a7 14", "A8-0039/2017 -  Gunnar H\u00f6kmark - Am 4", "A8-0039/2017 -  Gunnar H\u00f6kmark - \u00a7 42", "A8-0039/2017 -  Gunnar H\u00f6kmark - Am 5", "A8-0039/2017 -  Gunnar H\u00f6kmark - Consid\u00e9rant F", "A8-0039/2017 -  Gunnar H\u00f6kmark - Consid\u00e9rant O", "A8-0037/2017 -  Yana Toom - \u00a7 4/1", "A8-0037/2017 -  Yana Toom - \u00a7 4/2", "A8-0037/2017 -  Yana Toom - Am 1", "A8-0037/2017 -  Yana Toom - \u00a7 9/2", "A8-0037/2017 -  Yana Toom - Am 3", "A8-0037/2017 -  Yana Toom - \u00a7 28/2", "A8-0037/2017 -  Yana Toom - Am 4", "A8-0037/2017 -  Yana Toom - \u00a7 63", "A8-0037/2017 -  Yana Toom - R\u00e9solution", "A8-0016/2017 -  Antonio L\u00f3pez-Ist\u00fariz White - R\u00e9solution", "A8-0019/2017 -  Danuta Maria H\u00fcbner - Am 9", "A8-0019/2017 -  Danuta Maria H\u00fcbner - Am 5", "A8-0019/2017 -  Danuta Maria H\u00fcbner - Am 6", "A8-0019/2017 -  Danuta Maria H\u00fcbner - Am 10", "A8-0019/2017 -  Danuta Maria H\u00fcbner - Am 3", "A8-0019/2017 -  Danuta Maria H\u00fcbner - Am 7", "A8-0019/2017 -  Danuta Maria H\u00fcbner - Am 8", "A8-0019/2017 -  Danuta Maria H\u00fcbner - Am 4", "A8-0019/2017 -  Danuta Maria H\u00fcbner - Am 2", "A8-0019/2017 -  Danuta Maria H\u00fcbner - R\u00e9solution", "B8-0140/2017 - Am 3", "B8-0140/2017 - Am 4", "B8-0140/2017 - Am 13", "B8-0140/2017 - Am 5", "B8-0140/2017 - Am 15", "B8-0140/2017 - Am 7", "B8-0140/2017 - Am 8/1", "B8-0140/2017 - Am 9", "B8-0140/2017 - Am 10", "A8-0039/2017 -  Gunnar H\u00f6kmark - Am 8", "A8-0039/2017 -  Gunnar H\u00f6kmark - \u00a7 33", "A8-0039/2017 -  Gunnar H\u00f6kmark - R\u00e9solution", "A8-0037/2017 -  Yana Toom - Am 6", "A8-0037/2017 -  Yana Toom - Am 5", "A8-0037/2017 -  Yana Toom - \u00a7 9/1", "A8-0037/2017 -  Yana Toom - Am 2", "A8-0037/2017 -  Yana Toom - \u00a7 28/1", "A8-0015/2017 -  Jo\u00e3o Ferreira - R\u00e9solution", "A8-0004/2017 -  Dennis de Jong - R\u00e9solution", "A8-0035/2017 -  Agust\u00edn D\u00edaz de Mera Garc\u00eda Consuegra - Projet du Conseil", "A8-0001/2017 -  Tibor Szanyi - \u00a7 26/3", "A8-0380/2016 -  Beatriz Becerra Basterrechea - \u00a7 17/2", "A8-0380/2016 -  Beatriz Becerra Basterrechea - Consid\u00e9rant AR", "A8-0228/2016 -  Monika Hohlmeier - Am 101", "A8-0218/2016 -  Monica Macovei - Am 30 accord provisoire", "A8-0390/2016 -  Guy Verhofstadt - Am 3", "A8-0390/2016 -  Guy Verhofstadt - \u00a7 18", "A8-0390/2016 -  Guy Verhofstadt - Am 10", "A8-0390/2016 -  Guy Verhofstadt - Am 5", "A8-0390/2016 -  Guy Verhofstadt - Am 8", "A8-0390/2016 -  Guy Verhofstadt - \u00a7 53", "A8-0390/2016 -  Guy Verhofstadt - \u00a7 59/1", "A8-0390/2016 -  Guy Verhofstadt - AFCO r\u00e9solution", "A8-0386/2016 -  Mercedes Bresso et  Elmar Brok - Am 1", "A8-0386/2016 -  Mercedes Bresso et  Elmar Brok - Am 25", "A8-0386/2016 -  Mercedes Bresso et  Elmar Brok - Am 27S", "A8-0386/2016 -  Mercedes Bresso et  Elmar Brok - Am 30S", "A8-0386/2016 -  Mercedes Bresso et  Elmar Brok - Am 31", "A8-0386/2016 -  Mercedes Bresso et  Elmar Brok - Am 32S", "A8-0386/2016 -  Mercedes Bresso et  Elmar Brok - Am 33", "A8-0386/2016 -  Mercedes Bresso et  Elmar Brok - Am 34S", "A8-0386/2016 -  Mercedes Bresso et  Elmar Brok - \u00a7 85/2", "A8-0386/2016 -  Mercedes Bresso et  Elmar Brok - \u00a7 116", "A8-0386/2016 -  Mercedes Bresso et  Elmar Brok - \u00a7 121", "A8-0386/2016 -  Mercedes Bresso et  Elmar Brok - \u00a7 131", "A8-0386/2016 -  Mercedes Bresso et  Elmar Brok - \u00a7 134", "A8-0386/2016 -  Mercedes Bresso et  Elmar Brok - \u00a7 137", "A8-0386/2016 -  Mercedes Bresso et  Elmar Brok - AFCO r\u00e9solution", "A8-0038/2017 -  Reimer B\u00f6ge et  Pervenche Ber\u00e8s - Am 2", "A8-0038/2017 -  Reimer B\u00f6ge et  Pervenche Ber\u00e8s - Am 3", "A8-0038/2017 -  Reimer B\u00f6ge et  Pervenche Ber\u00e8s - BUDG/ECON r\u00e9solution", "A8-0005/2017 -  Mady Delvaux - Am 9", "A8-0005/2017 -  Mady Delvaux - \u00a7 2/2", "A8-0005/2017 -  Mady Delvaux - \u00a7 3/2", "A8-0005/2017 -  Mady Delvaux - \u00a7 32/2", "A8-0005/2017 -  Mady Delvaux - Am 5=10", "A8-0005/2017 -  Mady Delvaux - Am 6=11", "A8-0005/2017 -  Mady Delvaux - \u00a7 36/2", "A8-0005/2017 -  Mady Delvaux - \u00a7 42/2", "A8-0005/2017 -  Mady Delvaux - Am 7=12", "A8-0005/2017 -  Mady Delvaux - \u00a7 44/1", "A8-0005/2017 -  Mady Delvaux - \u00a7 44/2", "A8-0005/2017 -  Mady Delvaux - Am 8S=13S", "A8-0005/2017 -  Mady Delvaux - Annexe (sous le 9\u00e8me soustitre) / 1", "A8-0005/2017 -  Mady Delvaux - Annexe (sous le 9\u00e8me soustitre) / 2", "A8-0005/2017 -  Mady Delvaux - Annexe (sous le 9\u00e8me soustitre) / 3", "A8-0005/2017 -  Mady Delvaux - Annexe (sous le 9\u00e8me soustitre) / 4", "A8-0005/2017 -  Mady Delvaux - Consid\u00e9rant G/2", "A8-0005/2017 -  Mady Delvaux - Consid\u00e9rant I/1", "A8-0005/2017 -  Mady Delvaux - Consid\u00e9rant I/2", "A8-0005/2017 -  Mady Delvaux - Consid\u00e9rant J", "A8-0005/2017 -  Mady Delvaux - Consid\u00e9rant K", "A8-0005/2017 -  Mady Delvaux - Consid\u00e9rant L", "A8-0005/2017 -  Mady Delvaux - Consid\u00e9rant AB", "A8-0005/2017 -  Mady Delvaux - Consid\u00e9rant AC/1", "A8-0005/2017 -  Mady Delvaux - Consid\u00e9rant AC/2", "A8-0005/2017 -  Mady Delvaux - Consid\u00e9rant AD/2", "A8-0005/2017 -  Mady Delvaux - Consid\u00e9rant AF", "A8-0005/2017 -  Mady Delvaux - R\u00e9solution", "A8-0006/2017 -  Jerzy Buzek - Am 1", "A8-0006/2017 -  Jerzy Buzek - ITRE r\u00e9solution", "A8-0385/2016 -  Lambert van Nistelrooij - R\u00e9solution", "A8-0021/2017 -  Pavel Teli\u010dka - Am 4", "A8-0021/2017 -  Pavel Teli\u010dka - \u00a7 5/2", "A8-0021/2017 -  Pavel Teli\u010dka - Am 1", "A8-0021/2017 -  Pavel Teli\u010dka - Am 5", "A8-0021/2017 -  Pavel Teli\u010dka - Am 6", "A8-0021/2017 -  Pavel Teli\u010dka - Am 2", "A8-0021/2017 -  Pavel Teli\u010dka - Am 7", "A8-0021/2017 -  Pavel Teli\u010dka - \u00a7 40", "A8-0021/2017 -  Pavel Teli\u010dka - \u00a7 41/1", "A8-0021/2017 -  Pavel Teli\u010dka - \u00a7 41/2", "A8-0021/2017 -  Pavel Teli\u010dka - Am 3", "A8-0021/2017 -  Pavel Teli\u010dka - R\u00e9solution", "B8-0149/2017 - \u00a7 3/2", "B8-0149/2017 - \u00a7 9/2", "A8-0027/2017 -  Ramona Nicole M\u0103nescu - approbation", "A8-0025/2017 -  Josef Weidenholzer - approbation", "A8-0305/2016 -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - Am 51", "A8-0040/2017 -  Soledad Cabez\u00f3n Ruiz - \u00a7 8", "A8-0040/2017 -  Soledad Cabez\u00f3n Ruiz - Am 5", "A8-0040/2017 -  Soledad Cabez\u00f3n Ruiz - commission ENVI r\u00e9solution", "A8-0030/2017 -  Silvia Costa - \u00a7 1", "A8-0030/2017 -  Silvia Costa - Am 20S", "A8-0030/2017 -  Silvia Costa - Am 21S", "A8-0030/2017 -  Silvia Costa - r\u00e9solution", "A8-0017/2017 -  Mar\u00eda Teresa Gim\u00e9nez Barbat - r\u00e9solution", "A8-0012/2017 -  Emma McClarkin - Am 1", "A8-0012/2017 -  Emma McClarkin - r\u00e9solution", "Modification de l'ordre du jour", "A8-0014/2017 -  Julie Girling - Vote unique", "A8-0313/2016 -  Stefan Eck - Am 103", "A8-0158/2015 -  Sergio Gaetano Cofferati - Am 32", "A8-0251/2016 -  Vicky Ford - Am 109=122", "A8-0251/2016 -  Vicky Ford - Am 107", "A8-0013/2017 -  Simona Bonaf\u00e8 - Proposition modifi\u00e9e", "A8-0034/2017 -  Simona Bonaf\u00e8 - Am 169/1", "A8-0034/2017 -  Simona Bonaf\u00e8 - Am 169/2", "A8-0034/2017 -  Simona Bonaf\u00e8 - Am 252S", "A8-0034/2017 -  Simona Bonaf\u00e8 - Am 239", "A8-0034/2017 -  Simona Bonaf\u00e8 - Am 240", "A8-0034/2017 -  Simona Bonaf\u00e8 - Am 155", "A8-0034/2017 -  Simona Bonaf\u00e8 - Am 241", "A8-0034/2017 -  Simona Bonaf\u00e8 - Proposition modifi\u00e9e", "A8-0031/2017 -  Simona Bonaf\u00e8 - Am 29", "A8-0031/2017 -  Simona Bonaf\u00e8 - Proposition modifi\u00e9e", "A8-0029/2017 -  Simona Bonaf\u00e8 - Am 50/1", "A8-0029/2017 -  Simona Bonaf\u00e8 - Am 50/2", "A8-0029/2017 -  Simona Bonaf\u00e8 - Am 51/1", "A8-0029/2017 -  Simona Bonaf\u00e8 - Am 51/2", "A8-0029/2017 -  Simona Bonaf\u00e8 - Am 52/1", "A8-0029/2017 -  Simona Bonaf\u00e8 - Am 52/2", "A8-0029/2017 -  Simona Bonaf\u00e8 - Am 53/1", "A8-0029/2017 -  Simona Bonaf\u00e8 - Am 53/2", "A8-0029/2017 -  Simona Bonaf\u00e8 - Am 85", "A8-0029/2017 -  Simona Bonaf\u00e8 - Proposition modifi\u00e9e", "A8-0046/2017 -  Ernest Urtasun - \u00a7 4/2", "A8-0046/2017 -  Ernest Urtasun - \u00a7 15/2", "A8-0046/2017 -  Ernest Urtasun - \u00a7 22/2", "A8-0046/2017 -  Ernest Urtasun - \u00a7 22/3", "A8-0046/2017 -  Ernest Urtasun - \u00a7 31/1", "A8-0046/2017 -  Ernest Urtasun - \u00a7 31/2", "A8-0046/2017 -  Ernest Urtasun - \u00a7 33/2", "A8-0046/2017 -  Ernest Urtasun - \u00a7 38/2", "A8-0046/2017 -  Ernest Urtasun - Am 1", "A8-0046/2017 -  Ernest Urtasun - Am 2", "A8-0046/2017 -  Ernest Urtasun - \u00a7 48", "A8-0046/2017 -  Ernest Urtasun - \u00a7 50", "A8-0046/2017 -  Ernest Urtasun - \u00a7 60", "A8-0046/2017 -  Ernest Urtasun - Consid\u00e9rant AH", "A8-0046/2017 -  Ernest Urtasun - R\u00e9solution", "A8-0043/2017 -  Agnieszka Koz\u0142owska-Rajewicz - \u00a7 10", "A8-0043/2017 -  Agnieszka Koz\u0142owska-Rajewicz - \u00a7 34", "A8-0043/2017 -  Agnieszka Koz\u0142owska-Rajewicz - Visa 8/1", "A8-0043/2017 -  Agnieszka Koz\u0142owska-Rajewicz - Visa 8/2", "A8-0043/2017 -  Agnieszka Koz\u0142owska-Rajewicz - Visa 15", "A8-0043/2017 -  Agnieszka Koz\u0142owska-Rajewicz - Consid\u00e9rant L", "A8-0043/2017 -  Agnieszka Koz\u0142owska-Rajewicz - R\u00e9solution", "A8-0033/2017 -  Clare Moody - \u00a7 35/2", "A8-0033/2017 -  Clare Moody - \u00a7 52", "A8-0033/2017 -  Clare Moody - \u00a7 55/2", "A8-0033/2017 -  Clare Moody - Am 2", "A8-0033/2017 -  Clare Moody - \u00a7 56/2", "A8-0033/2017 -  Clare Moody - \u00a7 56/3", "A8-0033/2017 -  Clare Moody - \u00a7 62/2", "A8-0033/2017 -  Clare Moody - \u00a7 62/3", "A8-0033/2017 -  Clare Moody - \u00a7 67", "A8-0033/2017 -  Clare Moody - \u00a7 78/1", "A8-0033/2017 -  Clare Moody - \u00a7 78/2", "A8-0033/2017 -  Clare Moody - \u00a7 79", "A8-0033/2017 -  Clare Moody - Am 1", "A8-0033/2017 -  Clare Moody - R\u00e9solution", "A8-0044/2017 -  Ana Gomes - R\u00e9solution", "A8-0011/2017 -  Stefan Eck - Am 1", "A8-0011/2017 -  Stefan Eck - Am 3", "A8-0011/2017 -  Stefan Eck - AGRI committee resoluti", "A8-0052/2017 -  Jos\u00e9 Ignacio Salafranca S\u00e1nchez-Neyra - approbation", "A8-0051/2017 -  Maria Grapini - Vote unique", "A8-0053/2017 -  Claude Moraes - Vote unique", "A8-0327/2016 -  Patrizia Toia - Am 34", "B8-0180/2017 - Am 4", "B8-0180/2017 - \u00a7 11", "B8-0180/2017 - Am 1", "B8-0180/2017 - Am 2", "B8-0180/2017 - R\u00e9solution", "A8-0060/2017 -  Siegfried Mure\u015fan - Am 19", "A8-0060/2017 -  Siegfried Mure\u015fan - Am 12", "A8-0060/2017 -  Siegfried Mure\u015fan - Am 33", "A8-0060/2017 -  Siegfried Mure\u015fan - Am 2", "RC-B8-0190/2017 - R\u00e9solution", "Modification de l'ordre du jour", "Modification de l'ordre du jour", " - Nomination d'un membre du comit\u00e9 de s\u00e9lection du Parquet europ\u00e9en (Antonio Mura)", "B8-0237/2018 - Nomination d'un membre du comit\u00e9 de s\u00e9lection du Parquet europ\u00e9en (Antonio Mura)", "A8-0003/2018 -  Indrek Tarand - Candidature d'Eva Lindstr\u00f6m", "A8-0002/2018 -  Indrek Tarand - Candidature de Tony James Murphy", "A8-0314/2018 -  Jean Arthuis et  Roberto Gualtieri - Nomination de Wilhelm Molterer", "A8-0312/2018 -  Jean Arthuis et  Roberto Gualtieri - Nomination d'IliyanaTsanova", " -  Jean Arthuis et  Roberto Gualtieri - Nomination de Wilhelm Molterer", " -  Jean Arthuis et  Roberto Gualtieri - Nomination d'IliyanaTsanova", " -  Richard Corbett - Am 20/3", "A8-0060/2017 -  Siegfried Mure\u015fan - Am 7", "A8-0060/2017 -  Siegfried Mure\u015fan - Am 14", "A8-0060/2017 -  Siegfried Mure\u015fan - Am 20S", "A8-0060/2017 -  Siegfried Mure\u015fan - Am 4", "A8-0060/2017 -  Siegfried Mure\u015fan - Am 35", "A8-0060/2017 -  Siegfried Mure\u015fan - Am 36", "A8-0060/2017 -  Siegfried Mure\u015fan - Am 37", "A8-0060/2017 -  Siegfried Mure\u015fan - Am 39", "A8-0060/2017 -  Siegfried Mure\u015fan - Am 21", "A8-0060/2017 -  Siegfried Mure\u015fan - Am 8S=40S", "A8-0060/2017 -  Siegfried Mure\u015fan - Am 22", "A8-0060/2017 -  Siegfried Mure\u015fan - Am 16", "A8-0060/2017 -  Siegfried Mure\u015fan - Am 25", "A8-0060/2017 -  Siegfried Mure\u015fan - Am 43", "A8-0060/2017 -  Siegfried Mure\u015fan - Am 44", "A8-0060/2017 -  Siegfried Mure\u015fan - Am 10", "A8-0060/2017 -  Siegfried Mure\u015fan - Am 26", "A8-0060/2017 -  Siegfried Mure\u015fan - Am 17", "A8-0060/2017 -  Siegfried Mure\u015fan - Am 27", "A8-0060/2017 -  Siegfried Mure\u015fan - Am 28", "A8-0060/2017 -  Siegfried Mure\u015fan - R\u00e9solution", "RC-B8-0183/2017 - Am 1", "A8-0141/2015 -  Iuliu Winkler - Am 156", "A8-0150/2016 -  Marco Affronte - Am 118", "A8-0042/2017 -  Michael Gahler et  Esteban Gonz\u00e1lez Pons - R\u00e9solution", "A8-0032/2017 -  Urmas Paet et  Sirpa Pietik\u00e4inen - \u00a7 13/1", "A8-0032/2017 -  Urmas Paet et  Sirpa Pietik\u00e4inen - \u00a7 13/2", "A8-0032/2017 -  Urmas Paet et  Sirpa Pietik\u00e4inen - \u00a7 14/1", "A8-0032/2017 -  Urmas Paet et  Sirpa Pietik\u00e4inen - \u00a7 14/2", "A8-0032/2017 -  Urmas Paet et  Sirpa Pietik\u00e4inen - \u00a7 14/3", "A8-0032/2017 -  Urmas Paet et  Sirpa Pietik\u00e4inen - \u00a7 41", "A8-0032/2017 -  Urmas Paet et  Sirpa Pietik\u00e4inen - R\u00e9solution", "A8-0050/2017 -  Charles Tannock - R\u00e9solution", "A8-0041/2017 -  Ram\u00f3n J\u00e1uregui Atondo - R\u00e9solution", "A8-0046/2017 -  Ernest Urtasun - \u00a7 22/1", "A8-0376/2016 -  Werner Kuhn - Am 7", "A8-0376/2016 -  Werner Kuhn - Am 8", "A8-0048/2017 -  Daniel Dalton - Am 340", "A8-0048/2017 -  Daniel Dalton - Am 353", "A8-0048/2017 -  Daniel Dalton - Am 354", "A8-0048/2017 -  Daniel Dalton - Am 355", "A8-0048/2017 -  Daniel Dalton - Am 350", "A8-0048/2017 -  Daniel Dalton - Proposition de la Commission", "A8-0066/2017 -  Kate\u0159ina Kone\u010dn\u00e1 - R\u00e9solution", "A8-0058/2017 -  Marijana Petir et  Maria Lidia Senra Rodr\u00edguez - Am 2/1", "A8-0058/2017 -  Marijana Petir et  Maria Lidia Senra Rodr\u00edguez - Am 2/2", "A8-0058/2017 -  Marijana Petir et  Maria Lidia Senra Rodr\u00edguez - Am 8", "A8-0058/2017 -  Marijana Petir et  Maria Lidia Senra Rodr\u00edguez - \u00a7 12/1", "A8-0058/2017 -  Marijana Petir et  Maria Lidia Senra Rodr\u00edguez - \u00a7 12/2", "A8-0058/2017 -  Marijana Petir et  Maria Lidia Senra Rodr\u00edguez - \u00a7 30", "A8-0058/2017 -  Marijana Petir et  Maria Lidia Senra Rodr\u00edguez - \u00a7 48/1", "A8-0058/2017 -  Marijana Petir et  Maria Lidia Senra Rodr\u00edguez - \u00a7 48/2", "A8-0058/2017 -  Marijana Petir et  Maria Lidia Senra Rodr\u00edguez - \u00a7 49", "A8-0058/2017 -  Marijana Petir et  Maria Lidia Senra Rodr\u00edguez - Am 6", "A8-0058/2017 -  Marijana Petir et  Maria Lidia Senra Rodr\u00edguez - R\u00e9solution", "B8-0177/2017 - Am 19", "B8-0177/2017 - Am 5", "B8-0177/2017 - \u00a7 33", "B8-0177/2017 - Am 26", "B8-0177/2017 - Am 27", "B8-0177/2017 - Am 29", "B8-0177/2017 - Am 30", "B8-0177/2017 - Am 28", "B8-0177/2017 - Am 31", "RC-B8-0237/2017 - Am 18", "RC-B8-0237/2017 - \u00a7 6", "RC-B8-0237/2017 - \u00a7 9/2", "RC-B8-0237/2017 - \u00a7 11/2", "RC-B8-0237/2017 - Am 13", "RC-B8-0237/2017 - Am 14", "RC-B8-0237/2017 - Am 16", "RC-B8-0237/2017 - Am 17", "RC-B8-0237/2017 - \u00a7 17/2", "RC-B8-0237/2017 - Am 8", "RC-B8-0237/2017 - Am 12", "RC-B8-0237/2017 - \u00a7 19", "RC-B8-0237/2017 - Am 20", "RC-B8-0237/2017 - Am 11", "RC-B8-0237/2017 - Am 10", "RC-B8-0237/2017 - Am 9", "RC-B8-0237/2017 - \u00a7 25/1", "RC-B8-0237/2017 - \u00a7 27", "RC-B8-0237/2017 - \u00a7 28/2", "RC-B8-0237/2017 - \u00a7 31/2", "RC-B8-0237/2017 - Am 15", "RC-B8-0237/2017 - Am 19", "RC-B8-0237/2017 - Consid\u00e9rant I/1", "RC-B8-0237/2017 - Consid\u00e9rant I/2", "RC-B8-0237/2017 - Am 1=5", "RC-B8-0237/2017 - Am 7", "RC-B8-0237/2017 - R\u00e9solution", "A8-0088/2017 -  Tadeusz Zwiefka - Vote unique", "A8-0076/2017 -  Pavel Svoboda - Approbation", "A8-0078/2017 -  Pavel Svoboda - Approbation", "A8-0073/2017 -  Nuno Melo - Vote unique", "A8-0068/2017 -  Glenis Willmott - Am 1=2", "A8-0069/2017 -  Peter Liese - Am 1", "A8-0041/2015 -  Neena Gill - Am 12", "A8-0238/2016 -  Petr Je\u017eek - Am 11", "A8-0110/2017 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Approbation", "A8-0117/2017 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 1 + 2", "A8-0117/2017 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 3S", "A8-0117/2017 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - R\u00e9solution", "A8-0104/2017 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - R\u00e9solution", "A8-0156/2017 -  Richard Ashworth - Am 33", "A8-0156/2017 -  Richard Ashworth - Am 5", "A8-0156/2017 -  Richard Ashworth - Am 14", "A8-0156/2017 -  Richard Ashworth - Am 1", "A8-0156/2017 -  Richard Ashworth - Am 10", "A8-0156/2017 -  Richard Ashworth - Am 22", "A8-0156/2017 -  Richard Ashworth - Am 23", "A8-0156/2017 -  Richard Ashworth - Am 39", "A8-0156/2017 -  Richard Ashworth - Am 12", "A8-0156/2017 -  Richard Ashworth - Am 40", "A8-0156/2017 -  Richard Ashworth - \u00a7 58", "A8-0156/2017 -  Richard Ashworth - Am 2=13", "A8-0156/2017 -  Richard Ashworth - R\u00e9solution", "A8-0155/2017 -  Jens Geier - R\u00e9solution", "A8-0157/2017 -  Victor Negrescu - R\u00e9solution", "A8-0154/2017 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - R\u00e9solution", "A8-0089/2017 -  Claude Moraes - Projet du Conseil", "A8-0091/2017 -  Judith Sargentini - Projet du Conseil", "A8-0092/2017 -  Tom\u00e1\u0161 Zdechovsk\u00fd - Projet du Conseil", "A8-0095/2017 -  Filiz Hyusmenova - Projet du Conseil", "A8-0090/2017 -  Maria Grapini - Projet du Conseil", "B8-0236/2017 - R\u00e9solution", "A8-0045/2017 -  Elena Valenciano et  Agust\u00edn D\u00edaz de Mera Garc\u00eda Consuegra - R\u00e9solution", "RC-B8-0245/2017 - Am 4", "RC-B8-0245/2017 - R\u00e9solution", "RC-B8-0253/2017 - \u00a7 16/2", "RC-B8-0252/2017 - Am 1", "RC-B8-0252/2017 - R\u00e9solution", "A8-0372/2016 -  Miapetra Kumpula-Natri - Am 21", "A8-0274/2016 -  Mariya Gabriel - Am 2", "A8-0274/2016 -  Mariya Gabriel - Am 1", "B8-0235/2017 - \u00a7 11", "B8-0235/2017 - \u00a7 16", "B8-0235/2017 - \u00a7 17", "B8-0235/2017 - \u00a7 18", "B8-0235/2017 - \u00a7 19", "B8-0235/2017 - \u00a7 25", "B8-0235/2017 - Am 5", "B8-0235/2017 - Am 6", "B8-0235/2017 - R\u00e9solution", "Modification de l'ordre du jour", "A8-0054/2017 -  Tadeusz Zwiefka - Vote unique", "A8-0067/2017 -  Stefan Eck - Approbation", "A8-0134/2017 -  Olle Ludvigsson - Vote unique", "A8-0164/2017 -  Agust\u00edn D\u00edaz de Mera Garc\u00eda Consuegra - Vote unique", "A8-0161/2017 -  Nedzhmi Ali - Vote unique", "A8-0374/2016 -  Lambert van Nistelrooij et  Constanze Krehl - Am 40=41", "A8-0374/2016 -  Lambert van Nistelrooij et  Constanze Krehl - Am 42", "A8-0340/2016 -  Mircea Diaconu - Am 13", "A8-0291/2016 -  Theodor Dumitru Stolojan - Am 2", "A8-0008/2017 -  Philippe Lamberts - Am 2", "A8-0150/2017 -  Joachim Zeller - Decision", "A8-0150/2017 -  Joachim Zeller - Am 25", "A8-0150/2017 -  Joachim Zeller - Am 26", "A8-0150/2017 -  Joachim Zeller - Am 29", "A8-0150/2017 -  Joachim Zeller - Am 30", "A8-0150/2017 -  Joachim Zeller - Am 32", "A8-0150/2017 -  Joachim Zeller - Am 8", "A8-0150/2017 -  Joachim Zeller - Am 3", "A8-0150/2017 -  Joachim Zeller - Am 38", "A8-0150/2017 -  Joachim Zeller - Am 4", "A8-0150/2017 -  Joachim Zeller - Am 5", "A8-0150/2017 -  Joachim Zeller - Am 6", "A8-0150/2017 -  Joachim Zeller - R\u00e9solution", "A8-0160/2017 -  Joachim Zeller - R\u00e9solution", "A8-0125/2017 -  Younous Omarjee - R\u00e9solution", "A8-0153/2017 -  Dennis de Jong - D\u00e9cision", "A8-0153/2017 -  Dennis de Jong - Am 6", "A8-0153/2017 -  Dennis de Jong - \u00a7 31", "A8-0153/2017 -  Dennis de Jong - \u00a7 32", "A8-0153/2017 -  Dennis de Jong - \u00a7 33", "A8-0153/2017 -  Dennis de Jong - \u00a7 34", "A8-0153/2017 -  Dennis de Jong - \u00a7 35", "A8-0153/2017 -  Dennis de Jong - Am 50", "A8-0153/2017 -  Dennis de Jong - Am 46S", "A8-0153/2017 -  Dennis de Jong - Am 47", "A8-0153/2017 -  Dennis de Jong - Am 24/1", "A8-0153/2017 -  Dennis de Jong - Am 24/2", "A8-0153/2017 -  Dennis de Jong - \u00a7 43", "A8-0153/2017 -  Dennis de Jong - Am 10", "A8-0153/2017 -  Dennis de Jong - Am 1/1", "A8-0153/2017 -  Dennis de Jong - Am 1/2", "A8-0153/2017 -  Dennis de Jong - Am 1/3", "A8-0153/2017 -  Dennis de Jong - Am 1/4", "A8-0153/2017 -  Dennis de Jong - Am 1/5", "A8-0153/2017 -  Dennis de Jong - Am 1/6", "A8-0153/2017 -  Dennis de Jong - Am 3", "A8-0153/2017 -  Dennis de Jong - Am 11", "A8-0153/2017 -  Dennis de Jong - Am 12", "A8-0153/2017 -  Dennis de Jong - Am 25", "A8-0153/2017 -  Dennis de Jong - Am 2", "A8-0153/2017 -  Dennis de Jong - Am 52", "A8-0153/2017 -  Dennis de Jong - Am 53", "A8-0153/2017 -  Dennis de Jong - Am 54", "A8-0153/2017 -  Dennis de Jong - \u00a7 53", "A8-0153/2017 -  Dennis de Jong - \u00a7 57", "A8-0153/2017 -  Dennis de Jong - \u00a7 64", "A8-0153/2017 -  Dennis de Jong - Am 16", "A8-0153/2017 -  Dennis de Jong - Am 26", "A8-0153/2017 -  Dennis de Jong - \u00a7 91", "A8-0153/2017 -  Dennis de Jong - Am 19", "A8-0153/2017 -  Dennis de Jong - Am 55", "A8-0153/2017 -  Dennis de Jong - Am 22", "A8-0153/2017 -  Dennis de Jong - Am 56", "A8-0153/2017 -  Dennis de Jong - Am 57", "A8-0153/2017 -  Dennis de Jong - Am 5", "A8-0153/2017 -  Dennis de Jong - R\u00e9solution", "A8-0131/2017 -  Bart Staes - R\u00e9solution", "A8-0136/2017 -  Benedek J\u00e1vor - R\u00e9solution", "A8-0151/2017 -  Benedek J\u00e1vor - R\u00e9solution", "A8-0144/2017 -  Bart Staes - R\u00e9solution", "A8-0141/2017 -  Bart Staes - R\u00e9solution", "A8-0122/2017 -  Benedek J\u00e1vor - R\u00e9solution", "A8-0142/2017 -  Benedek J\u00e1vor - R\u00e9solution", "A8-0140/2017 -  Bart Staes - R\u00e9solution", "A8-0149/2017 -  In\u00e9s Ayala Sender - Am 2", "A8-0149/2017 -  In\u00e9s Ayala Sender - R\u00e9solution", "A8-0147/2017 -  In\u00e9s Ayala Sender - R\u00e9solution", "A8-0143/2017 -  In\u00e9s Ayala Sender - R\u00e9solution", "A8-0075/2017 -  In\u00e9s Ayala Sender - R\u00e9solution", "A8-0145/2017 -  In\u00e9s Ayala Sender - R\u00e9solution", "A8-0081/2017 -  In\u00e9s Ayala Sender - R\u00e9solution", "A8-0087/2017 -  In\u00e9s Ayala Sender - R\u00e9solution", "A8-0093/2017 -  In\u00e9s Ayala Sender - R\u00e9solution", "A8-0079/2017 -  In\u00e9s Ayala Sender - R\u00e9solution", "A8-0082/2017 -  In\u00e9s Ayala Sender - R\u00e9solution", "A8-0086/2017 -  In\u00e9s Ayala Sender - D\u00e9cision", "A8-0086/2017 -  In\u00e9s Ayala Sender - Am 1", "A8-0086/2017 -  In\u00e9s Ayala Sender - R\u00e9solution", "A8-0085/2017 -  In\u00e9s Ayala Sender - R\u00e9solution", "A8-0100/2017 -  In\u00e9s Ayala Sender - R\u00e9solution", "A8-0098/2017 -  In\u00e9s Ayala Sender - D\u00e9cision", "A8-0098/2017 -  In\u00e9s Ayala Sender - Am 9", "A8-0098/2017 -  In\u00e9s Ayala Sender - R\u00e9solution", "A8-0106/2017 -  In\u00e9s Ayala Sender - R\u00e9solution", "A8-0101/2017 -  In\u00e9s Ayala Sender - R\u00e9solution", "A8-0127/2017 -  In\u00e9s Ayala Sender - R\u00e9solution", "A8-0084/2017 -  In\u00e9s Ayala Sender - R\u00e9solution", "A8-0099/2017 -  In\u00e9s Ayala Sender - R\u00e9solution", "A8-0130/2017 -  In\u00e9s Ayala Sender - R\u00e9solution", "A8-0115/2017 -  In\u00e9s Ayala Sender - R\u00e9solution", "A8-0128/2017 -  In\u00e9s Ayala Sender - R\u00e9solution", "A8-0124/2017 -  In\u00e9s Ayala Sender - R\u00e9solution", "A8-0118/2017 -  In\u00e9s Ayala Sender - R\u00e9solution", "A8-0105/2017 -  In\u00e9s Ayala Sender - R\u00e9solution", "A8-0116/2017 -  In\u00e9s Ayala Sender - R\u00e9solution", "A8-0126/2017 -  In\u00e9s Ayala Sender - R\u00e9solution", "A8-0111/2017 -  In\u00e9s Ayala Sender - R\u00e9solution", "A8-0129/2017 -  In\u00e9s Ayala Sender - R\u00e9solution", "A8-0107/2017 -  In\u00e9s Ayala Sender - R\u00e9solution", "A8-0146/2017 -  In\u00e9s Ayala Sender - R\u00e9solution", "A8-0137/2017 -  In\u00e9s Ayala Sender - Am 1", "A8-0137/2017 -  In\u00e9s Ayala Sender - Am 2", "A8-0137/2017 -  In\u00e9s Ayala Sender - R\u00e9solution", "A8-0148/2017 -  In\u00e9s Ayala Sender - R\u00e9solution", "A8-0103/2017 -  Miroslav Poche - R\u00e9solution", "A8-0094/2017 -  Miroslav Poche - R\u00e9solution", "A8-0113/2017 -  Miroslav Poche - R\u00e9solution", "A8-0109/2017 -  Miroslav Poche - R\u00e9solution", "A8-0083/2017 -  Miroslav Poche - R\u00e9solution", "A8-0108/2017 -  Miroslav Poche - Am 1", "A8-0108/2017 -  Miroslav Poche - Am 2", "A8-0108/2017 -  Miroslav Poche - R\u00e9solution", "A8-0096/2017 -  Miroslav Poche - R\u00e9solution", "A8-0138/2017 -  Ulrike Rodust - Am 1", "A8-0138/2017 -  Ulrike Rodust - R\u00e9solution", "A8-0080/2017 -  Lola S\u00e1nchez Caldentey - R\u00e9solution", "A8-0119/2017 -  Maria Noichl - R\u00e9solution", "A8-0121/2017 -  Georgios Kyrtsos - Am 5", "A8-0121/2017 -  Georgios Kyrtsos - Am 6", "A8-0121/2017 -  Georgios Kyrtsos - Am 8", "A8-0121/2017 -  Georgios Kyrtsos - Am 10", "A8-0121/2017 -  Georgios Kyrtsos - Am 11", "A8-0121/2017 -  Georgios Kyrtsos - Am 12", "A8-0121/2017 -  Georgios Kyrtsos - Am 14", "A8-0121/2017 -  Georgios Kyrtsos - R\u00e9solution", "A8-0071/2017 -  Gy\u00f6rgy H\u00f6lv\u00e9nyi - R\u00e9solution", "RC-B8-0270/2017 - R\u00e9solution", "B8-0273/2017 - R\u00e9solution", "A8-0074/2017 -  Helmut Scholz - approbation", "A8-0169/2017 -  Cristian Dan Preda - approbation", "A8-0174/2017 -  Tom\u00e1\u0161 Zdechovsk\u00fd - approbation", "A8-0187/2017 -  Fernando Ruas - approbation", "A8-0178/2017 -  Sabine Verheyen - vote unique", "A8-0159/2017 -  Julia Pitera - r\u00e9solution", "A8-0175/2017 -  Biljana Borzan - r\u00e9solution", "A8-0162/2017 -  Tiziana Beghin - r\u00e9solution", "A8-0196/2017 -  Petri Sarvamaa - Vote unique", "A8-0114/2017 -  Sajjad Karim - Vote unique", "A8-0176/2017 -  Cora van Nieuwenhuizen - Vote unique", "A8-0171/2017 -  Claude Moraes - Projet de d\u00e9cision du Conseil", "B8-0294/2017 - R\u00e9solution", "B8-0293/2017 - R\u00e9solution", "B8-0292/2017 - R\u00e9solution", "B8-0295/2017 - Am 5", "B8-0295/2017 - Am 1", "B8-0295/2017 - Am 6", "B8-0295/2017 - \u00a7 7", "B8-0295/2017 - R\u00e9solution", "B8-0298/2017 - Am 9", "B8-0298/2017 - Am 12", "B8-0298/2017 - Am 13", "B8-0298/2017 - \u00a7 26/1", "B8-0298/2017 - Am 1", "B8-0298/2017 - Am 2", "B8-0298/2017 - Consid\u00e9rant G", "B8-0298/2017 - Am 6", "RC-B8-0358/2017 - Am 1", "A8-0072/2017 -  David Borrelli - Approbation", "A8-0139/2017 -  Andrey Novakov - Vote unique", "A8-0180/2017 -  Ru\u017ea Toma\u0161i\u0107 - Vote unique", "A8-0378/2016 -  Jean-Marie Cavada - Am 54", "A8-0123/2017 -  Adam Szejnfeld - Am 8", "A8-0123/2017 -  Adam Szejnfeld - Am 9", "A8-0123/2017 -  Adam Szejnfeld - Am 10", "A8-0123/2017 -  Adam Szejnfeld - Am 12", "A8-0123/2017 -  Adam Szejnfeld - Am 13", "A8-0123/2017 -  Adam Szejnfeld - Am 14", "A8-0123/2017 -  Adam Szejnfeld - Am 16", "A8-0123/2017 -  Adam Szejnfeld - Am 1", "A8-0123/2017 -  Adam Szejnfeld - Am 17", "A8-0123/2017 -  Adam Szejnfeld - R\u00e9solution", "RC-B8-0345/2017 - \u00a7 7", "RC-B8-0345/2017 - Consid\u00e9rant E", "RC-B8-0331/2017 - \u00a7 15/2", "B8-0290/2017 - Am 7", "B8-0290/2017 - \u00a7 8/2", "B8-0290/2017 - \u00a7 11/1", "B8-0290/2017 - \u00a7 11/2", "B8-0290/2017 - Am 11", "B8-0290/2017 - Am 2", "B8-0290/2017 - \u00a7 26", "B8-0290/2017 - Am 8", "B8-0290/2017 - \u00a7 47/2", "B8-0290/2017 - \u00a7 47/3", "RC-B8-0300/2017 - R\u00e9solution", "B8-0340/2017 - R\u00e9solution", "A8-0189/2017 -  Tom Vandenkendelaere - Vote unique", "A8-0184/2017 -  Micha\u0142 Boni - Vote unique", "A8-0152/2017 -  Jo\u00eblle Bergeron - Vote unique", "A8-0193/2017 -  Jaros\u0142aw Wa\u0142\u0119sa - Vote unique", "A8-0028/2016 -  Sylvia-Yvonne Kaufmann - Am 1", "A8-0177/2017 -  Angelika Mlinar - Approbation", "A8-0183/2017 -  Reinhard B\u00fctikofer - R\u00e9solution", "B8-0387/2017 - R\u00e9solution", "B8-0390/2017 - Am 1", "B8-0390/2017 - Am 2", "B8-0390/2017 - Am 3", "B8-0390/2017 - Am 4", "B8-0390/2017 - R\u00e9solution", "B8-0383/2017 - \u00a7 2/2", "B8-0383/2017 - Am 2", "B8-0383/2017 - Am 3", "B8-0383/2017 - Am 1", "B8-0382/2017 - Am 4", "B8-0382/2017 - Am 5/1", "B8-0382/2017 - Am 5/2", "A8-0200/2017 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  Udo Bullmann - Am 2", "A8-0200/2017 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  Udo Bullmann - Am 3", "A8-0200/2017 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  Udo Bullmann - Am 4", "A8-0200/2017 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  Udo Bullmann - Am 5", "A8-0200/2017 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  Udo Bullmann - Am 6", "A8-0200/2017 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  Udo Bullmann - Am 7", "A8-0200/2017 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  Udo Bullmann - Am 8", "A8-0200/2017 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  Udo Bullmann - R\u00e9solution", "A8-0195/2017 -  Nicola Danti - Am 7", "A8-0195/2017 -  Nicola Danti - Commission IMCO, r\u00e9solution", "A8-0204/2017 -  Henna Virkkunen et  Philippe Juvin - Commissions ITRE, IMCO, r\u00e9solution", "RC-B8-0407/2017 - Am 1", "RC-B8-0407/2017 - Am 5", "RC-B8-0407/2017 - Am 6", "RC-B8-0407/2017 - Am 2", "RC-B8-0407/2017 - Am 3", "RC-B8-0407/2017 - Am 4", "B8-0405/2017 - Am 6", "B8-0405/2017 - Am 7", "B8-0405/2017 - Am 4", "B8-0405/2017 - Am 5", "B8-0405/2017 - R\u00e9solution", "A8-0208/2017 -  Gerben-Jan Gerbrandy - Am 29cp", "A8-0208/2017 -  Gerben-Jan Gerbrandy - Am 29cp/1", "A8-0208/2017 -  Gerben-Jan Gerbrandy - Am 29cp/2", "A8-0208/2017 -  Gerben-Jan Gerbrandy - Am 29cp/3", "A8-0208/2017 -  Gerben-Jan Gerbrandy - Am 56", "A8-0208/2017 -  Gerben-Jan Gerbrandy - Am 58", "A8-0208/2017 -  Gerben-Jan Gerbrandy - Am 53", "A8-0208/2017 -  Gerben-Jan Gerbrandy - Am 54", "A8-0208/2017 -  Gerben-Jan Gerbrandy - Proposition de la Commission", "A8-0197/2017 -  Constance Le Grip - Am 7", "A8-0197/2017 -  Constance Le Grip - Am 21", "A8-0197/2017 -  Constance Le Grip - Am 11", "A8-0197/2017 -  Constance Le Grip - Am 22", "A8-0197/2017 -  Constance Le Grip - Am 12", "A8-0197/2017 -  Constance Le Grip - Am 16", "A8-0197/2017 -  Constance Le Grip - R\u00e9solution", "A8-0063/2017 -  David McAllister - R\u00e9solution", "A8-0062/2017 -  Ulrike Lunacek - R\u00e9solution", "A8-0055/2017 -  Ivo Vajgl - R\u00e9solution", "B8-0396/2017 - Am 1=4=", "A8-0201/2017 -  Daniel Buda - Vote unique", "A8-0194/2017 -  Martina Dlabajov\u00e1 et  In\u00e9s Ayala Sender - Vote unique", "A8-0182/2017 -  Amjad Bashir - Vote unique", "A8-0190/2017 -  Enrico Gasbarra - Vote unique", "A8-0112/2017 -  Sofia Sakorafa - Am 108", "A8-0070/2017 -  Iskra Mihaylova - Am 2", "A8-0213/2016 -  Dario Tamburrano - Am 100", "A8-0061/2017 -  Santiago Fisas Ayxel\u00e0 - Am 20", "A8-0061/2017 -  Santiago Fisas Ayxel\u00e0 - Am 19", "A8-0209/2017 -  Soledad Cabez\u00f3n Ruiz - \u00a7 46", "A8-0209/2017 -  Soledad Cabez\u00f3n Ruiz - \u00a7 48/1", "A8-0209/2017 -  Soledad Cabez\u00f3n Ruiz - \u00a7 48/2", "A8-0209/2017 -  Soledad Cabez\u00f3n Ruiz - \u00a7 48/3", "A8-0209/2017 -  Soledad Cabez\u00f3n Ruiz - R\u00e9solution", "A8-0202/2017 -  Kerstin Westphal - Am 1=2", "A8-0202/2017 -  Kerstin Westphal - Am 3", "A8-0202/2017 -  Kerstin Westphal - R\u00e9solution", "A8-0179/2017 -  Marco Affronte - R\u00e9solution", "A8-0207/2017 -  Ulrike Lunacek - Approbation", "A8-0248/2017 -  Monika Vana - Vote unique", "A8-0213/2017 -  Marlene Mizzi - Vote unique", "A8-0235/2017 -  Bernd Lucke - Vote unique", "A8-0221/2017 -  Renata Briano - Vote unique", "A8-0206/2017 -  Pavel Svoboda - Vote unique", "A8-0210/2017 -  Emil Radev - Vote unique", "A8-0185/2017 -  Sorin Mois\u0103 - Am 8", "A8-0185/2017 -  Sorin Mois\u0103 - Am 6", "A8-0227/2017 -  Hugues Bayet et  Evelyn Regner - Am 68", "A8-0227/2017 -  Hugues Bayet et  Evelyn Regner - Am 60", "A8-0227/2017 -  Hugues Bayet et  Evelyn Regner - Am 61rev", "A8-0227/2017 -  Hugues Bayet et  Evelyn Regner - Am 62", "A8-0227/2017 -  Hugues Bayet et  Evelyn Regner - Am 65", "A8-0227/2017 -  Hugues Bayet et  Evelyn Regner - Am 84", "A8-0227/2017 -  Hugues Bayet et  Evelyn Regner - Am 85", "A8-0227/2017 -  Hugues Bayet et  Evelyn Regner - Am 86", "A8-0227/2017 -  Hugues Bayet et  Evelyn Regner - Proposition de la Commission", "A8-0193/2017 -  Jaros\u0142aw Wa\u0142\u0119sa - Am 24", "A8-0193/2017 -  Jaros\u0142aw Wa\u0142\u0119sa - Am 22", "A8-0229/2017 -  Jens Geier - \u00a7 9", "A8-0229/2017 -  Jens Geier - R\u00e9solution", "A8-0214/2017 -  Pascal Durand - R\u00e9solution", "A8-0222/2017 -  Cristian Dan Preda - R\u00e9solution", "A8-0191/2017 -  Hilde Vautmans - R\u00e9solution", "A8-0224/2017 -  Neoklis Sylikiotis - Am 2", "A8-0224/2017 -  Neoklis Sylikiotis - \u00a7 31/1", "A8-0224/2017 -  Neoklis Sylikiotis - \u00a7 31/2", "A8-0224/2017 -  Neoklis Sylikiotis - \u00a7 34/1", "A8-0224/2017 -  Neoklis Sylikiotis - \u00a7 34/2", "A8-0224/2017 -  Neoklis Sylikiotis - \u00a7 45/1", "A8-0224/2017 -  Neoklis Sylikiotis - \u00a7 45/2", "A8-0224/2017 -  Neoklis Sylikiotis - R\u00e9solution (commission EMPL)", "A8-0237/2017 -  Kate\u0159ina Kone\u010dn\u00e1 - Approbation", "A8-0241/2017 -  Adina-Ioana V\u0103lean - Approbation", "A8-0232/2017 -  Elena Valenciano - Approbation", "A8-0233/2017 -  Elena Valenciano - Am 7", "A8-0233/2017 -  Elena Valenciano - Am 8", "A8-0233/2017 -  Elena Valenciano - Am 3", "A8-0233/2017 -  Elena Valenciano - Am 1", "A8-0233/2017 -  Elena Valenciano - Am 2S", "A8-0233/2017 -  Elena Valenciano - R\u00e9solution", "A8-0215/2017 -  Claude Moraes - Vote unique", "A8-0230/2017 -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle et  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar - Am 1", "RC-B8-0434/2017 - Am 5", "RC-B8-0434/2017 - Am 6", "RC-B8-0434/2017 - Am 10", "RC-B8-0434/2017 - Am 14", "RC-B8-0434/2017 - Am 15", "RC-B8-0434/2017 - Am 91", "RC-B8-0434/2017 - Am 92", "RC-B8-0434/2017 - Am 93", "RC-B8-0434/2017 - Am 94", "RC-B8-0434/2017 - Am 95", "RC-B8-0434/2017 - Am 98", "RC-B8-0434/2017 - Am 99", "RC-B8-0434/2017 - Am 100", "RC-B8-0434/2017 - Am 101", "RC-B8-0434/2017 - Am 102", "RC-B8-0434/2017 - Am 20", "RC-B8-0434/2017 - Am 21", "RC-B8-0434/2017 - Am 22", "RC-B8-0434/2017 - Am 23", "RC-B8-0434/2017 - Am 24", "RC-B8-0434/2017 - Am 25", "RC-B8-0434/2017 - Am 26", "RC-B8-0434/2017 - Am 27", "RC-B8-0434/2017 - Am 28", "RC-B8-0434/2017 - Am 29", "RC-B8-0434/2017 - Am 30", "RC-B8-0434/2017 - Am 32", "RC-B8-0434/2017 - Am 33", "RC-B8-0434/2017 - Am 62", "RC-B8-0434/2017 - \u00a7 3/1", "RC-B8-0434/2017 - Am 49", "RC-B8-0434/2017 - Am 50", "RC-B8-0434/2017 - Am 57", "RC-B8-0434/2017 - \u00a7 5/2", "RC-B8-0434/2017 - \u00a7 5/3", "RC-B8-0434/2017 - \u00a7 5/4", "RC-B8-0434/2017 - Am 61", "RC-B8-0434/2017 - \u00a7 7/1", "RC-B8-0434/2017 - \u00a7 7/2", "RC-B8-0434/2017 - \u00a7 9", "RC-B8-0434/2017 - \u00a7 14", "RC-B8-0434/2017 - \u00a7 23", "RC-B8-0434/2017 - Am 56", "RC-B8-0434/2017 - Am 58", "RC-B8-0434/2017 - Am 77", "RC-B8-0434/2017 - Am 53", "RC-B8-0434/2017 - \u00a7 75", "RC-B8-0434/2017 - \u00a7 80", "A8-0249/2017 -  Siegfried Mure\u015fan - Am 1", "A8-0249/2017 -  Siegfried Mure\u015fan - Am 15", "A8-0249/2017 -  Siegfried Mure\u015fan - Am 19", "A8-0249/2017 -  Siegfried Mure\u015fan - Am 9", "A8-0249/2017 -  Siegfried Mure\u015fan - Am 33", "A8-0249/2017 -  Siegfried Mure\u015fan - Am 29", "A8-0249/2017 -  Siegfried Mure\u015fan - Am 30", "A8-0249/2017 -  Siegfried Mure\u015fan - Am 10", "A8-0249/2017 -  Siegfried Mure\u015fan - Am 7", "A8-0249/2017 -  Siegfried Mure\u015fan - Am 12", "A8-0249/2017 -  Siegfried Mure\u015fan - R\u00e9solution", "A8-0220/2017 -  Elmar Brok et  Silvia Costa - R\u00e9solution", "A8-0216/2017 -  Andrey Kovatchev - Am 1", "A8-0216/2017 -  Andrey Kovatchev - Am 2", "A8-0216/2017 -  Andrey Kovatchev - Am 9", "A8-0216/2017 -  Andrey Kovatchev - Am 3", "A8-0216/2017 -  Andrey Kovatchev - \u00a7 1 point bf/1", "A8-0216/2017 -  Andrey Kovatchev - \u00a7 1 point bf/2", "A8-0216/2017 -  Andrey Kovatchev - R\u00e9solution", "A8-0234/2017 -  Kati Piri - Am 1", "A8-0234/2017 -  Kati Piri - Am 2", "A8-0234/2017 -  Kati Piri - \u00a7 7", "A8-0234/2017 -  Kati Piri - Am 26", "A8-0234/2017 -  Kati Piri - Am 3", "A8-0234/2017 -  Kati Piri - Am 19", "A8-0234/2017 -  Kati Piri - \u00a7 21/1", "A8-0234/2017 -  Kati Piri - \u00a7 21/2", "A8-0234/2017 -  Kati Piri - \u00a7 21/3", "A8-0234/2017 -  Kati Piri - \u00a7 22", "A8-0234/2017 -  Kati Piri - Am 4", "A8-0234/2017 -  Kati Piri - \u00a7 23", "A8-0234/2017 -  Kati Piri - \u00a7 27/2", "A8-0234/2017 -  Kati Piri - \u00a7 27/4", "A8-0234/2017 -  Kati Piri - Am 28", "A8-0234/2017 -  Kati Piri - Am 29", "A8-0234/2017 -  Kati Piri - Am 30", "A8-0234/2017 -  Kati Piri - Am 31", "A8-0234/2017 -  Kati Piri - R\u00e9solution", "B8-0477/2017 - Am 1", "B8-0477/2017 - Am 2", "B8-0477/2017 - R\u00e9solution", "RC-B8-0464/2017 - \u00a7 10/2", "A8-0170/2017 -  Eduard Kukan,  Doru-Claudian Frunzulic\u0103 et  Eider Gardiazabal Rubial - Am 106", "A8-0097/2017 -  Max Andersson - Am 33", "A8-0102/2017 -  Max Andersson - Am 32", "A8-0225/2017 -  Michael Theurer - Proposition de la Commission", "A8-0239/2017 -  Seb Dance - Am 1", "A8-0239/2017 -  Seb Dance - Am 2", "A8-0239/2017 -  Seb Dance - \u00a7 28/1", "A8-0239/2017 -  Seb Dance - \u00a7 28/2", "A8-0239/2017 -  Seb Dance - \u00a7 96", "A8-0239/2017 -  Seb Dance - \u00a7 97", "A8-0239/2017 -  Seb Dance - R\u00e9solution", "A8-0226/2017 -  Younous Omarjee - R\u00e9solution", "A8-0254/2017 -  David Borrelli - Approbation", "A8-0256/2017 -  David Borrelli - Approbation", "A8-0238/2017 -  Kostas Chrysogonos - Vote unique", "A8-0199/2017 -  Dennis de Jong - Vote unique", "A8-0250/2017 -  Constanze Krehl - Vote unique", "A8-0252/2017 -  Milan Zver - Vote unique", "A8-0228/2017 -  Karima Delli - Am 3", "A8-0181/2017 -  Carlos Zorrinho - Am 30", "A8-0310/2016 -  Jerzy Buzek - Am 179", "A8-0266/2017 -  Christine Revault d'Allonnes Bonnefoy et  Anna Maria Corazza Bildt - R\u00e9solution", "A8-0269/2017 -  Maria Arena - R\u00e9solution", "A8-0260/2017 -  Roberts Z\u012ble - Approbation", "A8-0284/2017 -  Brice Hortefeux - Vote unique", "A8-0242/2017 -  Cristian Dan Preda - Vote unique", "A8-0280/2017 -  Giovanni La Via - Vote unique", "A8-0281/2017 -  Jens Geier - Vote unique", "A8-0278/2017 -  Petri Sarvamaa - Vote unique", "A8-0258/2017 -  Julie Girling - Am 5", "A8-0258/2017 -  Julie Girling - Am 13", "A8-0258/2017 -  Julie Girling - Am 16", "A8-0258/2017 -  Julie Girling - Am 21", "A8-0258/2017 -  Julie Girling - Am 23", "A8-0258/2017 -  Julie Girling - Am 24", "A8-0258/2017 -  Julie Girling - Am 31", "A8-0258/2017 -  Julie Girling - Am 32", "A8-0258/2017 -  Julie Girling - Am 35", "A8-0258/2017 -  Julie Girling - Am 26", "A8-0258/2017 -  Julie Girling - Am 4", "A8-0258/2017 -  Julie Girling - Proposition de la Commission", "A8-0262/2017 -  Norbert Lins - Am 65/1", "A8-0262/2017 -  Norbert Lins - Am 65/2", "A8-0262/2017 -  Norbert Lins - Am 65/3", "A8-0262/2017 -  Norbert Lins - Proposition de la Commission", "A8-0065/2017 -  Jussi Halla-aho - Am 1", "B8-0497/2017 - R\u00e9solution", "B8-0498/2017 - R\u00e9solution", "B8-0502/2017 - R\u00e9solution", "A8-0282/2017 -  Jens Geier - Am 1", "A8-0282/2017 -  Jens Geier - R\u00e9solution", "A8-0264/2017 -  Bodil Valero - \u00a7 29", "A8-0264/2017 -  Bodil Valero - \u00a7 34", "A8-0264/2017 -  Bodil Valero - R\u00e9solution", "A8-0268/2017 -  Javi L\u00f3pez - R\u00e9solution", "A8-0246/2017 -  Petras Au\u0161trevi\u010dius - Am 1", "A8-0246/2017 -  Petras Au\u0161trevi\u010dius - R\u00e9solution", "A8-0188/2017 -  Morten L\u00f8kkegaard - Am 77", "A8-0188/2017 -  Morten L\u00f8kkegaard - Am 78", "A8-0188/2017 -  Morten L\u00f8kkegaard - Am 89", "A8-0188/2017 -  Morten L\u00f8kkegaard - Am 90", "A8-0188/2017 -  Morten L\u00f8kkegaard - Am 91", "A8-0188/2017 -  Morten L\u00f8kkegaard - Am 92", "A8-0188/2017 -  Morten L\u00f8kkegaard - Am 235-239=253=", "A8-0188/2017 -  Morten L\u00f8kkegaard - Am 80", "A8-0188/2017 -  Morten L\u00f8kkegaard - Am 244", "A8-0188/2017 -  Morten L\u00f8kkegaard - Am 245=270=", "A8-0188/2017 -  Morten L\u00f8kkegaard - Am 224", "A8-0188/2017 -  Morten L\u00f8kkegaard - Am 339", "A8-0188/2017 -  Morten L\u00f8kkegaard - Am 126/1", "A8-0188/2017 -  Morten L\u00f8kkegaard - Am 126/2", "A8-0188/2017 -  Morten L\u00f8kkegaard - Am 247=281=", "A8-0188/2017 -  Morten L\u00f8kkegaard - Am 282", "A8-0188/2017 -  Morten L\u00f8kkegaard - Am 226=257=", "A8-0188/2017 -  Morten L\u00f8kkegaard - Am 291pc=299", "A8-0188/2017 -  Morten L\u00f8kkegaard - Am 292pc=301", "A8-0188/2017 -  Morten L\u00f8kkegaard - Am 293pc=302=", "A8-0188/2017 -  Morten L\u00f8kkegaard - Am 303", "A8-0188/2017 -  Morten L\u00f8kkegaard - Am 311", "A8-0188/2017 -  Morten L\u00f8kkegaard - Am 304", "A8-0188/2017 -  Morten L\u00f8kkegaard - Am 305", "A8-0188/2017 -  Morten L\u00f8kkegaard - Am 306", "A8-0188/2017 -  Morten L\u00f8kkegaard - Am 21/1", "A8-0188/2017 -  Morten L\u00f8kkegaard - Am 21/2", "A8-0188/2017 -  Morten L\u00f8kkegaard - Am 251", "A8-0188/2017 -  Morten L\u00f8kkegaard - Proposition de la Commission", "RC-B8-0506/2017 - Am 1", "A8-0257/2017 -  Inmaculada Rodr\u00edguez-Pi\u00f1ero Fern\u00e1ndez - Approbation", "A8-0277/2017 -  Inmaculada Rodr\u00edguez-Pi\u00f1ero Fern\u00e1ndez - Approbation", "A8-0267/2017 -  Inmaculada Rodr\u00edguez-Pi\u00f1ero Fern\u00e1ndez - Am 1", "A8-0267/2017 -  Inmaculada Rodr\u00edguez-Pi\u00f1ero Fern\u00e1ndez - \u00a7 1 (t)", "A8-0267/2017 -  Inmaculada Rodr\u00edguez-Pi\u00f1ero Fern\u00e1ndez - R\u00e9solution", "A8-0158/2017 -  Roberto Gualtieri - Am 2", "A8-0120/2017 -  Sirpa Pietik\u00e4inen - Am 2", "A8-0263/2017 -  Ulrike Rodust - Am 52/2", "A8-0263/2017 -  Ulrike Rodust - Am 83S=99S", "A8-0263/2017 -  Ulrike Rodust - Am 66/2", "A8-0263/2017 -  Ulrike Rodust - Am 97", "A8-0263/2017 -  Ulrike Rodust - Am 85", "A8-0263/2017 -  Ulrike Rodust - Proposition de la Commission", "A8-0261/2017 -  Arnaud Danjean - D\u00e9cision d'engager des n\u00e9gociations", "A8-0133/2017 -  Sven Giegold - Am 32", "A8-0133/2017 -  Sven Giegold - Am 3S", "A8-0133/2017 -  Sven Giegold - Am 33", "A8-0133/2017 -  Sven Giegold - Am 34", "A8-0133/2017 -  Sven Giegold - Am 7", "A8-0133/2017 -  Sven Giegold - Am 8", "A8-0133/2017 -  Sven Giegold - Am 13", "A8-0133/2017 -  Sven Giegold - Am 35", "A8-0133/2017 -  Sven Giegold - Am 14S", "A8-0133/2017 -  Sven Giegold - Am 36", "A8-0133/2017 -  Sven Giegold - Am 15S", "A8-0133/2017 -  Sven Giegold - Am 26", "A8-0133/2017 -  Sven Giegold - Am 16S", "A8-0133/2017 -  Sven Giegold - Am 17", "A8-0133/2017 -  Sven Giegold - Am 27", "A8-0133/2017 -  Sven Giegold - Am 18", "A8-0133/2017 -  Sven Giegold - Am 31", "A8-0133/2017 -  Sven Giegold - Am 19S", "A8-0133/2017 -  Sven Giegold - Am 20", "A8-0133/2017 -  Sven Giegold - Am 30", "A8-0133/2017 -  Sven Giegold - Am 21S", "A8-0133/2017 -  Sven Giegold - Am 22S", "A8-0133/2017 -  Sven Giegold - Am 29", "A8-0133/2017 -  Sven Giegold - Am 23S", "A8-0133/2017 -  Sven Giegold - Am 24S", "A8-0133/2017 -  Sven Giegold - Am 25", "A8-0133/2017 -  Sven Giegold - Am 28", "A8-0133/2017 -  Sven Giegold - R\u00e9solution", "B8-0495/2017 - \u00a7 3/2", "B8-0495/2017 - Am 1", "B8-0495/2017 - Am 2S", "B8-0495/2017 - Am 3", "B8-0495/2017 - Am 4", "B8-0495/2017 - Am 5", "B8-0495/2017 - Am 6", "B8-0495/2017 - \u00a7 23", "A8-0276/2017 -  Martina Dlabajov\u00e1 et  Momchil Nekov - Am 2", "A8-0276/2017 -  Martina Dlabajov\u00e1 et  Momchil Nekov - Am 1", "A8-0276/2017 -  Martina Dlabajov\u00e1 et  Momchil Nekov - R\u00e9solution", "B8-0538/2017 - \u00a7 3/3", "B8-0538/2017 - \u00a7 3/4", "B8-0538/2017 - \u00a7 3/5", "B8-0538/2017 - \u00a7 3/6", "B8-0538/2017 - Am 2", "B8-0538/2017 - Am 3", "B8-0538/2017 - \u00a7 4/1", "B8-0538/2017 - \u00a7 4/2", "B8-0538/2017 - \u00a7 4/3", "B8-0538/2017 - Am 4", "B8-0538/2017 - \u00a7 5", "B8-0538/2017 - \u00a7 6/1", "B8-0538/2017 - \u00a7 6/2", "B8-0538/2017 - Am 5S", "B8-0538/2017 - \u00a7 7/1", "B8-0538/2017 - \u00a7 7/2", "B8-0538/2017 - \u00a7 7/3", "B8-0538/2017 - Am 6", "B8-0538/2017 - Am 7", "B8-0538/2017 - \u00a7 9/2", "B8-0538/2017 - \u00a7 9/4", "B8-0538/2017 - Am 8", "B8-0538/2017 - Am 9", "B8-0538/2017 - Am 10", "B8-0538/2017 - Am 11", "B8-0538/2017 - Am 12", "B8-0538/2017 - \u00a7 15/1", "B8-0538/2017 - \u00a7 15/2", "B8-0538/2017 - Am 13", "B8-0538/2017 - Consid\u00e9rant A", "B8-0538/2017 - Am 1", "B8-0538/2017 - R\u00e9solution", "A8-0205/2017 -  Adina-Ioana V\u0103lean - Am 5", "A8-0173/2017 -  Gabriel Mato - Am 34", "A8-0271/2017 -  Anna Hedh - \u00a7 2", "A8-0271/2017 -  Anna Hedh - \u00a7 15/1", "A8-0271/2017 -  Anna Hedh - \u00a7 15/2", "A8-0271/2017 -  Anna Hedh - \u00a7 21", "A8-0271/2017 -  Anna Hedh - \u00a7 23/2", "A8-0271/2017 -  Anna Hedh - \u00a7 35/1", "A8-0271/2017 -  Anna Hedh - \u00a7 35/2", "A8-0271/2017 -  Anna Hedh - \u00a7 44", "A8-0271/2017 -  Anna Hedh - \u00a7 56", "A8-0271/2017 -  Anna Hedh - \u00a7 61/1", "A8-0271/2017 -  Anna Hedh - \u00a7 61/2", "A8-0271/2017 -  Anna Hedh - \u00a7 62", "A8-0271/2017 -  Anna Hedh - R\u00e9solution", "A8-0283/2017 -  Teresa Jim\u00e9nez-Becerril Barrio - R\u00e9solution", "A8-0272/2017 -  Elissavet Vozemberg-Vrionidi - R\u00e9solution", "A8-0243/2017 -  Reinhard B\u00fctikofer - R\u00e9solution", "A8-0279/2017 -  Javier Couso Permuy - Approbation", "A8-0286/2017 -  Agust\u00edn D\u00edaz de Mera Garc\u00eda Consuegra - Vote unique", "A8-0288/2017 -  Maria Grapini - Vote unique", "A8-0289/2017 -  Jarom\u00edr \u0160t\u011btina - Vote unique", "A8-0287/2017 -  Claude Moraes - Vote unique", "A8-0167/2017 -  Daniela Aiuto - Am 27", "A8-0168/2017 -  Izaskun Bilbao Barandica - Am 30", "A8-0165/2017 -  Dominique Riquet - Am 24", "B8-0542/2017 - Consid\u00e9rant P", "B8-0542/2017 - Consid\u00e9rant R/1", "B8-0542/2017 - Consid\u00e9rant R/2", "B8-0542/2017 - Consid\u00e9rant R/3", "B8-0542/2017 - R\u00e9solution", "B8-0540/2017 - R\u00e9solution", "B8-0541/2017 - R\u00e9solution", "B8-0535/2017 - \u00a7 2", "B8-0535/2017 - \u00a7 20", "B8-0535/2017 - Consid\u00e9rant D", "B8-0535/2017 - Consid\u00e9rant P", "B8-0534/2017 - \u00a7 11", "B8-0534/2017 - \u00a7 12/2", "B8-0534/2017 - Am 4", "B8-0534/2017 - \u00a7 31", "B8-0534/2017 - \u00a7 36/2", "A8-0290/2017 -  Barbara Matera - Approbation", "A8-0251/2017 -  Jo\u00eblle Bergeron - Am 1", "A8-0251/2017 -  Jo\u00eblle Bergeron - R\u00e9solution de la commission LIBE", "A8-0297/2017 -  Laura Ferrara - Vote unique", "A8-0387/2016 -  Paul Tang - Am 3", "A8-0388/2016 -  Othmar Karas - Am 2", "A8-0324/2017 -  Marju Lauristin - D\u00e9cision d'engager des n\u00e9gociations interinstitutionnelles", "RC-B8-0576/2017 - Am 2", "RC-B8-0576/2017 - Am 3", "RC-B8-0576/2017 - \u00a7 16 tiret 4", "RC-B8-0576/2017 - \u00a7 16 tiret 6/2", "RC-B8-0576/2017 - Am 5", "RC-B8-0576/2017 - Am 4", "RC-B8-0576/2017 - Consid\u00e9rant O/1", "RC-B8-0576/2017 - Consid\u00e9rant O/2", "RC-B8-0576/2017 - R\u00e9solution", "A8-0310/2017 -  Gunnar H\u00f6kmark - Am 1", "A8-0310/2017 -  Gunnar H\u00f6kmark - Am 2", "A8-0310/2017 -  Gunnar H\u00f6kmark - R\u00e9solution de la commission ECON ", "A8-0311/2017 -  Daniel Caspary - Am 4", "A8-0311/2017 -  Daniel Caspary - Am 8", "A8-0311/2017 -  Daniel Caspary - Am 9", "A8-0311/2017 -  Daniel Caspary - Am 10", "A8-0311/2017 -  Daniel Caspary - Am 11", "A8-0311/2017 -  Daniel Caspary - Am 2", "A8-0311/2017 -  Daniel Caspary - Am 3", "A8-0311/2017 -  Daniel Caspary - Am 12", "A8-0311/2017 -  Daniel Caspary - Am 14", "A8-0311/2017 -  Daniel Caspary - Am 15", "A8-0311/2017 -  Daniel Caspary - \u00a7 19 point g/1", "A8-0311/2017 -  Daniel Caspary - \u00a7 19 point g/2", "A8-0311/2017 -  Daniel Caspary - Am 16", "A8-0311/2017 -  Daniel Caspary - R\u00e9solution", "A8-0312/2017 -  Daniel Caspary - Am 4", "A8-0312/2017 -  Daniel Caspary - Am 8", "A8-0312/2017 -  Daniel Caspary - Am 9", "A8-0312/2017 -  Daniel Caspary - Am 10", "A8-0312/2017 -  Daniel Caspary - Am 11", "A8-0312/2017 -  Daniel Caspary - Am 3", "A8-0312/2017 -  Daniel Caspary - Am 12", "A8-0312/2017 -  Daniel Caspary - \u00a7 20 point g/1", "A8-0312/2017 -  Daniel Caspary - \u00a7 20 point g/2", "A8-0312/2017 -  Daniel Caspary - Am 14/1", "A8-0312/2017 -  Daniel Caspary - Am 14/2", "A8-0312/2017 -  Daniel Caspary - Am 15", "A8-0312/2017 -  Daniel Caspary - R\u00e9solution", "A8-0265/2017 -  Kostas Chrysogonos - Am 1", "A8-0265/2017 -  Kostas Chrysogonos - \u00a7 2/1", "A8-0265/2017 -  Kostas Chrysogonos - \u00a7 2/2", "A8-0265/2017 -  Kostas Chrysogonos - \u00a7 25", "A8-0265/2017 -  Kostas Chrysogonos - Am 2", "A8-0265/2017 -  Kostas Chrysogonos - \u00a7 29", "A8-0265/2017 -  Kostas Chrysogonos - \u00a7 30", "A8-0265/2017 -  Kostas Chrysogonos - \u00a7 31", "A8-0265/2017 -  Kostas Chrysogonos - \u00a7 41/1", "A8-0265/2017 -  Kostas Chrysogonos - \u00a7 41/2", "A8-0265/2017 -  Kostas Chrysogonos - Am 3", "A8-0265/2017 -  Kostas Chrysogonos - R\u00e9solution", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2018 - toutes sections - Bloc 1", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2018 - toutes sections - Am 1445", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2018 - toutes sections - Am 1540", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2018 - toutes sections - Am 1076", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2018 - toutes sections - Am 1455", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2018 - toutes sections - Am 1690", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2018 - toutes sections - Am 1716", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2018 - toutes sections - Am 1722", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2018 - toutes sections - Am 1169", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2018 - toutes sections - Bloc 2", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2018 - toutes sections - Am 1650", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2018 - toutes sections - Am 1248", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2018 - toutes sections - Am 609", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2018 - toutes sections - Bloc 3", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2018 - toutes sections - Am 35", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2018 - toutes sections - Am 36", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2018 - toutes sections - Am 1165", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2018 - toutes sections - Am 1170", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2018 - toutes sections - Am 1515", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2018 - toutes sections - Bloc 4", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2018 - toutes sections - Am 1498", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2018 - toutes sections - Am 1591", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2018 - toutes sections - Am 1594", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2018 - toutes sections - Am 1597", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2018 - toutes sections - Am 1332", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2018 - toutes sections - Am 1600", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2018 - toutes sections - Am 1501", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2018 - toutes sections - Bloc 5", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2018 - toutes sections - Am 1609", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2018 - toutes sections - Am 520", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2018 - toutes sections - Am 1251", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2018 - toutes sections - Am 168", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2018 - toutes sections - Am 1263", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2018 - toutes sections - Am 1499", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2018 - toutes sections - Am 1502", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2018 - toutes sections - Bloc 6", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2018 - toutes sections - Am 1206", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2018 - toutes sections - Am 1079", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2018 - toutes sections - Bloc 7", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2018 - toutes sections - Am 1134", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2018 - toutes sections - Am 1137", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2018 - toutes sections - Am 1140", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2018 - toutes sections - Am 652", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2018 - toutes sections - Am 654", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2018 - toutes sections - Am 1240", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2018 - toutes sections - Am 662", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2018 - toutes sections - Am 1126", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2018 - toutes sections - Am 1123", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2018 - toutes sections - Am 1124", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2018 - toutes sections - Am 1120", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2018 - toutes sections - Am 1220", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2018 - toutes sections - Am 1763", "A8-0299/2017 -  Siegfried Mure\u015fan et  Richard Ashworth - Am 59", "A8-0299/2017 -  Siegfried Mure\u015fan et  Richard Ashworth - Am 70", "A8-0299/2017 -  Siegfried Mure\u015fan et  Richard Ashworth - Am 17", "A8-0299/2017 -  Siegfried Mure\u015fan et  Richard Ashworth - Am 19", "A8-0299/2017 -  Siegfried Mure\u015fan et  Richard Ashworth - Am 47", "A8-0299/2017 -  Siegfried Mure\u015fan et  Richard Ashworth - Am 20", "A8-0299/2017 -  Siegfried Mure\u015fan et  Richard Ashworth - Am 21D=71D=", "A8-0299/2017 -  Siegfried Mure\u015fan et  Richard Ashworth - Am 3", "A8-0299/2017 -  Siegfried Mure\u015fan et  Richard Ashworth - Am 49", "A8-0299/2017 -  Siegfried Mure\u015fan et  Richard Ashworth - Am 23", "A8-0299/2017 -  Siegfried Mure\u015fan et  Richard Ashworth - Am 24", "A8-0299/2017 -  Siegfried Mure\u015fan et  Richard Ashworth - Am 25", "A8-0299/2017 -  Siegfried Mure\u015fan et  Richard Ashworth - Am 31", "A8-0299/2017 -  Siegfried Mure\u015fan et  Richard Ashworth - Am 27", "A8-0299/2017 -  Siegfried Mure\u015fan et  Richard Ashworth - Am 50", "A8-0299/2017 -  Siegfried Mure\u015fan et  Richard Ashworth - Am 29", "A8-0299/2017 -  Siegfried Mure\u015fan et  Richard Ashworth - Am 35", "A8-0299/2017 -  Siegfried Mure\u015fan et  Richard Ashworth - Am 38", "A8-0299/2017 -  Siegfried Mure\u015fan et  Richard Ashworth - Am 64", "A8-0299/2017 -  Siegfried Mure\u015fan et  Richard Ashworth - Am 5", "A8-0299/2017 -  Siegfried Mure\u015fan et  Richard Ashworth - Am 65rev", "A8-0299/2017 -  Siegfried Mure\u015fan et  Richard Ashworth - Am 72", "A8-0299/2017 -  Siegfried Mure\u015fan et  Richard Ashworth - Am 66", "A8-0299/2017 -  Siegfried Mure\u015fan et  Richard Ashworth - \u00a7 73", "A8-0299/2017 -  Siegfried Mure\u015fan et  Richard Ashworth - Am 67", "A8-0299/2017 -  Siegfried Mure\u015fan et  Richard Ashworth - Am 40", "A8-0299/2017 -  Siegfried Mure\u015fan et  Richard Ashworth - Am 41", "A8-0299/2017 -  Siegfried Mure\u015fan et  Richard Ashworth - Am 6", "A8-0299/2017 -  Siegfried Mure\u015fan et  Richard Ashworth - Am 43", "A8-0299/2017 -  Siegfried Mure\u015fan et  Richard Ashworth - Am 7", "A8-0299/2017 -  Siegfried Mure\u015fan et  Richard Ashworth - Am 8", "A8-0299/2017 -  Siegfried Mure\u015fan et  Richard Ashworth - Am 9", "A8-0299/2017 -  Siegfried Mure\u015fan et  Richard Ashworth - Am 10", "A8-0299/2017 -  Siegfried Mure\u015fan et  Richard Ashworth - Am 11", "A8-0299/2017 -  Siegfried Mure\u015fan et  Richard Ashworth - Am 12", "A8-0299/2017 -  Siegfried Mure\u015fan et  Richard Ashworth - Am 68", "A8-0299/2017 -  Siegfried Mure\u015fan et  Richard Ashworth - Am 55", "A8-0299/2017 -  Siegfried Mure\u015fan et  Richard Ashworth - Am 44S", "A8-0299/2017 -  Siegfried Mure\u015fan et  Richard Ashworth - Am 57", "A8-0299/2017 -  Siegfried Mure\u015fan et  Richard Ashworth - Am 58", "A8-0299/2017 -  Siegfried Mure\u015fan et  Richard Ashworth - Am 73", "A8-0299/2017 -  Siegfried Mure\u015fan et  Richard Ashworth - Am 69", "A8-0299/2017 -  Siegfried Mure\u015fan et  Richard Ashworth - R\u00e9solution", "A8-0291/2017 -  Bart Staes - R\u00e9solution", "A8-0064/2017 -  Marita Ulvskog - Am 54", "A8-0057/2017 -  Agust\u00edn D\u00edaz de Mera Garc\u00eda Consuegra - Am 219", "A8-0059/2017 -  Agust\u00edn D\u00edaz de Mera Garc\u00eda Consuegra - Am 35", "A8-0294/2017 -  Soraya Post - R\u00e9solution", "A8-0303/2017 -  Dominique Riquet - Approbation", "A8-0304/2017 -  Iskra Mihaylova - Vote unique", "A8-0293/2017 -  Miroslav Poche - Vote unique", "A8-0309/2017 -  Micha\u0142 Boni - Vote unique", "A8-0296/2017 -  Derek Vaughan - Vote unique", "A8-0270/2017 -  Mihai \u0162urcanu - Am 88", "A8-0270/2017 -  Mihai \u0162urcanu - Am 89", "A8-0270/2017 -  Mihai \u0162urcanu - Am 105", "A8-0270/2017 -  Mihai \u0162urcanu - Am 119", "A8-0270/2017 -  Mihai \u0162urcanu - Am 177/1", "A8-0270/2017 -  Mihai \u0162urcanu - Am 177/2", "A8-0270/2017 -  Mihai \u0162urcanu - Am 274", "A8-0270/2017 -  Mihai \u0162urcanu - Am 281", "A8-0270/2017 -  Mihai \u0162urcanu - Am 303", "A8-0270/2017 -  Mihai \u0162urcanu - Am 401", "A8-0270/2017 -  Mihai \u0162urcanu - Am 348S", "A8-0270/2017 -  Mihai \u0162urcanu - Am 388=402rev cp - Annexe I, partie II, PFC 1 (B), point 3, point a, point 2, tiret 1", "A8-0270/2017 -  Mihai \u0162urcanu - Am 396 cp - Annexe I, partie II, PFC 1 (B), point 3, point a, point 2, tiret 1", "A8-0270/2017 -  Mihai \u0162urcanu - Am 389D=396 cp=402rev cp - Annexe I, partie II, PFC 1 (B), point 3, point a, point 2, tiret 2", "A8-0270/2017 -  Mihai \u0162urcanu - Am 343 cp - Annexe I, partie II, PFC 1 (B), point 3, point a, point 2, tiret 2", "A8-0270/2017 -  Mihai \u0162urcanu - Am 338D=390D=396cp - Annexe I, partie II, PFC 1 (B), point 3, point a, point 2, tiret 3", "A8-0270/2017 -  Mihai \u0162urcanu - Am 402rev cp - Annexe I, partie II, PFC 1 (B), point 3, point a, point 2, tiret 3", "A8-0270/2017 -  Mihai \u0162urcanu - Am 343cp - Annexe I, partie II, PFC 1 (B), point 3, point a, point 2, tiret 3", "A8-0270/2017 -  Mihai \u0162urcanu - Am 352S", "A8-0270/2017 -  Mihai \u0162urcanu - Am 391=403cp - Annexe I, partie II, PFC 1 (C) (I), point 2, point a, point 2, tiret 1", "A8-0270/2017 -  Mihai \u0162urcanu - Am 397cp - Annexe I, partie II, PFC 1 (C) (I), point 2, point a, point 2, tiret 1", "A8-0270/2017 -  Mihai \u0162urcanu - Am 392D=397cp=403cp - Annexe I, partie II, PFC 1 (C) (I), point 2, point a, point 2, tiret 2", "A8-0270/2017 -  Mihai \u0162urcanu - Am 344cp -Annexe I, partie II, PFC 1 (C) (I), point 2, point a, point 2, tiret 2", "A8-0270/2017 -  Mihai \u0162urcanu - Am 341D=393D=397cp - Annexe I, partie II, PFC 1 (C) (I), point 2, point a, point 2, tiret 3", "A8-0270/2017 -  Mihai \u0162urcanu - Am 403cp - Annexe I, partie II, PFC 1 (C) (I), point 2, point a, point 2, tiret 3", "A8-0270/2017 -  Mihai \u0162urcanu - Am 344cp - Annexe I, partie II, PFC 1 (C) (I), point 2, point a, point 2, tiret 3", "A8-0270/2017 -  Mihai \u0162urcanu - Am 170", "A8-0270/2017 -  Mihai \u0162urcanu - Am 404rev", "A8-0270/2017 -  Mihai \u0162urcanu - Proposition de la Commission", "A8-0359/2016 -  Micha\u0142 Boni - Am 23", "A8-0285/2017 -  Alain Cadec - Proposition de la Commission", "B8-0567/2017 - Am 17", "B8-0567/2017 - Am 7/1", "B8-0567/2017 - Am 7/2", "B8-0567/2017 - Am 13/1", "B8-0567/2017 - Am 13/2", "B8-0567/2017 - Am 2", "B8-0567/2017 - Am 1", "B8-0567/2017 - Am 6", "B8-0567/2017 - Am 18", "B8-0567/2017 - Am 19", "B8-0567/2017 - Am 20/1", "B8-0567/2017 - Am 20/2", "B8-0567/2017 - Am 3", "B8-0567/2017 - Am 21", "B8-0567/2017 - R\u00e9solution", "B8-0568/2017 - R\u00e9solution", "B8-0570/2017 - R\u00e9solution", "B8-0569/2017 - R\u00e9solution", "A8-0301/2017 -  Jens Geier - Vote unique", "A8-0298/2017 -  Jens Geier - R\u00e9solution", "B8-0565/2017 - Am 17/1", "B8-0565/2017 - Am 19", "B8-0565/2017 - Am 1", "B8-0565/2017 - Am 20", "B8-0565/2017 - Am 21", "B8-0565/2017 - Am 2", "B8-0565/2017 - Am 3", "B8-0565/2017 - Am 24", "B8-0565/2017 - Am 25", "B8-0565/2017 - Am 26", "B8-0565/2017 - Am 6", "B8-0565/2017 - R\u00e9solution", "A8-0295/2017 -  Virginie Rozi\u00e8re - Am 1", "A8-0295/2017 -  Virginie Rozi\u00e8re - \u00a7 3", "A8-0295/2017 -  Virginie Rozi\u00e8re - \u00a7 13", "A8-0295/2017 -  Virginie Rozi\u00e8re - \u00a7 25/1", "A8-0295/2017 -  Virginie Rozi\u00e8re - \u00a7 25/2", "A8-0295/2017 -  Virginie Rozi\u00e8re - Am 2", "A8-0295/2017 -  Virginie Rozi\u00e8re - \u00a7 36", "A8-0295/2017 -  Virginie Rozi\u00e8re - Am 3", "A8-0295/2017 -  Virginie Rozi\u00e8re - \u00a7 48/1", "A8-0295/2017 -  Virginie Rozi\u00e8re - \u00a7 48/2", "A8-0295/2017 -  Virginie Rozi\u00e8re - Am 4", "A8-0295/2017 -  Virginie Rozi\u00e8re - \u00a7 58/2", "A8-0295/2017 -  Virginie Rozi\u00e8re - \u00a7 67", "A8-0295/2017 -  Virginie Rozi\u00e8re - Consid\u00e9rant N", "A8-0295/2017 -  Virginie Rozi\u00e8re - Consid\u00e9rant AK", "A8-0295/2017 -  Virginie Rozi\u00e8re - Proposition de r\u00e9solution (commission JURI)", "A8-0292/2017 -  Laura Agea - \u00a7 3/1", "A8-0292/2017 -  Laura Agea - \u00a7 3/2", "A8-0292/2017 -  Laura Agea - \u00a7 21/1", "A8-0292/2017 -  Laura Agea - \u00a7 21/2", "A8-0292/2017 -  Laura Agea - \u00a7 53/1", "A8-0292/2017 -  Laura Agea - \u00a7 53/2", "A8-0292/2017 -  Laura Agea - R\u00e9solution", "Modification de l'ordre du jour", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2018 - toutes sections - Am 1076=596=1583=", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2018 - toutes sections - Am 609=1486=", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2018 - toutes sections - Am 662=1126=", "Projet de budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour 2018 - toutes sections - Am 1226", "Ordre du jour du mardi - demande du groupe EFDD (Situation en Catalogne)", "Ordre du jour du mardi - demande du groupe EFDD (Refus d'acc\u00e8s aux tribunaux des droits de l'homme pour les employ\u00e9s des organisations internationals)", "A8-0346/2017 -  Daniele Viotti - Vote unique", "A8-0330/2017 -  Dieter-Lebrecht Koch - Vote unique", "A8-0231/2017 -  Iskra Mihaylova - Am 1", "A8-0338/2016 -  Gesine Meissner - Am 131", "A8-0077/2017 -  Olga Sehnalov\u00e1 - Am 151", "A8-0329/2017 -  Iratxe Garc\u00eda P\u00e9rez - R\u00e9solution", "A8-0326/2017 -  Olle Ludvigsson - R\u00e9solution", "A8-0332/2017 -  Gesine Meissner - Vote unique", "A8-0236/2017 -  Salvatore Cicu - Am 22", "B8-0597/2017 - Am 2", "B8-0597/2017 - Am 8", "B8-0597/2017 - Am 9", "B8-0597/2017 - Am 5", "B8-0597/2017 - Am 6", "B8-0597/2017 - Am 7", "B8-0597/2017 - Consid\u00e9rant Z/1", "B8-0597/2017 - Consid\u00e9rant Z/2", "B8-0597/2017 - R\u00e9solution", "B8-0593/2017 - Am 1", "B8-0593/2017 - Am 2S", "B8-0593/2017 - Am 3", "B8-0593/2017 - R\u00e9solution", "A8-0308/2017 -  Laima Liucija Andrikien\u0117 et  Knut Fleckenstein - \u00a7 1 (p)/2", "A8-0308/2017 -  Laima Liucija Andrikien\u0117 et  Knut Fleckenstein - \u00a7 1 (s)/3", "A8-0308/2017 -  Laima Liucija Andrikien\u0117 et  Knut Fleckenstein - \u00a7 1 (ac)/2", "A8-0308/2017 -  Laima Liucija Andrikien\u0117 et  Knut Fleckenstein - Consid\u00e9rant K/2", "A8-0308/2017 -  Laima Liucija Andrikien\u0117 et  Knut Fleckenstein - Recommendation", "B8-0589/2017 - R\u00e9solution", "B8-0595/2017 - \u00a7 1/2", "B8-0595/2017 - Am 9", "B8-0595/2017 - Am 11S", "B8-0595/2017 - Am 12S", "B8-0595/2017 - \u00a7 10", "B8-0595/2017 - Am 2", "B8-0595/2017 - Am 6/1", "B8-0595/2017 - Am 6/2", "B8-0595/2017 - Am 7", "B8-0595/2017 - Am 3", "B8-0595/2017 - \u00a7 12", "B8-0595/2017 - \u00a7 13", "B8-0595/2017 - Am 15", "B8-0595/2017 - \u00a7 14", "B8-0595/2017 - \u00a7 15", "B8-0595/2017 - Am 4", "B8-0595/2017 - Consid\u00e9rant D", "B8-0595/2017 - Consid\u00e9rant H/2", "B8-0595/2017 - Am 5", "B8-0595/2017 - R\u00e9solution", "RC-B8-0634/2017 - Am 7", "RC-B8-0634/2017 - Am 6", "RC-B8-0634/2017 - Am 3", "RC-B8-0634/2017 - Am 4", "RC-B8-0634/2017 - Am 5", "RC-B8-0600/2017 - Am 2", "RC-B8-0600/2017 - Am 3", "RC-B8-0600/2017 - Am 1", "A8-0345/2017 -  Cecilia Wikstr\u00f6m - D\u00e9cision d'engager les n\u00e9gociations interinstitutionnelles", "A8-0327/2017 -  Charles Tannock - Approbation", "A8-0333/2017 -  Charles Tannock - R\u00e9solution", "A8-0334/2017 -  Maurice Ponga - R\u00e9solution", "A8-0328/2017 -  Marlene Mizzi - Am 2", "A8-0328/2017 -  Marlene Mizzi - Am 8/1", "A8-0328/2017 -  Marlene Mizzi - Am 9/1", "A8-0328/2017 -  Marlene Mizzi - Am 9/2", "A8-0328/2017 -  Marlene Mizzi - R\u00e9solution", "A8-0340/2017 -  Javi L\u00f3pez - \u00a7 5/1", "A8-0340/2017 -  Javi L\u00f3pez - \u00a7 5/2", "A8-0340/2017 -  Javi L\u00f3pez - \u00a7 8", "A8-0340/2017 -  Javi L\u00f3pez - \u00a7 12/1", "A8-0340/2017 -  Javi L\u00f3pez - \u00a7 12/2", "A8-0340/2017 -  Javi L\u00f3pez - Am 1", "A8-0340/2017 -  Javi L\u00f3pez - \u00a7 20/1", "A8-0340/2017 -  Javi L\u00f3pez - \u00a7 20/2", "A8-0340/2017 -  Javi L\u00f3pez - \u00a7 35/1", "A8-0340/2017 -  Javi L\u00f3pez - \u00a7 35/2", "A8-0340/2017 -  Javi L\u00f3pez - \u00a7 38/1", "A8-0340/2017 -  Javi L\u00f3pez - \u00a7 38/2", "A8-0340/2017 -  Javi L\u00f3pez - \u00a7 39", "A8-0340/2017 -  Javi L\u00f3pez - \u00a7 51", "A8-0340/2017 -  Javi L\u00f3pez - \u00a7 60/1", "A8-0340/2017 -  Javi L\u00f3pez - \u00a7 60/2", "A8-0340/2017 -  Javi L\u00f3pez - \u00a7 68/1", "A8-0340/2017 -  Javi L\u00f3pez - \u00a7 68/2", "A8-0340/2017 -  Javi L\u00f3pez - \u00a7 72/1", "A8-0340/2017 -  Javi L\u00f3pez - \u00a7 72/2", "A8-0340/2017 -  Javi L\u00f3pez - \u00a7 73/1", "A8-0340/2017 -  Javi L\u00f3pez - \u00a7 73/2", "A8-0340/2017 -  Javi L\u00f3pez - Consid\u00e9rant L", "A8-0340/2017 -  Javi L\u00f3pez - Consid\u00e9rant R", "A8-0340/2017 -  Javi L\u00f3pez - R\u00e9solution", "A8-0372/2017 -  Jens Geier - Vote unique", "A8-0379/2017 -  Jens Geier - Am 1", "A8-0379/2017 -  Jens Geier - Am 3", "A8-0379/2017 -  Jens Geier - R\u00e9solution", "A8-0371/2017 -  Inese Vaidere - Vote unique", "A8-0370/2017 -  Siegfried Mure\u015fan - R\u00e9solution", "A8-0367/2017 -  Marie-Pierre Vieu - Vote unique", "A8-0366/2017 -  R\u0103zvan Popa - Vote unique", "A8-0359/2017 -  Siegfried Mure\u015fan et  Richard Ashworth - Projet commun", "A8-0358/2017 -  Iskra Mihaylova - Vote unique", "A8-0353/2017 -  Sofia Sakorafa - Approbation", "A8-0354/2017 -  Sofia Sakorafa - Approbation", "A8-0355/2017 -  Sofia Sakorafa - Approbation", "A8-0364/2017 -  Angel Dzhambazki - Vote unique", "A8-0362/2017 -  Angel Dzhambazki - Vote unique", "A8-0360/2017 -  Angel Dzhambazki - Vote unique", "A8-0361/2017 -  Angel Dzhambazki - Vote unique", "A8-0255/2017 -  Peter Simon - Am 2", "A8-0261/2017 -  Arnaud Danjean - Am 5", "A8-0302/2017 -  Gunnar H\u00f6kmark - Am 2", "A8-0307/2017 -  C\u0103t\u0103lin Sorin Ivan - Proposition de la Commission", "A8-0306/2017 -  Lud\u011bk Niedermayer - Proposition de la Commission", "RC-B8-0649/2017 - \u00a7 15/1", "RC-B8-0649/2017 - \u00a7 15/2", "RC-B8-0649/2017 - Consid\u00e9rant M/1", "RC-B8-0649/2017 - Consid\u00e9rant M/2", "RC-B8-0649/2017 - R\u00e9solution", "A8-0339/2017 -  Helga Stevens - Am 5", "A8-0339/2017 -  Helga Stevens - Resolution de la commission EMPL", "A8-0380/2017 -  Albert De\u00df - Am 1", "A8-0258/2017 -  Julie Girling - Am 48", "A8-0198/2017 -  Udo Bullmann et  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Am 4", "A8-0198/2017 -  Udo Bullmann et  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Am 3", "A8-0378/2017 -  Tiemo W\u00f6lken - Vote: D\u00e9cision d'engager des n\u00e9gociations interinstitutionnelles", "A8-0331/2017 -  Ji\u0159\u00ed Ma\u0161t\u00e1lka - Vote unique", "A8-0376/2017 -  Theresa Griffin - Approbation", "A8-0386/2017 -  Christofer Fjellner - Approbation", "A8-0325/2017 -  Liisa Jaakonsaari - Approbation", "A8-0335/2017 -  Liisa Jaakonsaari - Vote unique", "A8-0385/2017 -  Beatriz Becerra Basterrechea - Am 3S", "A8-0385/2017 -  Beatriz Becerra Basterrechea - R\u00e9solution", "A8-0384/2017 -  Marietje Schaake - R\u00e9solution", "B8-0676/2017 - R\u00e9solution", "B8-0677/2017 - \u00a7 1/2", "B8-0677/2017 - Am 17", "B8-0677/2017 - Am 1/1", "B8-0677/2017 - Am 8", "B8-0677/2017 - \u00a7 3/3", "B8-0677/2017 - \u00a7 3/4", "B8-0677/2017 - Am 10", "B8-0677/2017 - Am 9", "B8-0677/2017 - \u00a7 7", "B8-0677/2017 - Am 12", "B8-0677/2017 - \u00a7 8, tiret 2 / 2/2", "B8-0677/2017 - Am 13", "B8-0677/2017 - Am 14", "B8-0677/2017 - \u00a7 8, tiret 5", "B8-0677/2017 - Am 16", "B8-0677/2017 - Am 15", "B8-0677/2017 - Am 11", "B8-0677/2017 - Am 3", "B8-0677/2017 - \u00a7 10", "B8-0677/2017 - \u00a7 12/2", "B8-0677/2017 - \u00a7 13", "B8-0677/2017 - \u00a7 14", "B8-0677/2017 - Am 4", "B8-0677/2017 - Am 5", "B8-0677/2017 - Consid\u00e9rant D", "B8-0677/2017 - Am 6", "B8-0677/2017 - Consid\u00e9rant G/2", "B8-0677/2017 - Am 7", "B8-0677/2017 - Consid\u00e9rant M", "B8-0677/2017 - R\u00e9solution", "B8-0666/2017 - R\u00e9solution", "B8-0660/2017 - Am 38", "B8-0660/2017 - Am 39", "B8-0660/2017 - Am 40", "B8-0660/2017 - \u00a7 6", "B8-0660/2017 - Am 43", "B8-0660/2017 - Am 44", "B8-0660/2017 - Am 9", "B8-0660/2017 - Am 28", "B8-0660/2017 - \u00a7 19", "B8-0660/2017 - \u00a7 21/1", "B8-0660/2017 - \u00a7 21/2", "B8-0660/2017 - Am 10", "B8-0660/2017 - Am 46", "B8-0660/2017 - Am 14/1", "B8-0660/2017 - Am 14/2", "B8-0660/2017 - Am 14/3", "B8-0660/2017 - \u00a7 35", "B8-0660/2017 - Am 11", "B8-0660/2017 - Am 6", "B8-0660/2017 - \u00a7 52", "B8-0660/2017 - \u00a7 55", "B8-0660/2017 - Am 31", "B8-0660/2017 - Am 7", "B8-0660/2017 - \u00a7 79/1", "B8-0660/2017 - \u00a7 79/2", "B8-0660/2017 - \u00a7 85", "B8-0660/2017 - Am 8", "B8-0660/2017 - \u00a7 92", "B8-0660/2017 - \u00a7 98/1", "B8-0660/2017 - \u00a7 98/2", "B8-0660/2017 - \u00a7 102/1", "B8-0660/2017 - \u00a7 102/2", "B8-0660/2017 - \u00a7 108", "B8-0660/2017 - \u00a7 115", "B8-0660/2017 - \u00a7 120", "B8-0660/2017 - \u00a7 122", "B8-0660/2017 - Am 18", "B8-0660/2017 - \u00a7 131", "B8-0660/2017 - Am 12", "B8-0660/2017 - Am 19", "B8-0660/2017 - \u00a7 143", "B8-0660/2017 - \u00a7 145", "B8-0660/2017 - Am 1S", "B8-0660/2017 - Am 36", "B8-0660/2017 - Am 2", "B8-0660/2017 - Am 22", "B8-0660/2017 - \u00a7 194", "B8-0660/2017 - Am 3S", "B8-0660/2017 - Am 4S", "B8-0660/2017 - \u00a7 201", "B8-0660/2017 - \u00a7 202", "B8-0660/2017 - Am 5S", "B8-0660/2017 - Recommandation", "A8-0351/2017 -  Michael Gahler - \u00a7 4/1", "A8-0351/2017 -  Michael Gahler - Am 5", "A8-0351/2017 -  Michael Gahler - Am 15", "A8-0351/2017 -  Michael Gahler - \u00a7 13/2", "A8-0351/2017 -  Michael Gahler - Am 6S", "A8-0351/2017 -  Michael Gahler - Am 16", "A8-0351/2017 -  Michael Gahler - \u00a7 16/2", "A8-0351/2017 -  Michael Gahler - Am 17", "A8-0351/2017 -  Michael Gahler - Am 7S", "A8-0351/2017 -  Michael Gahler - Am 19", "A8-0351/2017 -  Michael Gahler - Am 20", "A8-0351/2017 -  Michael Gahler - Am 21", "A8-0351/2017 -  Michael Gahler - Am 8", "A8-0351/2017 -  Michael Gahler - Am 22", "A8-0351/2017 -  Michael Gahler - Am 23", "A8-0351/2017 -  Michael Gahler - \u00a7 37", "A8-0351/2017 -  Michael Gahler - \u00a7 38", "A8-0351/2017 -  Michael Gahler - \u00a7 39", "A8-0351/2017 -  Michael Gahler - Am 9", "A8-0351/2017 -  Michael Gahler - Am 10", "A8-0351/2017 -  Michael Gahler - Am 26", "A8-0351/2017 -  Michael Gahler - Am 11", "A8-0351/2017 -  Michael Gahler - R\u00e9solution", "A8-0350/2017 -  David McAllister - \u00a7 19/2", "A8-0350/2017 -  David McAllister - \u00a7 20/1", "A8-0350/2017 -  David McAllister - \u00a7 20/2", "A8-0350/2017 -  David McAllister - \u00a7 39/2", "A8-0350/2017 -  David McAllister - \u00a7 44/2", "A8-0350/2017 -  David McAllister - Am 2", "A8-0350/2017 -  David McAllister - \u00a7 45/2", "A8-0350/2017 -  David McAllister - Am 4", "A8-0350/2017 -  David McAllister - \u00a7 47/2", "A8-0350/2017 -  David McAllister - \u00a7 47/3", "A8-0350/2017 -  David McAllister - R\u00e9solution", "A8-0365/2017 -  Godelieve Quisthoudt-Rowohl - \u00a7 9/2", "A8-0365/2017 -  Godelieve Quisthoudt-Rowohl - \u00a7 12", "A8-0365/2017 -  Godelieve Quisthoudt-Rowohl - Am 1", "A8-0365/2017 -  Godelieve Quisthoudt-Rowohl - Am 2", "A8-0365/2017 -  Godelieve Quisthoudt-Rowohl - \u00a7 24/1", "A8-0365/2017 -  Godelieve Quisthoudt-Rowohl - \u00a7 32", "A8-0365/2017 -  Godelieve Quisthoudt-Rowohl - \u00a7 51", "A8-0365/2017 -  Godelieve Quisthoudt-Rowohl - R\u00e9solution", "A8-0382/2017 -  Alyn Smith - Am 2", "A8-0382/2017 -  Alyn Smith - Am 3", "A8-0382/2017 -  Alyn Smith - Recommandation", "RC-B8-0691/2017 - R\u00e9solution", "A8-0396/2017 -  Sergio Guti\u00e9rrez Prieto - D\u00e9cision d'engager des n\u00e9gociations interinstitutionnelles", "A8-0368/2017 -  Anna Maria Corazza Bildt - R\u00e9solution", "A8-0387/2017 -  Notis Marias - Am 4", "A8-0387/2017 -  Notis Marias - Am 18", "A8-0387/2017 -  Notis Marias - Am 6", "A8-0387/2017 -  Notis Marias - Am 7/1", "A8-0387/2017 -  Notis Marias - Am 7/2", "A8-0387/2017 -  Notis Marias - Am 11", "A8-0387/2017 -  Notis Marias - Am 13", "A8-0387/2017 -  Notis Marias - Am 17S", "A8-0387/2017 -  Notis Marias - Am 14", "A8-0387/2017 -  Notis Marias - R\u00e9solution", "A8-0356/2017 -  Bas Eickhout - \u00a7 20/1", "A8-0356/2017 -  Bas Eickhout - \u00a7 20/2", "A8-0356/2017 -  Bas Eickhout - \u00a7 85/1", "A8-0356/2017 -  Bas Eickhout - \u00a7 85/2", "A8-0356/2017 -  Bas Eickhout - \u00a7 86", "A8-0356/2017 -  Bas Eickhout - \u00a7 93", "A8-0356/2017 -  Bas Eickhout - R\u00e9solution", "Ordre du jour du lundi - demande du groupe GUE/NGL (rapport Mato/A8-0381/2017)", "Ordre du jour du mardi - demande du groupe GUE/NGL (question avec demande de r\u00e9ponse orale au Conseil/O-000097/2017)", "Ordre du jour du jeudi - demande du groupe GUE/NGL (d\u00e9claration de la Commission)", "A8-0377/2017 -  Linn\u00e9a Engstr\u00f6m - Vote unique", "A8-0389/2017 -  Andrea Cozzolino - Vote unique", "A8-0381/2017 -  Gabriel Mato - Am 18/2", "A8-0381/2017 -  Gabriel Mato - Am 83", "A8-0381/2017 -  Gabriel Mato - Am 295", "A8-0381/2017 -  Gabriel Mato - Am 310", "A8-0381/2017 -  Gabriel Mato - Am 303=349=", "A8-0381/2017 -  Gabriel Mato - Am 271", "A8-0381/2017 -  Gabriel Mato - Am 320S", "A8-0381/2017 -  Gabriel Mato - Am 272", "A8-0381/2017 -  Gabriel Mato - Am 312", "A8-0381/2017 -  Gabriel Mato - Am 304", "A8-0381/2017 -  Gabriel Mato - Am 313", "A8-0381/2017 -  Gabriel Mato - Am 316PC - Annexe V, partie B, \u00a7 1, tableau, ligne 2", "A8-0381/2017 -  Gabriel Mato - Am 207PC=322PC - Annexe V, partie B, \u00a7 1, tableau, ligne 4 (sole)", "A8-0381/2017 -  Gabriel Mato - Am 305=355=", "A8-0381/2017 -  Gabriel Mato - Am 207PC=322PC= - Annexe V, partie B, \u00a7 1, tableau, ligne 4 (merlan, maquereau)", "A8-0381/2017 -  Gabriel Mato - Am 316PC - Annexe V, partie B, \u00a7 1, tableau, ligne 4 (merlan, maquereau)", "A8-0381/2017 -  Gabriel Mato - Am 317=323=", "A8-0381/2017 -  Gabriel Mato - Am 306S=314S+315S=356S=", "A8-0381/2017 -  Gabriel Mato - Am 318PC - Annexe VI, partie B, \u00a7 1, tableau, ligne 3", "A8-0381/2017 -  Gabriel Mato - Am 318PC=328= - Annexe VI, partie B, \u00a7 1, tableau, apr\u00e8s la ligne 5", "A8-0381/2017 -  Gabriel Mato - Am 319=329=", "A8-0381/2017 -  Gabriel Mato - Am 358", "A8-0381/2017 -  Gabriel Mato - Am 299", "A8-0381/2017 -  Gabriel Mato - Am 307=345=", "A8-0381/2017 -  Gabriel Mato - Am 17/2", "A8-0381/2017 -  Gabriel Mato - Am 308", "A8-0381/2017 -  Gabriel Mato - Am 309", "A8-0381/2017 -  Gabriel Mato - Proposition modifi\u00e9e", "A8-0399/2017 -  Jos\u00e9 In\u00e1cio Faria - R\u00e9solution", "A8-0403/2017 -  Linn\u00e9a Engstr\u00f6m - R\u00e9solution", "A8-0390/2017 -  Klaus Buchner - Vote unique", "A8-0392/2017 -  Jos\u00e9 Blanco L\u00f3pez - Am 293", "A8-0392/2017 -  Jos\u00e9 Blanco L\u00f3pez - Am 37/1", "A8-0392/2017 -  Jos\u00e9 Blanco L\u00f3pez - Am 37/2", "A8-0392/2017 -  Jos\u00e9 Blanco L\u00f3pez - Am 132", "A8-0392/2017 -  Jos\u00e9 Blanco L\u00f3pez - Am 133", "A8-0392/2017 -  Jos\u00e9 Blanco L\u00f3pez - Am 179", "A8-0392/2017 -  Jos\u00e9 Blanco L\u00f3pez - Am 180", "A8-0392/2017 -  Jos\u00e9 Blanco L\u00f3pez - Am 184", "A8-0392/2017 -  Jos\u00e9 Blanco L\u00f3pez - Am 255", "A8-0392/2017 -  Jos\u00e9 Blanco L\u00f3pez - Am 257", "A8-0392/2017 -  Jos\u00e9 Blanco L\u00f3pez - Am 338", "A8-0392/2017 -  Jos\u00e9 Blanco L\u00f3pez - Am 339", "A8-0392/2017 -  Jos\u00e9 Blanco L\u00f3pez - Am 340", "A8-0392/2017 -  Jos\u00e9 Blanco L\u00f3pez - Am 341", "A8-0392/2017 -  Jos\u00e9 Blanco L\u00f3pez - Am 342", "A8-0392/2017 -  Jos\u00e9 Blanco L\u00f3pez - Am 344", "A8-0392/2017 -  Jos\u00e9 Blanco L\u00f3pez - Am 345", "A8-0392/2017 -  Jos\u00e9 Blanco L\u00f3pez - Am 346", "A8-0392/2017 -  Jos\u00e9 Blanco L\u00f3pez - Am 296", "A8-0392/2017 -  Jos\u00e9 Blanco L\u00f3pez - Am 358", "A8-0392/2017 -  Jos\u00e9 Blanco L\u00f3pez - Am 303", "A8-0392/2017 -  Jos\u00e9 Blanco L\u00f3pez - Am 304", "A8-0392/2017 -  Jos\u00e9 Blanco L\u00f3pez - Am 357", "A8-0392/2017 -  Jos\u00e9 Blanco L\u00f3pez - Proposition modifi\u00e9e", "A8-0391/2017 -  Miroslav Poche - Am 5", "A8-0391/2017 -  Miroslav Poche - Am 50", "A8-0391/2017 -  Miroslav Poche - Am 53", "A8-0391/2017 -  Miroslav Poche - Am 81", "A8-0391/2017 -  Miroslav Poche - Am 45", "A8-0391/2017 -  Miroslav Poche - Am 52", "A8-0391/2017 -  Miroslav Poche - Am 104/1", "A8-0391/2017 -  Miroslav Poche - Am 104/2", "A8-0391/2017 -  Miroslav Poche - Am 113", "A8-0391/2017 -  Miroslav Poche - Am 115", "A8-0391/2017 -  Miroslav Poche - Am 54PC=105 / Article 1 - alin\u00e9a 1 \u2013 point 3, Directive 2012/27/UE, Article 7 \u2013 paragraphe 1 \u2013 point b", "A8-0391/2017 -  Miroslav Poche - Am 54PC / Article 1 \u2013 alin\u00e9a 1 \u2013 point 3, Directive 2012/27/UE, Article 7 \u2013 paragraphe 1, apr\u00e8s alin\u00e9a 2", "A8-0391/2017 -  Miroslav Poche - Am 54PC / Article 1 \u2013 alin\u00e9a 1 \u2013 point 3, Directive 2012/27/UE, \nArticle 7 \u2013 paragraphe 1 \u2013 alin\u00e9a 3", "A8-0391/2017 -  Miroslav Poche - Am 54PC / Article 1 \u2013 paragraphe 1 \u2013 point 3, Directive 2012/27/UE, \nArticle 7 \u2013 paragraphe 1 \u2013 alin\u00e9a 4", "A8-0391/2017 -  Miroslav Poche - Am 54PC=119rev PC (retir\u00e9) / Article 1 \u2013 alin\u00e9a 1 \u2013 point 3, Directive 2012/27/UE, Article 7 \u2013 paragraphe 2 \u2013 point c", "A8-0391/2017 -  Miroslav Poche - Am 54PC=107 / Article 1 \u2013 paragraphe 1 \u2013 point 3, Directive 2012/27/UE, Article 7 \u2013 paragraphe 2 \u2013 point d", "A8-0391/2017 -  Miroslav Poche - Am 54PCS=119rev PC (retir\u00e9) / Article 1 \u2013 alin\u00e9a 1 \u2013 point 3, Directive 2012/27/UE, Article 7 \u2013 paragraphe 2 \u2013 point e", "A8-0391/2017 -  Miroslav Poche - Am 54PC / Article 1 \u2013 alin\u00e9a 1 \u2013 point 3, Directive 2012/27/UE,\nArticle 7 \u2013 paragraphe 3 \u2013 point b", "A8-0391/2017 -  Miroslav Poche - Am 112", "A8-0391/2017 -  Miroslav Poche - Am 96", "A8-0391/2017 -  Miroslav Poche - Am 99S", "A8-0391/2017 -  Miroslav Poche - Am 114", "A8-0391/2017 -  Miroslav Poche - Am 97", "A8-0391/2017 -  Miroslav Poche - Am 98", "A8-0391/2017 -  Miroslav Poche - Am 109S", "A8-0391/2017 -  Miroslav Poche - Am 95S", "A8-0391/2017 -  Miroslav Poche - Proposition modifi\u00e9e", "A8-0402/2017 -  Mich\u00e8le Rivasi et  Claude Turmes - Am 306", "A8-0402/2017 -  Mich\u00e8le Rivasi et  Claude Turmes - Am 57", "A8-0402/2017 -  Mich\u00e8le Rivasi et  Claude Turmes - Am 58", "A8-0402/2017 -  Mich\u00e8le Rivasi et  Claude Turmes - Am 72", "A8-0402/2017 -  Mich\u00e8le Rivasi et  Claude Turmes - Am 97", "A8-0402/2017 -  Mich\u00e8le Rivasi et  Claude Turmes - Am 98", "A8-0402/2017 -  Mich\u00e8le Rivasi et  Claude Turmes - Am 156", "A8-0402/2017 -  Mich\u00e8le Rivasi et  Claude Turmes - Am 193", "A8-0402/2017 -  Mich\u00e8le Rivasi et  Claude Turmes - Am 239", "A8-0402/2017 -  Mich\u00e8le Rivasi et  Claude Turmes - Am 248", "A8-0402/2017 -  Mich\u00e8le Rivasi et  Claude Turmes - Am 250", "A8-0402/2017 -  Mich\u00e8le Rivasi et  Claude Turmes - Am 289", "A8-0402/2017 -  Mich\u00e8le Rivasi et  Claude Turmes - Am 297", "A8-0402/2017 -  Mich\u00e8le Rivasi et  Claude Turmes - Proposition modifi\u00e9e", "RC-B8-0045/2018 - Am 2", "RC-B8-0045/2018 - Am 1", "A8-0400/2017 -  Max Andersson - Vote unique", "A8-0388/2017 -  Tadeusz Zwiefka - Vote unique", "A8-0406/2017 -  Romana Tomc - \u00a7 1/1", "A8-0406/2017 -  Romana Tomc - \u00a7 1/2", "A8-0406/2017 -  Romana Tomc - \u00a7 1/3", "A8-0406/2017 -  Romana Tomc - \u00a7 7", "A8-0406/2017 -  Romana Tomc - \u00a7 12", "A8-0406/2017 -  Romana Tomc - \u00a7 15", "A8-0406/2017 -  Romana Tomc - Am 1", "A8-0406/2017 -  Romana Tomc - \u00a7 24", "A8-0406/2017 -  Romana Tomc - \u00a7 26/1", "A8-0406/2017 -  Romana Tomc - \u00a7 44", "A8-0406/2017 -  Romana Tomc - R\u00e9solution", "A8-0401/2017 -  Nicola Danti - R\u00e9solution", "A8-0004/2018 -  Angelo Ciocca - Approbation", "A8-0172/2017 -  R\u00f3\u017ca Gr\u00e4fin von Thun und Hohenstein - Am 70", "A8-0003/2017 -  Julie Girling - Am 166", "A8-0383/2017 -  Jon\u00e1s Fern\u00e1ndez - \u00a7 2", "A8-0383/2017 -  Jon\u00e1s Fern\u00e1ndez - Am 13", "A8-0383/2017 -  Jon\u00e1s Fern\u00e1ndez - Am 7", "A8-0383/2017 -  Jon\u00e1s Fern\u00e1ndez - Am 8", "A8-0383/2017 -  Jon\u00e1s Fern\u00e1ndez - Am 14", "A8-0383/2017 -  Jon\u00e1s Fern\u00e1ndez - Am 9", "A8-0383/2017 -  Jon\u00e1s Fern\u00e1ndez - Am 15", "A8-0383/2017 -  Jon\u00e1s Fern\u00e1ndez - \u00a7 18/1", "A8-0383/2017 -  Jon\u00e1s Fern\u00e1ndez - \u00a7 18/2", "A8-0383/2017 -  Jon\u00e1s Fern\u00e1ndez - Am 10", "A8-0383/2017 -  Jon\u00e1s Fern\u00e1ndez - Am 16", "A8-0383/2017 -  Jon\u00e1s Fern\u00e1ndez - \u00a7 26/1", "A8-0383/2017 -  Jon\u00e1s Fern\u00e1ndez - Am 3", "A8-0383/2017 -  Jon\u00e1s Fern\u00e1ndez - \u00a7 27/2", "A8-0383/2017 -  Jon\u00e1s Fern\u00e1ndez - Am 11", "A8-0383/2017 -  Jon\u00e1s Fern\u00e1ndez - \u00a7 31", "A8-0383/2017 -  Jon\u00e1s Fern\u00e1ndez - \u00a7 32/2", "A8-0383/2017 -  Jon\u00e1s Fern\u00e1ndez - \u00a7 35/2", "A8-0383/2017 -  Jon\u00e1s Fern\u00e1ndez - \u00a7 38/1", "A8-0383/2017 -  Jon\u00e1s Fern\u00e1ndez - \u00a7 38/2", "A8-0383/2017 -  Jon\u00e1s Fern\u00e1ndez - Am 17", "A8-0383/2017 -  Jon\u00e1s Fern\u00e1ndez - \u00a7 40", "A8-0383/2017 -  Jon\u00e1s Fern\u00e1ndez - Am 12", "A8-0383/2017 -  Jon\u00e1s Fern\u00e1ndez - R\u00e9solution", "A8-0005/2018 -  Jerzy Buzek - R\u00e9solution", "A8-0007/2018 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Pedro Silva Pereira - Am 17", "A8-0007/2018 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Pedro Silva Pereira - Article 3 \u00a7 1", "A8-0007/2018 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Pedro Silva Pereira - Am 5cpS=18cpS=27S=39cpS - Article 4, \u00a7 1", "A8-0007/2018 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Pedro Silva Pereira - Article 5", "A8-0007/2018 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Pedro Silva Pereira - Am 16S=26S", "A8-0007/2018 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Pedro Silva Pereira - Am 41", "A8-0007/2018 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Pedro Silva Pereira - Am 23=36", "A8-0007/2018 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Pedro Silva Pereira - Am 24S=42S", "A8-0007/2018 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Pedro Silva Pereira - Am 8", "A8-0007/2018 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Pedro Silva Pereira - Am 19S", "A8-0007/2018 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Pedro Silva Pereira - Am 31", "A8-0007/2018 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Pedro Silva Pereira - Am 32", "A8-0007/2018 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Pedro Silva Pereira - Consid\u00e9rant H", "A8-0007/2018 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Pedro Silva Pereira - Am 12", "A8-0007/2018 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Pedro Silva Pereira - Am 20S", "A8-0007/2018 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Pedro Silva Pereira - Am 21S=34S", "A8-0007/2018 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Pedro Silva Pereira - Am 14S", "A8-0007/2018 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Pedro Silva Pereira - R\u00e9solution", "A8-0006/2018 -  Esteban Gonz\u00e1lez Pons - Am 18", "A8-0006/2018 -  Esteban Gonz\u00e1lez Pons - Am 3", "A8-0006/2018 -  Esteban Gonz\u00e1lez Pons - Am 4S", "A8-0006/2018 -  Esteban Gonz\u00e1lez Pons - Am 5", "A8-0006/2018 -  Esteban Gonz\u00e1lez Pons - \u00a7 6", "A8-0006/2018 -  Esteban Gonz\u00e1lez Pons - Am 7", "A8-0006/2018 -  Esteban Gonz\u00e1lez Pons - Am 11", "A8-0006/2018 -  Esteban Gonz\u00e1lez Pons - \u00a7 11/1", "A8-0006/2018 -  Esteban Gonz\u00e1lez Pons - \u00a7 11/2", "A8-0006/2018 -  Esteban Gonz\u00e1lez Pons - Am 12", "A8-0006/2018 -  Esteban Gonz\u00e1lez Pons - Am 13", "A8-0006/2018 -  Esteban Gonz\u00e1lez Pons - Am 1", "A8-0006/2018 -  Esteban Gonz\u00e1lez Pons - Am 17", "A8-0006/2018 -  Esteban Gonz\u00e1lez Pons - R\u00e9solution", "A8-0017/2018 -  Ignazio Corrao - Vote unique", "B8-0068/2018 - Am 3", "B8-0068/2018 - \u00a7 13", "B8-0068/2018 - Am 4", "A8-0018/2018 -  Daniel Dalton - D\u00e9cision d'engager des n\u00e9gociations interinstitutionnelles", "A8-0132/2017 -  Eider Gardiazabal Rubial - Am 7", "A8-0135/2017 -  Eider Gardiazabal Rubial - Am 64", "A8-0013/2018 -  Eider Gardiazabal Rubial - Am 6", "A8-0013/2018 -  Eider Gardiazabal Rubial - Am 7", "A8-0013/2018 -  Eider Gardiazabal Rubial - Am 1", "A8-0013/2018 -  Eider Gardiazabal Rubial - Am 4", "A8-0013/2018 -  Eider Gardiazabal Rubial - Am 5", "A8-0013/2018 -  Eider Gardiazabal Rubial - R\u00e9solution", "RC-B8-0082/2018 - Am 5", "RC-B8-0082/2018 - \u00a7 10", "RC-B8-0082/2018 - Am 6", "RC-B8-0078/2018 - R\u00e9solution", "A8-0024/2018 -  Werner Langen - Vote unique", "A8-0008/2018 -  Roberto Gualtieri - Approbation", "A8-0021/2018 -  Pilar Ayuso - Am 26/1", "A8-0021/2018 -  Pilar Ayuso - Am 26/2", "A8-0021/2018 -  Pilar Ayuso - Am 27/1", "A8-0021/2018 -  Pilar Ayuso - Am 27/2", "A8-0021/2018 -  Pilar Ayuso - Am 28/1", "A8-0021/2018 -  Pilar Ayuso - Am 28/2", "A8-0021/2018 -  Pilar Ayuso - Am 95/1", "A8-0021/2018 -  Pilar Ayuso - Am 95/2", "A8-0021/2018 -  Pilar Ayuso - Am 97", "A8-0021/2018 -  Pilar Ayuso - Am 194", "A8-0021/2018 -  Pilar Ayuso - Am 193", "A8-0021/2018 -  Pilar Ayuso - Proposition de la Commission", "A8-0016/2018 -  Emmanuel Maurel - Am 43", "A8-0016/2018 -  Emmanuel Maurel - Proposition de la Commission", "B8-0122/2018 - R\u00e9solution", "B8-0124/2018 - R\u00e9solution", "A8-0033/2018 -  Esteban Gonz\u00e1lez Pons - Am 1", "A8-0033/2018 -  Esteban Gonz\u00e1lez Pons - Am 3", "A8-0033/2018 -  Esteban Gonz\u00e1lez Pons - Am 2", "A8-0033/2018 -  Esteban Gonz\u00e1lez Pons - R\u00e9solution", "A8-0032/2018 -  Urmas Paet - Vote unique", "B8-0119/2018 - Am 5", "B8-0119/2018 - Am 6", "B8-0119/2018 - Am 4", "B8-0119/2018 - Am 1", "B8-0119/2018 - Am 2", "B8-0119/2018 - Am 3", "B8-0119/2018 - R\u00e9solution", "A8-0025/2018 -  Frank Engel - Am 31", "A8-0025/2018 -  Frank Engel - Am 32", "A8-0025/2018 -  Frank Engel - Am 33", "A8-0025/2018 -  Frank Engel - Am 34", "A8-0025/2018 -  Frank Engel - Am 35", "A8-0025/2018 -  Frank Engel - Am 2", "A8-0025/2018 -  Frank Engel - Am 3", "A8-0025/2018 -  Frank Engel - \u00a7 16", "A8-0025/2018 -  Frank Engel - Am 36", "A8-0025/2018 -  Frank Engel - Am 37", "A8-0025/2018 -  Frank Engel - Am 38", "A8-0025/2018 -  Frank Engel - Am 39", "A8-0025/2018 -  Frank Engel - Am 40", "A8-0025/2018 -  Frank Engel - Am 41", "A8-0025/2018 -  Frank Engel - Am 42", "A8-0025/2018 -  Frank Engel - \u00a7 26/2", "A8-0025/2018 -  Frank Engel - \u00a7 27", "A8-0025/2018 -  Frank Engel - \u00a7 29/1", "A8-0025/2018 -  Frank Engel - Am 5", "A8-0025/2018 -  Frank Engel - \u00a7 37/2", "A8-0025/2018 -  Frank Engel - Am 43", "A8-0025/2018 -  Frank Engel - Am 44", "A8-0025/2018 -  Frank Engel - Am 49", "A8-0025/2018 -  Frank Engel - \u00a7 57/1", "A8-0025/2018 -  Frank Engel - Am 45", "A8-0025/2018 -  Frank Engel - \u00a7 59", "A8-0025/2018 -  Frank Engel - Am 46", "A8-0025/2018 -  Frank Engel - \u00a7 60", "A8-0025/2018 -  Frank Engel - Am 6=9", "A8-0025/2018 -  Frank Engel - Am 7=10", "A8-0025/2018 -  Frank Engel - Am 8=11", "A8-0025/2018 -  Frank Engel - \u00a7 65", "A8-0025/2018 -  Frank Engel - \u00a7 66", "A8-0025/2018 -  Frank Engel - \u00a7 70/2", "A8-0025/2018 -  Frank Engel - \u00a7 75/2", "A8-0025/2018 -  Frank Engel - Am 47", "A8-0025/2018 -  Frank Engel - Am 48", "A8-0025/2018 -  Frank Engel - Am 1", "A8-0025/2018 -  Frank Engel - Am 27", "A8-0025/2018 -  Frank Engel - Am 28", "A8-0025/2018 -  Frank Engel - Am 29", "A8-0025/2018 -  Frank Engel - R\u00e9solution", "A8-0014/2018 -  Norbert Erd\u0151s - Am 2", "A8-0014/2018 -  Norbert Erd\u0151s - R\u00e9solution", "A8-0019/2018 -  Sander Loones - Am 5", "A8-0019/2018 -  Sander Loones - Am 6", "A8-0019/2018 -  Sander Loones - Am 7", "A8-0019/2018 -  Sander Loones - Am 9", "A8-0019/2018 -  Sander Loones - \u00a7 12/1", "A8-0019/2018 -  Sander Loones - Am 10", "A8-0019/2018 -  Sander Loones - Am 11", "A8-0019/2018 -  Sander Loones - Am 8", "A8-0019/2018 -  Sander Loones - Am 1", "A8-0019/2018 -  Sander Loones - Am 2", "A8-0019/2018 -  Sander Loones - \u00a7 39/1", "A8-0019/2018 -  Sander Loones - \u00a7 39/2", "A8-0019/2018 -  Sander Loones - \u00a7 39/3", "A8-0019/2018 -  Sander Loones - \u00a7 46/1", "A8-0019/2018 -  Sander Loones - \u00a7 46/2", "A8-0019/2018 -  Sander Loones - \u00a7 46/3", "A8-0019/2018 -  Sander Loones - Am 3", "A8-0019/2018 -  Sander Loones - Am 4", "A8-0019/2018 -  Sander Loones - \u00a7 47", "A8-0019/2018 -  Sander Loones - Consid\u00e9rant D/1", "A8-0019/2018 -  Sander Loones - Consid\u00e9rant D/2", "A8-0019/2018 -  Sander Loones - Consid\u00e9rant D/3", "A8-0019/2018 -  Sander Loones - Consid\u00e9rant D/4", "A8-0019/2018 -  Sander Loones - R\u00e9solution", "A8-0035/2018 -  Javier Nart - \u00a7 1 point ah", "A8-0035/2018 -  Javier Nart - Am 1", "A8-0035/2018 -  Javier Nart - Am 3", "A8-0035/2018 -  Javier Nart - Consid\u00e9rant K", "A8-0035/2018 -  Javier Nart - Recommendation", "A8-0022/2018 -  Izaskun Bilbao Barandica et  \u00c1ngela Vallina - Am 2", "A8-0022/2018 -  Izaskun Bilbao Barandica et  \u00c1ngela Vallina - \u00a7 1 point f", "A8-0022/2018 -  Izaskun Bilbao Barandica et  \u00c1ngela Vallina - \u00a7 1 point i/1", "A8-0022/2018 -  Izaskun Bilbao Barandica et  \u00c1ngela Vallina - \u00a7 1 point i/2", "A8-0022/2018 -  Izaskun Bilbao Barandica et  \u00c1ngela Vallina - \u00a7 1 point j", "A8-0022/2018 -  Izaskun Bilbao Barandica et  \u00c1ngela Vallina - Am 3", "A8-0022/2018 -  Izaskun Bilbao Barandica et  \u00c1ngela Vallina - \u00a7 1 point p/1", "A8-0022/2018 -  Izaskun Bilbao Barandica et  \u00c1ngela Vallina - \u00a7 1 point p/2", "A8-0022/2018 -  Izaskun Bilbao Barandica et  \u00c1ngela Vallina - \u00a7 1 point p/3", "A8-0022/2018 -  Izaskun Bilbao Barandica et  \u00c1ngela Vallina - Am 4", "A8-0022/2018 -  Izaskun Bilbao Barandica et  \u00c1ngela Vallina - \u00a7 1 point w/1", "A8-0022/2018 -  Izaskun Bilbao Barandica et  \u00c1ngela Vallina - \u00a7 1 point w/2", "A8-0022/2018 -  Izaskun Bilbao Barandica et  \u00c1ngela Vallina - Am 5", "A8-0022/2018 -  Izaskun Bilbao Barandica et  \u00c1ngela Vallina - Am 6", "A8-0022/2018 -  Izaskun Bilbao Barandica et  \u00c1ngela Vallina - \u00a7 1 point ai/1", "A8-0022/2018 -  Izaskun Bilbao Barandica et  \u00c1ngela Vallina - \u00a7 1 point ai/2", "A8-0022/2018 -  Izaskun Bilbao Barandica et  \u00c1ngela Vallina - Am 7", "A8-0022/2018 -  Izaskun Bilbao Barandica et  \u00c1ngela Vallina - Am 1", "A8-0022/2018 -  Izaskun Bilbao Barandica et  \u00c1ngela Vallina - Consid\u00e9rant Y", "A8-0022/2018 -  Izaskun Bilbao Barandica et  \u00c1ngela Vallina - Recommendation", "Ordre du jour du mercredi  - demande du groupe GUE/NGL", "A8-0007/2018 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Pedro Silva Pereira - Am 5pcS=18pcS=27S=39pcS - Article 4, \u00a7 1", "A8-0034/2018 -  Jean Arthuis - approbation", "A8-0029/2018 -  Daniel Caspary - approbation", "A8-0036/2018 -  Istv\u00e1n Ujhelyi - vote unique", "A8-0315/2017 -  Lucy Anderson - am 95", "A8-0321/2017 -  Peter Lundgren - am 41", "A8-0037/2018 -  Fran\u00e7oise Grosset\u00eate - d\u00e9cision d'engager les n\u00e9gociations", "A8-0023/2018 -  Eleonora Forenza et  Malin Bj\u00f6rk - r\u00e9solution", "A8-0046/2018 -  Michela Giuffrida - r\u00e9solution", "A8-0045/2018 -  \u00c1ngela Vallina - am 1", "A8-0045/2018 -  \u00c1ngela Vallina - r\u00e9solution", "B8-0134/2018 - R\u00e9solution", "B8-0135/2018 - Am 3", "B8-0135/2018 - Am 14", "B8-0135/2018 - Am 15", "B8-0135/2018 - Am 4", "B8-0135/2018 - Am 5", "B8-0135/2018 - \u00a7 7/2", "B8-0135/2018 - Am 6", "B8-0135/2018 - Am 20", "B8-0135/2018 - Am 17", "B8-0135/2018 - Am 21", "B8-0135/2018 - \u00a7 11/1", "B8-0135/2018 - \u00a7 11/2", "B8-0135/2018 - Am 7", "B8-0135/2018 - \u00a7 17/1", "B8-0135/2018 - \u00a7 17/3", "B8-0135/2018 - \u00a7 19/1", "B8-0135/2018 - \u00a7 19/2", "B8-0135/2018 - Am 24", "B8-0135/2018 - Am 8", "B8-0135/2018 - Am 29", "B8-0135/2018 - Am 30", "B8-0135/2018 - Am 26S", "B8-0135/2018 - Am 9", "B8-0135/2018 - Am 1", "B8-0135/2018 - Am 27S", "B8-0135/2018 - Am 28S", "B8-0135/2018 - \u00a7 26", "B8-0135/2018 - \u00a7 32/1", "B8-0135/2018 - \u00a7 32/2", "B8-0135/2018 - \u00a7 32/3", "B8-0135/2018 - \u00a7 32/4", "B8-0135/2018 - Am 10", "B8-0135/2018 - \u00a7 34", "B8-0135/2018 - \u00a7 45", "B8-0135/2018 - Am 18", "B8-0135/2018 - \u00a7 50", "B8-0135/2018 - Am 11", "B8-0135/2018 - \u00a7 52/2", "B8-0135/2018 - Am 12", "B8-0135/2018 - \u00a7 53", "B8-0135/2018 - \u00a7 55", "B8-0135/2018 - Am 13", "B8-0135/2018 - Am 2", "B8-0135/2018 - R\u00e9solution", "A8-0038/2018 -  Karima Delli - Vote unique", "A8-0026/2018 -  Adina-Ioana V\u0103lean - Proposition de la Commission", "A8-0028/2018 -  Hannu Takkula - Proposition de la Commission", "B8-0136/2018 - R\u00e9solution", "A8-0061/2018 -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle - Vote unique", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 144S", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 67", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 23/1", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 23/2", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 74", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 8", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 147", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 41", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 148", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 76", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 9", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 149", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 85", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 86", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 14S = 150S =", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 88", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 151S", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 90", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 152", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 156", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 157", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 158S", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 97", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 159", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - \u00a7 67", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 103", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 107S", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 112", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 30/1", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 30/2", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - \u00a7 89", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 160S", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - \u00a7 98", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - \u00a7 99", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 35", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 36", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 37", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 130", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 132", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 161", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 134", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 135", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 38", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - \u00a7 112", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 138S", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 139", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 162", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 39", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 141S", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 142", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 10", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 11", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 165", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 167S", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 12", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 55", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 56", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 168", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - \u00a7 130", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 21", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 64", "A8-0048/2018 -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - R\u00e9solution", "A8-0041/2018 -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - Am 16", "A8-0041/2018 -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - Am 18", "A8-0041/2018 -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - Am 51", "A8-0041/2018 -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - Am 53", "A8-0041/2018 -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - Am 43", "A8-0041/2018 -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - Am 20", "A8-0041/2018 -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - Am 41", "A8-0041/2018 -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - Am 21", "A8-0041/2018 -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - Am 45", "A8-0041/2018 -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - Am 22", "A8-0041/2018 -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - Am 23", "A8-0041/2018 -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - \u00a7 22/2", "A8-0041/2018 -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - Am 42", "A8-0041/2018 -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - \u00a7 23", "A8-0041/2018 -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - Am 3", "A8-0041/2018 -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - Am 46", "A8-0041/2018 -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - Am 47", "A8-0041/2018 -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - Am 31", "A8-0041/2018 -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - Am 5", "A8-0041/2018 -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - \u00a7 37", "A8-0041/2018 -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - Am 6", "A8-0041/2018 -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - Am 7S", "A8-0041/2018 -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - \u00a7 42/1", "A8-0041/2018 -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - \u00a7 42/2", "A8-0041/2018 -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - Am 8S", "A8-0041/2018 -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - Am 9", "A8-0041/2018 -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - Am 10S", "A8-0041/2018 -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - Am 36", "A8-0041/2018 -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - Am 11S", "A8-0041/2018 -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - Am 12S", "A8-0041/2018 -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - Am 13S", "A8-0041/2018 -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - Am 14S", "A8-0041/2018 -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - \u00a7 55/1", "A8-0041/2018 -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - \u00a7 55/3", "A8-0041/2018 -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - Am 15S", "A8-0041/2018 -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - \u00a7 60/2", "A8-0041/2018 -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - \u00a7 60/3", "A8-0041/2018 -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - R\u00e9solution", "A8-0047/2018 -  Hugues Bayet - Am 12", "A8-0047/2018 -  Hugues Bayet - Am 1", "A8-0047/2018 -  Hugues Bayet - Am 2", "A8-0047/2018 -  Hugues Bayet - Am 14", "A8-0047/2018 -  Hugues Bayet - Am 15", "A8-0047/2018 -  Hugues Bayet - Am 10", "A8-0047/2018 -  Hugues Bayet - Am 11", "A8-0047/2018 -  Hugues Bayet - Am 16", "A8-0047/2018 -  Hugues Bayet - Am 7", "A8-0047/2018 -  Hugues Bayet - Am 17", "A8-0047/2018 -  Hugues Bayet - Am 18", "A8-0047/2018 -  Hugues Bayet - Am 3", "A8-0047/2018 -  Hugues Bayet - Am 9", "A8-0047/2018 -  Hugues Bayet - Am 13", "A8-0047/2018 -  Hugues Bayet - R\u00e9solution", "A8-0052/2018 -  Krzysztof Hetman - Am 3", "A8-0052/2018 -  Krzysztof Hetman - Am 4", "A8-0052/2018 -  Krzysztof Hetman - Am 6", "A8-0052/2018 -  Krzysztof Hetman - Am 7", "A8-0052/2018 -  Krzysztof Hetman - Am 8", "A8-0052/2018 -  Krzysztof Hetman - Am 1", "A8-0052/2018 -  Krzysztof Hetman - R\u00e9solution", "RC-B8-0168/2018 - Am 1", "RC-B8-0168/2018 - Am 2", "A8-0058/2018 -  Jo\u00e3o Ferreira - approbation", "A8-0055/2018 -  Jo\u00e3o Ferreira - Vote unique", "A8-0244/2017 -  Thomas Mann et  Svetoslav Hristov Malinov - Am 93", "A8-0369/2017 -  Silvia Costa - Am 12", "A8-0063/2018 -  Giovanni La Via - Am 9=12", "A8-0063/2018 -  Giovanni La Via - Am 14", "A8-0063/2018 -  Giovanni La Via - Am 13", "A8-0063/2018 -  Giovanni La Via - Proposition de la Commission", "A8-0051/2018 -  Alain Lamassoure - Am 67=71", "A8-0051/2018 -  Alain Lamassoure - Am 4/2", "A8-0051/2018 -  Alain Lamassoure - Am 5", "A8-0051/2018 -  Alain Lamassoure - Am 22", "A8-0051/2018 -  Alain Lamassoure - Am 31", "A8-0051/2018 -  Alain Lamassoure - Am 62", "A8-0051/2018 -  Alain Lamassoure - Am 63", "A8-0051/2018 -  Alain Lamassoure - Am 66", "A8-0051/2018 -  Alain Lamassoure - Proposition de la Commission", "A8-0050/2018 -  Paul Tang - Am 84=89", "A8-0050/2018 -  Paul Tang - Am 5/2", "A8-0050/2018 -  Paul Tang - Am 6", "A8-0050/2018 -  Paul Tang - Am 23", "A8-0050/2018 -  Paul Tang - Am 40", "A8-0050/2018 -  Paul Tang - Am 85", "A8-0050/2018 -  Paul Tang - Am 81", "A8-0050/2018 -  Paul Tang - Am 94", "A8-0050/2018 -  Paul Tang - Am 86", "A8-0050/2018 -  Paul Tang - Am 88", "A8-0050/2018 -  Paul Tang - Am 82", "A8-0050/2018 -  Paul Tang - Am 78", "A8-0050/2018 -  Paul Tang - Am 79", "A8-0050/2018 -  Paul Tang - Am 91", "A8-0050/2018 -  Paul Tang - Am 80", "A8-0050/2018 -  Paul Tang - Proposition de la Commission", "A8-0062/2018 -  Daniele Viotti - Am 7", "A8-0062/2018 -  Daniele Viotti - Am 17", "A8-0062/2018 -  Daniele Viotti - Am 18", "A8-0062/2018 -  Daniele Viotti - Am 15S", "A8-0062/2018 -  Daniele Viotti - Am 1", "A8-0062/2018 -  Daniele Viotti - Am 8", "A8-0062/2018 -  Daniele Viotti - Am 2", "A8-0062/2018 -  Daniele Viotti - Am 11", "A8-0062/2018 -  Daniele Viotti - Am 29", "A8-0062/2018 -  Daniele Viotti - Am 28", "A8-0062/2018 -  Daniele Viotti - Am 35", "A8-0062/2018 -  Daniele Viotti - Am 36", "A8-0062/2018 -  Daniele Viotti - Am 12", "A8-0062/2018 -  Daniele Viotti - Am 3", "A8-0062/2018 -  Daniele Viotti - Am 4", "A8-0062/2018 -  Daniele Viotti - Am 13", "A8-0062/2018 -  Daniele Viotti - Am 14", "A8-0062/2018 -  Daniele Viotti - Am 16", "A8-0062/2018 -  Daniele Viotti - R\u00e9solution", "RC-B8-0139/2018 - Am 1", "RC-B8-0139/2018 - Am 2", "RC-B8-0139/2018 - Am 3", "RC-B8-0139/2018 - Am 4", "RC-B8-0139/2018 - Am 5", "RC-B8-0137/2018 - Am 1", " - Am 1", " - Am 2/1", " - Am 2/2", " - R\u00e9solution", " -  Roberto Gualtieri - Vote unique", " -  Kri\u0161j\u0101nis Kari\u0146\u0161 et  Judith Sargentini - Am 2", " -  Daniel Dalton - Am 356", " -  Martin H\u00e4usling - Am 403", " -  Miroslavs Mitrofanovs - Proposition de la Commission", " -  Paul R\u00fcbig - Am 18", " -  Paul R\u00fcbig - Am 19", " -  Paul R\u00fcbig - Am 4", " -  Paul R\u00fcbig - Am 21", " -  Paul R\u00fcbig - \u00a7 26", " -  Paul R\u00fcbig - Am 6", " -  Paul R\u00fcbig - Am 22", " -  Paul R\u00fcbig - Am 24", " -  Paul R\u00fcbig - Am 25", " -  Paul R\u00fcbig - Am 26", " -  Paul R\u00fcbig - Am 23", " -  Paul R\u00fcbig - Am 27", " -  Paul R\u00fcbig - \u00a7 36", " -  Paul R\u00fcbig - \u00a7 38", " -  Paul R\u00fcbig - Am 7", " -  Paul R\u00fcbig - Am 8", " -  Paul R\u00fcbig - R\u00e9solution", " -  Janusz Lewandowski - D\u00e9cision d'engager des n\u00e9gociations interinstitutionnelles", " - \u00a7 8/1", " - \u00a7 8/2", " - \u00a7 16/1", " - \u00a7 16/2", " - \u00a7 20", " - Consid\u00e9rant G", " - R\u00e9solution", " - R\u00e9solution", " - Am 5", " - R\u00e9solution", " -  Paulo Rangel - \u00a7 1", " -  Paulo Rangel - \u00a7 14/2", " -  Paulo Rangel - Am 8", " -  Paulo Rangel - Consid\u00e9rant I/2", " -  Paulo Rangel - Consid\u00e9rant R", " -  Paulo Rangel - R\u00e9solution", " -  Ramon Tremosa i Balcells - \u00a7 6", " -  Ramon Tremosa i Balcells - \u00a7 19/2", " -  Ramon Tremosa i Balcells - Am 1", " -  Ramon Tremosa i Balcells - R\u00e9solution", " - \u00a7 11", " -  Soraya Post et  Teresa Jim\u00e9nez-Becerril Barrio - R\u00e9solution", " - Am 3", " - Am 1", " - Am 2", " -  Danuta Maria H\u00fcbner - vote unique", " -  Francisco Jos\u00e9 Mill\u00e1n Mon - approbation", " -  Francisco Jos\u00e9 Mill\u00e1n Mon - vote unique", " -  Helga Stevens - approbation", " -  Helga Stevens - approbation", " -  Simona Bonaf\u00e8 - am 90", " -  Simona Bonaf\u00e8 - am 35", " -  Simona Bonaf\u00e8 - am 253", " -  Simona Bonaf\u00e8 - am 53", " -  Francesc Gamb\u00fas - am 13", " - am 5", " - am 3", " - \u00a7 20", " - am 6", " - am 7", " - \u00a7 22/1", " - \u00a7 22/2", " - \u00a7 22/3", " - am 4", " - am 17", " - am 16", " - am 18", " - am 2", " - am 3", " - am 4", " - \u00a7 28", " - am 1", " - consid\u00e9rant L/1", " - r\u00e9solution", " -  Marietje Schaake - am 1", " -  Marietje Schaake - am 2", " -  Marietje Schaake - am 3", " -  Marietje Schaake - r\u00e9solution", " -  Mady Delvaux - r\u00e9solution", " -  Joachim Zeller - d\u00e9cision", " -  Joachim Zeller - am 50", " -  Joachim Zeller - am 2", " -  Joachim Zeller - am 3", " -  Joachim Zeller - am 70", " -  Joachim Zeller - am 4", " -  Joachim Zeller - am 5", " -  Joachim Zeller - am 19", " -  Joachim Zeller - am 20", " -  Joachim Zeller - am 1", " -  Joachim Zeller - am 8", " -  Joachim Zeller - am 9", " -  Joachim Zeller - am 72", " -  Joachim Zeller - am 25", " -  Joachim Zeller - am 26", " -  Joachim Zeller - r\u00e9solution", " -  Joachim Zeller - r\u00e9solution", " -  Barbara Kappel - d\u00e9cision ", " -  Barbara Kappel - r\u00e9solution", " -  Derek Vaughan - d\u00e9cision", " -  Derek Vaughan - am 7", " -  Derek Vaughan - am 8", " -  Derek Vaughan - am 37", " -  Derek Vaughan - \u00a7 29/1", " -  Derek Vaughan - \u00a7 29/2", " -  Derek Vaughan - am 9", " -  Derek Vaughan - am 38", " -  Derek Vaughan - am 10", " -  Derek Vaughan - am 11", " -  Derek Vaughan - am 12", " -  Derek Vaughan - am 13", " -  Derek Vaughan - am 14", " -  Derek Vaughan - am 15", " -  Derek Vaughan - am 16", " -  Derek Vaughan - am 17", " -  Derek Vaughan - \u00a7 73 tiret 6/1", " -  Derek Vaughan - \u00a7 73 tiret 6/2", " -  Derek Vaughan - am 27", " -  Derek Vaughan - am 18", " -  Derek Vaughan - am 42", " -  Derek Vaughan - am 43", " -  Derek Vaughan - am 44", " -  Derek Vaughan - am 29", " -  Derek Vaughan - am 30", " -  Derek Vaughan - am 31", " -  Derek Vaughan - am 32", " -  Derek Vaughan - am 21S", " -  Derek Vaughan - am 22", " -  Derek Vaughan - am 23S+26", " -  Derek Vaughan - am 24", " -  Derek Vaughan - am 25S", " -  Derek Vaughan - am 33", " -  Derek Vaughan - am 34", " -  Derek Vaughan - am 28", " -  Derek Vaughan - am 20/1", " -  Derek Vaughan - am 20/2", " -  Derek Vaughan - r\u00e9solution", " -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle - d\u00e9cision", " -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle - r\u00e9solution", " -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle - d\u00e9cision ", " -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle - r\u00e9solution", " -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle - r\u00e9solution", " -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle - d\u00e9cision ", " -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle - r\u00e9solution", " -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle - d\u00e9cision ", " -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle - am 1", " -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle - am 2", " -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle - r\u00e9solution", " -  Marco Valli - d\u00e9cision ", " -  Marco Valli - am 3", " -  Marco Valli - r\u00e9solution", " -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle - r\u00e9solution", " -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle - d\u00e9cision ", " -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle - r\u00e9solution", " -  Bart Staes - am 2/1", " -  Bart Staes - am 2/2", " -  Bart Staes - r\u00e9solution", " -  Bart Staes - r\u00e9solution", " -  Bart Staes - r\u00e9solution", " -  Bart Staes - r\u00e9solution", " -  Bart Staes - r\u00e9solution", " -  Bart Staes - r\u00e9solution", " -  Bart Staes - r\u00e9solution", " -  Bart Staes - d\u00e9cision ", " -  Bart Staes - r\u00e9solution", " -  Bart Staes - Decision on the discharge", " -  Bart Staes - decision (as a whole)", " -  Bart Staes - r\u00e9solution", " -  Bart Staes - r\u00e9solution", " -  Bart Staes - r\u00e9solution", " -  Bart Staes - d\u00e9cision ", " -  Bart Staes - r\u00e9solution", " -  Indrek Tarand - am 2/1", " -  Indrek Tarand - am 2/2", " -  Indrek Tarand - am 2/3", " -  Indrek Tarand - r\u00e9solution", " -  Bart Staes - r\u00e9solution", " -  Bart Staes - r\u00e9solution", " -  Bart Staes - r\u00e9solution", " -  Bart Staes - am 1", " -  Bart Staes - r\u00e9solution", " -  Bart Staes - r\u00e9solution", " -  Bart Staes - d\u00e9cision ", " -  Bart Staes - r\u00e9solution", " -  Bart Staes - r\u00e9solution", " -  Bart Staes - r\u00e9solution", " -  Bart Staes - r\u00e9solution", " -  Bart Staes - r\u00e9solution", " -  Bart Staes - r\u00e9solution", " -  Bart Staes - r\u00e9solution", " -  Bart Staes - r\u00e9solution", " -  Bart Staes - r\u00e9solution", " -  Bart Staes - decision (as a whole)", " -  Bart Staes - d\u00e9cision ", " -  Bart Staes - r\u00e9solution", " -  Bart Staes - r\u00e9solution", " -  Bart Staes - d\u00e9cision ", " -  Bart Staes - r\u00e9solution", " -  Bart Staes - r\u00e9solution", " -  Brian Hayes - r\u00e9solution", " -  Brian Hayes - r\u00e9solution", " -  Brian Hayes - r\u00e9solution", " -  Brian Hayes - r\u00e9solution", " -  Brian Hayes - r\u00e9solution", " -  Brian Hayes - r\u00e9solution", " -  Brian Hayes - r\u00e9solution", " -  Brian Hayes - r\u00e9solution", " -  Sofia Sakorafa - approbation", " -  Norica Nicolai - approbation", " -  Tiziana Beghin - approbation", " -  Jean-Paul Denanot - vote unique", " -  Norbert Lins - am 66", " -  Gerben-Jan Gerbrandy - am 67", " -  Mercedes Bresso et  Rainer Wieland - am 17", " -  Bendt Bendtsen - am 87", " -  Bendt Bendtsen - am 88", " -  Daciana Octavia S\u00e2rbu - r\u00e9solution", " -  Michaela \u0160ojdrov\u00e1 - r\u00e9solution", " -  Enrique Guerrero Salom - r\u00e9solution", " -  Charles Goerens - \u00a7 27/1", " -  Charles Goerens - \u00a7 27/2", " -  Charles Goerens - r\u00e9solution", " -  Marc Joulaud - am 1", " -  Marc Joulaud - r\u00e9solution de la commission REGI", "Demande du groupe ENF - rapport R\u00fcbig ", " - Am 1", " - Am 2", " -  Jo\u00e3o Ferreira - approbation", " -  Jo\u00e3o Ferreira - Vote unique", " -  Thomas Mann et  Svetoslav Hristov Malinov - Am 93", " -  Silvia Costa - Am 12", " -  Giovanni La Via - Am 9=12", " -  Giovanni La Via - Am 14", " -  Giovanni La Via - Am 13", " -  Giovanni La Via - Proposition de la Commission", " -  Alain Lamassoure - Am 67=71", " -  Alain Lamassoure - Am 4/2", " -  Alain Lamassoure - Am 5", " -  Alain Lamassoure - Am 22", " -  Alain Lamassoure - Am 31", " -  Alain Lamassoure - Am 62", " -  Alain Lamassoure - Am 63", " -  Alain Lamassoure - Am 66", " -  Alain Lamassoure - Proposition de la Commission", " -  Paul Tang - Am 84=89", " -  Paul Tang - Am 5/2", " -  Paul Tang - Am 6", " -  Paul Tang - Am 23", " -  Paul Tang - Am 40", " -  Paul Tang - Am 85", " -  Paul Tang - Am 81", " -  Paul Tang - Am 94", " -  Paul Tang - Am 86", " -  Paul Tang - Am 88", " -  Paul Tang - Am 82", " -  Paul Tang - Am 78", " -  Paul Tang - Am 79", " -  Paul Tang - Am 91", " -  Paul Tang - Am 80", " -  Paul Tang - Proposition de la Commission", " -  Daniele Viotti - Am 7", " -  Daniele Viotti - Am 17", " -  Daniele Viotti - Am 18", " -  Daniele Viotti - Am 15S", " -  Daniele Viotti - Am 1", " -  Daniele Viotti - Am 8", " -  Daniele Viotti - Am 2", " -  Daniele Viotti - Am 11", " -  Daniele Viotti - Am 29", " -  Daniele Viotti - Am 28", " -  Daniele Viotti - Am 35", " -  Daniele Viotti - Am 36", " -  Daniele Viotti - Am 12", " -  Daniele Viotti - Am 3", " -  Daniele Viotti - Am 4", " -  Daniele Viotti - Am 13", " -  Daniele Viotti - Am 14", " -  Daniele Viotti - Am 16", " -  Daniele Viotti - R\u00e9solution", " - Am 1", " - Am 2", " - Am 3", " - Am 4", " - Am 5", " - Am 1", " - R\u00e9solution", " - Am 3", " - Am 14", " - Am 15", " - Am 4", " - Am 5", " - \u00a7 7/2", " - Am 6", " - Am 20", " - Am 17", " - Am 21", " - \u00a7 11/1", " - \u00a7 11/2", " - Am 7", " - \u00a7 17/1", " - \u00a7 17/3", " - \u00a7 19/1", " - \u00a7 19/2", " - Am 24", " - Am 8", " - Am 29", " - Am 30", " - Am 26S", " - Am 9", " - Am 1", " - Am 27S", " - Am 28S", " - \u00a7 26", " - \u00a7 32/1", " - \u00a7 32/2", " - \u00a7 32/3", " - \u00a7 32/4", " - Am 10", " - \u00a7 34", " - \u00a7 45", " - Am 18", " - \u00a7 50", " - Am 11", " - \u00a7 52/2", " - Am 12", " - \u00a7 53", " - \u00a7 55", " - Am 13", " - Am 2", " - R\u00e9solution", " -  Karima Delli - Vote unique", " -  Adina-Ioana V\u0103lean - Proposition de la Commission", " -  Hannu Takkula - Proposition de la Commission", " - R\u00e9solution", " -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle - Vote unique", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 144S", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 67", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 23/1", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 23/2", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 74", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 8", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 147", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 41", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 148", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 76", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 9", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 149", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 85", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 86", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 14S = 150S =", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 88", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 151S", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 90", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 152", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 156", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 157", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 158S", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 97", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 159", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - \u00a7 67", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 103", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 107S", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 112", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 30/1", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 30/2", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - \u00a7 89", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 160S", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - \u00a7 98", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - \u00a7 99", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 35", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 36", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 37", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 130", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 132", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 161", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 134", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 135", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 38", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - \u00a7 112", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 138S", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 139", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 162", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 39", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 141S", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 142", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 10", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 11", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 165", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 167S", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 12", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 55", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 56", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 168", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - \u00a7 130", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 21", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - Am 64", " -  Jan Olbrycht et  Isabelle Thomas - R\u00e9solution", " -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - Am 16", " -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - Am 18", " -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - Am 51", " -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - Am 53", " -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - Am 43", " -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - Am 20", " -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - Am 41", " -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - Am 21", " -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - Am 45", " -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - Am 22", " -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - Am 23", " -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - \u00a7 22/2", " -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - Am 42", " -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - \u00a7 23", " -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - Am 3", " -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - Am 46", " -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - Am 47", " -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - Am 31", " -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - Am 5", " -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - \u00a7 37", " -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - Am 6", " -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - Am 7S", " -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - \u00a7 42/1", " -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - \u00a7 42/2", " -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - Am 8S", " -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - Am 9", " -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - Am 10S", " -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - Am 36", " -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - Am 11S", " -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - Am 12S", " -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - Am 13S", " -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - Am 14S", " -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - \u00a7 55/1", " -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - \u00a7 55/3", " -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - Am 15S", " -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - \u00a7 60/2", " -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - \u00a7 60/3", " -  G\u00e9rard Deprez et  Janusz Lewandowski - R\u00e9solution", " -  Hugues Bayet - Am 12", " -  Hugues Bayet - Am 1", " -  Hugues Bayet - Am 2", " -  Hugues Bayet - Am 14", " -  Hugues Bayet - Am 15", " -  Hugues Bayet - Am 10", " -  Hugues Bayet - Am 11", " -  Hugues Bayet - Am 16", " -  Hugues Bayet - Am 7", " -  Hugues Bayet - Am 17", " -  Hugues Bayet - Am 18", " -  Hugues Bayet - Am 3", " -  Hugues Bayet - Am 9", " -  Hugues Bayet - Am 13", " -  Hugues Bayet - R\u00e9solution", " -  Krzysztof Hetman - Am 3", " -  Krzysztof Hetman - Am 4", " -  Krzysztof Hetman - Am 6", " -  Krzysztof Hetman - Am 7", " -  Krzysztof Hetman - Am 8", " -  Krzysztof Hetman - Am 1", " -  Krzysztof Hetman - R\u00e9solution", " -  Jean Arthuis - approbation", " -  Daniel Caspary - approbation", " -  Istv\u00e1n Ujhelyi - vote unique", " -  Lucy Anderson - am 95", " -  Peter Lundgren - am 41", " -  Fran\u00e7oise Grosset\u00eate - d\u00e9cision d'engager les n\u00e9gociations", " -  Eleonora Forenza et  Malin Bj\u00f6rk - r\u00e9solution", " -  Michela Giuffrida - r\u00e9solution", " -  \u00c1ngela Vallina - am 1", " -  \u00c1ngela Vallina - r\u00e9solution", " -  Werner Langen - Vote unique", " -  Roberto Gualtieri - Approbation", " -  Pilar Ayuso - Am 26/1", " -  Pilar Ayuso - Am 26/2", " -  Pilar Ayuso - Am 27/1", " -  Pilar Ayuso - Am 27/2", " -  Pilar Ayuso - Am 28/1", " -  Pilar Ayuso - Am 28/2", " -  Pilar Ayuso - Am 95/1", " -  Pilar Ayuso - Am 95/2", " -  Pilar Ayuso - Am 97", " -  Pilar Ayuso - Am 194", " -  Pilar Ayuso - Am 193", " -  Pilar Ayuso - Proposition de la Commission", " -  Emmanuel Maurel - Am 43", " -  Emmanuel Maurel - Proposition de la Commission", " - R\u00e9solution", " - R\u00e9solution", " -  Esteban Gonz\u00e1lez Pons - Am 1", " -  Esteban Gonz\u00e1lez Pons - Am 3", " -  Esteban Gonz\u00e1lez Pons - Am 2", " -  Esteban Gonz\u00e1lez Pons - R\u00e9solution", " -  Urmas Paet - Vote unique", " - Am 5", " - Am 6", " - Am 4", " - Am 1", " - Am 2", " - Am 3", " - R\u00e9solution", " -  Frank Engel - Am 31", " -  Frank Engel - Am 32", " -  Frank Engel - Am 33", " -  Frank Engel - Am 34", " -  Frank Engel - Am 35", " -  Frank Engel - Am 2", " -  Frank Engel - Am 3", " -  Frank Engel - \u00a7 16", " -  Frank Engel - Am 36", " -  Frank Engel - Am 37", " -  Frank Engel - Am 38", " -  Frank Engel - Am 39", " -  Frank Engel - Am 40", " -  Frank Engel - Am 41", " -  Frank Engel - Am 42", " -  Frank Engel - \u00a7 26/2", " -  Frank Engel - \u00a7 27", " -  Frank Engel - \u00a7 29/1", " -  Frank Engel - Am 5", " -  Frank Engel - \u00a7 37/2", " -  Frank Engel - Am 43", " -  Frank Engel - Am 44", " -  Frank Engel - Am 49", " -  Frank Engel - \u00a7 57/1", " -  Frank Engel - Am 45", " -  Frank Engel - \u00a7 59", " -  Frank Engel - Am 46", " -  Frank Engel - \u00a7 60", " -  Frank Engel - Am 6=9", " -  Frank Engel - Am 7=10", " -  Frank Engel - Am 8=11", " -  Frank Engel - \u00a7 65", " -  Frank Engel - \u00a7 66", " -  Frank Engel - \u00a7 70/2", " -  Frank Engel - \u00a7 75/2", " -  Frank Engel - Am 47", " -  Frank Engel - Am 48", " -  Frank Engel - Am 1", " -  Frank Engel - Am 27", " -  Frank Engel - Am 28", " -  Frank Engel - Am 29", " -  Frank Engel - R\u00e9solution", " -  Norbert Erd\u0151s - Am 2", " -  Norbert Erd\u0151s - R\u00e9solution", " -  Sander Loones - Am 5", " -  Sander Loones - Am 6", " -  Sander Loones - Am 7", " -  Sander Loones - Am 9", " -  Sander Loones - \u00a7 12/1", " -  Sander Loones - Am 10", " -  Sander Loones - Am 11", " -  Sander Loones - Am 8", " -  Sander Loones - Am 1", " -  Sander Loones - Am 2", " -  Sander Loones - \u00a7 39/1", " -  Sander Loones - \u00a7 39/2", " -  Sander Loones - \u00a7 39/3", " -  Sander Loones - \u00a7 46/1", " -  Sander Loones - \u00a7 46/2", " -  Sander Loones - \u00a7 46/3", " -  Sander Loones - Am 3", " -  Sander Loones - Am 4", " -  Sander Loones - \u00a7 47", " -  Sander Loones - Consid\u00e9rant D/1", " -  Sander Loones - Consid\u00e9rant D/2", " -  Sander Loones - Consid\u00e9rant D/3", " -  Sander Loones - Consid\u00e9rant D/4", " -  Sander Loones - R\u00e9solution", " -  Javier Nart - \u00a7 1 point ah", " -  Javier Nart - Am 1", " -  Javier Nart - Am 3", " -  Javier Nart - Consid\u00e9rant K", " -  Javier Nart - Recommendation", " -  Izaskun Bilbao Barandica et  \u00c1ngela Vallina - Am 2", " -  Izaskun Bilbao Barandica et  \u00c1ngela Vallina - \u00a7 1 point f", " -  Izaskun Bilbao Barandica et  \u00c1ngela Vallina - \u00a7 1 point i/1", " -  Izaskun Bilbao Barandica et  \u00c1ngela Vallina - \u00a7 1 point i/2", " -  Izaskun Bilbao Barandica et  \u00c1ngela Vallina - \u00a7 1 point j", " -  Izaskun Bilbao Barandica et  \u00c1ngela Vallina - Am 3", " -  Izaskun Bilbao Barandica et  \u00c1ngela Vallina - \u00a7 1 point p/1", " -  Izaskun Bilbao Barandica et  \u00c1ngela Vallina - \u00a7 1 point p/2", " -  Izaskun Bilbao Barandica et  \u00c1ngela Vallina - \u00a7 1 point p/3", " -  Izaskun Bilbao Barandica et  \u00c1ngela Vallina - Am 4", " -  Izaskun Bilbao Barandica et  \u00c1ngela Vallina - \u00a7 1 point w/1", " -  Izaskun Bilbao Barandica et  \u00c1ngela Vallina - \u00a7 1 point w/2", " -  Izaskun Bilbao Barandica et  \u00c1ngela Vallina - Am 5", " -  Izaskun Bilbao Barandica et  \u00c1ngela Vallina - Am 6", " -  Izaskun Bilbao Barandica et  \u00c1ngela Vallina - \u00a7 1 point ai/1", " -  Izaskun Bilbao Barandica et  \u00c1ngela Vallina - \u00a7 1 point ai/2", " -  Izaskun Bilbao Barandica et  \u00c1ngela Vallina - Am 7", " -  Izaskun Bilbao Barandica et  \u00c1ngela Vallina - Am 1", " -  Izaskun Bilbao Barandica et  \u00c1ngela Vallina - Consid\u00e9rant Y", " -  Izaskun Bilbao Barandica et  \u00c1ngela Vallina - Recommendation", "Ordre du jour du mercredi - demande du groupe GUE/NGL", "Ordre du jour du mercredi - demande du groupe Verts/ALE", " -  Jozo Rado\u0161 - approbation", " -  Tokia Sa\u00effi - approbation", " -  Maite Pagazaurtund\u00faa Ruiz - vote unique", " -  Maite Pagazaurtund\u00faa Ruiz - vote unique", " -  Eider Gardiazabal Rubial - vote unique", " -  Gilles Pargneaux - vote unique", " - r\u00e9solution", " -  Marco Valli - am 12", " -  Marco Valli - am 13", " -  Marco Valli - r\u00e9solution", " - r\u00e9solution", " -  Andrey Novakov - r\u00e9solution", " - am 2", " - r\u00e9solution", " -  Esther Herranz Garc\u00eda - r\u00e9solution", " -  Barbara Spinelli - r\u00e9solution", "A8-0104/2018 -  Jozo Rado\u0161 - approbation", "A8-0120/2018 -  Tokia Sa\u00effi - approbation", "A8-0133/2018 -  Maite Pagazaurtund\u00faa Ruiz - vote unique", "A8-0134/2018 -  Maite Pagazaurtund\u00faa Ruiz - vote unique", "A8-0148/2018 -  Eider Gardiazabal Rubial - vote unique", "A8-0135/2018 -  Gilles Pargneaux - vote unique", "B8-0220/2018 - r\u00e9solution", "A8-0139/2018 -  Marco Valli - am 12", "A8-0139/2018 -  Marco Valli - am 13", "A8-0139/2018 -  Marco Valli - r\u00e9solution", "B8-0225/2018 - r\u00e9solution", "A8-0136/2018 -  Andrey Novakov - r\u00e9solution", "B8-0218/2018 - am 2", "B8-0217/2018 - r\u00e9solution", "A8-0064/2018 -  Esther Herranz Garc\u00eda - r\u00e9solution", "A8-0144/2018 -  Barbara Spinelli - r\u00e9solution", "Ordre du jour du mardi - demande du groupe Verts/ALE (D\u00e9claration de la Commission)", "Ordre du jour du mardi - demande du groupe GUE/NGL (D\u00e9claration du Conseil et de la Commission)", "Ordre du jour du mardi - demande du groupe GUE/NGL (Question orale au Conseil)", "Ordre du jour du mercredi - demande du groupe GUE/NGL (D\u00e9claration du Conseil et de la Commission)", "Ordre du jour du mercredi - demande du groupe S&D (Question orale \u00e0 la Commission)", " -  Alain Cadec - vote unique", " -  Lidia Joanna Geringer de Oedenberg - vote unique", " -  Tiziana Beghin - approbation", " -  Tiziana Beghin - approbation", " -  Miguel Viegas - vote unique", " -  Clara Eugenia Aguilera Garc\u00eda - vote unique", " -  Nicola Caputo - vote unique", " -  Ulrike Rodust - Demande de mettre au votes les amendements", " -  Ulrike Rodust - Am 103", " -  Elisabeth Morin-Chartier et  Agnes Jongerius - Am 39", " -  Linn\u00e9a Engstr\u00f6m - Am 27", " -  Molly Scott Cato - r\u00e9solution", " -  Jytte Guteland - r\u00e9solution", " -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Vote unique", " -  Siegfried Mure\u015fan - Vote unique", " -  Eider Gardiazabal Rubial - Am 1", " -  Eider Gardiazabal Rubial - R\u00e9solution", " - R\u00e9solution", " - R\u00e9solution", " -  Linn\u00e9a Engstr\u00f6m - R\u00e9solution", " -  Herbert Dorfmann - Am 51", " -  Herbert Dorfmann - \u00a7 4/2", " -  Herbert Dorfmann - Am 34", " -  Herbert Dorfmann - \u00a7 8", " -  Herbert Dorfmann - Am 35", " -  Herbert Dorfmann - Am 42", " -  Herbert Dorfmann - Am 36", " -  Herbert Dorfmann - \u00a7 27", " -  Herbert Dorfmann - Am 49", " -  Herbert Dorfmann - \u00a7 40/1", " -  Herbert Dorfmann - \u00a7 40/2", " -  Herbert Dorfmann - \u00a7 48", " -  Herbert Dorfmann - \u00a7 64/1", " -  Herbert Dorfmann - \u00a7 64/2", " -  Herbert Dorfmann - \u00a7 67/2", " -  Herbert Dorfmann - Am 1", " -  Herbert Dorfmann - Am 50", " -  Herbert Dorfmann - Am 15", " -  Herbert Dorfmann - \u00a7 88", " -  Herbert Dorfmann - \u00a7 91", " -  Herbert Dorfmann - \u00a7 94", " -  Herbert Dorfmann - \u00a7 112", " -  Herbert Dorfmann - Am 52", " -  Herbert Dorfmann - \u00a7 124/3", " -  Herbert Dorfmann - \u00a7 124/4", " -  Herbert Dorfmann - Am 18", " -  Herbert Dorfmann - Am 19", " -  Herbert Dorfmann - Am 38", " -  Herbert Dorfmann - \u00a7 144", " -  Herbert Dorfmann - Am 39", " -  Herbert Dorfmann - Am 47", " -  Herbert Dorfmann - Am 30", " -  Herbert Dorfmann - Consid\u00e9rant J/3", " -  Herbert Dorfmann - Am 31", " -  Herbert Dorfmann - Consid\u00e9rant Bd", " -  Herbert Dorfmann - Am 32", " -  Herbert Dorfmann - R\u00e9solution", " -  Pavel Svoboda et  Richard Corbett - \u00a7 10/2", " -  Pavel Svoboda et  Richard Corbett - Consid\u00e9rant W", " -  Pavel Svoboda et  Richard Corbett - R\u00e9solution", " - Am 13", " - Am 14", " - Am 15", " - Am 6", " - Am 16rev", " - Am 17", " - \u00a7 6/1", " - \u00a7 6/2", " - Am 18", " - \u00a7 7", " - Am 7", " - Am 19", " - Am 8", " - \u00a7 8", " - \u00a7 9/1", " - \u00a7 9/2", " - Am 21rev", " - Am 10", " - \u00a7 10", " - Am 22rev", " - Am 23", " - Am 24", " - \u00a7 13", " - Am 11", " - Am 25", " - \u00a7 14/1", " - \u00a7 14/2", " - Am 26", " - R\u00e9solution", " -  Pier Antonio Panzeri - Am 20", " -  Pier Antonio Panzeri - Am 21", " -  Pier Antonio Panzeri - Am 22", " -  Pier Antonio Panzeri - \u00a7 1 point m/1", " -  Pier Antonio Panzeri - \u00a7 1 point m/2", " -  Pier Antonio Panzeri - \u00a7 1 point o/1", " -  Pier Antonio Panzeri - \u00a7 1 point o/2", " -  Pier Antonio Panzeri - Am 3S", " -  Pier Antonio Panzeri - Am 10", " -  Pier Antonio Panzeri - Am 4", " -  Pier Antonio Panzeri - Am 11", " -  Pier Antonio Panzeri - \u00a7 1 point u/1", " -  Pier Antonio Panzeri - \u00a7 1 point u/2", " -  Pier Antonio Panzeri - \u00a7 1 point u/3", " -  Pier Antonio Panzeri - \u00a7 1 point u/4", " -  Pier Antonio Panzeri - \u00a7 1 point u/5", " -  Pier Antonio Panzeri - \u00a7 1 point u/6", " -  Pier Antonio Panzeri - \u00a7 1 point u/7", " -  Pier Antonio Panzeri - Am 12", " -  Pier Antonio Panzeri - Am 13", " -  Pier Antonio Panzeri - \u00a7 1 point v/1", " -  Pier Antonio Panzeri - \u00a7 1 point v/2", " -  Pier Antonio Panzeri - Am 5", " -  Pier Antonio Panzeri - Am 6", " -  Pier Antonio Panzeri - Am 14", " -  Pier Antonio Panzeri - \u00a7 1 point y", " -  Pier Antonio Panzeri - Am 15", " -  Pier Antonio Panzeri - Am 16", " -  Pier Antonio Panzeri - Am 7", " -  Pier Antonio Panzeri - Am 8", " -  Pier Antonio Panzeri - Am 1", " -  Pier Antonio Panzeri - Am 17", " -  Pier Antonio Panzeri - Am 18", " -  Pier Antonio Panzeri - Am 19", " -  Pier Antonio Panzeri - Am 2", " -  Pier Antonio Panzeri - Am 9", " -  Pier Antonio Panzeri - Recommandation", " -  Carlos Coelho - R\u00e9solution", " -  Teresa Jim\u00e9nez-Becerril Barrio et  Angelika Mlinar - \u00a7 18", " -  Teresa Jim\u00e9nez-Becerril Barrio et  Angelika Mlinar - \u00a7 43/2", " -  Teresa Jim\u00e9nez-Becerril Barrio et  Angelika Mlinar - \u00a7 60/2", " -  Teresa Jim\u00e9nez-Becerril Barrio et  Angelika Mlinar - Consid\u00e9rant N", " -  Teresa Jim\u00e9nez-Becerril Barrio et  Angelika Mlinar - Consid\u00e9rant O/1", " -  Teresa Jim\u00e9nez-Becerril Barrio et  Angelika Mlinar - Consid\u00e9rant O/2", " -  Teresa Jim\u00e9nez-Becerril Barrio et  Angelika Mlinar - Consid\u00e9rant P", " -  Teresa Jim\u00e9nez-Becerril Barrio et  Angelika Mlinar - R\u00e9solution", " -  Tokia Sa\u00effi - Am 5", " -  Tokia Sa\u00effi - Am 6/1", " -  Tokia Sa\u00effi - Am 8", " -  Tokia Sa\u00effi - Am 9", " -  Tokia Sa\u00effi - Am 2", " -  Tokia Sa\u00effi - \u00a7 16", " -  Tokia Sa\u00effi - Am 14", " -  Tokia Sa\u00effi - \u00a7 46/2", " -  Tokia Sa\u00effi - Am 15", " -  Tokia Sa\u00effi - Am 3", " -  Tokia Sa\u00effi - R\u00e9solution", " - Am 5", " - \u00a7 14/1", " - \u00a7 14/2", " - R\u00e9solution", " - \u00a7 9/1", " - \u00a7 9/2", " - R\u00e9solution", " -  Ismail Ertug - Vote unique", " -  Elisabetta Gardini - Am 76S", " -  Elisabetta Gardini - Am 45/4", " -  Elisabetta Gardini - Am 10/2", " -  Elisabetta Gardini - Proposition de la Commission", " - \u00a7 25", " - R\u00e9solution", " -  Linda McAvan et  Dubravka \u0160uica - \u00a7 21", " -  Linda McAvan et  Dubravka \u0160uica - \u00a7 23", " -  Linda McAvan et  Dubravka \u0160uica - \u00a7 24", " -  Linda McAvan et  Dubravka \u0160uica - \u00a7 25", " -  Linda McAvan et  Dubravka \u0160uica - \u00a7 26", " -  Linda McAvan et  Dubravka \u0160uica - \u00a7 40", " -  Linda McAvan et  Dubravka \u0160uica - \u00a7 41", " -  Linda McAvan et  Dubravka \u0160uica - Consid\u00e9rant Q", " -  Linda McAvan et  Dubravka \u0160uica - R\u00e9solution des commissions DEVE, FEMM", " -  Eider Gardiazabal Rubial - Am 1", " -  Eider Gardiazabal Rubial - \u00a7 29", " -  Eider Gardiazabal Rubial - Am 2", " -  Eider Gardiazabal Rubial - \u00a7 62", " -  Eider Gardiazabal Rubial - R\u00e9solution", " -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 8", " -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 2S", " -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 3/1", " -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 3/2", " -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 4S", " -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 5", " -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 6", " -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 7", " -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - R\u00e9solution", " - Am 4", " - Am 5", " - \u00a7 3/1", " - \u00a7 3/2", " - \u00a7 3/3", " - Am 6", " - Am 8", " - \u00a7 9", " - Am 7", " - \u00a7 10/1", " - \u00a7 10/2", " - \u00a7 11", " - \u00a7 14", " - \u00a7 17/1", " - \u00a7 17/2", " - \u00a7 19", " - \u00a7 20", " - \u00a7 21/1", " - \u00a7 21/2", " - \u00a7 21/3", " - Consid\u00e9rant A/1", " - Consid\u00e9rant A/2", " - Consid\u00e9rant A/3", " - Consid\u00e9rant A/4", " - Consid\u00e9rant H", " - Consid\u00e9rant K/1", " - Consid\u00e9rant K/2", " - Consid\u00e9rant O/1", " - Consid\u00e9rant O/2", " - R\u00e9solution", "A8-0175/2018 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Vote unique", "A8-0176/2018 -  Siegfried Mure\u015fan - Vote unique", "A8-0172/2018 -  Eider Gardiazabal Rubial - Am 1", "A8-0172/2018 -  Eider Gardiazabal Rubial - R\u00e9solution", "B8-0232/2018 - R\u00e9solution", "B8-0233/2018 - R\u00e9solution", "A8-0156/2018 -  Linn\u00e9a Engstr\u00f6m - R\u00e9solution", "A8-0178/2018 -  Herbert Dorfmann - Am 51", "A8-0178/2018 -  Herbert Dorfmann - \u00a7 4/2", "A8-0178/2018 -  Herbert Dorfmann - Am 34", "A8-0178/2018 -  Herbert Dorfmann - \u00a7 8", "A8-0178/2018 -  Herbert Dorfmann - Am 35", "A8-0178/2018 -  Herbert Dorfmann - Am 42", "A8-0178/2018 -  Herbert Dorfmann - Am 36", "A8-0178/2018 -  Herbert Dorfmann - \u00a7 27", "A8-0178/2018 -  Herbert Dorfmann - Am 49", "A8-0178/2018 -  Herbert Dorfmann - \u00a7 40/1", "A8-0178/2018 -  Herbert Dorfmann - \u00a7 40/2", "A8-0178/2018 -  Herbert Dorfmann - \u00a7 48", "A8-0178/2018 -  Herbert Dorfmann - \u00a7 64/1", "A8-0178/2018 -  Herbert Dorfmann - \u00a7 64/2", "A8-0178/2018 -  Herbert Dorfmann - \u00a7 67/2", "A8-0178/2018 -  Herbert Dorfmann - Am 1", "A8-0178/2018 -  Herbert Dorfmann - Am 50", "A8-0178/2018 -  Herbert Dorfmann - Am 15", "A8-0178/2018 -  Herbert Dorfmann - \u00a7 88", "A8-0178/2018 -  Herbert Dorfmann - \u00a7 91", "A8-0178/2018 -  Herbert Dorfmann - \u00a7 94", "A8-0178/2018 -  Herbert Dorfmann - \u00a7 112", "A8-0178/2018 -  Herbert Dorfmann - Am 52", "A8-0178/2018 -  Herbert Dorfmann - \u00a7 124/3", "A8-0178/2018 -  Herbert Dorfmann - \u00a7 124/4", "A8-0178/2018 -  Herbert Dorfmann - Am 18", "A8-0178/2018 -  Herbert Dorfmann - Am 19", "A8-0178/2018 -  Herbert Dorfmann - Am 38", "A8-0178/2018 -  Herbert Dorfmann - \u00a7 144", "A8-0178/2018 -  Herbert Dorfmann - Am 39", "A8-0178/2018 -  Herbert Dorfmann - Am 47", "A8-0178/2018 -  Herbert Dorfmann - Am 30", "A8-0178/2018 -  Herbert Dorfmann - Consid\u00e9rant J/3", "A8-0178/2018 -  Herbert Dorfmann - Am 31", "A8-0178/2018 -  Herbert Dorfmann - Consid\u00e9rant Bd", "A8-0178/2018 -  Herbert Dorfmann - Am 32", "A8-0178/2018 -  Herbert Dorfmann - R\u00e9solution", "A8-0170/2018 -  Pavel Svoboda et  Richard Corbett - \u00a7 10/2", "A8-0170/2018 -  Pavel Svoboda et  Richard Corbett - Consid\u00e9rant W", "A8-0170/2018 -  Pavel Svoboda et  Richard Corbett - R\u00e9solution", "B8-0239/2018 - Am 13", "B8-0239/2018 - Am 14", "B8-0239/2018 - Am 15", "B8-0239/2018 - Am 6", "B8-0239/2018 - Am 16rev", "B8-0239/2018 - Am 17", "B8-0239/2018 - \u00a7 6/1", "B8-0239/2018 - \u00a7 6/2", "B8-0239/2018 - Am 18", "B8-0239/2018 - \u00a7 7", "B8-0239/2018 - Am 7", "B8-0239/2018 - Am 19", "B8-0239/2018 - Am 8", "B8-0239/2018 - \u00a7 8", "B8-0239/2018 - \u00a7 9/1", "B8-0239/2018 - \u00a7 9/2", "B8-0239/2018 - Am 21rev", "B8-0239/2018 - Am 10", "B8-0239/2018 - \u00a7 10", "B8-0239/2018 - Am 22rev", "B8-0239/2018 - Am 23", "B8-0239/2018 - Am 24", "B8-0239/2018 - \u00a7 13", "B8-0239/2018 - Am 11", "B8-0239/2018 - Am 25", "B8-0239/2018 - \u00a7 14/1", "B8-0239/2018 - \u00a7 14/2", "B8-0239/2018 - Am 26", "B8-0239/2018 - R\u00e9solution", "A8-0159/2018 -  Pier Antonio Panzeri - Am 20", "A8-0159/2018 -  Pier Antonio Panzeri - Am 21", "A8-0159/2018 -  Pier Antonio Panzeri - Am 22", "A8-0159/2018 -  Pier Antonio Panzeri - \u00a7 1 point m/1", "A8-0159/2018 -  Pier Antonio Panzeri - \u00a7 1 point m/2", "A8-0159/2018 -  Pier Antonio Panzeri - \u00a7 1 point o/1", "A8-0159/2018 -  Pier Antonio Panzeri - \u00a7 1 point o/2", "A8-0159/2018 -  Pier Antonio Panzeri - Am 3S", "A8-0159/2018 -  Pier Antonio Panzeri - Am 10", "A8-0159/2018 -  Pier Antonio Panzeri - Am 4", "A8-0159/2018 -  Pier Antonio Panzeri - Am 11", "A8-0159/2018 -  Pier Antonio Panzeri - \u00a7 1 point u/1", "A8-0159/2018 -  Pier Antonio Panzeri - \u00a7 1 point u/2", "A8-0159/2018 -  Pier Antonio Panzeri - \u00a7 1 point u/3", "A8-0159/2018 -  Pier Antonio Panzeri - \u00a7 1 point u/4", "A8-0159/2018 -  Pier Antonio Panzeri - \u00a7 1 point u/5", "A8-0159/2018 -  Pier Antonio Panzeri - \u00a7 1 point u/6", "A8-0159/2018 -  Pier Antonio Panzeri - \u00a7 1 point u/7", "A8-0159/2018 -  Pier Antonio Panzeri - Am 12", "A8-0159/2018 -  Pier Antonio Panzeri - Am 13", "A8-0159/2018 -  Pier Antonio Panzeri - \u00a7 1 point v/1", "A8-0159/2018 -  Pier Antonio Panzeri - \u00a7 1 point v/2", "A8-0159/2018 -  Pier Antonio Panzeri - Am 5", "A8-0159/2018 -  Pier Antonio Panzeri - Am 6", "A8-0159/2018 -  Pier Antonio Panzeri - Am 14", "A8-0159/2018 -  Pier Antonio Panzeri - \u00a7 1 point y", "A8-0159/2018 -  Pier Antonio Panzeri - Am 15", "A8-0159/2018 -  Pier Antonio Panzeri - Am 16", "A8-0159/2018 -  Pier Antonio Panzeri - Am 7", "A8-0159/2018 -  Pier Antonio Panzeri - Am 8", "A8-0159/2018 -  Pier Antonio Panzeri - Am 1", "A8-0159/2018 -  Pier Antonio Panzeri - Am 17", "A8-0159/2018 -  Pier Antonio Panzeri - Am 18", "A8-0159/2018 -  Pier Antonio Panzeri - Am 19", "A8-0159/2018 -  Pier Antonio Panzeri - Am 2", "A8-0159/2018 -  Pier Antonio Panzeri - Am 9", "A8-0159/2018 -  Pier Antonio Panzeri - Recommandation", "A8-0160/2018 -  Carlos Coelho - R\u00e9solution", "A8-0168/2018 -  Teresa Jim\u00e9nez-Becerril Barrio et  Angelika Mlinar - \u00a7 18", "A8-0168/2018 -  Teresa Jim\u00e9nez-Becerril Barrio et  Angelika Mlinar - \u00a7 43/2", "A8-0168/2018 -  Teresa Jim\u00e9nez-Becerril Barrio et  Angelika Mlinar - \u00a7 60/2", "A8-0168/2018 -  Teresa Jim\u00e9nez-Becerril Barrio et  Angelika Mlinar - Consid\u00e9rant N", "A8-0168/2018 -  Teresa Jim\u00e9nez-Becerril Barrio et  Angelika Mlinar - Consid\u00e9rant O/1", "A8-0168/2018 -  Teresa Jim\u00e9nez-Becerril Barrio et  Angelika Mlinar - Consid\u00e9rant O/2", "A8-0168/2018 -  Teresa Jim\u00e9nez-Becerril Barrio et  Angelika Mlinar - Consid\u00e9rant P", "A8-0168/2018 -  Teresa Jim\u00e9nez-Becerril Barrio et  Angelika Mlinar - R\u00e9solution", "A8-0166/2018 -  Tokia Sa\u00effi - Am 5", "A8-0166/2018 -  Tokia Sa\u00effi - Am 6/1", "A8-0166/2018 -  Tokia Sa\u00effi - Am 8", "A8-0166/2018 -  Tokia Sa\u00effi - Am 9", "A8-0166/2018 -  Tokia Sa\u00effi - Am 2", "A8-0166/2018 -  Tokia Sa\u00effi - \u00a7 16", "A8-0166/2018 -  Tokia Sa\u00effi - Am 14", "A8-0166/2018 -  Tokia Sa\u00effi - \u00a7 46/2", "A8-0166/2018 -  Tokia Sa\u00effi - Am 15", "A8-0166/2018 -  Tokia Sa\u00effi - Am 3", "A8-0166/2018 -  Tokia Sa\u00effi - R\u00e9solution", "RC-B8-0259/2018 - Am 5", "RC-B8-0259/2018 - \u00a7 14/1", "RC-B8-0259/2018 - \u00a7 14/2", "RC-B8-0259/2018 - R\u00e9solution", "RC-B8-0265/2018 - \u00a7 9/1", "RC-B8-0265/2018 - \u00a7 9/2", "RC-B8-0265/2018 - R\u00e9solution", "A8-0155/2018 -  Ismail Ertug - Vote unique", "A8-0180/2018 -  Elisabetta Gardini - Am 76S", "A8-0180/2018 -  Elisabetta Gardini - Am 45/4", "A8-0180/2018 -  Elisabetta Gardini - Am 10/2", "A8-0180/2018 -  Elisabetta Gardini - Proposition de la Commission", "RC-B8-0242/2018 - \u00a7 25", "RC-B8-0244/2018 - R\u00e9solution", "A8-0167/2018 -  Linda McAvan et  Dubravka \u0160uica - \u00a7 21", "A8-0167/2018 -  Linda McAvan et  Dubravka \u0160uica - \u00a7 23", "A8-0167/2018 -  Linda McAvan et  Dubravka \u0160uica - \u00a7 24", "A8-0167/2018 -  Linda McAvan et  Dubravka \u0160uica - \u00a7 25", "A8-0167/2018 -  Linda McAvan et  Dubravka \u0160uica - \u00a7 26", "A8-0167/2018 -  Linda McAvan et  Dubravka \u0160uica - \u00a7 40", "A8-0167/2018 -  Linda McAvan et  Dubravka \u0160uica - \u00a7 41", "A8-0167/2018 -  Linda McAvan et  Dubravka \u0160uica - Consid\u00e9rant Q", "A8-0167/2018 -  Linda McAvan et  Dubravka \u0160uica - R\u00e9solution des commissions DEVE, FEMM", "A8-0162/2018 -  Eider Gardiazabal Rubial - Am 1", "A8-0162/2018 -  Eider Gardiazabal Rubial - \u00a7 29", "A8-0162/2018 -  Eider Gardiazabal Rubial - Am 2", "A8-0162/2018 -  Eider Gardiazabal Rubial - \u00a7 62", "A8-0162/2018 -  Eider Gardiazabal Rubial - R\u00e9solution", "A8-0165/2018 -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 8", "A8-0165/2018 -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 2S", "A8-0165/2018 -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 3/1", "A8-0165/2018 -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 3/2", "A8-0165/2018 -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 4S", "A8-0165/2018 -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 5", "A8-0165/2018 -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 6", "A8-0165/2018 -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 7", "A8-0165/2018 -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - R\u00e9solution", "B8-0238/2018 - Am 4", "B8-0238/2018 - Am 5", "B8-0238/2018 - \u00a7 3/1", "B8-0238/2018 - \u00a7 3/2", "B8-0238/2018 - \u00a7 3/3", "B8-0238/2018 - Am 6", "B8-0238/2018 - Am 8", "B8-0238/2018 - \u00a7 9", "B8-0238/2018 - Am 7", "B8-0238/2018 - \u00a7 10/1", "B8-0238/2018 - \u00a7 10/2", "B8-0238/2018 - \u00a7 11", "B8-0238/2018 - \u00a7 14", "B8-0238/2018 - \u00a7 17/1", "B8-0238/2018 - \u00a7 17/2", "B8-0238/2018 - \u00a7 19", "B8-0238/2018 - \u00a7 20", "B8-0238/2018 - \u00a7 21/1", "B8-0238/2018 - \u00a7 21/2", "B8-0238/2018 - \u00a7 21/3", "B8-0238/2018 - Consid\u00e9rant A/1", "B8-0238/2018 - Consid\u00e9rant A/2", "B8-0238/2018 - Consid\u00e9rant A/3", "B8-0238/2018 - Consid\u00e9rant A/4", "B8-0238/2018 - Consid\u00e9rant H", "B8-0238/2018 - Consid\u00e9rant K/1", "B8-0238/2018 - Consid\u00e9rant K/2", "B8-0238/2018 - Consid\u00e9rant O/1", "B8-0238/2018 - Consid\u00e9rant O/2", "B8-0238/2018 - R\u00e9solution", "A8-0149/2018 -  Alain Cadec - vote unique", "A8-0154/2018 -  Lidia Joanna Geringer de Oedenberg - vote unique", "A8-0151/2018 -  Tiziana Beghin - approbation", "A8-0152/2018 -  Tiziana Beghin - approbation", "A8-0147/2018 -  Miguel Viegas - vote unique", "A8-0163/2018 -  Clara Eugenia Aguilera Garc\u00eda - vote unique", "A8-0157/2018 -  Nicola Caputo - vote unique", "A8-0263/2017 -  Ulrike Rodust - Demande de mettre au votes les amendements", "A8-0263/2017 -  Ulrike Rodust - Am 103", "A8-0319/2017 -  Elisabeth Morin-Chartier et  Agnes Jongerius - Am 39", "A8-0377/2017 -  Linn\u00e9a Engstr\u00f6m - Am 27", "A8-0164/2018 -  Molly Scott Cato - r\u00e9solution", "A8-0161/2018 -  Jytte Guteland - r\u00e9solution", "Ordre du jour du mardi - demande du groupe GUE/NGL", " -  Norica Nicolai - Vote unique", " -  Werner Langen - Proposition de la Commission", " -  Marian-Jean Marinescu - Am 382", " -  Damiano Zoffoli - Am 47", " -  Krystyna \u0141ybacka - R\u00e9solution", " -  Carlos Iturgaiz - R\u00e9solution", " -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Pedro Silva Pereira - Approbation", " -  Tadeusz Zwiefka - Vote unique", " -  Anders Primdahl Vistisen - Approbation", " -  Claude Moraes - Approbation", " -  Monica Macovei - Vote unique", " -  Davor \u0160krlec - Vote unique", " -  Jaros\u0142aw Wa\u0142\u0119sa - Am 7", " -  Jaros\u0142aw Wa\u0142\u0119sa - Am 6", " -  Jaros\u0142aw Wa\u0142\u0119sa - Am 9", " -  Jaros\u0142aw Wa\u0142\u0119sa - Am 10", " -  Jaros\u0142aw Wa\u0142\u0119sa - Am 11", " -  Jaros\u0142aw Wa\u0142\u0119sa - Am 12", " -  Jaros\u0142aw Wa\u0142\u0119sa - Am 2", " -  Jaros\u0142aw Wa\u0142\u0119sa - Am 4", " -  Jaros\u0142aw Wa\u0142\u0119sa - Am 5", " -  Jaros\u0142aw Wa\u0142\u0119sa - Am 8", " -  Jaros\u0142aw Wa\u0142\u0119sa - Proposition de la Commission", " -  Charles Tannock - Recommendation", " -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - R\u00e9solution", " -  Urmas Paet - R\u00e9solution", " - \u00a7 23", " - R\u00e9solution", " - R\u00e9solution", " - \u00a7 3/1", " - \u00a7 3/2", " -  Bogdan Andrzej Zdrojewski - Vote unique", " -  Andreas Schwab - Am 45", " -  Andreas Schwab - Am 44", " -  Cl\u00e1udia Monteiro de Aguiar - Am 3", " -  Cl\u00e1udia Monteiro de Aguiar - Am 14", " -  Cl\u00e1udia Monteiro de Aguiar - Am 9S", " -  Cl\u00e1udia Monteiro de Aguiar - Am 11", " -  Cl\u00e1udia Monteiro de Aguiar - Proposition de la Commission", " -  Merja Kyll\u00f6nen - D\u00e9cision d\u00b4engager des n\u00e9gociations interinstitutionnelles ", " -  Wim van de Camp - D\u00e9cision d\u00b4engager des n\u00e9gociations interinstitutionnelles ", " -  Ismail Ertug - D\u00e9cision d\u00b4engager des n\u00e9gociations interinstitutionnelles ", " -  Kostas Chrysogonos - \u00a7 35/2", " -  Kostas Chrysogonos - \u00a7 36", " -  Kostas Chrysogonos - R\u00e9solution", "RC-B8-0288/2018 - \u00a7 23", "RC-B8-0288/2018 - R\u00e9solution", "RC-B8-0281/2018 - R\u00e9solution", "RC-B8-0292/2018 - \u00a7 3/1", "RC-B8-0292/2018 - \u00a7 3/2", "A8-0169/2018 -  Bogdan Andrzej Zdrojewski - Vote unique", "A8-0395/2017 -  Andreas Schwab - Am 45", "A8-0395/2017 -  Andreas Schwab - Am 44", "A8-0193/2018 -  Cl\u00e1udia Monteiro de Aguiar - Am 3", "A8-0193/2018 -  Cl\u00e1udia Monteiro de Aguiar - Am 14", "A8-0193/2018 -  Cl\u00e1udia Monteiro de Aguiar - Am 9S", "A8-0193/2018 -  Cl\u00e1udia Monteiro de Aguiar - Am 11", "A8-0193/2018 -  Cl\u00e1udia Monteiro de Aguiar - Proposition de la Commission", "A8-0206/2018 -  Merja Kyll\u00f6nen - D\u00e9cision d\u00b4engager des n\u00e9gociations interinstitutionnelles ", "A8-0205/2018 -  Wim van de Camp - D\u00e9cision d\u00b4engager des n\u00e9gociations interinstitutionnelles ", "A8-0204/2018 -  Ismail Ertug - D\u00e9cision d\u00b4engager des n\u00e9gociations interinstitutionnelles ", "A8-0197/2018 -  Kostas Chrysogonos - \u00a7 35/2", "A8-0197/2018 -  Kostas Chrysogonos - \u00a7 36", "A8-0197/2018 -  Kostas Chrysogonos - R\u00e9solution", "A8-0207/2018 -  Danuta Maria H\u00fcbner et  Pedro Silva Pereira - Approbation", "A8-0174/2018 -  Tadeusz Zwiefka - Vote unique", "A8-0196/2018 -  Anders Primdahl Vistisen - Approbation", "A8-0195/2018 -  Claude Moraes - Approbation", "A8-0192/2018 -  Monica Macovei - Vote unique", "A8-0184/2018 -  Davor \u0160krlec - Vote unique", "A8-0183/2018 -  Jaros\u0142aw Wa\u0142\u0119sa - Am 7", "A8-0183/2018 -  Jaros\u0142aw Wa\u0142\u0119sa - Am 6", "A8-0183/2018 -  Jaros\u0142aw Wa\u0142\u0119sa - Am 9", "A8-0183/2018 -  Jaros\u0142aw Wa\u0142\u0119sa - Am 10", "A8-0183/2018 -  Jaros\u0142aw Wa\u0142\u0119sa - Am 11", "A8-0183/2018 -  Jaros\u0142aw Wa\u0142\u0119sa - Am 12", "A8-0183/2018 -  Jaros\u0142aw Wa\u0142\u0119sa - Am 2", "A8-0183/2018 -  Jaros\u0142aw Wa\u0142\u0119sa - Am 4", "A8-0183/2018 -  Jaros\u0142aw Wa\u0142\u0119sa - Am 5", "A8-0183/2018 -  Jaros\u0142aw Wa\u0142\u0119sa - Am 8", "A8-0183/2018 -  Jaros\u0142aw Wa\u0142\u0119sa - Proposition de la Commission", "A8-0158/2018 -  Charles Tannock - Recommendation", "A8-0188/2018 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - R\u00e9solution", "A8-0189/2018 -  Urmas Paet - R\u00e9solution", "A8-0191/2018 -  Norica Nicolai - Vote unique", "A8-0181/2018 -  Werner Langen - Proposition de la Commission", "A8-0364/2016 -  Marian-Jean Marinescu - Am 382", "A8-0010/2018 -  Damiano Zoffoli - Am 47", "A8-0173/2018 -  Krystyna \u0141ybacka - R\u00e9solution", "A8-0186/2018 -  Carlos Iturgaiz - R\u00e9solution", "Ordre du jour du mardi - demande du groupe Verts/ALE", " -  Jerzy Buzek - approbation", " -  Rolandas Paksas - approbation", " -  Zigmantas Bal\u010dytis - vote unique", " -  Alain Lamassoure - vote unique", " -  Kazimierz Micha\u0142 Ujazdowski - vote unique", " -  Jo\u00eblle Bergeron - vote unique", " -  Fran\u00e7oise Grosset\u00eate - Am 2=11=", " -  Fran\u00e7oise Grosset\u00eate - Am 3", " -  Maria Gabriela Zoan\u0103 - Am 57", " -  Barbara Kappel - proposition de la Commission", " -  Roberts Z\u012ble - proposition de la Commission", " -  Francisco Assis - commission AFET r\u00e9solution", " -  Arne Lietz et  Jo Leinen - Am 1", " -  Arne Lietz et  Jo Leinen - r\u00e9solution", " -  Ru\u017ea Toma\u0161i\u0107 - vote unique", " -  Jo Leinen et  Danuta Maria H\u00fcbner - approbation", " -  L\u00e1szl\u00f3 T\u0151k\u00e9s - approbation", " -  L\u00e1szl\u00f3 T\u0151k\u00e9s - \u00a7 19/2", " -  L\u00e1szl\u00f3 T\u0151k\u00e9s - Am 1", " -  L\u00e1szl\u00f3 T\u0151k\u00e9s - Am 2", " -  L\u00e1szl\u00f3 T\u0151k\u00e9s - r\u00e9solution", " -  Tokia Sa\u00effi - approbation", " -  Tokia Sa\u00effi - vote unique", " -  Daniel Caspary - approbation", " -  Gabriel Mato et  Danuta Maria H\u00fcbner - Am 13rev", " -  Gabriel Mato et  Danuta Maria H\u00fcbner - Am 12rev", " -  Gabriel Mato et  Danuta Maria H\u00fcbner - projet de d\u00e9cision", " -  Deirdre Clune - Am 3=17=", " -  Deirdre Clune - proposition de la Commission", " -  Siegfried Mure\u015fan - Am 1", " -  Siegfried Mure\u015fan - \u00a7 5", " -  Siegfried Mure\u015fan - r\u00e9solution", " -  Siegfried Mure\u015fan - Am 1", " -  Siegfried Mure\u015fan - r\u00e9solution", " - r\u00e9solution", " -  Charles Goerens - r\u00e9solution", " - Am 2", " - \u00a7 12/1", " - \u00a7 12/2", " - \u00a7 12/3", " - \u00a7 12/4", " - \u00a7 15/1", " -  Norica Nicolai - recommendation", " -  Merja Kyll\u00f6nen - Am 125", " -  Merja Kyll\u00f6nen - Am 128", " -  Merja Kyll\u00f6nen - Am 70", " -  Merja Kyll\u00f6nen - Am 150/1", " -  Merja Kyll\u00f6nen - Am 150/2", " -  Merja Kyll\u00f6nen - Am 76", " -  Merja Kyll\u00f6nen - Am 133=146=", " -  Merja Kyll\u00f6nen - Am 136/1", " -  Merja Kyll\u00f6nen - Am 137=147=", " -  Merja Kyll\u00f6nen - Am 114", " -  Merja Kyll\u00f6nen - Am 116", " -  Merja Kyll\u00f6nen - proposition de la Commission", " -  Wim van de Camp - Am 100", " -  Wim van de Camp - Am 42/1", " -  Wim van de Camp - Am 42/2", " -  Wim van de Camp - Am 88", " -  Wim van de Camp - Am 90", " -  Wim van de Camp - Am 28 =91", " -  Wim van de Camp - Am 92", " -  Wim van de Camp - Am 102", " -  Wim van de Camp - Am 103", " -  Wim van de Camp - Am 104", " -  Wim van de Camp - Am 105", " -  Wim van de Camp - Am 106", " -  Wim van de Camp - Am 94S", " -  Wim van de Camp - Am 95", " -  Wim van de Camp - Am 39/1", " -  Wim van de Camp - Am 39/2", " -  Wim van de Camp - Am 96", " -  Wim van de Camp - Am 112", " -  Wim van de Camp - Am 113", " -  Wim van de Camp - Am 43+44", " -  Wim van de Camp - Am 45cp1/1 (Article 1, \u00a7 1, apr\u00e8s point 5; R\u00e8glement (CE) n\u00b0 561/2006; Apr\u00e8s article 8)", " -  Wim van de Camp - Am 45cp1/2 (Article 1, \u00a7 1, apr\u00e8s point 5; R\u00e8glement (CE) n\u00b0 561/2006; Apr\u00e8s article 8)", " -  Wim van de Camp - Am 108", " -  Wim van de Camp - Am 109", " -  Wim van de Camp - Am 83", " -  Wim van de Camp - Am 111", " -  Wim van de Camp - proposition de la Commission", " -  Ismail Ertug - Am 21", " -  Ismail Ertug - Am 98S", " -  Ismail Ertug - Am 102", " -  Ismail Ertug - Am 18", " -  Ismail Ertug - Am 99", " -  Ismail Ertug - Am 103+ 104+ 105", " -  Ismail Ertug - Am 82", " -  Ismail Ertug - Am 100", " -  Ismail Ertug - Am 95", " -  Ismail Ertug - Am 101", " -  Ismail Ertug - Am 7=96=", " -  Ismail Ertug - Am 97", " -  Ismail Ertug - proposition de la Commission", " -  Claude Moraes - r\u00e9solution", " -  Claude Moraes - r\u00e9solution", " -  Claude Moraes - r\u00e9solution", " -  Claude Moraes - r\u00e9solution", " -  Claude Moraes - r\u00e9solution", " -  Claude Moraes - r\u00e9solution", " -  Claude Moraes - r\u00e9solution", " -  Claude Moraes - r\u00e9solution", " - R\u00e9solution", " -  Axel Voss - D\u00e9cision d'engager des n\u00e9gociations interinstitutionnelles", " -  Gy\u00f6rgy Sch\u00f6pflin - D\u00e9cision d'engager des n\u00e9gociations interinstitutionnelles", " -  Jarom\u00edr \u0160t\u011btina - Vote unique", " -  Kinga G\u00e1l - Am 363", " -  Kinga G\u00e1l - Am 3", " -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle et  Richard Ashworth - Am 653", " -  Monica Macovei - Am 108", " -  Daniele Viotti - Am 35", " -  Daniele Viotti - Apr\u00e8s le \u00a7 1", " -  Daniele Viotti - Am 1/1", " -  Daniele Viotti - Am 1/2", " -  Daniele Viotti - Am 17", " -  Daniele Viotti - Am 38", " -  Daniele Viotti - Am 18", " -  Daniele Viotti - Am 19", " -  Daniele Viotti - Am 2", " -  Daniele Viotti - Am 40", " -  Daniele Viotti - Am 41", " -  Daniele Viotti - Am 42", " -  Daniele Viotti - Am 43", " -  Daniele Viotti - Am 26", " -  Daniele Viotti - Am 27", " -  Daniele Viotti - Am 31", " -  Daniele Viotti - Am 20", " -  Daniele Viotti - Am 10", " -  Daniele Viotti - Am 11", " -  Daniele Viotti - Am 32", " -  Daniele Viotti - Am 12", " -  Daniele Viotti - Am 23", " -  Daniele Viotti - R\u00e9solution", " -  Eugen Freund - Am 1", " -  Eugen Freund - Am 2", " -  Eugen Freund - Am 3S", " -  Eugen Freund - \u00a7 1, point i/2", " -  Eugen Freund - Am 4S", " -  Eugen Freund - Am 5S", " -  Eugen Freund - \u00a7 1, point x/3", " -  Eugen Freund - Am 6S", " -  Eugen Freund - Am 7", " -  Eugen Freund - \u00a7 1, point aap/1", " -  Eugen Freund - \u00a7 1, point aap/2", " -  Eugen Freund - \u00a7 1, point aap/3", " -  Eugen Freund - \u00a7 1, point aap/4", " -  Eugen Freund - \u00a7 1, point aap/5", " -  Eugen Freund - Am 8", " -  Eugen Freund - \u00a7 1, point abm", " -  Eugen Freund - Recommendation", " - R\u00e9solution", " - Am 5", " - R\u00e9solution", " - R\u00e9solution", " -  Ji\u0159\u00ed Ma\u0161t\u00e1lka - R\u00e9solution", "A8-0227/2018 -  Ru\u017ea Toma\u0161i\u0107 - vote unique", "A8-0248/2018 -  Jo Leinen et  Danuta Maria H\u00fcbner - approbation", "A8-0177/2018 -  L\u00e1szl\u00f3 T\u0151k\u00e9s - approbation", "A8-0179/2018 -  L\u00e1szl\u00f3 T\u0151k\u00e9s - \u00a7 19/2", "A8-0179/2018 -  L\u00e1szl\u00f3 T\u0151k\u00e9s - Am 1", "A8-0179/2018 -  L\u00e1szl\u00f3 T\u0151k\u00e9s - Am 2", "A8-0179/2018 -  L\u00e1szl\u00f3 T\u0151k\u00e9s - r\u00e9solution", "A8-0222/2018 -  Tokia Sa\u00effi - approbation", "A8-0224/2018 -  Tokia Sa\u00effi - vote unique", "A8-0220/2018 -  Daniel Caspary - approbation", "A8-0219/2018 -  Gabriel Mato et  Danuta Maria H\u00fcbner - Am 13rev", "A8-0219/2018 -  Gabriel Mato et  Danuta Maria H\u00fcbner - Am 12rev", "A8-0219/2018 -  Gabriel Mato et  Danuta Maria H\u00fcbner - projet de d\u00e9cision", "A8-0200/2018 -  Deirdre Clune - Am 3=17=", "A8-0200/2018 -  Deirdre Clune - proposition de la Commission", "A8-0209/2018 -  Siegfried Mure\u015fan - Am 1", "A8-0209/2018 -  Siegfried Mure\u015fan - \u00a7 5", "A8-0209/2018 -  Siegfried Mure\u015fan - r\u00e9solution", "A8-0246/2018 -  Siegfried Mure\u015fan - Am 1", "A8-0246/2018 -  Siegfried Mure\u015fan - r\u00e9solution", "B8-0313/2018 - r\u00e9solution", "A8-0187/2018 -  Charles Goerens - r\u00e9solution", "B8-0304/2018 - Am 2", "B8-0304/2018 - \u00a7 12/1", "B8-0304/2018 - \u00a7 12/2", "B8-0304/2018 - \u00a7 12/3", "B8-0304/2018 - \u00a7 12/4", "B8-0304/2018 - \u00a7 15/1", "A8-0185/2018 -  Norica Nicolai - recommendation", "A8-0206/2018 -  Merja Kyll\u00f6nen - Am 125", "A8-0206/2018 -  Merja Kyll\u00f6nen - Am 128", "A8-0206/2018 -  Merja Kyll\u00f6nen - Am 70", "A8-0206/2018 -  Merja Kyll\u00f6nen - Am 150/1", "A8-0206/2018 -  Merja Kyll\u00f6nen - Am 150/2", "A8-0206/2018 -  Merja Kyll\u00f6nen - Am 76", "A8-0206/2018 -  Merja Kyll\u00f6nen - Am 133=146=", "A8-0206/2018 -  Merja Kyll\u00f6nen - Am 136/1", "A8-0206/2018 -  Merja Kyll\u00f6nen - Am 137=147=", "A8-0206/2018 -  Merja Kyll\u00f6nen - Am 114", "A8-0206/2018 -  Merja Kyll\u00f6nen - Am 116", "A8-0206/2018 -  Merja Kyll\u00f6nen - proposition de la Commission", "A8-0205/2018 -  Wim van de Camp - Am 100", "A8-0205/2018 -  Wim van de Camp - Am 42/1", "A8-0205/2018 -  Wim van de Camp - Am 42/2", "A8-0205/2018 -  Wim van de Camp - Am 88", "A8-0205/2018 -  Wim van de Camp - Am 90", "A8-0205/2018 -  Wim van de Camp - Am 28 =91", "A8-0205/2018 -  Wim van de Camp - Am 92", "A8-0205/2018 -  Wim van de Camp - Am 102", "A8-0205/2018 -  Wim van de Camp - Am 103", "A8-0205/2018 -  Wim van de Camp - Am 104", "A8-0205/2018 -  Wim van de Camp - Am 105", "A8-0205/2018 -  Wim van de Camp - Am 106", "A8-0205/2018 -  Wim van de Camp - Am 94S", "A8-0205/2018 -  Wim van de Camp - Am 95", "A8-0205/2018 -  Wim van de Camp - Am 39/1", "A8-0205/2018 -  Wim van de Camp - Am 39/2", "A8-0205/2018 -  Wim van de Camp - Am 96", "A8-0205/2018 -  Wim van de Camp - Am 112", "A8-0205/2018 -  Wim van de Camp - Am 113", "A8-0205/2018 -  Wim van de Camp - Am 43+44", "A8-0205/2018 -  Wim van de Camp - Am 45cp1/1 (Article 1, \u00a7 1, apr\u00e8s point 5; R\u00e8glement (CE) n\u00b0 561/2006; Apr\u00e8s article 8)", "A8-0205/2018 -  Wim van de Camp - Am 45cp1/2 (Article 1, \u00a7 1, apr\u00e8s point 5; R\u00e8glement (CE) n\u00b0 561/2006; Apr\u00e8s article 8)", "A8-0205/2018 -  Wim van de Camp - Am 108", "A8-0205/2018 -  Wim van de Camp - Am 109", "A8-0205/2018 -  Wim van de Camp - Am 83", "A8-0205/2018 -  Wim van de Camp - Am 111", "A8-0205/2018 -  Wim van de Camp - proposition de la Commission", "A8-0204/2018 -  Ismail Ertug - Am 21", "A8-0204/2018 -  Ismail Ertug - Am 98S", "A8-0204/2018 -  Ismail Ertug - Am 102", "A8-0204/2018 -  Ismail Ertug - Am 18", "A8-0204/2018 -  Ismail Ertug - Am 99", "A8-0204/2018 -  Ismail Ertug - Am 103+ 104+ 105", "A8-0204/2018 -  Ismail Ertug - Am 82", "A8-0204/2018 -  Ismail Ertug - Am 100", "A8-0204/2018 -  Ismail Ertug - Am 95", "A8-0204/2018 -  Ismail Ertug - Am 101", "A8-0204/2018 -  Ismail Ertug - Am 7=96=", "A8-0204/2018 -  Ismail Ertug - Am 97", "A8-0204/2018 -  Ismail Ertug - proposition de la Commission", "A8-0232/2018 -  Claude Moraes - r\u00e9solution", "A8-0233/2018 -  Claude Moraes - r\u00e9solution", "A8-0235/2018 -  Claude Moraes - r\u00e9solution", "A8-0237/2018 -  Claude Moraes - r\u00e9solution", "A8-0238/2018 -  Claude Moraes - r\u00e9solution", "A8-0234/2018 -  Claude Moraes - r\u00e9solution", "A8-0236/2018 -  Claude Moraes - r\u00e9solution", "A8-0239/2018 -  Claude Moraes - r\u00e9solution", "RC-B8-0322/2018 - R\u00e9solution", "A8-0245/2018 -  Axel Voss - D\u00e9cision d'engager des n\u00e9gociations interinstitutionnelles", "A8-0226/2018 -  Gy\u00f6rgy Sch\u00f6pflin - D\u00e9cision d'engager des n\u00e9gociations interinstitutionnelles", "A8-0225/2018 -  Jarom\u00edr \u0160t\u011btina - Vote unique", "A8-0322/2017 -  Kinga G\u00e1l - Am 363", "A8-0323/2017 -  Kinga G\u00e1l - Am 3", "A8-0211/2017 -  Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle et  Richard Ashworth - Am 653", "A8-0404/2017 -  Monica Macovei - Am 108", "A8-0247/2018 -  Daniele Viotti - Am 35", "A8-0247/2018 -  Daniele Viotti - Apr\u00e8s le \u00a7 1", "A8-0247/2018 -  Daniele Viotti - Am 1/1", "A8-0247/2018 -  Daniele Viotti - Am 1/2", "A8-0247/2018 -  Daniele Viotti - Am 17", "A8-0247/2018 -  Daniele Viotti - Am 38", "A8-0247/2018 -  Daniele Viotti - Am 18", "A8-0247/2018 -  Daniele Viotti - Am 19", "A8-0247/2018 -  Daniele Viotti - Am 2", "A8-0247/2018 -  Daniele Viotti - Am 40", "A8-0247/2018 -  Daniele Viotti - Am 41", "A8-0247/2018 -  Daniele Viotti - Am 42", "A8-0247/2018 -  Daniele Viotti - Am 43", "A8-0247/2018 -  Daniele Viotti - Am 26", "A8-0247/2018 -  Daniele Viotti - Am 27", "A8-0247/2018 -  Daniele Viotti - Am 31", "A8-0247/2018 -  Daniele Viotti - Am 20", "A8-0247/2018 -  Daniele Viotti - Am 10", "A8-0247/2018 -  Daniele Viotti - Am 32", "A8-0247/2018 -  Daniele Viotti - Am 23", "A8-0247/2018 -  Daniele Viotti - R\u00e9solution", "A8-0230/2018 -  Eugen Freund - Am 1", "A8-0230/2018 -  Eugen Freund - Am 2", "A8-0230/2018 -  Eugen Freund - \u00a7 1, point i/2", "A8-0230/2018 -  Eugen Freund - \u00a7 1, point x/3", "A8-0230/2018 -  Eugen Freund - Am 6S", "A8-0230/2018 -  Eugen Freund - Am 7", "A8-0230/2018 -  Eugen Freund - \u00a7 1, point aap/1", "A8-0230/2018 -  Eugen Freund - \u00a7 1, point aap/2", "A8-0230/2018 -  Eugen Freund - \u00a7 1, point aap/3", "A8-0230/2018 -  Eugen Freund - \u00a7 1, point aap/4", "A8-0230/2018 -  Eugen Freund - \u00a7 1, point aap/5", "A8-0230/2018 -  Eugen Freund - Am 8", "A8-0230/2018 -  Eugen Freund - \u00a7 1, point abm", "A8-0230/2018 -  Eugen Freund - Recommendation", "RC-B8-0315/2018 - R\u00e9solution", "B8-0314/2018 - Am 5", "B8-0305/2018 - R\u00e9solution", "B8-0306/2018 - R\u00e9solution", "A8-0231/2018 -  Ji\u0159\u00ed Ma\u0161t\u00e1lka - R\u00e9solution", "A8-0213/2018 -  Jerzy Buzek - approbation", "A8-0212/2018 -  Rolandas Paksas - approbation", "A8-0217/2018 -  Zigmantas Bal\u010dytis - vote unique", "A8-0210/2018 -  Alain Lamassoure - vote unique", "A8-0203/2018 -  Kazimierz Micha\u0142 Ujazdowski - vote unique", "A8-0223/2018 -  Jo\u00eblle Bergeron - vote unique", "A8-0037/2018 -  Fran\u00e7oise Grosset\u00eate - Am 2=11=", "A8-0037/2018 -  Fran\u00e7oise Grosset\u00eate - Am 3", "A8-0300/2017 -  Maria Gabriela Zoan\u0103 - Am 57", "A8-0211/2018 -  Barbara Kappel - proposition de la Commission", "A8-0215/2018 -  Roberts Z\u012ble - proposition de la Commission", "A8-0194/2018 -  Francisco Assis - commission AFET r\u00e9solution", "A8-0221/2018 -  Arne Lietz et  Jo Leinen - Am 1", "A8-0221/2018 -  Arne Lietz et  Jo Leinen - r\u00e9solution", "A8-0255/2018 -  Adina-Ioana V\u0103lean - Vote unique", "A8-0214/2018 -  Rolandas Paksas - Approbation", "A8-0256/2018 -  Francisco Assis - Approbation", "A8-0245/2018 -  Axel Voss - Am 87", "A8-0245/2018 -  Axel Voss - Am 45", "A8-0245/2018 -  Axel Voss - Am 76", "A8-0245/2018 -  Axel Voss - Am 211=243", "A8-0245/2018 -  Axel Voss - Am 162=189=210", "A8-0245/2018 -  Axel Voss - Am 88S=191S", "A8-0245/2018 -  Axel Voss - Am 89", "A8-0245/2018 -  Axel Voss - Am 213", "A8-0245/2018 -  Axel Voss - Am 90S=125S=193S", "A8-0245/2018 -  Axel Voss - Am 100, 101, 102, 103, 104, 105", "A8-0245/2018 -  Axel Voss - Am 214", "A8-0245/2018 -  Axel Voss - Am 169=220, 221, 222, 223, 224", "A8-0245/2018 -  Axel Voss - Am 156, 157,158, 159, 160, 161", "A8-0245/2018 -  Axel Voss - Am 130", "A8-0245/2018 -  Axel Voss - Proposition de la Commission", "A8-0394/2017 -  Mady Delvaux et  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar - Am 97", "A8-0394/2017 -  Mady Delvaux et  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar - Am 96", "A8-0405/2017 -  Ignazio Corrao - Am 59", "A8-0250/2018 -  Judith Sargentini - Am 13S", "A8-0250/2018 -  Judith Sargentini - Am 11", "A8-0250/2018 -  Judith Sargentini - Am 16", "A8-0250/2018 -  Judith Sargentini - Ensemble du texte", "RC-B8-0308/2018 - R\u00e9solution", "A8-0251/2018 -  Elmar Brok - R\u00e9solution", "A8-0252/2018 -  Bas Belder - R\u00e9solution", " -  Czes\u0142aw Adam Siekierski - Vote unique", " -  Tom Vandenkendelaere - Vote unique", " -  Branislav \u0160kripek - Vote unique", " -  Janusz Lewandowski - Vote unique", " -  Siegfried Mure\u015fan - Vote unique", " -  Derek Vaughan - Vote unique", " -  Pascal Arimont - Vote unique", " -  Jana \u017dit\u0148ansk\u00e1 - Vote unique", " -  Brian Hayes - Vote unique", " -  Krzysztof Hetman - Vote unique", " -  Helga Tr\u00fcpel - Am 178", " -  Helga Tr\u00fcpel - Am 175", " -  Ru\u017ea Toma\u0161i\u0107 - Am 22=23=24", " -  Ru\u017ea Toma\u0161i\u0107 - Am 19", " -  Rebecca Harms - Am 5", " -  Rebecca Harms - Am 40", " -  Rebecca Harms - Am 18", " -  Rebecca Harms - Am 44S", " -  Rebecca Harms - Am 46S", " -  Rebecca Harms - Am 48S", " -  Rebecca Harms - Am 49S", " -  Rebecca Harms - Am 38", " -  Rebecca Harms - Am 39", " -  Rebecca Harms - Am 50", " -  Rebecca Harms - Consid\u00e9rant 10", " -  Rebecca Harms - Proposition de la Commission", " -  Pina Picierno - \u00a7 13/2", " -  Pina Picierno - \u00a7 25/2", " -  Pina Picierno - \u00a7 31/2", " -  Pina Picierno - \u00a7 43", " -  Pina Picierno - \u00a7 45/2", " -  Pina Picierno - \u00a7 46/2", " -  Pina Picierno - R\u00e9solution", " -  Jill Evans - R\u00e9solution", " -  Heidi Hautala - \u00a7 54/1", " -  Heidi Hautala - \u00a7 54/2", " -  Heidi Hautala - \u00a7 56/2", " -  Heidi Hautala - \u00a7 91/1", " -  Heidi Hautala - \u00a7 91/2", " -  Heidi Hautala - \u00a7 91/3", " -  Heidi Hautala - \u00a7 92/1", " -  Heidi Hautala - \u00a7 92/2", " -  Heidi Hautala - R\u00e9solution", "Ordre du jour du lundi - demande du groupe ECR", "Ordre du jour du lundi - demande du groupe GUE/NGL", "A8-0247/2018 -  Daniele Viotti - Am 11", "A8-0247/2018 -  Daniele Viotti - Am 12", "A8-0230/2018 -  Eugen Freund - Am 3S", "A8-0230/2018 -  Eugen Freund - Am 4S", "A8-0230/2018 -  Eugen Freund - Am 5S", " -  Laura Ferrara - Vote unique", " -  Cornelia Ernst - Am 118", " -  Marlene Mizzi - Am 174", " -  Marlene Mizzi - Am 173", " -  Tanja Fajon - D\u00e9cision d'engager des n\u00e9gociations interinstitutionnelles", " - Am 4", " - Am 5", " - Consid\u00e9rant C/2", " - Am 1", " - Am 2", " - Am 3", " - Am 6", " -  Mark Demesmaeker - Am 2", " -  Mark Demesmaeker - R\u00e9solution", " -  Karin Kadenbach - R\u00e9solution", " -  Istv\u00e1n Ujhelyi - R\u00e9solution", " -  Pavel Poc - Am 2", " -  Pavel Poc - \u00a7 32/2", " -  Pavel Poc - Am 3", " -  Pavel Poc - Am 4", " -  Pavel Poc - Am 5", " -  Pavel Poc - \u00a7 42/2", " -  Pavel Poc - R\u00e9solution", " -  Olga Sehnalov\u00e1 - Am 1", " -  Olga Sehnalov\u00e1 - \u00a7 37", " -  Olga Sehnalov\u00e1 - \u00a7 42", " -  Olga Sehnalov\u00e1 - Consid\u00e9rant E/2", " -  Olga Sehnalov\u00e1 - R\u00e9solution", " -  Adina-Ioana V\u0103lean - Vote unique", " -  Rolandas Paksas - Approbation", " -  Francisco Assis - Approbation", " -  Axel Voss - Am 87", " -  Axel Voss - Am 45", " -  Axel Voss - Am 76", " -  Axel Voss - Am 211=243", " -  Axel Voss - Am 162=189=210", " -  Axel Voss - Am 88S=191S", " -  Axel Voss - Am 89", " -  Axel Voss - Am 213", " -  Axel Voss - Am 90S=125S=193S", " -  Axel Voss - Am 100, 101, 102, 103, 104, 105", " -  Axel Voss - Am 214", " -  Axel Voss - Am 169=220, 221, 222, 223, 224", " -  Axel Voss - Am 156, 157,158, 159, 160, 161", " -  Axel Voss - Am 130", " -  Axel Voss - Proposition de la Commission", " -  Mady Delvaux et  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar - Am 97", " -  Mady Delvaux et  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar - Am 96", " -  Ignazio Corrao - Am 59", " -  Judith Sargentini - Am 13S", " -  Judith Sargentini - Am 11", " -  Judith Sargentini - Am 16", " -  Judith Sargentini - Ensemble du texte", " - R\u00e9solution", " -  Elmar Brok - R\u00e9solution", " -  Bas Belder - R\u00e9solution", "A8-0253/2018 -  Czes\u0142aw Adam Siekierski - Vote unique", "A8-0260/2018 -  Tom Vandenkendelaere - Vote unique", "A8-0271/2018 -  Branislav \u0160kripek - Vote unique", "A8-0272/2018 -  Janusz Lewandowski - Vote unique", "A8-0273/2018 -  Siegfried Mure\u015fan - Vote unique", "A8-0240/2018 -  Derek Vaughan - Vote unique", "A8-0244/2018 -  Pascal Arimont - Vote unique", "A8-0208/2018 -  Jana \u017dit\u0148ansk\u00e1 - Vote unique", "A8-0263/2018 -  Brian Hayes - Vote unique", "A8-0266/2018 -  Krzysztof Hetman - Vote unique", "A8-0060/2018 -  Helga Tr\u00fcpel - Am 178", "A8-0060/2018 -  Helga Tr\u00fcpel - Am 175", "A8-0227/2018 -  Ru\u017ea Toma\u0161i\u0107 - Am 22=23=24", "A8-0227/2018 -  Ru\u017ea Toma\u0161i\u0107 - Am 19", "A8-0258/2018 -  Rebecca Harms - Am 5", "A8-0258/2018 -  Rebecca Harms - Am 40", "A8-0258/2018 -  Rebecca Harms - Am 18", "A8-0258/2018 -  Rebecca Harms - Am 44S", "A8-0258/2018 -  Rebecca Harms - Am 46S", "A8-0258/2018 -  Rebecca Harms - Am 48S", "A8-0258/2018 -  Rebecca Harms - Am 49S", "A8-0258/2018 -  Rebecca Harms - Am 38", "A8-0258/2018 -  Rebecca Harms - Am 39", "A8-0258/2018 -  Rebecca Harms - Am 50", "A8-0258/2018 -  Rebecca Harms - Consid\u00e9rant 10", "A8-0258/2018 -  Rebecca Harms - Proposition de la Commission", "A8-0265/2018 -  Pina Picierno - \u00a7 13/2", "A8-0265/2018 -  Pina Picierno - \u00a7 25/2", "A8-0265/2018 -  Pina Picierno - \u00a7 31/2", "A8-0265/2018 -  Pina Picierno - \u00a7 43", "A8-0265/2018 -  Pina Picierno - \u00a7 45/2", "A8-0265/2018 -  Pina Picierno - \u00a7 46/2", "A8-0265/2018 -  Pina Picierno - R\u00e9solution", "A8-0228/2018 -  Jill Evans - R\u00e9solution", "A8-0249/2018 -  Heidi Hautala - \u00a7 54/1", "A8-0249/2018 -  Heidi Hautala - \u00a7 54/2", "A8-0249/2018 -  Heidi Hautala - \u00a7 56/2", "A8-0249/2018 -  Heidi Hautala - \u00a7 91/1", "A8-0249/2018 -  Heidi Hautala - \u00a7 91/2", "A8-0249/2018 -  Heidi Hautala - \u00a7 91/3", "A8-0249/2018 -  Heidi Hautala - \u00a7 92/1", "A8-0249/2018 -  Heidi Hautala - \u00a7 92/2", "A8-0249/2018 -  Heidi Hautala - R\u00e9solution", "A8-0275/2018 -  Laura Ferrara - Vote unique", "A8-0313/2017 -  Cornelia Ernst - Am 118", "A8-0054/2018 -  Marlene Mizzi - Am 174", "A8-0054/2018 -  Marlene Mizzi - Am 173", "A8-0261/2016 -  Tanja Fajon - D\u00e9cision d'engager des n\u00e9gociations interinstitutionnelles", "RC-B8-0388/2018 - Am 4", "RC-B8-0388/2018 - Am 5", "RC-B8-0388/2018 - Consid\u00e9rant C/2", "RC-B8-0388/2018 - Am 1", "RC-B8-0388/2018 - Am 2", "RC-B8-0388/2018 - Am 3", "RC-B8-0388/2018 - Am 6", "A8-0262/2018 -  Mark Demesmaeker - Am 2", "A8-0262/2018 -  Mark Demesmaeker - R\u00e9solution", "A8-0257/2018 -  Karin Kadenbach - R\u00e9solution", "A8-0241/2018 -  Istv\u00e1n Ujhelyi - R\u00e9solution", "A8-0268/2018 -  Pavel Poc - Am 2", "A8-0268/2018 -  Pavel Poc - \u00a7 32/2", "A8-0268/2018 -  Pavel Poc - Am 3", "A8-0268/2018 -  Pavel Poc - Am 4", "A8-0268/2018 -  Pavel Poc - Am 5", "A8-0268/2018 -  Pavel Poc - \u00a7 42/2", "A8-0268/2018 -  Pavel Poc - R\u00e9solution", "A8-0267/2018 -  Olga Sehnalov\u00e1 - Am 1", "A8-0267/2018 -  Olga Sehnalov\u00e1 - \u00a7 37", "A8-0267/2018 -  Olga Sehnalov\u00e1 - \u00a7 42", "A8-0267/2018 -  Olga Sehnalov\u00e1 - Consid\u00e9rant E/2", "A8-0267/2018 -  Olga Sehnalov\u00e1 - R\u00e9solution", "A8-0205/2018 -  Wim van de Camp - Am 45PC 1/1 (Article 1, \u00a7 1, apr\u00e8s point 5; R\u00e8glement (CE) n\u00b0 561/2006; Apr\u00e8s article 8)", "A8-0205/2018 -  Wim van de Camp - Am 45PC 1/2 (Article 1, \u00a7 1, apr\u00e8s point 5; R\u00e8glement (CE) n\u00b0 561/2006; Apr\u00e8s article 8)", "A8-0290/2018 -  Lidia Joanna Geringer de Oedenberg - Vote unique", "A8-0281/2018 -  Aldo Patriciello - Approbation", "A8-0254/2018 -  Francisco Assis - Approbation", "A8-0284/2018 -  Roberto Gualtieri - Vote unique", "A8-0294/2018 -  Ivana Maleti\u0107 - Vote unique", "A8-0192/2017 -  Sabine Verheyen et  Petra Kammerevert - Am 84", "A8-0192/2017 -  Sabine Verheyen et  Petra Kammerevert - Am 83", "A8-0292/2018 -  Siegfried Mure\u015fan - Am 1S", "A8-0292/2018 -  Siegfried Mure\u015fan - \u00a7 1/1", "A8-0292/2018 -  Siegfried Mure\u015fan - Am 2", "A8-0292/2018 -  Siegfried Mure\u015fan - Am 3rev", "A8-0292/2018 -  Siegfried Mure\u015fan - R\u00e9solution", "A8-0280/2018 -  Jeppe Kofod - Vote unique", "A8-0283/2018 -  Sirpa Pietik\u00e4inen - Vote unique", "A8-0285/2018 -  Ivana Maleti\u0107 - Vote unique", "A8-0289/2018 -  Soledad Cabez\u00f3n Ruiz - Am 209", "A8-0289/2018 -  Soledad Cabez\u00f3n Ruiz - Proposition de la Commission", "A8-0287/2018 -  Miriam Dalli - Am 83=93PC (Article 1, \u00a7 5, point a)", "A8-0287/2018 -  Miriam Dalli - Am 28PC (Article 1, \u00a7 5, point a)", "A8-0287/2018 -  Miriam Dalli - Am 81PC=95PC (Article 1, \u00a7 5, point a)", "A8-0287/2018 -  Miriam Dalli - Am 84=93PC= (Article 1, \u00a7 5, point b)", "A8-0287/2018 -  Miriam Dalli - Am 28PC (Article 1, \u00a7 5, point b)", "A8-0287/2018 -  Miriam Dalli - Am 81PC=95PC (Article 1, \u00a7 5, point b)", "A8-0287/2018 -  Miriam Dalli - Am 77", "A8-0287/2018 -  Miriam Dalli - Am 78", "A8-0287/2018 -  Miriam Dalli - Am 79", "A8-0287/2018 -  Miriam Dalli - Proposition de la Commission", "A8-0279/2018 -  Tibor Szanyi - Am 8/1", "A8-0279/2018 -  Tibor Szanyi - Am 8/2", "A8-0279/2018 -  Tibor Szanyi - Am 17", "A8-0279/2018 -  Tibor Szanyi - Am 23", "A8-0279/2018 -  Tibor Szanyi - Am 24S", "A8-0279/2018 -  Tibor Szanyi - Proposition de la Commission", "RC-B8-0456/2018 - R\u00e9solution", "A8-0229/2018 -  Carlos Coelho - Vote unique", "A8-0320/2017 -  Axel Voss - Am 196", "A8-0001/2018 -  Nathalie Griesbeck - Am 145", "A8-0201/2018 -  Anna Maria Corazza Bildt - Am 47", "RC-B8-0444/2018 - \u00a7 20/1", "RC-B8-0444/2018 - \u00a7 20/2", "B8-0400/2018 - \u00a7 1", "B8-0400/2018 - \u00a7 8", "B8-0400/2018 - \u00a7 9", "B8-0400/2018 - \u00a7 10", "B8-0400/2018 - \u00a7 12/1", "B8-0400/2018 - \u00a7 12/2", "B8-0400/2018 - R\u00e9solution", "Ordre du jour de lundi - demande du groupe S&D ", "Ordre du jour de lundi - demande du groupe EFDD", "Ordre du jour de mardi - demande du groupe GUE/NGL sur la \"Contribution de l\u2019Union europ\u00e9enne \u00e0 l\u2019\u00e9laboration d\u2019un instrument contraignant des Nations unies pour r\u00e9glementer les activit\u00e9s des soci\u00e9t\u00e9s transnationales au regard des droits de l\u2019homme\" ", "Ordre du jour de mardi - demande du groupe ENF", "Ordre du jour de mardi - demande du groupe GUE/NGL sur la \"Mont\u00e9e de la violence n\u00e9o-fasciste en Europe\"", "Ordre du jour de mercredi - demande du groupe Verts/ALE", "Ordre du jour de jeudi - demande du groupe GUE/NGL", "Ordre du jour du mardi - demande du groupe GUE/NGL", "Ordre du jour du mardi - demande du groupe S&D ", "Ordre du jour du jeudi - demande du groupe S&D ", " - R\u00e9solution", " -  Carlos Coelho - Vote unique", " -  Axel Voss - Am 196", " -  Nathalie Griesbeck - Am 145", " -  Anna Maria Corazza Bildt - Am 47", " - \u00a7 20/1", " - \u00a7 20/2", " - \u00a7 1", " - \u00a7 8", " - \u00a7 9", " - \u00a7 10", " - \u00a7 12/1", " - \u00a7 12/2", " - R\u00e9solution", " -  Jeppe Kofod - Vote unique", " -  Sirpa Pietik\u00e4inen - Vote unique", " -  Ivana Maleti\u0107 - Vote unique", " -  Soledad Cabez\u00f3n Ruiz - Am 209", " -  Soledad Cabez\u00f3n Ruiz - Proposition de la Commission", " -  Miriam Dalli - Am 83=93PC (Article 1, \u00a7 5, point a)", " -  Alain Cadec - Am 63", " -  Miriam Dalli - Am 28PC (Article 1, \u00a7 5, point a)", " -  Miriam Dalli - Am 81PC=95PC (Article 1, \u00a7 5, point a)", " -  Miriam Dalli - Am 84=93PC= (Article 1, \u00a7 5, point b)", " -  Miriam Dalli - Am 28PC (Article 1, \u00a7 5, point b)", " -  Miriam Dalli - Am 81PC=95PC (Article 1, \u00a7 5, point b)", " -  Miriam Dalli - Am 77", " -  Miriam Dalli - Am 78", " -  Miriam Dalli - Am 79", " -  Miriam Dalli - Proposition de la Commission", " -  Tibor Szanyi - Am 8/1", " -  Tibor Szanyi - Am 8/2", " -  Tibor Szanyi - Am 17", " -  Tibor Szanyi - Am 23", " -  Tibor Szanyi - Am 24S", " -  Tibor Szanyi - Proposition de la Commission", " -  Lidia Joanna Geringer de Oedenberg - Vote unique", " -  Aldo Patriciello - Approbation", " -  Francisco Assis - Approbation", " -  Roberto Gualtieri - Vote unique", " -  Ivana Maleti\u0107 - Vote unique", " -  Sabine Verheyen et  Petra Kammerevert - Am 84", " -  Sabine Verheyen et  Petra Kammerevert - Am 83", " -  Siegfried Mure\u015fan - Am 1S", " -  Siegfried Mure\u015fan - \u00a7 1/1", " -  Siegfried Mure\u015fan - Am 2", " -  Siegfried Mure\u015fan - Am 3rev", " -  Siegfried Mure\u015fan - R\u00e9solution", "A8-0323/2018 -  Pavel Svoboda - Approbation", "A8-0304/2018 -  Emilian Pavel - Approbation", "A8-0303/2018 -  Emilian Pavel - Approbation", "A8-0305/2018 -  Emilian Pavel - Approbation", "A8-0306/2018 -  Emilian Pavel - Approbation", "A8-0301/2018 -  Emilian Pavel - Approbation", "A8-0302/2018 -  Emilian Pavel - Approbation", "A8-0311/2018 -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Vote unique", "A8-0288/2018 -  Michel Dantin - Am 28", "A8-0288/2018 -  Michel Dantin - Am 94", "A8-0288/2018 -  Michel Dantin - Am 109", "A8-0288/2018 -  Michel Dantin - Am 114", "A8-0288/2018 -  Michel Dantin - Am 149", "A8-0288/2018 -  Michel Dantin - Am 150", "A8-0288/2018 -  Michel Dantin - Am 163=189=207=215=", "A8-0288/2018 -  Michel Dantin - Am 216", "A8-0288/2018 -  Michel Dantin - Am 217", "A8-0288/2018 -  Michel Dantin - Am 165=191=208pc=", "A8-0288/2018 -  Michel Dantin - Am 166=192=", "A8-0288/2018 -  Michel Dantin - Am 167=193=219=", "A8-0288/2018 -  Michel Dantin - Am 168=194=", "A8-0288/2018 -  Michel Dantin - Am 169=195=208pc=", "A8-0288/2018 -  Michel Dantin - Am 170=196=208pc=", "A8-0288/2018 -  Michel Dantin - Am 197=208pc=220=", "A8-0288/2018 -  Michel Dantin - Am 198", "A8-0288/2018 -  Michel Dantin - Am 173=199=209=", "A8-0288/2018 -  Michel Dantin - Am 221", "A8-0288/2018 -  Michel Dantin - Am 174=200=210=", "A8-0288/2018 -  Michel Dantin - Am 175", "A8-0288/2018 -  Michel Dantin - Am 222", "A8-0288/2018 -  Michel Dantin - Am 138pc=180pc=", "A8-0288/2018 -  Michel Dantin - Am 180pc", "A8-0288/2018 -  Michel Dantin - Am 176=223=", "A8-0288/2018 -  Michel Dantin - Annexe I, partie B, tableau, lignes 29 et 30 (PFAS), Am 180pc", "A8-0288/2018 -  Michel Dantin - Annexe I, partie B, tableau, ligne 32 (S\u00e9l\u00e9nium), Am 180pc", "A8-0288/2018 -  Michel Dantin - Am 186", "A8-0288/2018 -  Michel Dantin - Am 177=224=", "A8-0288/2018 -  Michel Dantin - Am 205", "A8-0288/2018 -  Michel Dantin - Am 181S", "A8-0288/2018 -  Michel Dantin - Am 155", "A8-0288/2018 -  Michel Dantin - Am 183S", "A8-0288/2018 -  Michel Dantin - Am 184S", "A8-0288/2018 -  Michel Dantin - Am 185S", "A8-0288/2018 -  Michel Dantin - Am 161=187=206=213=", "A8-0288/2018 -  Michel Dantin - Proposition de la Commission", "A8-0282/2018 -  Iskra Mihaylova - Proposition de la Commission", "A8-0324/2018 -  Adina-Ioana V\u0103lean - Proposition de la Commission", "A8-0293/2018 -  Renate Weber - R\u00e9solution", "Projet de Budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour l'exercice 2019 - toutes sections - Am 560", "Projet de Budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour l'exercice 2019 - toutes sections - Am 561", "Projet de Budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour l'exercice 2019 - toutes sections - Am 548", "Projet de Budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour l'exercice 2019 - toutes sections - Am 668", "Projet de Budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour l'exercice 2019 - toutes sections - Am 670", "Projet de Budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour l'exercice 2019 - toutes sections - Am 1316", "Projet de Budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour l'exercice 2019 - toutes sections - Am 241", "Projet de Budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour l'exercice 2019 - toutes sections - Am 575", "Projet de Budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour l'exercice 2019 - toutes sections - Am 585", "Projet de Budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour l'exercice 2019 - toutes sections - Am 252", "Projet de Budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour l'exercice 2019 - toutes sections - Am 253", "Projet de Budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour l'exercice 2019 - toutes sections - Am 242", "Projet de Budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour l'exercice 2019 - toutes sections - Am 247", "Projet de Budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour l'exercice 2019 - toutes sections - Am 1718/1", "Projet de Budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour l'exercice 2019 - toutes sections - Am 1718/2", "Projet de Budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour l'exercice 2019 - toutes sections - Am 1346", "Projet de Budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour l'exercice 2019 - toutes sections - Am 676", "Projet de Budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour l'exercice 2019 - toutes sections - Bloc 6", "Projet de Budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour l'exercice 2019 - toutes sections - Am 515", "Projet de Budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour l'exercice 2019 - toutes sections - Am 516", "Projet de Budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour l'exercice 2019 - toutes sections - Am 1359", "Projet de Budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour l'exercice 2019 - toutes sections - Am 525", "Projet de Budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour l'exercice 2019 - toutes sections - Am 1360", "Projet de Budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour l'exercice 2019 - toutes sections - Am 814", "Projet de Budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour l'exercice 2019 - toutes sections - Bloc 7", "Projet de Budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour l'exercice 2019 - toutes sections - Bloc 8", "Projet de Budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour l'exercice 2019 - toutes sections - Bloc 9", "Projet de Budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour l'exercice 2019 - toutes sections - Bloc 10", "Projet de Budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour l'exercice 2019 - toutes sections - Bloc 11", "Projet de Budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour l'exercice 2019 - toutes sections - Bloc 12", "Projet de Budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour l'exercice 2019 - toutes sections - Am 798", "A8-0313/2018 -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 4/1", "A8-0313/2018 -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 4/2", "A8-0313/2018 -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 36", "A8-0313/2018 -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 19", "A8-0313/2018 -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 20", "A8-0313/2018 -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 55", "A8-0313/2018 -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - \u00a7 23/1", "A8-0313/2018 -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - \u00a7 23/2", "A8-0313/2018 -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 25", "A8-0313/2018 -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - \u00a7 48", "A8-0313/2018 -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 16", "A8-0313/2018 -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 59", "A8-0313/2018 -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - \u00a7 57", "A8-0313/2018 -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 8", "A8-0313/2018 -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - \u00a7 65", "A8-0313/2018 -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - \u00a7 66", "A8-0313/2018 -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 53", "A8-0313/2018 -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - \u00a7 70/1", "A8-0313/2018 -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - \u00a7 70/2", "A8-0313/2018 -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 63", "A8-0313/2018 -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 11", "A8-0313/2018 -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 12", "A8-0313/2018 -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 33", "A8-0313/2018 -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 1", "A8-0313/2018 -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 37", "A8-0313/2018 -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 38", "A8-0313/2018 -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 39", "A8-0313/2018 -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 14", "A8-0313/2018 -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 49", "A8-0313/2018 -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 15", "A8-0313/2018 -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 52", "A8-0313/2018 -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - \u00a7 84", "A8-0313/2018 -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 64", "A8-0313/2018 -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - R\u00e9solution", "A8-0300/2018 -  Marco Valli - R\u00e9solution", "A8-0299/2018 -  Bart Staes - R\u00e9solution", "A8-0316/2018 -  Lambert van Nistelrooij et  Constanze Krehl - Proposition de la Commission", "A8-0344/2018 -  Branislav \u0160kripek - Vote unique", "A8-0343/2018 -  Branislav \u0160kripek - Vote unique", "A8-0345/2018 -  Branislav \u0160kripek - Vote unique", "A8-0317/2018 -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 11", "A8-0317/2018 -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 18/2", "A8-0317/2018 -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 139=145rev=2=", "A8-0317/2018 -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 91", "A8-0317/2018 -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 54pc/2", "A8-0317/2018 -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 151", "A8-0317/2018 -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 103", "A8-0317/2018 -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 140", "A8-0317/2018 -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 146/1", "A8-0317/2018 -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 146/2", "A8-0317/2018 -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 120", "A8-0317/2018 -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 92", "A8-0317/2018 -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 141", "A8-0317/2018 -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 149", "A8-0317/2018 -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 150", "A8-0317/2018 -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 76", "A8-0317/2018 -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 122", "A8-0317/2018 -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 93pc=142=", "A8-0317/2018 -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 93pc (Annexe I, partie A, apr\u00e8s le tiret 2 [paquets et emballages; r\u00e9cipients pour boissons; ballons])", "A8-0317/2018 -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 93pc=152=", "A8-0317/2018 -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 93pc (Annexe I, partie A, apr\u00e8s le tiret 2 [sacs de transport en plastique])", "A8-0317/2018 -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 108S", "A8-0317/2018 -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 133rev", "A8-0317/2018 -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 132rev", "A8-0317/2018 -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 79", "A8-0317/2018 -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 110S", "A8-0317/2018 -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 134rev", "A8-0317/2018 -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 135rev", "A8-0317/2018 -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 80", "A8-0317/2018 -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 112S", "A8-0317/2018 -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 113S", "A8-0317/2018 -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 136", "A8-0317/2018 -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 115S", "A8-0317/2018 -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 81", "A8-0317/2018 -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 143", "A8-0317/2018 -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 83=117=", "A8-0317/2018 -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 125S", "A8-0317/2018 -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 94S", "A8-0317/2018 -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 126S", "A8-0317/2018 -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 128", "A8-0317/2018 -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 144", "A8-0317/2018 -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 137", "A8-0317/2018 -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 138", "A8-0317/2018 -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Proposition de la Commission", "A8-0347/2017 -  Carlos Coelho - Am 246", "A8-0349/2017 -  Carlos Coelho - Am 298", "A8-0348/2017 -  Jeroen Lenaers - Am 44", "A8-0307/2018 -  Miguel Viegas - Proposition de la Commission", "B8-0490/2018 - R\u00e9solution", "B8-0491/2018 - R\u00e9solution", " -  Pavel Svoboda - Approbation", " -  Emilian Pavel - Approbation", " -  Emilian Pavel - Approbation", " -  Emilian Pavel - Approbation", " -  Emilian Pavel - Approbation", " -  Emilian Pavel - Approbation", " -  Emilian Pavel - Approbation", " -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes - Vote unique", " -  Michel Dantin - Am 28", " -  Michel Dantin - Am 94", " -  Michel Dantin - Am 109", " -  Michel Dantin - Am 114", " -  Michel Dantin - Am 149", " -  Michel Dantin - Am 150", " -  Michel Dantin - Am 163=189=207=215=", " -  Michel Dantin - Am 216", " -  Michel Dantin - Am 217", " -  Michel Dantin - Am 165=191=208pc=", " -  Michel Dantin - Am 166=192=", " -  Michel Dantin - Am 167=193=219=", " -  Michel Dantin - Am 168=194=", " -  Michel Dantin - Am 169=195=208pc=", " -  Michel Dantin - Am 170=196=208pc=", " -  Michel Dantin - Am 197=208pc=220=", " -  Michel Dantin - Am 198", " -  Michel Dantin - Am 173=199=209=", " -  Michel Dantin - Am 221", " -  Michel Dantin - Am 174=200=210=", " -  Michel Dantin - Am 175", " -  Michel Dantin - Am 222", " -  Michel Dantin - Am 138pc=180pc=", " -  Michel Dantin - Am 180pc", " -  Michel Dantin - Am 176=223=", " -  Michel Dantin - Annexe I, partie B, tableau, lignes 29 et 30 (PFAS), Am 180pc", " -  Michel Dantin - Annexe I, partie B, tableau, ligne 32 (S\u00e9l\u00e9nium), Am 180pc", " -  Michel Dantin - Am 186", " -  Michel Dantin - Am 177=224=", " -  Michel Dantin - Am 205", " -  Michel Dantin - Am 181S", " -  Michel Dantin - Am 155", " -  Michel Dantin - Am 183S", " -  Michel Dantin - Am 184S", " -  Michel Dantin - Am 185S", " -  Michel Dantin - Am 161=187=206=213=", " -  Michel Dantin - Proposition de la Commission", " -  Iskra Mihaylova - Proposition de la Commission", " -  Adina-Ioana V\u0103lean - Proposition de la Commission", " -  Renate Weber - R\u00e9solution", " -  Alessia Maria Mosca et  Daniel Dalton - Vote unique", " -  C\u0103t\u0103lin Sorin Ivan - Vote unique", " -  Paolo De Castro - D\u00e9cision d'engager des n\u00e9gociations interinstitutionnelles", " -  Claudiu Ciprian T\u0103n\u0103sescu - Am 36", " -  Fran\u00e7oise Grosset\u00eate - Am 324", " -  Clara Eugenia Aguilera Garc\u00eda - Am 94", " -  Christine Revault d'Allonnes Bonnefoy - Am 150", " -  Christine Revault d'Allonnes Bonnefoy - Am 172", " -  Christine Revault d'Allonnes Bonnefoy - Am 135", " -  Christine Revault d'Allonnes Bonnefoy - Am 137", " -  Christine Revault d'Allonnes Bonnefoy - Am 152", " -  Christine Revault d'Allonnes Bonnefoy - Am 153", " -  Christine Revault d'Allonnes Bonnefoy - Am 159", " -  Christine Revault d'Allonnes Bonnefoy - Am 60", " -  Christine Revault d'Allonnes Bonnefoy - Am 161S", " -  Christine Revault d'Allonnes Bonnefoy - Am 163S", " -  Christine Revault d'Allonnes Bonnefoy - Am 140", " -  Christine Revault d'Allonnes Bonnefoy - Am 165S", " -  Christine Revault d'Allonnes Bonnefoy - Am 166S", " -  Christine Revault d'Allonnes Bonnefoy - Am 171S", " -  Christine Revault d'Allonnes Bonnefoy - Am 142", " -  Christine Revault d'Allonnes Bonnefoy - Am 143S", " -  Christine Revault d'Allonnes Bonnefoy - Am 144S", " -  Christine Revault d'Allonnes Bonnefoy - Am 146S", " -  Christine Revault d'Allonnes Bonnefoy - Proposition de la Commission", " -  Andrzej Grzyb - Am 40", " -  Andrzej Grzyb - Am 53", " -  Andrzej Grzyb - Am 60", " -  Andrzej Grzyb - Am 61", " -  Andrzej Grzyb - Am 82", " -  Andrzej Grzyb - Am 80", " -  Andrzej Grzyb - Am 78", " -  Andrzej Grzyb - Am 79", " -  Andrzej Grzyb - Consid\u00e9rant 9", " -  Andrzej Grzyb - Proposition de la Commission", " -  Alain Cadec - Article 4 \u00a7 5 introduction", " -  Alain Cadec - Am 49/1", " -  Alain Cadec - Am 49/2", " -  Alain Cadec - Article 4 \u00a7 5 point b", " -  Alain Cadec - Am 95", " -  Alain Cadec - Proposition de la Commission", " -  Othmar Karas et  Pervenche Ber\u00e8s - Am 2", " -  Giovanni La Via - Am 16", " - \u00a7 12", " - \u00a7 17", " - Am 1", " - Am 2", " - Am 3", " - Am 4", " - Am 5", " - Am 6", " - Am 7", " - Am 8", " - Am 9", " - Am 10", " - Am 11", " - Am 12", " - Am 13", " - Am 14", " - Am 15", " - R\u00e9solution", " - Am 13", " - Am 2", " - \u00a7 15", " - Am 3", " - \u00a7 16", " - Am 4", " - \u00a7 17", " - Am 11", " - Apr\u00e8s le consid\u00e9rant L", " - R\u00e9solution", " - Am 2", " - \u00a7 9/1", " - \u00a7 9/2", " - Am 1", " -  Krzysztof Hetman - R\u00e9solution", " - Am 4", " - \u00a7 29", " - \u00a7 11", " - \u00a7 14", " - R\u00e9solution", " - \u00a7 6", " - R\u00e9solution", " - \u00a7 6/1", " - \u00a7 6/2", " - Am 1", " -  Ismail Ertug - R\u00e9solution", " -  Joachim Schuster - Am 1", " -  Joachim Schuster - R\u00e9solution", " -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 4/1", " -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 4/2", " -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 36", " -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 19", " -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 20", " -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 55", " -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - \u00a7 23/1", " -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - \u00a7 23/2", " -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 25", " -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - \u00a7 48", " -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 16", " -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 59", " -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - \u00a7 57", " -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 8", " -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - \u00a7 65", " -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - \u00a7 66", " -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 53", " -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - \u00a7 70/1", " -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - \u00a7 70/2", " -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 63", " -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 11", " -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 12", " -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 33", " -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 1", " -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 37", " -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 38", " -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 39", " -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 14", " -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 49", " -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 15", " -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 52", " -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - \u00a7 84", " -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 64", " -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - R\u00e9solution", " -  Marco Valli - R\u00e9solution", " -  Bart Staes - R\u00e9solution", " -  Lambert van Nistelrooij et  Constanze Krehl - Proposition de la Commission", " -  Branislav \u0160kripek - Vote unique", " -  Branislav \u0160kripek - Vote unique", " -  Branislav \u0160kripek - Vote unique", " -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 11", " -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 18/2", " -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 139=145rev=2=", " -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 91", " -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 54pc/2", " -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 151", " -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 103", " -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 140", " -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 146/1", " -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 146/2", " -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 120", " -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 92", " -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 141", " -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 149", " -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 150", " -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 76", " -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 122", " -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 93pc=142=", " -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 93pc (Annexe I, partie A, apr\u00e8s le tiret 2 [paquets et emballages; r\u00e9cipients pour boissons; ballons])", " -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 93pc=152=", " -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 93pc (Annexe I, partie A, apr\u00e8s le tiret 2 [sacs de transport en plastique])", " -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 108S", " -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 133rev", " -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 132rev", " -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 79", " -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 110S", " -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 134rev", " -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 135rev", " -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 80", " -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 112S", " -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 113S", " -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 136", " -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 115S", " -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 81", " -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 143", " -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 83=117=", " -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 125S", " -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 94S", " -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 126S", " -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 128", " -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 144", " -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 137", " -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Am 138", " -  Fr\u00e9d\u00e9rique Ries - Proposition de la Commission", " -  Carlos Coelho - Am 246", " -  Carlos Coelho - Am 298", " -  Jeroen Lenaers - Am 44", " -  Miguel Viegas - Proposition de la Commission", " - R\u00e9solution", " - R\u00e9solution", "A8-0308/2018 -  Alessia Maria Mosca et  Daniel Dalton - Vote unique", "A8-0298/2018 -  C\u0103t\u0103lin Sorin Ivan - Vote unique", "A8-0309/2018 -  Paolo De Castro - D\u00e9cision d'engager des n\u00e9gociations interinstitutionnelles", "A8-0035/2016 -  Claudiu Ciprian T\u0103n\u0103sescu - Am 36", "A8-0046/2016 -  Fran\u00e7oise Grosset\u00eate - Am 324", "A8-0075/2016 -  Clara Eugenia Aguilera Garc\u00eda - Am 94", "A8-0202/2018 -  Christine Revault d'Allonnes Bonnefoy - Am 150", "A8-0202/2018 -  Christine Revault d'Allonnes Bonnefoy - Am 172", "A8-0202/2018 -  Christine Revault d'Allonnes Bonnefoy - Am 135", "A8-0202/2018 -  Christine Revault d'Allonnes Bonnefoy - Am 137", "A8-0202/2018 -  Christine Revault d'Allonnes Bonnefoy - Am 152", "A8-0202/2018 -  Christine Revault d'Allonnes Bonnefoy - Am 153", "A8-0202/2018 -  Christine Revault d'Allonnes Bonnefoy - Am 159", "A8-0202/2018 -  Christine Revault d'Allonnes Bonnefoy - Am 60", "A8-0202/2018 -  Christine Revault d'Allonnes Bonnefoy - Am 161S", "A8-0202/2018 -  Christine Revault d'Allonnes Bonnefoy - Am 163S", "A8-0202/2018 -  Christine Revault d'Allonnes Bonnefoy - Am 140", "A8-0202/2018 -  Christine Revault d'Allonnes Bonnefoy - Am 165S", "A8-0202/2018 -  Christine Revault d'Allonnes Bonnefoy - Am 166S", "A8-0202/2018 -  Christine Revault d'Allonnes Bonnefoy - Am 171S", "A8-0202/2018 -  Christine Revault d'Allonnes Bonnefoy - Am 142", "A8-0202/2018 -  Christine Revault d'Allonnes Bonnefoy - Am 143S", "A8-0202/2018 -  Christine Revault d'Allonnes Bonnefoy - Am 144S", "A8-0202/2018 -  Christine Revault d'Allonnes Bonnefoy - Am 146S", "A8-0202/2018 -  Christine Revault d'Allonnes Bonnefoy - Proposition de la Commission", "A8-0321/2018 -  Andrzej Grzyb - Am 40", "A8-0321/2018 -  Andrzej Grzyb - Am 53", "A8-0321/2018 -  Andrzej Grzyb - Am 60", "A8-0321/2018 -  Andrzej Grzyb - Am 61", "A8-0321/2018 -  Andrzej Grzyb - Am 82", "A8-0321/2018 -  Andrzej Grzyb - Am 80", "A8-0321/2018 -  Andrzej Grzyb - Am 78", "A8-0321/2018 -  Andrzej Grzyb - Am 79", "A8-0321/2018 -  Andrzej Grzyb - Consid\u00e9rant 9", "A8-0321/2018 -  Andrzej Grzyb - Proposition de la Commission", "A8-0310/2018 -  Alain Cadec - Am 63", "A8-0310/2018 -  Alain Cadec - Article 4 \u00a7 5 introduction", "A8-0310/2018 -  Alain Cadec - Am 49/1", "A8-0310/2018 -  Alain Cadec - Am 49/2", "A8-0310/2018 -  Alain Cadec - Article 4 \u00a7 5 point b", "A8-0310/2018 -  Alain Cadec - Am 95", "A8-0310/2018 -  Alain Cadec - Proposition de la Commission", "A8-0153/2018 -  Othmar Karas et  Pervenche Ber\u00e8s - Am 2", "A8-0063/2018 -  Giovanni La Via - Am 16", "RC-B8-0481/2018 - \u00a7 12", "RC-B8-0481/2018 - \u00a7 17", "RC-B8-0481/2018 - Am 1", "RC-B8-0481/2018 - Am 2", "RC-B8-0481/2018 - Am 3", "RC-B8-0481/2018 - Am 4", "RC-B8-0481/2018 - Am 5", "RC-B8-0481/2018 - Am 6", "RC-B8-0481/2018 - Am 7", "RC-B8-0481/2018 - Am 8", "RC-B8-0481/2018 - Am 9", "RC-B8-0481/2018 - Am 10", "RC-B8-0481/2018 - Am 11", "RC-B8-0481/2018 - Am 12", "RC-B8-0481/2018 - Am 13", "RC-B8-0481/2018 - Am 14", "RC-B8-0481/2018 - Am 15", "RC-B8-0481/2018 - R\u00e9solution", "RC-B8-0484/2018 - Am 13", "RC-B8-0484/2018 - Am 2", "RC-B8-0484/2018 - \u00a7 15", "RC-B8-0484/2018 - Am 3", "RC-B8-0484/2018 - \u00a7 16", "RC-B8-0484/2018 - Am 4", "RC-B8-0484/2018 - \u00a7 17", "RC-B8-0484/2018 - Am 11", "RC-B8-0484/2018 - Apr\u00e8s le consid\u00e9rant L", "RC-B8-0484/2018 - R\u00e9solution", "B8-0477/2018 - Am 2", "B8-0477/2018 - \u00a7 9/1", "B8-0477/2018 - \u00a7 9/2", "B8-0478/2018 - Am 1", "A8-0329/2018 -  Krzysztof Hetman - R\u00e9solution", "B8-0480/2018 - Am 4", "B8-0480/2018 - \u00a7 29", "RC-B8-0498/2018 - \u00a7 11", "RC-B8-0498/2018 - \u00a7 14", "RC-B8-0498/2018 - R\u00e9solution", "RC-B8-0351/2018 - \u00a7 6", "RC-B8-0351/2018 - R\u00e9solution", "B8-0492/2018 - \u00a7 6/1", "B8-0492/2018 - \u00a7 6/2", "B8-0492/2018 - Am 1", "A8-0297/2018 -  Ismail Ertug - R\u00e9solution", "A8-0319/2018 -  Joachim Schuster - Am 1", "A8-0319/2018 -  Joachim Schuster - R\u00e9solution", "Ordre du jour du lundi \u2013 demande du groupe ECR", " -  Inese Vaidere - Vote unique", " -  Vincent Peillon - Vote unique", " -  Miroslav Poche - Am 120", " -  Mich\u00e8le Rivasi et  Jakop Dalunde - Am 324", " -  Jos\u00e9 Blanco L\u00f3pez - Am 359", " -  Ru\u017ea Toma\u0161i\u0107 - Am 55", " -  Ru\u017ea Toma\u0161i\u0107 - Am 95", " -  Ru\u017ea Toma\u0161i\u0107 - Am 105", " -  Ru\u017ea Toma\u0161i\u0107 - Am 90", " -  Ru\u017ea Toma\u0161i\u0107 - Am 96=106=", " -  Ru\u017ea Toma\u0161i\u0107 - Am 91=107=", " -  Ru\u017ea Toma\u0161i\u0107 - Am 92=97=", " -  Ru\u017ea Toma\u0161i\u0107 - Am 109", " -  Ru\u017ea Toma\u0161i\u0107 - Am 85", " -  Ru\u017ea Toma\u0161i\u0107 - Am 86", " -  Ru\u017ea Toma\u0161i\u0107 - Am 87", " -  Ru\u017ea Toma\u0161i\u0107 - Am 98", " -  Ru\u017ea Toma\u0161i\u0107 - Am 101", " -  Ru\u017ea Toma\u0161i\u0107 - Proposition de la Commission", " - Am 2", " - Am 3", " - Am 12/1", " - Am 12/2", " - Am 12/3", " - Am 4S", " - Am 6", " - Consid\u00e9rant L - texte original", " - Consid\u00e9rant M", " - Am 8", " - Am 9", " - Consid\u00e9rant S/1", " - Consid\u00e9rant S/2", " - Consid\u00e9rant S/3", " - R\u00e9solution", " -  J\u00f3zsef Nagy - LIBE resolution", " -  Bogdan Brunon Wenta - \u00a7 13/1", " -  Bogdan Brunon Wenta - \u00a7 13/2", " -  Bogdan Brunon Wenta - R\u00e9solution", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 53", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 2", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 12", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 35", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 55", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 13", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 25", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 43", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 45", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 57", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 58", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 26/1", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 26/2", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 26/3", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 27", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 28", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 42", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 44", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 49", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 39", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 14/1", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 14/2", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 29/1", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 29/3", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 59", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 4S", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 70", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 71", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 15", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 16", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 62", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 17", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 63", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 18", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 64", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 65", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 66", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 48", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 19", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 20", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 38", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 30", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 31", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 32", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 21", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - \u00a7 19", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 47", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 36", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 7", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 74", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 77", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 40", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 9", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 41", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 10", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 37", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 46", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 33", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 85S", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 87", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 88", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 89", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 34", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 23", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 50", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - Am 24", " -  Jan Olbrycht,  Isabelle Thomas,  Janusz Lewandowski et  G\u00e9rard Deprez - R\u00e9solution", " - Sander Loones - Vote unique", " -  Sabine L\u00f6sing - Vote unique", " -  Andreas Schwab - Am 2", " -  Pilar del Castillo Vera - Am 2", " -  Ev\u017een To\u0161enovsk\u00fd - Am 2", " -  Bas Eickhout - Am 78", " -  Bas Eickhout - Am 3", " -  Bas Eickhout - Am 5", " -  Bas Eickhout - Am 23", " -  Bas Eickhout - Am 26", " -  Bas Eickhout - Am 27", " -  Bas Eickhout - Am 36", " -  Bas Eickhout - Am 38", " -  Bas Eickhout - Am 39", " -  Bas Eickhout - Am 47", " -  Bas Eickhout - Am 37", " -  Bas Eickhout - Am 80", " -  Bas Eickhout - Am 83", " -  Bas Eickhout - Am 84", " -  Bas Eickhout - Am 86", " -  Bas Eickhout - Am 74=75=", " -  Bas Eickhout - Proposition de le Commission", " -  Andrejs Mamikins - R\u00e9solution", " -  Petras Au\u0161trevi\u010dius - R\u00e9solution", " -  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar - Am 1", " -  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar - Visa 5", " -  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar - Consid\u00e9rant C", " -  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar - R\u00e9solution", " - R\u00e9solution", " -  Enrique Calvet Chambon - D\u00e9cision d'engager des n\u00e9gociations interinstitutionnelles", " -  Bogus\u0142aw Liberadzki - Am 12", " -  Bogus\u0142aw Liberadzki - Am 20", " -  Bogus\u0142aw Liberadzki - Am 36", " -  Bogus\u0142aw Liberadzki - Am 37", " -  Bogus\u0142aw Liberadzki - Am 54", " -  Bogus\u0142aw Liberadzki - Am 81", " -  Bogus\u0142aw Liberadzki - Am 82", " -  Bogus\u0142aw Liberadzki - Am 138", " -  Bogus\u0142aw Liberadzki - Am 139", " -  Bogus\u0142aw Liberadzki - Am 142", " -  Bogus\u0142aw Liberadzki - Am 143", " -  Bogus\u0142aw Liberadzki - Am 69", " -  Bogus\u0142aw Liberadzki - Am 140", " -  Bogus\u0142aw Liberadzki - Am 144", " -  Bogus\u0142aw Liberadzki - Am 136", " -  Bogus\u0142aw Liberadzki - Am 137", " -  Bogus\u0142aw Liberadzki - Proposition de la Commission", " -  Julie Girling - Am 24", " -  Julie Girling - Am 30", " -  Julie Girling - Proposition de la Commission", " -  Sirpa Pietik\u00e4inen - \u00a7 5", " -  Sirpa Pietik\u00e4inen - \u00a7 17/2", " -  Sirpa Pietik\u00e4inen - \u00a7 34/2", " -  Sirpa Pietik\u00e4inen - Consid\u00e9rant G/2", " -  Sirpa Pietik\u00e4inen - Consid\u00e9rant AE/2", " -  Sirpa Pietik\u00e4inen - R\u00e9solution", " -  Daniel Dalton - Vote unique", " -  Lidia Joanna Geringer de Oedenberg - Vote unique", " -  Miriam Dalli - Vote unique", " -  David Martin - Approbation", " -  Eider Gardiazabal Rubial - Vote unique", " -  Tanja Fajon - Am 23S", " -  Tanja Fajon - Am 26", " -  Tanja Fajon - Am 32", " -  Tanja Fajon - Am 64", " -  Tanja Fajon - Am 44", " -  Tanja Fajon - Am 3", " -  Tanja Fajon - Am 5", " -  Tanja Fajon - Am 6", " -  Tanja Fajon - Am 7", " -  Tanja Fajon - Am 12", " -  Tanja Fajon - Am 15", " -  Tanja Fajon - Proposition de la Commission", " -  Claudia \u021aapardel - Am 3", " - Am 6", " - Am 16", " - Am 26", " - Am 58=80=", " - Am 34", " - Am 35", " - Am 2S", " - Am 11", " - Am 12", " - Am 15", " - Am 5", " - \u00a7 1/1", " - \u00a7 1/2", " - Am 6", " - Am 7", " - Am 19", " - Am 8S", " - Am 9", " - \u00a7 9/1", " - \u00a7 9/2", " - Am 10", " - \u00a7 10", " - \u00a7 11/1", " - \u00a7 11/2", " - \u00a7 11/3", " - Am 12", " - \u00a7 13", " - \u00a7 14/1", " - \u00a7 14/2", " - Am 13S", " - Am 15S", " - \u00a7 22", " - \u00a7 23", " - Am 1", " - Consid\u00e9rant C/1", " - Consid\u00e9rant C/2", " - Consid\u00e9rant C/3", " - Consid\u00e9rant C/4", " - Consid\u00e9rant E/1", " - Consid\u00e9rant E/2", " - Consid\u00e9rant F", " - Am 2", " - Am 3S", " - Am 4", " - R\u00e9solution", " -  Bernd Lange et  Paul R\u00fcbig - R\u00e9solution", " -  David McAllister - R\u00e9solution", " -  Igor \u0160oltes - \u00a7 4", " -  Igor \u0160oltes - \u00a7 12", " -  Igor \u0160oltes - \u00a7 33", " -  Igor \u0160oltes - \u00a7 42/2", " -  Igor \u0160oltes - R\u00e9solution", " -  Ivo Vajgl - Am 1=2=", " -  Ivo Vajgl - Am 5", " -  Ivo Vajgl - R\u00e9solution", " -  Knut Fleckenstein - R\u00e9solution", " -  Charles Tannock - R\u00e9solution", " -  Wajid Khan - Am 2/1", " -  Wajid Khan - Am 2/2", " -  Wajid Khan - Am 1/1", " -  Wajid Khan - Am 1/2", " -  Wajid Khan - Am 1/3", " -  Wajid Khan - Recommandation", " - \u00a7 4/2", " - \u00a7 11/2", " - \u00a7 11/3", " - \u00a7 11/4", " - Am 7", " - \u00a7 19/2", " - \u00a7 37/2", " - \u00a7 37/3", " - \u00a7 45/2", " - Am 2", " - Consid\u00e9rant L/2", " - Am 3", " - Am 4", " - Am 5", " - Consid\u00e9rant V/2", " - Am 6", "Ordre du jour du jeudi - demande du groupe S&D", "Ordre  du jour du lundi - Demande du groupe ENF", "Ordre  du jour du mardi - Demande du groupe GUE/NGL", "Ordre  du jour du mercredi - Demande du groupe verts/ALE", "Ordre  du jour du jeudi - Demande du groupe GUE/NGL", " -  Yana Toom - Vote unique", " -  Guillaume Balas - D\u00e9cision d'engager des n\u00e9gociations interinstitutionnelles", " -  Jeroen Lenaers - D\u00e9cision d'engager des n\u00e9gociations interinstitutionnelles", " -  Miriam Dalli - Am 15", " -  Gerben-Jan Gerbrandy - Am 21", " -  Gerben-Jan Gerbrandy - Am 76", " -  Gerben-Jan Gerbrandy - Am 93", " -  Gerben-Jan Gerbrandy - Am 84", " -  Gerben-Jan Gerbrandy - Am 41", " -  Gerben-Jan Gerbrandy - Am 98", " -  Gerben-Jan Gerbrandy - Am 85", " -  Gerben-Jan Gerbrandy - Am 99", " -  Gerben-Jan Gerbrandy - Am 88", " -  Gerben-Jan Gerbrandy - Am 79", " -  Gerben-Jan Gerbrandy - Am 100", " -  Gerben-Jan Gerbrandy - Am 96", " -  Gerben-Jan Gerbrandy - Am 82", " -  Gerben-Jan Gerbrandy - Am 97", " -  Gerben-Jan Gerbrandy - Proposition de la Commission", " -  Claude Rolin - Am 32", " -  Renate Sommer - Am 132-138, 142, 145-157\n", " -  Renate Sommer - Am 159", " -  Renate Sommer - Am 161", " -  Renate Sommer - Am 160", " -  Renate Sommer - Am 163", " -  Renate Sommer - Am 141", " -  Renate Sommer - Am 164", " -  Renate Sommer - Am 166", " -  Renate Sommer - Am 144", " -  Renate Sommer - Am 140", " -  Renate Sommer - Am 143", " -  Renate Sommer - Am 168S", " -  Renate Sommer - Am 169S", " -  Renate Sommer - Proposition de la Commission", " -  Anne Sander - Am 56", " -  Czes\u0142aw Hoc - Am 64", " -  Enrique Calvet Chambon - Am 61", " -  Marlene Mizzi - Am 19", " - Am 1", " -  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar - Am 1", " -  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar - Am 9", " -  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar - Am 2S", " -  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar - Am 3S", " -  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar - Visa 5", " -  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar - Am 4", " -  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar - Am 5", " -  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar - R\u00e9solution", " -  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar - Am 2", " -  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar - Am 5", " -  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar - Am 16", " -  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar - Am 23", " -  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar - Am 26", " -  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar - Am 41/2", " -  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar - Am 81", " -  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar - Am 82", " -  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar - Am 85S", " -  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar - Am 86S", " -  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar - Am 88", " -  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar - Am 79", " -  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar - Am 80S", " -  Juan Fernando L\u00f3pez Aguilar - Proposition de la Commission", " -  Gabriel Mato - Proposition de la Commission", " -  Sergei Stanishev - R\u00e9solution de la commission LIBE", " -  Tunne Kelam - R\u00e9solution", " -  Giorgos Grammatikakis - R\u00e9solution", "A8-0399/2018 -  Siegfried Mure\u015fan - Vote unique", "A8-0455/2018 -  Daniele Viotti - Vote unique", "A8-0453/2018 -  Lefteris Christoforou - Vote unique", "Nouveau budget g\u00e9n\u00e9ral de l'Union europ\u00e9enne pour l'exercice 2019 - toutes sections - Bloc 6", "A8-0454/2018 -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 17", "A8-0454/2018 -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 11", "A8-0454/2018 -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 12", "A8-0454/2018 -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 13", "A8-0454/2018 -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 14", "A8-0454/2018 -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 15", "A8-0454/2018 -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 18", "A8-0454/2018 -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 16S=20S=", "A8-0454/2018 -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - R\u00e9solution", "Demande de report de vote - Pedrero Silva Pereira - Recommandation et rapport", "A8-0366/2018 -  Pedro Silva Pereira - Approbation", "A8-0367/2018 -  Pedro Silva Pereira - Am 24", "A8-0367/2018 -  Pedro Silva Pereira - Am 25", "A8-0367/2018 -  Pedro Silva Pereira - Am 26", "A8-0367/2018 -  Pedro Silva Pereira - Am 27", "A8-0367/2018 -  Pedro Silva Pereira - Am 32", "A8-0367/2018 -  Pedro Silva Pereira - Am 33", "A8-0367/2018 -  Pedro Silva Pereira - Am 34", "A8-0367/2018 -  Pedro Silva Pereira - Am 35", "A8-0367/2018 -  Pedro Silva Pereira - Am 36", "A8-0367/2018 -  Pedro Silva Pereira - Am 37", "A8-0367/2018 -  Pedro Silva Pereira - Am 14", "A8-0367/2018 -  Pedro Silva Pereira - Am 15", "A8-0367/2018 -  Pedro Silva Pereira - Am 38", "A8-0367/2018 -  Pedro Silva Pereira - Am 2", "A8-0367/2018 -  Pedro Silva Pereira - Am 39", "A8-0367/2018 -  Pedro Silva Pereira - Am 16", "A8-0367/2018 -  Pedro Silva Pereira - Am 40", "A8-0367/2018 -  Pedro Silva Pereira - Am 5", "A8-0367/2018 -  Pedro Silva Pereira - Am 6", "A8-0367/2018 -  Pedro Silva Pereira - Am 17", "A8-0367/2018 -  Pedro Silva Pereira - Am 41", "A8-0367/2018 -  Pedro Silva Pereira - Am 18", "A8-0367/2018 -  Pedro Silva Pereira - Am 8", "A8-0367/2018 -  Pedro Silva Pereira - Am 19", "A8-0367/2018 -  Pedro Silva Pereira - Am 42", "A8-0367/2018 -  Pedro Silva Pereira - \u00a7 19", "A8-0367/2018 -  Pedro Silva Pereira - Am 20", "A8-0367/2018 -  Pedro Silva Pereira - \u00a7 20", "A8-0367/2018 -  Pedro Silva Pereira - Am 11", "A8-0367/2018 -  Pedro Silva Pereira - Am 21", "A8-0367/2018 -  Pedro Silva Pereira - Am 12", "A8-0367/2018 -  Pedro Silva Pereira - Am 22", "A8-0367/2018 -  Pedro Silva Pereira - Am 43", "A8-0367/2018 -  Pedro Silva Pereira - Am 44", "A8-0367/2018 -  Pedro Silva Pereira - Am 23", "A8-0367/2018 -  Pedro Silva Pereira - Am 28", "A8-0367/2018 -  Pedro Silva Pereira - Am 29", "A8-0367/2018 -  Pedro Silva Pereira - Am 30", "A8-0367/2018 -  Pedro Silva Pereira - R\u00e9solution", "A8-0383/2018 -  Alojz Peterle - Approbation", "A8-0385/2018 -  Alojz Peterle - Am 1", "A8-0385/2018 -  Alojz Peterle - Am 2", "A8-0385/2018 -  Alojz Peterle - R\u00e9solution", "A8-0371/2018 -  Keith Taylor - Approbation", "A8-0401/2018 -  Dan Nica - Am 95/3", "A8-0401/2018 -  Dan Nica - Am 190S", "A8-0401/2018 -  Dan Nica - Am 62cp2", "A8-0401/2018 -  Dan Nica - Am 197/2", "A8-0401/2018 -  Dan Nica - Am 183", "A8-0401/2018 -  Dan Nica - Am 184", "A8-0401/2018 -  Dan Nica - Am 192S", "A8-0401/2018 -  Dan Nica - Am 178", "A8-0401/2018 -  Dan Nica - Am 185", "A8-0401/2018 -  Dan Nica - Am 179", "A8-0401/2018 -  Dan Nica - Am 171", "A8-0401/2018 -  Dan Nica - Am 201", "A8-0401/2018 -  Dan Nica - Am 188S", "A8-0401/2018 -  Dan Nica - Am 200/2", "A8-0401/2018 -  Dan Nica - Am 187", "A8-0401/2018 -  Dan Nica - Am 189S", "A8-0401/2018 -  Dan Nica - Am 4", "A8-0401/2018 -  Dan Nica - Am 41/1", "A8-0401/2018 -  Dan Nica - Proposition de la Commission", "A8-0410/2018 -  Christian Ehler - Am 51/8", "A8-0410/2018 -  Christian Ehler - Am 158", "A8-0410/2018 -  Christian Ehler - Am 172", "A8-0410/2018 -  Christian Ehler - Am 296", "A8-0410/2018 -  Christian Ehler - Am 280", "A8-0410/2018 -  Christian Ehler - Am 292", "A8-0410/2018 -  Christian Ehler - Am 281", "A8-0410/2018 -  Christian Ehler - Am 282", "A8-0410/2018 -  Christian Ehler - Am 284", "A8-0410/2018 -  Christian Ehler - Am 285", "A8-0410/2018 -  Christian Ehler - Am 286", "A8-0410/2018 -  Christian Ehler - Am 287", "A8-0410/2018 -  Christian Ehler - Am 288", "A8-0410/2018 -  Christian Ehler - Am 289", "A8-0410/2018 -  Christian Ehler - Am 290", "A8-0410/2018 -  Christian Ehler - Am 293S", "A8-0410/2018 -  Christian Ehler - Am 298", "A8-0410/2018 -  Christian Ehler - Am 294", "A8-0410/2018 -  Christian Ehler - Am 295/2", "A8-0410/2018 -  Christian Ehler - Proposition de la Commission", "RC-B8-0557/2018 - Am 22", "RC-B8-0557/2018 - Am 23", "RC-B8-0557/2018 - Am 25", "RC-B8-0557/2018 - Am 26", "RC-B8-0557/2018 - Am 29", "RC-B8-0557/2018 - Am 34", "RC-B8-0557/2018 - Am 8", "RC-B8-0557/2018 - Am 9", "RC-B8-0557/2018 - Am 35", "RC-B8-0557/2018 - \u00a7 12", "RC-B8-0557/2018 - Am 11", "RC-B8-0557/2018 - Am 16", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Am 23", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 6", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 7", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Am 24", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Am 3", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 34/1", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 34/2", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Am 4", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Am 5", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 36/1", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 36/2", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 36/3", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Am 6/1", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Am 6/2", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Am 25", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 47/1", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 47/2", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 47/3", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 47/4", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 47/5", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 66", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 67", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 76", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Am 26", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 82/1", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 82/2", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 83/1", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 83/2", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 87/1", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 87/2", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 87/3", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Am 2", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 113/1", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 113/2", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 125/1", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 125/2", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 126", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Am 27", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 135/1", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 135/2", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 135/3", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 135/4", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 136", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 137/1", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 137/2", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 139/1", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 139/2", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Am 29", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Am 11", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Am 30", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Am 22", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Am 7=12=", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Consid\u00e9rant Z/1", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Consid\u00e9rant Z/2", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Consid\u00e9rant AA/1", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Consid\u00e9rant AA/2", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Consid\u00e9rant AB", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Consid\u00e9rant AC", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Consid\u00e9rant BD", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Consid\u00e9rant CV/1", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Consid\u00e9rant CV/2", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Consid\u00e9rant CV/3", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Consid\u00e9rant CV/4", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Consid\u00e9rant CX/1", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Consid\u00e9rant CX/2", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Am 8", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Am 20", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Am 9", "A8-0374/2018 -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - R\u00e9solution", "A8-0392/2018 -  David McAllister - Am 28", "A8-0392/2018 -  David McAllister - Am 29", "A8-0392/2018 -  David McAllister - \u00a7 13/2", "A8-0392/2018 -  David McAllister - \u00a7 18/2", "A8-0392/2018 -  David McAllister - Am 36/1", "A8-0392/2018 -  David McAllister - Am 36/2", "A8-0392/2018 -  David McAllister - Am 36/3", "A8-0392/2018 -  David McAllister - \u00a7 23/1", "A8-0392/2018 -  David McAllister - \u00a7 23/2", "A8-0392/2018 -  David McAllister - \u00a7 23/3", "A8-0392/2018 -  David McAllister - \u00a7 24/1", "A8-0392/2018 -  David McAllister - \u00a7 24/2", "A8-0392/2018 -  David McAllister - \u00a7 24/3", "A8-0392/2018 -  David McAllister - Am 25", "A8-0392/2018 -  David McAllister - Am 30", "A8-0392/2018 -  David McAllister - Am 33", "A8-0392/2018 -  David McAllister - \u00a7 25", "A8-0392/2018 -  David McAllister - Am 27", "A8-0392/2018 -  David McAllister - \u00a7 26", "A8-0392/2018 -  David McAllister - Am 34S", "A8-0392/2018 -  David McAllister - Am 31", "A8-0392/2018 -  David McAllister - Am 35", "A8-0392/2018 -  David McAllister - Am 32", "A8-0392/2018 -  David McAllister - R\u00e9solution", "A8-0375/2018 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 2", "A8-0375/2018 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 3", "A8-0375/2018 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 4", "A8-0375/2018 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 35", "A8-0375/2018 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 6", "A8-0375/2018 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 7", "A8-0375/2018 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 8", "A8-0375/2018 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 10", "A8-0375/2018 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 11", "A8-0375/2018 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 12", "A8-0375/2018 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 13", "A8-0375/2018 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 14S", "A8-0375/2018 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 48", "A8-0375/2018 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 50", "A8-0375/2018 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 15", "A8-0375/2018 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - \u00a7 63", "A8-0375/2018 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - \u00a7 64", "A8-0375/2018 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 22", "A8-0375/2018 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 1", "A8-0375/2018 -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - R\u00e9solution", "A8-0373/2018 -  Petras Au\u0161trevi\u010dius - Am 5", "A8-0373/2018 -  Petras Au\u0161trevi\u010dius - Am 6", "A8-0373/2018 -  Petras Au\u0161trevi\u010dius - Am 7", "A8-0373/2018 -  Petras Au\u0161trevi\u010dius - Am 8", "A8-0373/2018 -  Petras Au\u0161trevi\u010dius - \u00a7 41/2", "A8-0373/2018 -  Petras Au\u0161trevi\u010dius - \u00a7 41/3", "A8-0373/2018 -  Petras Au\u0161trevi\u010dius - \u00a7 41/4", "A8-0373/2018 -  Petras Au\u0161trevi\u010dius - \u00a7 41/5", "A8-0373/2018 -  Petras Au\u0161trevi\u010dius - \u00a7 41/6", "A8-0373/2018 -  Petras Au\u0161trevi\u010dius - \u00a7 41/7", "A8-0373/2018 -  Petras Au\u0161trevi\u010dius - \u00a7 41/9", "A8-0373/2018 -  Petras Au\u0161trevi\u010dius - \u00a7 41/10", "A8-0373/2018 -  Petras Au\u0161trevi\u010dius - \u00a7 41/11", "A8-0373/2018 -  Petras Au\u0161trevi\u010dius - Am 9", "A8-0373/2018 -  Petras Au\u0161trevi\u010dius - Am 10", "A8-0373/2018 -  Petras Au\u0161trevi\u010dius - Am 11", "A8-0373/2018 -  Petras Au\u0161trevi\u010dius - Am 12", "A8-0373/2018 -  Petras Au\u0161trevi\u010dius - Am 13", "A8-0373/2018 -  Petras Au\u0161trevi\u010dius - Am 14", "A8-0373/2018 -  Petras Au\u0161trevi\u010dius - Am 1", "A8-0373/2018 -  Petras Au\u0161trevi\u010dius - Am 15", "A8-0373/2018 -  Petras Au\u0161trevi\u010dius - Am 2S", "A8-0373/2018 -  Petras Au\u0161trevi\u010dius - Am 3S", "A8-0373/2018 -  Petras Au\u0161trevi\u010dius - Am 4S", "A8-0373/2018 -  Petras Au\u0161trevi\u010dius - R\u00e9solution", "A8-0412/2018 -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - Am 2=12=", "A8-0412/2018 -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - Article 11, \u00a7 6a Am 1PC", "A8-0412/2018 -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - Am 6revPC1=13=/1\n", "A8-0412/2018 -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - Am 6revPC1=13=/2", "A8-0412/2018 -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - Am 14-16", "A8-0412/2018 -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - Article 7, \u00a75 Am 1PC", "A8-0412/2018 -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - Am 18", "A8-0412/2018 -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - Am 19", "A8-0412/2018 -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - Am 28", "A8-0412/2018 -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - Am 29rev", "A8-0412/2018 -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - Am 20", "A8-0412/2018 -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - Am 21", "A8-0412/2018 -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - Am 22S", "A8-0412/2018 -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - Am 1PC", "A8-0412/2018 -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - Am 23", "A8-0412/2018 -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - Am 24", "A8-0412/2018 -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - Am 9", "A8-0412/2018 -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - Am 4", "A8-0412/2018 -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - Am 5", "A8-0412/2018 -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - Proposition de la Commission", "A8-0409/2018 -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Article 14, \u00a7 2, point a, Am 1PC/3", "A8-0409/2018 -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 25", "A8-0409/2018 -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 31", "A8-0409/2018 -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 4S=64S=", "A8-0409/2018 -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 107", "A8-0409/2018 -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 32=49=", "A8-0409/2018 -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 66", "A8-0409/2018 -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 9/1", "A8-0409/2018 -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 9/2", "A8-0409/2018 -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 27/1", "A8-0409/2018 -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 27/2", "A8-0409/2018 -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 96", "A8-0409/2018 -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 1PC", "A8-0409/2018 -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 47", "A8-0409/2018 -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 87", "A8-0409/2018 -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 88", "A8-0409/2018 -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 35", "A8-0409/2018 -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 98/1", "A8-0409/2018 -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 98/2", "A8-0409/2018 -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 99", "A8-0409/2018 -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 28/1", "A8-0409/2018 -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 28/2", "A8-0409/2018 -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 100", "A8-0409/2018 -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 34PC=50=70=91PC=92PC=\n", "A8-0409/2018 -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 34PC=92PC=", "A8-0409/2018 -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 34PC=52PC=72=91PC=92PC=\n", "A8-0409/2018 -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 52PC=91PC=", "A8-0409/2018 -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 73", "A8-0409/2018 -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 103", "A8-0409/2018 -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 37=53=78=\n", "A8-0409/2018 -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 10", "A8-0409/2018 -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 94", "A8-0409/2018 -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 54", "A8-0409/2018 -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 81S=104S=", "A8-0409/2018 -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 93", "A8-0409/2018 -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 11", "A8-0409/2018 -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 82", "A8-0409/2018 -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 56", "A8-0409/2018 -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 15", "A8-0409/2018 -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 84", "A8-0409/2018 -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 85", "A8-0409/2018 -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Proposition de la Commission", "A8-0369/2018 -  Michael Gahler - Am 8", "A8-0369/2018 -  Michael Gahler - Am 9", "A8-0369/2018 -  Michael Gahler - Am 19S", "A8-0369/2018 -  Michael Gahler - Am 2", "A8-0369/2018 -  Michael Gahler - Am 20", "A8-0369/2018 -  Michael Gahler - Am 21", "A8-0369/2018 -  Michael Gahler - Am 23", "A8-0369/2018 -  Michael Gahler - Am 3", "A8-0369/2018 -  Michael Gahler - Am 24", "A8-0369/2018 -  Michael Gahler - Am 10", "A8-0369/2018 -  Michael Gahler - Am 26", "A8-0369/2018 -  Michael Gahler - Am 16", "A8-0369/2018 -  Michael Gahler - R\u00e9solution", " -  Tadeusz Zwiefka - Vote unique", " -  Massimiliano Salini - Am 226", " -  Massimiliano Salini - Am 227", " -  Massimiliano Salini - Proposition de la Commission", " -  Angelika Mlinar - Am 203", " -  Angelika Mlinar - Am 204", " -  Angelika Mlinar - Am 205", " -  Angelika Mlinar - Am 202", " -  Angelika Mlinar - Proposition de la Commission", " -  Theresa Griffin - Approbation", " -  Paul Tang - Am 6/2", " -  Paul Tang - Am 9", " -  Paul Tang - Am 25", " -  Paul Tang - Am 27", " -  Paul Tang - Am 35", " -  Paul Tang - Am 63", " -  Paul Tang - Am 54=60=", " -  Paul Tang - Am 41", " -  Paul Tang - Am 50", " -  Paul Tang - Am 62", " -  Paul Tang - Proposition de la Commission", " -  Dariusz Rosati - Am 6", " -  Dariusz Rosati - Am 9/2", " -  Dariusz Rosati - Am 9/3", " -  Dariusz Rosati - Am 20", " -  Dariusz Rosati - Am 31", " -  Dariusz Rosati - Am 33", " -  Dariusz Rosati - Am 40", " -  Dariusz Rosati - Proposition de la Commission", " - R\u00e9solution", " -  Emma McClarkin - Vote unique", " - R\u00e9solution", " - R\u00e9solution", " -  Eleonora Evi - Am 7", " -  Eleonora Evi - Am 13", " -  Eleonora Evi - Am 14", " -  Eleonora Evi - \u00a7 21", " -  Eleonora Evi - Am 15", " -  Eleonora Evi - \u00a7 22", " -  Eleonora Evi - \u00a7 26", " -  Eleonora Evi - Am 19S", " -  Eleonora Evi - Am 20S", " -  Eleonora Evi - Am 21S", " -  Eleonora Evi - Am 4", " -  Eleonora Evi - Consid\u00e9rant AC", " -  Eleonora Evi - R\u00e9solution", " -  Cecilia Wikstr\u00f6m - Am 3S", " -  Cecilia Wikstr\u00f6m - R\u00e9solution", " -  Siegfried Mure\u015fan - Vote unique", " -  Daniele Viotti - Vote unique", " -  Lefteris Christoforou - Vote unique", " -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 17", " -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 11", " -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 12", " -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 13", " -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 14", " -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 15", " -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 18", " -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - Am 16S=20S=", " -  Daniele Viotti et  Paul R\u00fcbig - R\u00e9solution", " -  Pedro Silva Pereira - Approbation", " -  Pedro Silva Pereira - Am 24", " -  Pedro Silva Pereira - Am 25", " -  Pedro Silva Pereira - Am 26", " -  Pedro Silva Pereira - Am 27", " -  Pedro Silva Pereira - Am 32", " -  Pedro Silva Pereira - Am 33", " -  Pedro Silva Pereira - Am 34", " -  Pedro Silva Pereira - Am 35", " -  Pedro Silva Pereira - Am 36", " -  Pedro Silva Pereira - Am 37", " -  Pedro Silva Pereira - Am 14", " -  Pedro Silva Pereira - Am 15", " -  Pedro Silva Pereira - Am 38", " -  Pedro Silva Pereira - Am 2", " -  Pedro Silva Pereira - Am 39", " -  Pedro Silva Pereira - Am 16", " -  Pedro Silva Pereira - Am 40", " -  Pedro Silva Pereira - Am 5", " -  Pedro Silva Pereira - Am 6", " -  Pedro Silva Pereira - Am 17", " -  Pedro Silva Pereira - Am 41", " -  Pedro Silva Pereira - Am 18", " -  Pedro Silva Pereira - Am 8", " -  Pedro Silva Pereira - Am 19", " -  Pedro Silva Pereira - Am 42", " -  Pedro Silva Pereira - \u00a7 19", " -  Pedro Silva Pereira - Am 20", " -  Pedro Silva Pereira - \u00a7 20", " -  Pedro Silva Pereira - Am 11", " -  Pedro Silva Pereira - Am 21", " -  Pedro Silva Pereira - Am 12", " -  Pedro Silva Pereira - Am 22", " -  Pedro Silva Pereira - Am 43", " -  Pedro Silva Pereira - Am 44", " -  Pedro Silva Pereira - Am 23", " -  Pedro Silva Pereira - Am 28", " -  Pedro Silva Pereira - Am 29", " -  Pedro Silva Pereira - Am 30", " -  Pedro Silva Pereira - R\u00e9solution", " -  Alojz Peterle - Approbation", " -  Alojz Peterle - Am 1", " -  Alojz Peterle - Am 2", " -  Alojz Peterle - R\u00e9solution", " -  Keith Taylor - Approbation", " -  Dan Nica - Am 95/3", " -  Dan Nica - Am 190S", " -  Dan Nica - Am 62cp2", " -  Dan Nica - Am 197/2", " -  Dan Nica - Am 183", " -  Dan Nica - Am 184", " -  Dan Nica - Am 192S", " -  Dan Nica - Am 178", " -  Dan Nica - Am 185", " -  Dan Nica - Am 179", " -  Dan Nica - Am 171", " -  Dan Nica - Am 201", " -  Dan Nica - Am 188S", " -  Dan Nica - Am 200/2", " -  Dan Nica - Am 187", " -  Dan Nica - Am 189S", " -  Dan Nica - Am 4", " -  Dan Nica - Am 41/1", " -  Dan Nica - Proposition de la Commission", " -  Christian Ehler - Am 51/8", " -  Christian Ehler - Am 158", " -  Christian Ehler - Am 172", " -  Christian Ehler - Am 296", " -  Christian Ehler - Am 280", " -  Christian Ehler - Am 292", " -  Christian Ehler - Am 281", " -  Christian Ehler - Am 282", " -  Christian Ehler - Am 284", " -  Christian Ehler - Am 285", " -  Christian Ehler - Am 286", " -  Christian Ehler - Am 287", " -  Christian Ehler - Am 288", " -  Christian Ehler - Am 289", " -  Christian Ehler - Am 290", " -  Christian Ehler - Am 293S", " -  Christian Ehler - Am 298", " -  Christian Ehler - Am 294", " -  Christian Ehler - Am 295/2", " -  Christian Ehler - Proposition de la Commission", " - Am 22", " - Am 23", " - Am 25", " - Am 26", " - Am 29", " - Am 34", " - Am 8", " - Am 9", " - Am 35", " - \u00a7 12", " - Am 11", " - Am 16", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Am 23", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 6", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 7", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Am 24", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Am 3", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 34/1", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 34/2", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Am 4", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Am 5", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 36/1", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 36/2", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 36/3", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Am 6/1", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Am 6/2", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Am 25", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 47/1", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 47/2", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 47/3", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 47/4", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 47/5", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 66", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 67", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 76", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Am 26", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 82/1", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 82/2", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 83/1", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 83/2", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 87/1", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 87/2", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 87/3", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Am 2", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 113/1", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 113/2", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 125/1", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 125/2", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 126", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Am 27", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 135/1", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 135/2", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 135/3", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 135/4", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 136", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 137/1", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 137/2", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 139/1", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - \u00a7 139/2", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Am 29", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Am 11", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Am 30", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Am 22", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Am 7=12=", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Consid\u00e9rant Z/1", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Consid\u00e9rant Z/2", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Consid\u00e9rant AA/1", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Consid\u00e9rant AA/2", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Consid\u00e9rant AB", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Consid\u00e9rant AC", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Consid\u00e9rant BD", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Consid\u00e9rant CV/1", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Consid\u00e9rant CV/2", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Consid\u00e9rant CV/3", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Consid\u00e9rant CV/4", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Consid\u00e9rant CX/1", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Consid\u00e9rant CX/2", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Am 8", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Am 20", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - Am 9", " -  Monika Hohlmeier et  Helga Stevens - R\u00e9solution", " -  David McAllister - Am 28", " -  David McAllister - Am 29", " -  David McAllister - \u00a7 13/2", " -  David McAllister - \u00a7 18/2", " -  David McAllister - Am 36/1", " -  David McAllister - Am 36/2", " -  David McAllister - Am 36/3", " -  David McAllister - \u00a7 23/1", " -  David McAllister - \u00a7 23/2", " -  David McAllister - \u00a7 23/3", " -  David McAllister - \u00a7 24/1", " -  David McAllister - \u00a7 24/2", " -  David McAllister - \u00a7 24/3", " -  David McAllister - Am 25", " -  David McAllister - Am 30", " -  David McAllister - Am 33", " -  David McAllister - \u00a7 25", " -  David McAllister - Am 27", " -  David McAllister - \u00a7 26", " -  David McAllister - Am 34S", " -  David McAllister - Am 31", " -  David McAllister - Am 35", " -  David McAllister - Am 32", " -  David McAllister - R\u00e9solution", " -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 2", " -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 3", " -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 4", " -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 35", " -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 6", " -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 7", " -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 8", " -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 10", " -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 11", " -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 12", " -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 13", " -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 14S", " -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 48", " -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 50", " -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 15", " -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - \u00a7 63", " -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - \u00a7 64", " -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 22", " -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - Am 1", " -  Ioan Mircea Pa\u015fcu - R\u00e9solution", " -  Petras Au\u0161trevi\u010dius - Am 5", " -  Petras Au\u0161trevi\u010dius - Am 6", " -  Petras Au\u0161trevi\u010dius - Am 7", " -  Petras Au\u0161trevi\u010dius - Am 8", " -  Petras Au\u0161trevi\u010dius - \u00a7 41/2", " -  Petras Au\u0161trevi\u010dius - \u00a7 41/3", " -  Petras Au\u0161trevi\u010dius - \u00a7 41/4", " -  Petras Au\u0161trevi\u010dius - \u00a7 41/5", " -  Petras Au\u0161trevi\u010dius - \u00a7 41/6", " -  Petras Au\u0161trevi\u010dius - \u00a7 41/7", " -  Petras Au\u0161trevi\u010dius - \u00a7 41/9", " -  Petras Au\u0161trevi\u010dius - \u00a7 41/10", " -  Petras Au\u0161trevi\u010dius - \u00a7 41/11", " -  Petras Au\u0161trevi\u010dius - Am 9", " -  Petras Au\u0161trevi\u010dius - Am 10", " -  Petras Au\u0161trevi\u010dius - Am 11", " -  Petras Au\u0161trevi\u010dius - Am 12", " -  Petras Au\u0161trevi\u010dius - Am 13", " -  Petras Au\u0161trevi\u010dius - Am 14", " -  Petras Au\u0161trevi\u010dius - Am 1", " -  Petras Au\u0161trevi\u010dius - Am 15", " -  Petras Au\u0161trevi\u010dius - Am 2S", " -  Petras Au\u0161trevi\u010dius - Am 3S", " -  Petras Au\u0161trevi\u010dius - Am 4S", " -  Petras Au\u0161trevi\u010dius - R\u00e9solution", " -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - Am 2=12=", " -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - Article 11, \u00a7 6a Am 1PC", " -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - Am 6revPC1=13=/1\n", " -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - Am 6revPC1=13=/2", " -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - Am 14-16", " -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - Article 7, \u00a75 Am 1PC", " -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - Am 18", " -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - Am 19", " -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - Am 28", " -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - Am 29rev", " -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - Am 20", " -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - Am 21", " -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - Am 22S", " -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - Am 1PC", " -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - Am 23", " -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - Am 24", " -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - Am 9", " -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - Am 4", " -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - Am 5", " -  Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski - Proposition de la Commission", " -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Article 14, \u00a7 2, point a, Am 1PC/3", " -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 25", " -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 31", " -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 4S=64S=", " -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 107", " -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 32=49=", " -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 66", " -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 9/1", " -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 9/2", " -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 27/1", " -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 27/2", " -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 96", " -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 1PC", " -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 47", " -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 87", " -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 88", " -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 35", " -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 98/1", " -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 98/2", " -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 99", " -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 28/1", " -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 28/2", " -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 100", " -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 34PC=50=70=91PC=92PC=\n", " -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 34PC=92PC=", " -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 34PC=52PC=72=91PC=92PC=\n", " -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 52PC=91PC=", " -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 73", " -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 103", " -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 37=53=78=\n", " -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 10", " -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 94", " -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 54", " -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 81S=104S=", " -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 93", " -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 11", " -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 82", " -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 56", " -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 15", " -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 84", " -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Am 85", " -  Henna Virkkunen,  Marian-Jean Marinescu et  Pavel Teli\u010dka - Proposition de la Commission", " -  Michael Gahler - Am 8", " -  Michael Gahler - Am 9", " -  Michael Gahler - Am 19S", " -  Michael Gahler - Am 2", " -  Michael Gahler - Am 20", " -  Michael Gahler - Am 21", " -  Michael Gahler - Am 23", " -  Michael Gahler - Am 3", " -  Michael Gahler - Am 24", " -  Michael Gahler - Am 10", " -  Michael Gahler - Am 26", " -  Michael Gahler - Am 16", " -  Michael Gahler - R\u00e9solution", "Ordre du jour du lundi - demande du groupe Verts/ALE", " -  Ji\u0159\u00ed Posp\u00ed\u0161il - Vote unique", " -  Bodil Valero - Approbation", " -  Cristian Dan Preda - Approbation", " -  Wim van de Camp - Vote unique", " -  Cl\u00e1udia Monteiro de Aguiar - Am 32=33rev=", " -  Cl\u00e1udia Monteiro de Aguiar - Am 28=34=", " -  Cl\u00e1udia Monteiro de Aguiar - Am 29=35=", " -  Cl\u00e1udia Monteiro de Aguiar - Am 30=36=", " -  Cl\u00e1udia Monteiro de Aguiar - Am 31rev2=37rev2=", " -  Cl\u00e1udia Monteiro de Aguiar - Proposition de la Commission", " -  Christofer Fjellner - Am 40", " -  Maria Grapini - Proposition de la Commission", " -  Danuta Maria H\u00fcbner - Projet de d\u00e9cision du Conseil", " -  Angelika Mlinar - \u00a7 6/2", " -  Angelika Mlinar - \u00a7 24/2", " -  Angelika Mlinar - \u00a7 33/1", " -  Angelika Mlinar - \u00a7 33/2", " -  Angelika Mlinar - \u00a7 34", " -  Angelika Mlinar - \u00a7 35", " -  Angelika Mlinar - \u00a7 36", " -  Angelika Mlinar - \u00a7 39", " -  Angelika Mlinar - Consid\u00e9rant S", " -  Angelika Mlinar - R\u00e9solution", " -  Marian-Jean Marinescu - R\u00e9solution", " -  Brian Hayes - R\u00e9solution", " -  Andrzej Grzyb - R\u00e9solution", " -  Marisa Matias et  Ernest Urtasun - Am 2", " -  Marisa Matias et  Ernest Urtasun - Am 3", " -  Marisa Matias et  Ernest Urtasun - Am 4", " -  Marisa Matias et  Ernest Urtasun - Am 5", " -  Marisa Matias et  Ernest Urtasun - Am 6", " -  Marisa Matias et  Ernest Urtasun - \u00a7 32", " -  Marisa Matias et  Ernest Urtasun - Am 8", " -  Marisa Matias et  Ernest Urtasun - Consid\u00e9rant V", " -  Marisa Matias et  Ernest Urtasun - Consid\u00e9rant X", " -  Marisa Matias et  Ernest Urtasun - R\u00e9solution", " - R\u00e9solution", " -  Marietje Schaake - R\u00e9solution", " -  Marietje Schaake - Approbation", " -  Iuliu Winkler - Approbation", " -  Maria Arena - Am 96", " -  Maria Arena - Proposition de la Commission", " -  Ver\u00f3nica Lope Fontagn\u00e9 - Am 40", " -  Ver\u00f3nica Lope Fontagn\u00e9 - Am 97", " -  Ver\u00f3nica Lope Fontagn\u00e9 - Am 171", " -  Ver\u00f3nica Lope Fontagn\u00e9 - Am 174", " -  Ver\u00f3nica Lope Fontagn\u00e9 - Am 90PC2/2", " -  Ver\u00f3nica Lope Fontagn\u00e9 - Am 162", " -  Ver\u00f3nica Lope Fontagn\u00e9 - Am 175", " -  Ver\u00f3nica Lope Fontagn\u00e9 - Am 176S", " -  Ver\u00f3nica Lope Fontagn\u00e9 - Am 177", " -  Ver\u00f3nica Lope Fontagn\u00e9 - Am 92PC3/2", " -  Ver\u00f3nica Lope Fontagn\u00e9 - Am 178", " -  Ver\u00f3nica Lope Fontagn\u00e9 - Am 179S", " -  Ver\u00f3nica Lope Fontagn\u00e9 - Am 169", " -  Ver\u00f3nica Lope Fontagn\u00e9 - Am 170", " -  Ver\u00f3nica Lope Fontagn\u00e9 - Am 161", " -  Ver\u00f3nica Lope Fontagn\u00e9 - Proposition de la Commission", " -  Pascal Arimont - Am 201", " -  Pascal Arimont - Proposition de la Commission", " -  Godelieve Quisthoudt-Rowohl - Am 17", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 103", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 56", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 104", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 105", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 106", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 57S", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 58", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 59", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 60", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 138", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 112", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 61", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 62", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - \u00a7 12", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 63S", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 1/1", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 1/2", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 64", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 120", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 65S", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 66", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 122", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 123", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 67", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 144", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 68", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 69S", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 70S", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 71S", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 72", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 73", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 75S", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 76", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 77S", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 78", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - \u00a7 43/1", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - \u00a7 43/2", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - \u00a7 43/3", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 79S", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 80S", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 81S", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 82", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 83", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 84", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 85S", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 86S", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 87S", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 88S", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 127", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 129", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 149", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 89", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 150", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 90", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 113", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 91S", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 130", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 92/1", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 92/2", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 131", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 132", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 93", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 94", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 95", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 96S", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 97", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 98", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 99", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 100S", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 101S", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 102", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 11S", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 15S", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 28", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 32", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 33", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 34", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 35", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 36S", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 37S", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 136", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 119", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 38", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 39S", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 108", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 109", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 51", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Consid\u00e9rant CH/1", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Consid\u00e9rant CH/2", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Consid\u00e9rant CH/3", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 52S", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 110", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - Am 53S", " -  Norbert Lins et  Bart Staes - R\u00e9solution", " -  Peter Kouroumbashev - Vote unique", " -  Reimer B\u00f6ge - Vote unique", " -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  Roberto Gualtieri - Am 1PC4S", " -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  Roberto Gualtieri - Am 29", " -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  Roberto Gualtieri - Am 30", " -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  Roberto Gualtieri - Am 31", " -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  Roberto Gualtieri - Am 32", " -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  Roberto Gualtieri - Am 7PC1", " -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  Roberto Gualtieri - Am 1PC12", " -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  Roberto Gualtieri - Am 7PC2=1PC13=15PC2=\n", " -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  Roberto Gualtieri - Am 7PC3=1PC14=15PC3=", " -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  Roberto Gualtieri - Am 7PC4=1PC15=15PC4=", " -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  Roberto Gualtieri - Am 7PC5=1PC16=15PC5=\n", " -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  Roberto Gualtieri - Am 8", " -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  Roberto Gualtieri - Am 34", " -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  Roberto Gualtieri - Am 35", " -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  Roberto Gualtieri - Am 36", " -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  Roberto Gualtieri - Am 10", " -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  Roberto Gualtieri - Am 37", " -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  Roberto Gualtieri - Am 38", " -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  Roberto Gualtieri - Am 41", " -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  Roberto Gualtieri - Am 11", " -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  Roberto Gualtieri - Am 13", " -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  Roberto Gualtieri - Am 25", " -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  Roberto Gualtieri - Am 14", " -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  Roberto Gualtieri - Am 3", " -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  Roberto Gualtieri - Am 28", " -  Jos\u00e9 Manuel Fernandes et  Roberto Gualtieri - Proposition de la Commission", " -  Kinga G\u00e1l - Proposition de la Commission", " -  Miapetra Kumpula-Natri - Am 2/2", " -  Miapetra Kumpula-Natri - Am 6/2", " -  Miapetra Kumpula-Natri - Am 11", " -  Miapetra Kumpula-Natri - Am 16", " -  Miapetra Kumpula-Natri - Am 34", " -  Miapetra Kumpula-Natri - Am 35", " -  Miapetra Kumpula-Natri - Am 31", " -  Miapetra Kumpula-Natri - Am 32", " -  Miapetra Kumpula-Natri - Am 33", " -  Miapetra Kumpula-Natri - Proposition de la Commission", " -  Gabriel Mato - \u00a7 2/2", " -  Gabriel Mato - Am 4", " -  Gabriel Mato - \u00a7 16/1", " -  Gabriel Mato - \u00a7 16/2", " -  Gabriel Mato - Am 1/1", " -  Gabriel Mato - Am 1/2", " -  Gabriel Mato - Am 1/3", " -  Gabriel Mato - \u00a7 33/1", " -  Gabriel Mato - \u00a7 33/2", " -  Gabriel Mato - Am 2/1", " -  Gabriel Mato - Am 2/2", " -  Gabriel Mato - Am 3", " -  Gabriel Mato - R\u00e9solution", " -  Nils Torvalds - Am 9", " -  Nils Torvalds - Am 10", " -  Nils Torvalds - Am 11", " -  Nils Torvalds - Am 13", " -  Nils Torvalds - Am 3", " -  Nils Torvalds - Am 4S", " -  Nils Torvalds - Am 1", " -  Nils Torvalds - R\u00e9solution", " -  Santiago Fisas Ayxel\u00e0 - Am 1", " -  Santiago Fisas Ayxel\u00e0 - \u00a7 18/2", " -  Santiago Fisas Ayxel\u00e0 - Am 5", " -  Santiago Fisas Ayxel\u00e0 - Am 6", " -  Santiago Fisas Ayxel\u00e0 - Am 8", " -  Santiago Fisas Ayxel\u00e0 - R\u00e9solution", " -  Josep-Maria Terricabras - \u00a7 23", " -  Josep-Maria Terricabras - Visa 22", " -  Josep-Maria Terricabras - Consid\u00e9rant F/1", " -  Josep-Maria Terricabras - Consid\u00e9rant F/2", " -  Josep-Maria Terricabras - R\u00e9solution", " - R\u00e9solution", " -  Rebecca Harms - Vote unique", " -  Georgi Pirinski - Vote unique", " -  Pavel Svoboda - Vote unique", " -  Evelyn Regner - d\u00e9cision d'engager des n\u00e9gociations interinstitutionnelles", " -  Clara Eugenia Aguilera Garc\u00eda - d\u00e9cision d'engager des n\u00e9gociations interinstitutionnelles", " -  Eider Gardiazabal Rubial et  Petri Sarvamaa - Am 74=75=78=", " -  Eider Gardiazabal Rubial et  Petri Sarvamaa - Am 36", " -  Eider Gardiazabal Rubial et  Petri Sarvamaa - Proposition de la Commission", " -  Sven Giegold - Am 2=3=", " -  Sven Giegold - Proposition de la Commission", " -  Bodil Valero - Am 113=114=", " -  Bodil Valero - Am 21", " -  Bodil Valero - Am 73/1", " -  Bodil Valero - Am 73/2", " -  Bodil Valero - Proposition de la Commission", " -  Vladimir Urutchev - Proposition de la Commission", " -  Lara Comi - Am 1", " -  Lara Comi - Am 2", " -  Lara Comi - Am 3", " -  Lara Comi - R\u00e9solution", " -  Barbara Kappel - R\u00e9solution", " -  Pascal Durand - R\u00e9solution", " -  Jo Leinen et  Yana Toom - \u00a7 16/1", " -  Jo Leinen et  Yana Toom - \u00a7 16/2", " -  Jo Leinen et  Yana Toom - R\u00e9solution", "Ordre du jour de mercredi - demande du groupe S&D", "Ordre du jour de jeudi - demande du groupe EFDD", " -  Richard Corbett - Am 20/1", " -  Richard Corbett - Am 35", " -  Richard Corbett - Am 36", " -  Richard Corbett - Am 37", " -  Richard Corbett - Am 38", " -  Richard Corbett - Am 39", " -  Richard Corbett - Am 41S", " -  Richard Corbett - Am 42", " -  Richard Corbett - Am 43", " -  Richard Corbett - Am 44", " -  Richard Corbett - Am 54", " -  Richard Corbett - Am 55", " -  Richard Corbett - Am 10", " -  Richard Corbett - Am 13/1", " -  Richard Corbett - Am 13/2", " -  Richard Corbett - Am 86 + 87S", " -  Richard Corbett - Am 88", " -  Richard Corbett - Am 81", " -  Richard Corbett - Am 73", " -  Richard Corbett - Am 40", " -  Richard Corbett - Am 84S + 85S", " -  Richard Corbett - Am 89rev", " -  Richard Corbett - Proposition de d\u00e9cision", " -  Jasenko Selimovic - Am 1", " -  Czes\u0142aw Adam Siekierski - Vote unique", " -  Mary Honeyball - Vote unique", " -  Mary Honeyball - Vote unique", " -  Mary Honeyball - Vote unique", " -  Mary Honeyball - Vote unique", " -  Maurice Ponga - Vote unique", " -  Marian-Jean Marinescu - Vote unique", " -  Fredrick Federley - Am 46/r\u00e9v.", " -  Roberto Gualtieri - Am 2", " - R\u00e9solution", " - R\u00e9solution", " - R\u00e9solution", " - R\u00e9solution", " - R\u00e9solution", " -  Michel Reimon - \u00a7 2/1", " -  Michel Reimon - \u00a7 2/2", " -  Michel Reimon - Am 3", " -  Michel Reimon - Am 9", " -  Michel Reimon - \u00a7 40/1", " -  Michel Reimon - \u00a7 40/2", " -  Michel Reimon - Am 1", " -  Michel Reimon - Am 2", " -  Michel Reimon - R\u00e9solution", "Ordre du jour du mardi - demande des groupes S&D et Verts/ALE ", " -  Jo\u00e3o Ferreira - Proc\u00e9dure d'approbation", " -  Jo\u00e3o Ferreira - Vote unique", " -  Alain Cadec - Proc\u00e9dure d'approbation", " -  Norica Nicolai - Proc\u00e9dure d'approbation", " -  Inmaculada Rodr\u00edguez-Pi\u00f1ero Fern\u00e1ndez - Proc\u00e9dure d'approbation", " -  Jos\u00e9 Ignacio Salafranca S\u00e1nchez-Neyra - Am 45D", " -  Jos\u00e9 Ignacio Salafranca S\u00e1nchez-Neyra - Am 46D", " -  Jos\u00e9 Ignacio Salafranca S\u00e1nchez-Neyra - Proposition de la Commission", " -  Alain Cadec - Accord provisoire, Am 99", " -  Elisabetta Gardini - Accord provisoire, Am 79", " -  Simona Bonaf\u00e8 - Proposition de la Commission", " -  Nicola Danti - Accord provisoire, Am 4", " -  Nicola Danti - Am 154", " -  Nicola Danti - Am 158D", " -  Nicola Danti - Am 152", " -  Nicola Danti - Proposition de la Commission", " -  Fulvio Martusciello - Proposition de la Commission", " -  Maite Pagazaurtund\u00faa Ruiz - \u00a7 2, Am 4", " -  Maite Pagazaurtund\u00faa Ruiz - \u00a7 6", " -  Maite Pagazaurtund\u00faa Ruiz - Am 5", " -  Maite Pagazaurtund\u00faa Ruiz - Am 6", " -  Maite Pagazaurtund\u00faa Ruiz - \u00a7 9", " -  Maite Pagazaurtund\u00faa Ruiz - Am 7", " -  Maite Pagazaurtund\u00faa Ruiz - Am 8", " -  Maite Pagazaurtund\u00faa Ruiz - \u00a7 26", " -  Maite Pagazaurtund\u00faa Ruiz - \u00a7 38", " -  Maite Pagazaurtund\u00faa Ruiz - \u00a7 46/2", " -  Maite Pagazaurtund\u00faa Ruiz - Am 1/1", " -  Maite Pagazaurtund\u00faa Ruiz - Am 1/2", " -  Maite Pagazaurtund\u00faa Ruiz - \u00a7 49", " -  Maite Pagazaurtund\u00faa Ruiz - Am 2", " -  Maite Pagazaurtund\u00faa Ruiz - R\u00e9solution", " -  Alain Lamassoure - Am 2", " -  Alain Lamassoure - Am 3", " -  Alain Lamassoure - \u00a7 12/2", " -  Alain Lamassoure - \u00a7 16", " -  Alain Lamassoure - \u00a7 19", " -  Alain Lamassoure - \u00a7 20", " -  Alain Lamassoure - Am 4", " -  Alain Lamassoure - \u00a7 36", " -  Alain Lamassoure - Consid\u00e9rant C/2", " -  Alain Lamassoure - R\u00e9solution", " -  Mercedes Bresso - Am 2", " -  Mercedes Bresso - \u00a7 4", " -  Mercedes Bresso - Am 3", " -  Mercedes Bresso - \u00a7 8", " -  Mercedes Bresso - \u00a7 10", " -  Mercedes Bresso - Am 6", " -  Mercedes Bresso - Am 5", " -  Mercedes Bresso - Am 1", " -  Mercedes Bresso - Consid\u00e9rant J", " -  Mercedes Bresso - Consid\u00e9rant K", " -  Mercedes Bresso - R\u00e9solution", " -  Barbara Spinelli - Am 8", " -  Barbara Spinelli - Am 5", " -  Barbara Spinelli - Am 9", " -  Barbara Spinelli - Am 6", " -  Barbara Spinelli - Am 11", " -  Barbara Spinelli - Am 7", " -  Barbara Spinelli - Am 12", " -  Barbara Spinelli - Am 13", " -  Barbara Spinelli - Am 14", " -  Barbara Spinelli - Am 1", " -  Barbara Spinelli - Am 2", " -  Barbara Spinelli - Am 15/1", " -  Barbara Spinelli - Am 15/2", " -  Barbara Spinelli - Am 17", " -  Barbara Spinelli - R\u00e9solution", " -  Paulo Rangel - Am 3", " -  Paulo Rangel - Am 4", " -  Paulo Rangel - Am 25", " -  Paulo Rangel - Am 5", " -  Paulo Rangel - Am 26", " -  Paulo Rangel - Am 28", " -  Paulo Rangel - Am 29", " -  Paulo Rangel - Am 9", " -  Paulo Rangel - Am 10rev", " -  Paulo Rangel - Am 11", " -  Paulo Rangel - Am 13", " -  Paulo Rangel - Am 14=35=", " -  Paulo Rangel - Am 15", " -  Paulo Rangel - Am 16", " -  Paulo Rangel - Am 17", " -  Paulo Rangel - R\u00e9solution", " -  Ashley Fox - R\u00e9solution", " -  Jytte Guteland - Am 6/1", " -  Jytte Guteland - Am 6/2", " -  Jytte Guteland - Am 7/1", " -  Jytte Guteland - Am 7/2", " -  Jytte Guteland - Am 1", " -  Jytte Guteland - \u00a7 18", " -  Jytte Guteland - \u00a7 19", " -  Jytte Guteland - \u00a7 22", " -  Jytte Guteland - Am 5", " -  Jytte Guteland - Am 17", " -  Jytte Guteland - Am 18", " -  Jytte Guteland - Am 2", " -  Jytte Guteland - Am 19", " -  Jytte Guteland - Am 9/1", " -  Jytte Guteland - Am 9/2", " -  Jytte Guteland - Am 20D", " -  Jytte Guteland - \u00a7 48/1", " -  Jytte Guteland - \u00a7 48/2", " -  Jytte Guteland - Am 21D", " -  Jytte Guteland - \u00a7 58/1", " -  Jytte Guteland - \u00a7 58/2", " -  Jytte Guteland - Am 23", " -  Jytte Guteland - Am 44", " -  Jytte Guteland - Am 24", " -  Jytte Guteland - Am 25", " -  Jytte Guteland - Am 27", " -  Jytte Guteland - Am 15", " -  Jytte Guteland - Am 26", " -  Jytte Guteland - Consid\u00e9rant D", " -  Jytte Guteland - R\u00e9solution", " -  Ivo Belet - R\u00e9solution", " -  Lidia Joanna Geringer de Oedenberg - Vote unique", " -  Kay Swinburne - Vote unique", " -  Pavel Svoboda - Vote unique", " -  Dennis de Jong - Vote unique", " -  David Martin - Vote: proc\u00e9dure d'approbation", " -  David Martin - Am 10rev", " -  David Martin - Am 11Srev", " -  David Martin - Am 12rev", " -  David Martin - Am 2", " -  David Martin - Am 13rev", " -  David Martin - Am 14rev", " -  David Martin - Am 15rev", " -  David Martin - Am 16", " -  David Martin - Am 4", " -  David Martin - Am 17/1", " -  David Martin - Am 17/2", " -  David Martin - Am 18", " -  David Martin - Am 3", " -  David Martin - Am 19", " -  David Martin - Am 20", " -  David Martin - Am 5", " -  David Martin - Am 21", " -  David Martin - Am 6Srev", " -  David Martin - Am 7Srev", " -  David Martin - R\u00e9solution", " -  David Martin - Vote: proc\u00e9dure d'approbation", " -  David Martin - Am 6", " -  David Martin - Am 7", " -  David Martin - Am 1", " -  David Martin - Am 8", " -  David Martin - Am 9", " -  David Martin - Am 10", " -  David Martin - Am 11", " -  David Martin - Am 12", " -  David Martin - Am 13", " -  David Martin - Am 14", " -  David Martin - Am 2", " -  David Martin - Am 4", " -  David Martin - Am 5S", " -  David Martin - R\u00e9solution", " -  Antonio L\u00f3pez-Ist\u00fariz White - Vote: proc\u00e9dure d'approbation", " -  Antonio L\u00f3pez-Ist\u00fariz White - Vote unique", " -  Karima Delli - Vote: proc\u00e9dure d'approbation", " -  Cristian Dan Preda - Vote unique", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 427", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 7", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 20", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 42", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 60", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 61/2", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 64/2", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 70", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 81/1", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 81/2", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 84", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 89", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 92", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 96/1", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 96/2", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 98/2", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 118/2", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 119/2", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 147", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 160", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 267", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 293", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 322", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 332/1", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 332/2", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 340", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 346", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 352/1", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 352/2", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 398", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 400", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 401/2", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 401/3", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 405", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 406", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 456S", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 457", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 63", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 458S", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 102", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 428", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 103S", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 104 \u00e0 108", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - 425revS=444revS=448S=469S=", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 460S", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 462", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 433PC1", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 434PC1", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 170", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 171=434PC2=", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 172=433PC3=434PC3=", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 461S", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 435", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 342", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 436", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 426=470=", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 437", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 11S", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 442D=454S=", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 464S", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Am 455", " -  Andrey Novakov et  Constanze Krehl - Vote: proposition de la Commission", " -  Josef Weidenholzer et  Heidi Hautala - Am 57", " -  Josef Weidenholzer et  Heidi Hautala - Am 59/4", " -  Josef Weidenholzer et  Heidi Hautala - Vote: proposition de la Commission", " -  Ram\u00f3n J\u00e1uregui Atondo - R\u00e9solution", " -  Emil Radev - Vote unique", " -  Sergio Gaetano Cofferati - Vote unique", " -  Isabella De Monte - Vote unique", " -  Pavel Teli\u010dka - Vote unique", " -  Kosma Z\u0142otowski - Vote unique", " -  Jos\u00e9 Ignacio Salafranca S\u00e1nchez-Neyra - Vote: proc\u00e9dure d'approbation", " -  Dominique Riquet - Vote: proposition de la Commission", " -  Dita Charanzov\u00e1 - Am 7/2", " -  Dita Charanzov\u00e1 - Am 22/2", " -  Dita Charanzov\u00e1 - Am 55", " -  Dita Charanzov\u00e1 - Am 56", " -  Dita Charanzov\u00e1 - Am 57", " -  Dita Charanzov\u00e1 - Am 58", " -  Dita Charanzov\u00e1 - Am 59", " -  Dita Charanzov\u00e1 - Am 60", " -  Dita Charanzov\u00e1 - Vote: proposition de la Commission", " - Am 9", " - \u00a7 5/1", " - \u00a7 6/1", " - \u00a7 6/2", " - \u00a7 7/2", " - \u00a7 10/1", " - \u00a7 10/2", " - \u00a7 10/3", " - \u00a7 12/1", " - \u00a7 12/2", " - Am 10", " - \u00a7 17/1", " - \u00a7 17/2", " - \u00a7 20/2", " - Am 1", " - Am 12", " - \u00a7 22", " - Am 14", " - Am 18", " - \u00a7 34", " - \u00a7 39/1", " - \u00a7 39/2", " - Am 20", " - Consid\u00e9rant M/1", " - Consid\u00e9rant M/2", " - Consid\u00e9rant M/3", " - Consid\u00e9rant M/4", " - Consid\u00e9rant M/5", " - Consid\u00e9rant P/1", " - Consid\u00e9rant P/2", " - Consid\u00e9rant Q/2", " - Consid\u00e9rant R/1", " - Consid\u00e9rant R/2", " - R\u00e9solution", " - Am 6", " - \u00a7 9/2", " - Am 4", " - Consid\u00e9rant P/2", " - Am 12/1", " - Am 12/2", " - Am 14S", " - Am 11", " -  Cecilia Wikstr\u00f6m - Am 5", " -  Cecilia Wikstr\u00f6m - \u00a7 8/1", " -  Cecilia Wikstr\u00f6m - \u00a7 8/2", " -  Cecilia Wikstr\u00f6m - \u00a7 8/3", " -  Cecilia Wikstr\u00f6m - Am 8", " -  Cecilia Wikstr\u00f6m - Am 17", " -  Cecilia Wikstr\u00f6m - Am 19", " -  Cecilia Wikstr\u00f6m - R\u00e9solution", " - Am 7", " - Am 9", " - Am 10", " - \u00a7 27/2", " - \u00a7 28/1", " - \u00a7 28/2", " - \u00a7 28/3", " - R\u00e9solution", " -  Matthijs van Miltenburg - Vote unique", " -  Sylvia-Yvonne Kaufmann - Vote unique", " -  Franck Proust - Am 89", " -  Massimiliano Salini - Am 90", " -  Ivan \u0160tefanec - Am 82", " -  Eva Maydell - Am 2", " -  Roberts Z\u012ble - Am 79=84=", " -  Roberts Z\u012ble - Am 82", " -  Roberts Z\u012ble - Am 81", " -  Roberts Z\u012ble - Am 78", " -  Roberts Z\u012ble - Am 86", " -  Roberts Z\u012ble - Am 77", " -  Roberts Z\u012ble - Vote: proposition de la Commission", " -  Miroslav Poche - Vote: proposition de la Commission", " - Am 11", " - Am 12", " - Am 13", " - Am 14", " - Am 15", " - Am 16", " - Am 33", " - Am 17", " - Am 20=34=", " - Am 21=35=", " - Am 22S", " - Am 6S", " - Am 23S", " - Am 9=1=", " - Am 24", " - Am 25", " - Am 26", " - Am 27", " - Am 28", " - Am 7", " - Am 8", " - Am 10", " - R\u00e9solution", " - Am 2", " - \u00a7 8/2", " - \u00a7 10/2", " - \u00a7 10/3", " -  J\u00f8rn Dohrmann - Am 17", " -  J\u00f8rn Dohrmann - Am 4/1", " -  J\u00f8rn Dohrmann - Am 4/2", " -  J\u00f8rn Dohrmann - Am 18rev", " -  J\u00f8rn Dohrmann - \u00a7 24", " -  J\u00f8rn Dohrmann - \u00a7 41", " -  J\u00f8rn Dohrmann - Am 19", " -  J\u00f8rn Dohrmann - Am 13", " -  J\u00f8rn Dohrmann - Am 5", " -  J\u00f8rn Dohrmann - Am 9=20=", " -  J\u00f8rn Dohrmann - Am 11", " -  J\u00f8rn Dohrmann - Am 14", " -  J\u00f8rn Dohrmann - Am 6", " -  J\u00f8rn Dohrmann - \u00a7 61", " -  J\u00f8rn Dohrmann - \u00a7 68/1", " -  J\u00f8rn Dohrmann - \u00a7 68/2", " -  J\u00f8rn Dohrmann - Am 21", " -  J\u00f8rn Dohrmann - Am 7", " -  J\u00f8rn Dohrmann - Am 12", " -  J\u00f8rn Dohrmann - \u00a7 79", " -  J\u00f8rn Dohrmann - \u00a7 88/1", " -  J\u00f8rn Dohrmann - \u00a7 88/2", " -  J\u00f8rn Dohrmann - Am 22", " -  J\u00f8rn Dohrmann - Am 15", " -  J\u00f8rn Dohrmann - Am 16", " -  J\u00f8rn Dohrmann - Am 1", " -  J\u00f8rn Dohrmann - Am 2", " -  J\u00f8rn Dohrmann - R\u00e9solution", " -  Virginie Rozi\u00e8re - R\u00e9solution", " -  Gy\u00f6rgy Sch\u00f6pflin - Am 1", " -  Gy\u00f6rgy Sch\u00f6pflin - R\u00e9solution", "RC-B8-0110/2019 - Am 7", "RC-B8-0110/2019 - Am 9", "RC-B8-0110/2019 - Am 10", "RC-B8-0111/2019 - \u00a7 27/2", "RC-B8-0111/2019 - \u00a7 28/1", "RC-B8-0111/2019 - \u00a7 28/2", "RC-B8-0111/2019 - \u00a7 28/3", "RC-B8-0111/2019 - R\u00e9solution", "A8-0414/2018 -  Matthijs van Miltenburg - Vote unique", "A8-0065/2019 -  Sylvia-Yvonne Kaufmann - Vote unique", "A8-0198/2018 -  Franck Proust - Am 89", "A8-0199/2018 -  Massimiliano Salini - Am 90", "A8-0274/2018 -  Ivan \u0160tefanec - Am 82", "A8-0360/2018 -  Eva Maydell - Am 2", "A8-0032/2019 -  Roberts Z\u012ble - Am 79=84=", "A8-0032/2019 -  Roberts Z\u012ble - Am 82", "A8-0032/2019 -  Roberts Z\u012ble - Am 81", "A8-0032/2019 -  Roberts Z\u012ble - Am 78", "A8-0032/2019 -  Roberts Z\u012ble - Am 86", "A8-0032/2019 -  Roberts Z\u012ble - Am 77", "A8-0032/2019 -  Roberts Z\u012ble - Vote: proposition de la Commission", "A8-0014/2019 -  Miroslav Poche - Vote: proposition de la Commission", "B8-0103/2019 - Am 11", "B8-0103/2019 - Am 12", "B8-0103/2019 - Am 13", "B8-0103/2019 - Am 14", "B8-0103/2019 - Am 15", "B8-0103/2019 - Am 16", "B8-0103/2019 - Am 33", "B8-0103/2019 - Am 17", "B8-0103/2019 - Am 20=34=", "B8-0103/2019 - Am 21=35=", "B8-0103/2019 - Am 22S", "B8-0103/2019 - Am 6S", "B8-0103/2019 - Am 23S", "B8-0103/2019 - Am 9=1=", "B8-0103/2019 - Am 24", "B8-0103/2019 - Am 25", "B8-0103/2019 - Am 26", "B8-0103/2019 - Am 27", "B8-0103/2019 - Am 28", "B8-0103/2019 - Am 7", "B8-0103/2019 - Am 8", "B8-0103/2019 - Am 10", "B8-0103/2019 - R\u00e9solution", "B8-0127/2019 - Am 2", "B8-0079/2019 - \u00a7 8/2", "B8-0079/2019 - \u00a7 10/2", "B8-0079/2019 - \u00a7 10/3", "A8-0057/2019 -  J\u00f8rn Dohrmann - Am 17", "A8-0057/2019 -  J\u00f8rn Dohrmann - Am 4/1", "A8-0057/2019 -  J\u00f8rn Dohrmann - Am 4/2", "A8-0057/2019 -  J\u00f8rn Dohrmann - Am 18rev", "A8-0057/2019 -  J\u00f8rn Dohrmann - \u00a7 24", "A8-0057/2019 -  J\u00f8rn Dohrmann - \u00a7 41", "A8-0057/2019 -  J\u00f8rn Dohrmann - Am 19", "A8-0057/2019 -  J\u00f8rn Dohrmann - Am 13", "A8-0057/2019 -  J\u00f8rn Dohrmann - Am 5", "A8-0057/2019 -  J\u00f8rn Dohrmann - Am 9=20=", "A8-0057/2019 -  J\u00f8rn Dohrmann - Am 11", "A8-0057/2019 -  J\u00f8rn Dohrmann - Am 14", "A8-0057/2019 -  J\u00f8rn Dohrmann - Am 6", "A8-0057/2019 -  J\u00f8rn Dohrmann - \u00a7 61", "A8-0057/2019 -  J\u00f8rn Dohrmann - \u00a7 68/1", "A8-0057/2019 -  J\u00f8rn Dohrmann - \u00a7 68/2", "A8-0057/2019 -  J\u00f8rn Dohrmann - Am 21", "A8-0057/2019 -  J\u00f8rn Dohrmann - Am 7", "A8-0057/2019 -  J\u00f8rn Dohrmann - Am 12", "A8-0057/2019 -  J\u00f8rn Dohrmann - \u00a7 79", "A8-0057/2019 -  J\u00f8rn Dohrmann - \u00a7 88/1", "A8-0057/2019 -  J\u00f8rn Dohrmann - \u00a7 88/2", "A8-0057/2019 -  J\u00f8rn Dohrmann - Am 22", "A8-0057/2019 -  J\u00f8rn Dohrmann - Am 15", "A8-0057/2019 -  J\u00f8rn Dohrmann - Am 16", "A8-0057/2019 -  J\u00f8rn Dohrmann - Am 1", "A8-0057/2019 -  J\u00f8rn Dohrmann - Am 2", "A8-0057/2019 -  J\u00f8rn Dohrmann - R\u00e9solution", "A8-0059/2019 -  Virginie Rozi\u00e8re - R\u00e9solution", "A8-0055/2019 -  Gy\u00f6rgy Sch\u00f6pflin - Am 1", "A8-0055/2019 -  Gy\u00f6rgy Sch\u00f6pflin - R\u00e9solution"]