{"Zs\u00f6g\u00f6df\u00fcrd\u0151, 2006-04-07":{"index":0,"date":"2006-04-07","hudate":"2006. \u00e1prilis 07.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":null,"category":null,"icategory":null,"tags":"None","title":"S\u00falyosbod\u00f3 medvegondok Zs\u00f6g\u00f6df\u00fcrd\u0151n","content":"Nem tal\u00e1lnak megold\u00e1st a hat\u00f3s\u00e1gok a Cs\u00edkszered\u00e1hoz tartoz\u00f3 Zs\u00f6g\u00f6df\u00fcrd\u0151n \u00e9vek \u00f3ta k\u00e1rokat okoz\u00f3 medv\u00e9k t\u00e1voltart\u00e1s\u00e1ra. ","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Zs\u00f6g\u00f6df\u00fcrd\u0151","geo_loc":"Zs\u00f6g\u00f6df\u00fcrd\u0151","latitude":46.3393735,"longitude":25.8088648,"id":"Zs\u00f6g\u00f6df\u00fcrd\u0151, 2006-04-07","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Zs\u00f6g\u00f6df\u00fcrd\u0151"},"Brass\u00f3, 2006-04-11":{"index":1,"date":"2006-04-11","hudate":"2006. \u00e1prilis 11.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":null,"category":null,"icategory":null,"tags":"None","title":"Id\u00e9n nem okoztak gondot a brass\u00f3i medv\u00e9k","content":"Csup\u00e1n n\u00e9gy medv\u00e9t l\u00e1ttak a hibern\u00e1l\u00e1si id\u0151szak lej\u00e1rt\u00e1val Brass\u00f3ban, a Rakod\u00f3 negyedbeli kuk\u00e1k k\u00f6rny\u00e9k\u00e9n \u2013 mondta el a Kr\u00f3nik\u00e1nak Adrian Gabor alpolg\u00e1rmester.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"R\u00e9ty","actual_locs":"Brass\u00f3","geo_loc":"Brass\u00f3","latitude":45.6579755,"longitude":25.6011977,"id":"Brass\u00f3, 2006-04-11","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"Brass\u00f3"},"Brass\u00f3, 2006-06-13":{"index":2,"date":"2006-06-13","hudate":"2006. j\u00fanius 13.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":null,"category":null,"icategory":null,"tags":"None","title":"Medve harapott meg egy fi\u00fat Brass\u00f3ban","content":"Medve t\u00e1madt k\u00e9t fi\u00fara a brass\u00f3i \u00faj negyed \u00e1rvah\u00e1z\u00e1nak k\u00f6zel\u00e9ben, egy erdei \u00faton; a fi\u00fak a Poiana Soarelui gyermekotthonb\u00f3l sz\u00f6ktek meg. Az egyik fi\u00fa karj\u00e1t megharapta a medve, t\u00e1rs\u00e1nak viszont siker\u00fclt elmenek\u00fclnie. Az \u00e1ldozatot a gyermekk\u00f3rh\u00e1zba sz\u00e1ll\u00edtott\u00e1k; a medv\u00e9t vad\u00e1szok csoportja keresi, hogy meg\u00e1llap\u00edts\u00e1k, veszett volt-e. Aurel Iordache vad\u0151r szerint a helysz\u00ednen t\u00f6bb t\u00e1bla figyelmeztet a medvet\u00e1mad\u00e1s vesz\u00e9ly\u00e9re.","relevant":1,"severity":3,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"R\u00e9ty","actual_locs":"Brass\u00f3","geo_loc":"Brass\u00f3","latitude":45.6579755,"longitude":25.6011977,"id":"Brass\u00f3, 2006-06-13","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":4,"winter":0,"type":"Summer","location":"Brass\u00f3"},"Uzon, 2007-06-26":{"index":5,"date":"2007-06-26","hudate":"2007. j\u00fanius 26.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":null,"category":null,"icategory":null,"tags":"None","title":"Medv\u00e9kt\u0151l rettegnek H\u00e1romsz\u00e9ken","content":"Medv\u00e9k tartj\u00e1k retteg\u00e9sben a lemh\u00e9nyi, sepsimagyar\u00f3si \u00e9s bikfalvi lakosokat, akik az erd\u0151b\u0151l bej\u00e1r\u00f3 vadak miatt \u00e9jszaka nem merik elhagyni h\u00e1zukat. R\u00e1duly Istv\u00e1n, Uzon k\u00f6zs\u00e9g polg\u00e1rmestere szerint az elm\u00falt napokban egyre t\u00f6bb \u00e9lelmet keres\u0151 medve mer\u00e9szkedett be a h\u00e1zak udvar\u00e1ra \u00e9s a kertekbe. ","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Uzon","actual_locs":"Uzon, Lemh\u00e9ny, Sepsimagyar\u00f3s, Bikfalva","geo_loc":"Uzon","latitude":46.3874383,"longitude":25.6319726,"id":"Uzon, 2007-06-26","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Uzon"},"Lemh\u00e9ny, 2007-06-26":{"index":5,"date":"2007-06-26","hudate":"2007. j\u00fanius 26.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":null,"category":null,"icategory":null,"tags":"None","title":"Medv\u00e9kt\u0151l rettegnek H\u00e1romsz\u00e9ken","content":"Medv\u00e9k tartj\u00e1k retteg\u00e9sben a lemh\u00e9nyi, sepsimagyar\u00f3si \u00e9s bikfalvi lakosokat, akik az erd\u0151b\u0151l bej\u00e1r\u00f3 vadak miatt \u00e9jszaka nem merik elhagyni h\u00e1zukat. R\u00e1duly Istv\u00e1n, Uzon k\u00f6zs\u00e9g polg\u00e1rmestere szerint az elm\u00falt napokban egyre t\u00f6bb \u00e9lelmet keres\u0151 medve mer\u00e9szkedett be a h\u00e1zak udvar\u00e1ra \u00e9s a kertekbe. ","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Uzon","actual_locs":"Uzon, Lemh\u00e9ny, Sepsimagyar\u00f3s, Bikfalva","geo_loc":"Lemh\u00e9ny","latitude":46.05,"longitude":26.266667,"id":"Lemh\u00e9ny, 2007-06-26","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Lemh\u00e9ny"},"Sepsimagyar\u00f3s, 2007-06-26":{"index":5,"date":"2007-06-26","hudate":"2007. j\u00fanius 26.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":null,"category":null,"icategory":null,"tags":"None","title":"Medv\u00e9kt\u0151l rettegnek H\u00e1romsz\u00e9ken","content":"Medv\u00e9k tartj\u00e1k retteg\u00e9sben a lemh\u00e9nyi, sepsimagyar\u00f3si \u00e9s bikfalvi lakosokat, akik az erd\u0151b\u0151l bej\u00e1r\u00f3 vadak miatt \u00e9jszaka nem merik elhagyni h\u00e1zukat. R\u00e1duly Istv\u00e1n, Uzon k\u00f6zs\u00e9g polg\u00e1rmestere szerint az elm\u00falt napokban egyre t\u00f6bb \u00e9lelmet keres\u0151 medve mer\u00e9szkedett be a h\u00e1zak udvar\u00e1ra \u00e9s a kertekbe. ","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Uzon","actual_locs":"Uzon, Lemh\u00e9ny, Sepsimagyar\u00f3s, Bikfalva","geo_loc":"Sepsimagyar\u00f3s","latitude":45.786454,"longitude":25.9232986,"id":"Sepsimagyar\u00f3s, 2007-06-26","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Sepsimagyar\u00f3s"},"Bikfalva, 2007-06-26":{"index":5,"date":"2007-06-26","hudate":"2007. j\u00fanius 26.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":null,"category":null,"icategory":null,"tags":"None","title":"Medv\u00e9kt\u0151l rettegnek H\u00e1romsz\u00e9ken","content":"Medv\u00e9k tartj\u00e1k retteg\u00e9sben a lemh\u00e9nyi, sepsimagyar\u00f3si \u00e9s bikfalvi lakosokat, akik az erd\u0151b\u0151l bej\u00e1r\u00f3 vadak miatt \u00e9jszaka nem merik elhagyni h\u00e1zukat. R\u00e1duly Istv\u00e1n, Uzon k\u00f6zs\u00e9g polg\u00e1rmestere szerint az elm\u00falt napokban egyre t\u00f6bb \u00e9lelmet keres\u0151 medve mer\u00e9szkedett be a h\u00e1zak udvar\u00e1ra \u00e9s a kertekbe. ","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Uzon","actual_locs":"Uzon, Lemh\u00e9ny, Sepsimagyar\u00f3s, Bikfalva","geo_loc":"Bikfalva","latitude":45.7632615,"longitude":25.8726536,"id":"Bikfalva, 2007-06-26","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Bikfalva"},"Zernyest, 2007-07-23":{"index":6,"date":"2007-07-23","hudate":"2007. j\u00falius 23.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":null,"category":null,"icategory":null,"tags":"None","title":"Lel\u0151tt\u00e9k a t\u00e1mad\u00f3 zernyesti medv\u00e9t","content":"Brass\u00f3 megye \u2013 Lel\u0151tt\u00e9k vas\u00e1rnap hajnalban azt a medv\u00e9t, amely a Brass\u00f3 megyei Zernyest telep\u00fcl\u00e9sen egy embert meg\u00f6lt, egy m\u00e1sikat pedig s\u00falyosan megsebes\u00edtett. A medv\u00e9t egy\u00e9bk\u00e9nt m\u00e1r szerda \u00f3ta keresik a vad\u00e1szok, ekkor sebes\u00edtette meg saj\u00e1t h\u00e1z\u00e1nak udvar\u00e1n s\u00falyosan a f\u00e9rfit, aki k\u00f3rh\u00e1zba ker\u00fclt. ","relevant":1,"severity":3,"deaths":1,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Zernyest","geo_loc":"Zernyest","latitude":45.5606505,"longitude":25.322019,"id":"Zernyest, 2007-07-23","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":4,"winter":1,"type":"Summer","location":"Zernyest"},"Homor\u00f3dszentm\u00e1rton, 2007-11-01":{"index":7,"date":"2007-11-01","hudate":"2007. november 01.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":null,"category":null,"icategory":null,"tags":"None","title":"Vadorz\u00e1s miatt vizsg\u00e1l\u00f3dnak","content":"Hargita megye: Vadorz\u00e1s miatt ind\u00edtott kivizsg\u00e1l\u00e1st h\u00e1rom p\u00e1sztor ellen a rend\u0151rs\u00e9g. Filip Gheorghe, a Hargita megyei rend\u0151rs\u00e9g sz\u00f3viv\u0151je tegnapi nyilatkozata szerint kedden fordult az int\u00e9zm\u00e9nyhez egy helyb\u00e9li f\u00e9rfi, \u00e9s jelentette fel azt a h\u00e1rom p\u00e1sztort, aki augusztusban a Homor\u00f3dszentm\u00e1rton \u00e9s B\u00e1gy k\u00f6z\u00f6tti legel\u0151n elpusztut\u00edtott, feldarabolt \u00e9s el\u00e1sott egy medv\u00e9t.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Homor\u00f3dszentm\u00e1rton","actual_locs":"Homor\u00f3dszentm\u00e1rton","geo_loc":"Homor\u00f3dszentm\u00e1rton","latitude":46.233333,"longitude":25.383333,"id":"Homor\u00f3dszentm\u00e1rton, 2007-11-01","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Homor\u00f3dszentm\u00e1rton"},"M\u00e1ln\u00e1s, 2008-07-08":{"index":8,"date":"2008-07-08","hudate":"2008. j\u00falius 08.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":null,"category":null,"icategory":null,"tags":"None","title":"Medvevesz\u00e9ly H\u00e1romsz\u00e9ken","content":"Medv\u00e9k tartj\u00e1k retteg\u00e9sben a h\u00e1romsz\u00e9ki falvak lak\u00f3it, a vad\u00e1llatok Bodokra, Oltszemre, M\u00e1ln\u00e1sra, Mik\u00f3\u00fajfaluba \u00e9s Bodzafordul\u00f3 k\u00f6rny\u00e9k\u00e9re is bej\u00e1rnak. M\u00e1ln\u00e1son p\u00e9ld\u00e1ul h\u00e1rom napig j\u00e1rt vissza a medve az egyik kertben tal\u00e1lhat\u00f3 m\u00e9hesbe, Bodzafordul\u00f3n pedig egy harap\u00e1ssal meg\u00f6lte, majd a pajt\u00e1b\u00f3l hurcolta el a diszn\u00f3t a h\u00edvatlan \u201evend\u00e9g\u201d.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Bodzafordul\u00f3', 'Bodzafordul\u00f3', 'M\u00e1ln\u00e1s', 'Bodzafordul\u00f3']","actual_locs":"M\u00e1ln\u00e1s, Bodok, Oltszem, Mik\u00f3\u00fajfalu, Bodzafordul\u00f3 ","geo_loc":"M\u00e1ln\u00e1s","latitude":46.0077474,"longitude":25.8411026,"id":"M\u00e1ln\u00e1s, 2008-07-08","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"M\u00e1ln\u00e1s"},"Bodok, 2008-07-08":{"index":8,"date":"2008-07-08","hudate":"2008. j\u00falius 08.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":null,"category":null,"icategory":null,"tags":"None","title":"Medvevesz\u00e9ly H\u00e1romsz\u00e9ken","content":"Medv\u00e9k tartj\u00e1k retteg\u00e9sben a h\u00e1romsz\u00e9ki falvak lak\u00f3it, a vad\u00e1llatok Bodokra, Oltszemre, M\u00e1ln\u00e1sra, Mik\u00f3\u00fajfaluba \u00e9s Bodzafordul\u00f3 k\u00f6rny\u00e9k\u00e9re is bej\u00e1rnak. M\u00e1ln\u00e1son p\u00e9ld\u00e1ul h\u00e1rom napig j\u00e1rt vissza a medve az egyik kertben tal\u00e1lhat\u00f3 m\u00e9hesbe, Bodzafordul\u00f3n pedig egy harap\u00e1ssal meg\u00f6lte, majd a pajt\u00e1b\u00f3l hurcolta el a diszn\u00f3t a h\u00edvatlan \u201evend\u00e9g\u201d.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Bodzafordul\u00f3', 'Bodzafordul\u00f3', 'M\u00e1ln\u00e1s', 'Bodzafordul\u00f3']","actual_locs":"M\u00e1ln\u00e1s, Bodok, Oltszem, Mik\u00f3\u00fajfalu, Bodzafordul\u00f3 ","geo_loc":"Bodok","latitude":45.9533973,"longitude":25.8579893,"id":"Bodok, 2008-07-08","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Bodok"},"Oltszem, 2008-07-08":{"index":8,"date":"2008-07-08","hudate":"2008. j\u00falius 08.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":null,"category":null,"icategory":null,"tags":"None","title":"Medvevesz\u00e9ly H\u00e1romsz\u00e9ken","content":"Medv\u00e9k tartj\u00e1k retteg\u00e9sben a h\u00e1romsz\u00e9ki falvak lak\u00f3it, a vad\u00e1llatok Bodokra, Oltszemre, M\u00e1ln\u00e1sra, Mik\u00f3\u00fajfaluba \u00e9s Bodzafordul\u00f3 k\u00f6rny\u00e9k\u00e9re is bej\u00e1rnak. M\u00e1ln\u00e1son p\u00e9ld\u00e1ul h\u00e1rom napig j\u00e1rt vissza a medve az egyik kertben tal\u00e1lhat\u00f3 m\u00e9hesbe, Bodzafordul\u00f3n pedig egy harap\u00e1ssal meg\u00f6lte, majd a pajt\u00e1b\u00f3l hurcolta el a diszn\u00f3t a h\u00edvatlan \u201evend\u00e9g\u201d.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Bodzafordul\u00f3', 'Bodzafordul\u00f3', 'M\u00e1ln\u00e1s', 'Bodzafordul\u00f3']","actual_locs":"M\u00e1ln\u00e1s, Bodok, Oltszem, Mik\u00f3\u00fajfalu, Bodzafordul\u00f3 ","geo_loc":"Oltszem","latitude":45.970976,"longitude":25.8458019,"id":"Oltszem, 2008-07-08","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Oltszem"},"Mik\u00f3\u00fajfalu, 2008-07-08":{"index":8,"date":"2008-07-08","hudate":"2008. j\u00falius 08.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":null,"category":null,"icategory":null,"tags":"None","title":"Medvevesz\u00e9ly H\u00e1romsz\u00e9ken","content":"Medv\u00e9k tartj\u00e1k retteg\u00e9sben a h\u00e1romsz\u00e9ki falvak lak\u00f3it, a vad\u00e1llatok Bodokra, Oltszemre, M\u00e1ln\u00e1sra, Mik\u00f3\u00fajfaluba \u00e9s Bodzafordul\u00f3 k\u00f6rny\u00e9k\u00e9re is bej\u00e1rnak. M\u00e1ln\u00e1son p\u00e9ld\u00e1ul h\u00e1rom napig j\u00e1rt vissza a medve az egyik kertben tal\u00e1lhat\u00f3 m\u00e9hesbe, Bodzafordul\u00f3n pedig egy harap\u00e1ssal meg\u00f6lte, majd a pajt\u00e1b\u00f3l hurcolta el a diszn\u00f3t a h\u00edvatlan \u201evend\u00e9g\u201d.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Bodzafordul\u00f3', 'Bodzafordul\u00f3', 'M\u00e1ln\u00e1s', 'Bodzafordul\u00f3']","actual_locs":"M\u00e1ln\u00e1s, Bodok, Oltszem, Mik\u00f3\u00fajfalu, Bodzafordul\u00f3 ","geo_loc":"Mik\u00f3\u00fajfalu","latitude":46.06186,"longitude":25.8622702,"id":"Mik\u00f3\u00fajfalu, 2008-07-08","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Mik\u00f3\u00fajfalu"},"Bodzafordul\u00f3, 2008-07-08":{"index":8,"date":"2008-07-08","hudate":"2008. j\u00falius 08.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":null,"category":null,"icategory":null,"tags":"None","title":"Medvevesz\u00e9ly H\u00e1romsz\u00e9ken","content":"Medv\u00e9k tartj\u00e1k retteg\u00e9sben a h\u00e1romsz\u00e9ki falvak lak\u00f3it, a vad\u00e1llatok Bodokra, Oltszemre, M\u00e1ln\u00e1sra, Mik\u00f3\u00fajfaluba \u00e9s Bodzafordul\u00f3 k\u00f6rny\u00e9k\u00e9re is bej\u00e1rnak. M\u00e1ln\u00e1son p\u00e9ld\u00e1ul h\u00e1rom napig j\u00e1rt vissza a medve az egyik kertben tal\u00e1lhat\u00f3 m\u00e9hesbe, Bodzafordul\u00f3n pedig egy harap\u00e1ssal meg\u00f6lte, majd a pajt\u00e1b\u00f3l hurcolta el a diszn\u00f3t a h\u00edvatlan \u201evend\u00e9g\u201d.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Bodzafordul\u00f3', 'Bodzafordul\u00f3', 'M\u00e1ln\u00e1s', 'Bodzafordul\u00f3']","actual_locs":"M\u00e1ln\u00e1s, Bodok, Oltszem, Mik\u00f3\u00fajfalu, Bodzafordul\u00f3 ","geo_loc":"Bodzafordul\u00f3","latitude":45.672778,"longitude":26.034167,"id":"Bodzafordul\u00f3, 2008-07-08","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Bodzafordul\u00f3"},"Cs\u00edkszereda, 2008-08-15":{"index":9,"date":"2008-08-15","hudate":"2008. augusztus 15.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":null,"category":null,"icategory":null,"tags":"None","title":"Cs\u00f6kkenten\u00e9k a medve\u00e1llom\u00e1nyt","content":"Szab\u00e1lyozni sz\u00fcks\u00e9ges a medve\u00e1llom\u00e1nyt Hargita megy\u00e9ben, \u00e1llap\u00edtott\u00e1k meg a Hargita megyei erd\u00e9szek. \u00dagy v\u00e9lik, a vadak a kil\u0151het\u0151s\u00e9gi keret cs\u00f6kkent\u00e9se miatt szaporodtak el.Az erd\u00e9szeti, vad\u00e1sz \u00e9s k\u00f6rnyezetv\u00e9delmi hivatalok vezet\u0151i a megyei prefekt\u00far\u00e1n tartott cs\u00fct\u00f6rt\u00f6ki megbesz\u00e9l\u00e9s\u00fck\u00f6n arr\u00f3l sz\u00e1moltak be, hogy a megy\u00e9ben t\u00fal sok, t\u00f6bb mint ezer medve \u00e9l, k\u00f6sz\u00f6nhet\u0151en egyr\u00e9szt az elm\u00falt \u00e9vekben a medv\u00e9k v\u00e9delm\u00e9ben folytatott kamp\u00e1nynak,...","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Cs\u00edkszereda","geo_loc":"Cs\u00edkszereda","latitude":46.358,"longitude":25.804,"id":"Cs\u00edkszereda, 2008-08-15","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszereda"},"Bereck, 2008-10-02":{"index":10,"date":"2008-10-02","hudate":"2008. okt\u00f3ber 02.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":null,"category":null,"icategory":null,"tags":"None","title":"Medvevesz\u00e9ly Bereckben","content":"H\u00e1romsz\u00e9k \u2013 H\u00e1rom medve tartja retteg\u00e9sben a h\u00e1romsz\u00e9ki Bereck k\u00f6zs\u00e9g lak\u00f3it. Az \u00e1llatok k\u00f6zel h\u00e1rom hete szinte naponta ell\u00e1togatnak Bereckbe \u00e9s a hozz\u00e1 tartoz\u00f3 Ojtozba. Dim\u00e9ny Zolt\u00e1n polg\u00e1rmester lapunknak elmondta, t\u00f6bb tucat h\u00e1zi\u00e1llatot puszt\u00edtottak el a medv\u00e9k, ty\u00fakokat, nyulakat, kuty\u00e1kat \u00f6ltek meg, \u00e9s juhokat is megsebes\u00edtettek. Ojtozban alaposan megd\u00e9zsm\u00e1lt\u00e1k a h\u00e1zi\u00e1llatokat, panaszolta az el\u00f6lj\u00e1r\u00f3, aki szerint a vad\u00e1llatok f\u00e9nyes nappal is...","relevant":1,"severity":2,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Bereck","actual_locs":"Bereck","geo_loc":"Bereck","latitude":46.0434246,"longitude":26.3028187,"id":"Bereck, 2008-10-02","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":0,"type":"Summer","location":"Bereck"},"Zernyest, 2008-12-03":{"index":11,"date":"2008-12-03","hudate":"2008. december 03.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/kronika\/archiv\/abc\/sm_barnamaci.jpg","category":null,"icategory":"kronika","tags":"None","title":"Zernyesti rezerv\u00e1tum az Animal Planeten","content":"A n\u00e9pszer\u0171 Animal Planet \u00e1llatcsatorna ezen a h\u00e9ten mutat be egy dokumentumfilm-sorozatot a \u201eLibearty\u201d zernyesti rezerv\u00e1tum barnamedv\u00e9ir\u0151l, minden este t\u00edz \u00f3r\u00e1t\u00f3l, vas\u00e1rnapig.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Uzon","actual_locs":"Zernyest","geo_loc":"Zernyest","latitude":45.5606505,"longitude":25.322019,"id":"Zernyest, 2008-12-03","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/kronika\/archiv\/abc\/sm_barnamaci.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Zernyest"},"Kommand\u00f3, 2009-01-19":{"index":12,"date":"2009-01-19","hudate":"2009. janu\u00e1r 19.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":null,"category":null,"icategory":null,"tags":"None","title":"Medve \u00f6lte meg a csend\u0151rt Sz\u00e9kelyf\u00f6ld\u00f6n ","content":"Medvet\u00e1mad\u00e1sban elszenvedett s\u00e9r\u00fcl\u00e9sek miatt halt meg egy f\u00e9rfi Sz\u00e9kelyf\u00f6ld\u00f6n. A csend\u0151rt vas\u00e1rnap sebes\u00edtette meg a medve a Kov\u00e1szna megyei Komand\u00f3 k\u00f6zel\u00e9ben. A 30 \u00e9ves f\u00e9rfi t\u00e1rs\u00e1val tartott hazafele, egy erdei \u00f6sv\u00e9nyen, amikor r\u00e1juk rontott a vad\u00e1llat. Egyik\u00fcknek fej\u00e9t sebes\u00edtette meg mancs\u00e1val, t\u00e1rsa pedig az\u00e9rt menek\u00fclt meg, mivel t\u00f6bben is megjelentek a t\u00e1mad\u00e1s helysz\u00edn\u00e9n \u00e9s el\u0171zt\u00e9k az \u00e1llatot. ","relevant":1,"severity":2,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Kov\u00e1szna', 'Bala', 'Kov\u00e1szna', 'Kommand\u00f3']","actual_locs":"Kommand\u00f3","geo_loc":"Kommand\u00f3","latitude":45.7566467,"longitude":26.2730085,"id":"Kommand\u00f3, 2009-01-19","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":0,"type":"Summer","location":"Kommand\u00f3"},"Sepsiszentgy\u00f6rgy, 2009-02-03":{"index":13,"date":"2009-02-03","hudate":"2009. febru\u00e1r 03.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/kronika\/archiv\/mno\/sm_medve090203.jpg","category":null,"icategory":"kronika","tags":"None","title":"Felt\u00e9rk\u00e9pezik a kov\u00e1sznai medv\u00e9ket","content":"T\u00e9rk\u00e9pet k\u00e9sz\u00edt a megye ter\u00fclet\u00e9n \u00e9l\u0151 medv\u00e9k lakhely\u00e9r\u0151l a Kov\u00e1szna Megyei K\u00f6rnyezetv\u00e9delmi \u00dcgyn\u00f6ks\u00e9g (APM). Az int\u00e9zked\u00e9st egyr\u00e9szt nyilv\u00e1ntart\u00e1si c\u00e9lb\u00f3l ind\u00edtott\u00e1k el, m\u00e1sr\u00e9szt a t\u00e9rk\u00e9p seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel figyelmeztet\u0151 jelz\u00e9seket tudnak \u00e1ll\u00edtani a t\u00far\u00e1z\u00f3k sz\u00e1m\u00e1ra, a vesz\u00e9ly elker\u00fcl\u00e9s\u00e9\u00e9rt.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Kov\u00e1szna","actual_locs":"Sepsiszentgy\u00f6rgy","geo_loc":"Sepsiszentgy\u00f6rgy","latitude":45.863611,"longitude":25.7875,"id":"Sepsiszentgy\u00f6rgy, 2009-02-03","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/kronika\/archiv\/mno\/sm_medve090203.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Sepsiszentgy\u00f6rgy"},"Sepsiszentgy\u00f6rgy, 2009-06-10":{"index":14,"date":"2009-06-10","hudate":"2009. j\u00fanius 10.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":null,"category":null,"icategory":null,"tags":"None","title":"\u201eEltitkolt\u201d h\u00e1romsz\u00e9ki barlangok","content":"Felt\u00e9rk\u00e9pezt\u00e9k, de az orvvad\u00e1szok miatt nem jel\u00f6lt\u00e9k meg a h\u00e1romsz\u00e9ki medvebarlangokat \u2013 jelentette be Mihai Pop, a Kov\u00e1szna megyei k\u00f6rnyezetv\u00e9delmi hivatal k\u00e9pvisel\u0151je. Mint mondta, azokon a ter\u00fcleteken, ahol medv\u00e9k tany\u00e1znak, figyelmeztet\u0151 t\u00e1bl\u00e1kat helyeztek el, a barlangokat viszont az\u00e9rt nem jel\u00f6lt\u00e9k meg, mert megk\u00f6nny\u00edten\u00e9k a lesipusk\u00e1sok munk\u00e1j\u00e1t, akik a szakember szerint \u201ealig v\u00e1rj\u00e1k, hogy szakszer\u0171 eligaz\u00edt\u00e1st kapjanak.\u201d ","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Kov\u00e1szna","actual_locs":"Sepsiszentgy\u00f6rgy","geo_loc":"Sepsiszentgy\u00f6rgy","latitude":45.863611,"longitude":25.7875,"id":"Sepsiszentgy\u00f6rgy, 2009-06-10","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Sepsiszentgy\u00f6rgy"},"Szent Anna-t\u00f3, 2009-06-30":{"index":15,"date":"2009-06-30","hudate":"2009. j\u00fanius 30.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":null,"category":null,"icategory":null,"tags":"None","title":"Medv\u00e9k riogatj\u00e1k a turist\u00e1kat a Szent Anna-t\u00f3n\u00e1l","content":"N\u00e9h\u00e1ny napja medvebocsok gar\u00e1zd\u00e1lkodnak a Szent Anna-t\u00f3 \u00e9s annak parkol\u00f3ja k\u00f6r\u00fcl elhelyezett szemeteskuk\u00e1kban. A l\u00e1togat\u00f3k ijedts\u00e9g\u00e9re vagy \u00e9ppens\u00e9ggel der\u0171j\u00e9re kuk\u00e1z\u00f3 medv\u00e9k egyel\u0151re nem vesz\u00e9lyeztett\u00e9k a f\u00fcrd\u0151z\u0151k testi \u00e9ps\u00e9g\u00e9t. A jelens\u00e9g azonban aggodalomra ad okot, ann\u00e1l is ink\u00e1bb, mivel eddig nem volt arra p\u00e9lda, hogy a medv\u00e9k nappal is lemer\u00e9szkedjenek a t\u00f3ig. A term\u00e9szeti rezerv\u00e1tumot adminisztr\u00e1l\u00f3 Ecos Klub vezet\u0151je, Kerezsy L\u00e1szl\u00f3 arra inti...","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Szent Anna-t\u00f3","geo_loc":"Szent Anna-t\u00f3","latitude":46.1265204,"longitude":25.8876047,"id":"Szent Anna-t\u00f3, 2009-06-30","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"Szent Anna-t\u00f3"},"Bucegi, 2009-08-14":{"index":16,"date":"2009-08-14","hudate":"2009. augusztus 14.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":null,"category":null,"icategory":null,"tags":"None","title":"\u00dajabb medvet\u00e1mad\u00e1s a Bucsecs-hegys\u00e9gben, k\u00e9t francia turista megsebes\u00fclt","content":"Medve t\u00e1madt k\u00e9t francia turist\u00e1ra a Bucsecs-hegys\u00e9gben, a harmincas \u00e9veiben j\u00e1r\u00f3 f\u00e9rfit \u00e9s n\u0151t a Ploie\u015fti-i k\u00f3rh\u00e1zban \u00e1polj\u00e1k, nincsenek \u00e9letvesz\u00e9lyben.","relevant":1,"severity":2,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"R\u00e9ty","actual_locs":"Bucegi","geo_loc":"Bucegi","latitude":45.398243,"longitude":25.4937974,"id":"Bucegi, 2009-08-14","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":0,"type":"Summer","location":"Bucegi"},"Bucegi, 2009-08-17":{"index":17,"date":"2009-08-17","hudate":"2009. augusztus 17.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":null,"category":null,"icategory":null,"tags":"None","title":"Medvet\u00e1mad\u00e1s  a Bucsecsben","content":"A Bucsecs-hegys\u00e9gben, a Szarvas-v\u00f6lgyben s\u00e1torozott az a k\u00e9t francia \u00e1llampolg\u00e1r, akikre p\u00e9ntekre virrad\u00f3ra t\u00e1madt r\u00e1 egy medve, t\u00f6bb sebet ejtve rajtuk. A 34 \u00e9ves f\u00e9rfire \u00e9s a 33 \u00e9ves n\u0151re egy turista tal\u00e1lt r\u00e1 p\u00e9nteken.","relevant":1,"severity":3,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"R\u00e9ty","actual_locs":"Bucegi","geo_loc":"Bucegi","latitude":45.398243,"longitude":25.4937974,"id":"Bucegi, 2009-08-17","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":4,"winter":0,"type":"Summer","location":"Bucegi"},"Marosv\u00e1s\u00e1rhely, 2009-08-30":{"index":18,"date":"2009-08-30","hudate":"2009. augusztus 30.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":null,"category":null,"icategory":null,"tags":"None","title":"Medve t\u00e1madt juh\u00e1szra a Gyergy\u00f3i-medenc\u00e9ben","content":"S\u00falyos \u00e1llapotban sz\u00e1ll\u00edtottak a marosv\u00e1s\u00e1rhelyi k\u00f3rh\u00e1zba egy Hargita megyei juh\u00e1szt, akire r\u00e1t\u00e1madt egy medve a Gyergy\u00f3i-medenc\u00e9ben.","relevant":1,"severity":3,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely","actual_locs":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely","geo_loc":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely","latitude":46.545556,"longitude":24.5625,"id":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely, 2009-08-30","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":4,"winter":0,"type":"Summer","location":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely"},"Kecset, 2009-09-09":{"index":19,"date":"2009-09-09","hudate":"2009. szeptember 09.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":null,"category":null,"icategory":null,"tags":"None","title":"\u00dajabb medvet\u00e1mad\u00e1s Hargita megy\u00e9ben","content":"Ism\u00e9t medve t\u00e1madott egy emberre Hargita megy\u00e9ben, Kecset k\u00f6zs\u00e9g k\u00f6zel\u00e9ben. Az \u00e1ldozat ez\u00fattal egy tizenhat \u00e9ves fi\u00fa volt, aki k\u00f6nnyebb s\u00e9r\u00fcl\u00e9sekkel meg\u00faszta, a k\u00f6zelben tart\u00f3zkod\u00f3 kuty\u00e1knak k\u00f6sz\u00f6nhet\u0151en, akik elkergett\u00e9k a medv\u00e9t.","relevant":1,"severity":3,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Kecset","geo_loc":"Kecset","latitude":46.3863664,"longitude":25.1951403,"id":"Kecset, 2009-09-09","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":4,"winter":0,"type":"Summer","location":"Kecset"},"K\u00e1poln\u00e1sfalu, 2009-11-15":{"index":20,"date":"2009-11-15","hudate":"2009. november 15.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/magazin\/ujabb-medvelatogatas-kapolnasfaluban","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/oldes\/sm_brownbear.jpg","category":"magazin","icategory":"oldes","tags":"None","title":"\u00dajabb medvel\u00e1togat\u00e1s K\u00e1poln\u00e1sfaluban","content":"K\u00e1poln\u00e1sr\u00f3l kaptuk a h\u00edrt, hogy a m\u00falt h\u00e9ten medve l\u00e1togatott a telep\u00fcl\u00e9sre. Ez\u00fattal v\u00e9lhet\u0151en nem egy \u00e9hes, \u00e9telt keres\u0151 p\u00e9ld\u00e1nyr\u00f3l volt sz\u00f3, a szemtan\u00fak jelent\u00e9se szerint a medve elt\u00e9vedt, pontosabban bet\u00e9vedt a faluba.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"K\u00e1poln\u00e1sfalu","geo_loc":"K\u00e1poln\u00e1sfalu","latitude":46.3594353,"longitude":25.511701,"id":"K\u00e1poln\u00e1sfalu, 2009-11-15","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/oldes\/sm_brownbear.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"K\u00e1poln\u00e1sfalu"},"Marosv\u00e1s\u00e1rhely, 2009-11-27":{"index":21,"date":"2009-11-27","hudate":"2009. november 27.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/penna\/farkasok-medvek-es-egyeb-vadak","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/szerzoportrek\/sm_balint_zsombor.jpg","category":"penna","icategory":"szerzoportrek","tags":"None","title":"Farkasok, medv\u00e9k \u00e9s egy\u00e9b vadak","content":"Farkas s\u00e9t\u00e1l Marosv\u00e1s\u00e1rhely utc\u00e1in. S ez nem vicc, nem \u00e1tver\u00e9s, nem h\u00edrlapi kacsa.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely","actual_locs":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely","geo_loc":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely","latitude":46.545556,"longitude":24.5625,"id":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely, 2009-11-27","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/szerzoportrek\/sm_balint_zsombor.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely"},"Cs\u00edkszereda, 2010-01-26":{"index":23,"date":"2010-01-26","hudate":"2010. janu\u00e1r 26.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/medve-es-ember-projekt-a-bekes-egyuttelesre","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2010_januar\/sm_medve.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"None","title":"Medve \u00e9s ember: projekt a b\u00e9k\u00e9s egy\u00fctt\u00e9l\u00e9sre","content":"N\u00e9gy \u00e9vet tart, 2013 december\u00e9ig az a Vrancea Megyei K\u00f6rnyezetv\u00e9delmi \u00dcgyn\u00f6ks\u00e9g \u00e1ltal ir\u00e1ny\u00edtott LIFE p\u00e1ly\u00e1zat, amely a barna medve \u00e9s az ember b\u00e9k\u00e9s egy\u00fctt\u00e9l\u00e9s\u00e9t t\u0171zte ki c\u00e9lul. A projektbe a Hargita Megyei K\u00f6rnyezetv\u00e9delmi \u00dcgyn\u00f6ks\u00e9g is bekapcsol\u00f3dik.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"R\u00e9ty","actual_locs":"Cs\u00edkszereda","geo_loc":"Cs\u00edkszereda","latitude":46.358,"longitude":25.804,"id":"Cs\u00edkszereda, 2010-01-26","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2010_januar\/sm_medve.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszereda"},"Szent Anna-t\u00f3, 2010-05-17":{"index":24,"date":"2010-05-17","hudate":"2010. m\u00e1jus 17.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/medve-latogatta-meg-a-szent-anna-tonal-satrazokat","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/print\/csikihirlap\/2010\/068\/sm_medvetamadas_kr_07_resize.jpg","category":"aktualis","icategory":"print","tags":"None","title":"Medve l\u00e1togatta meg a Szent Anna-t\u00f3n\u00e1l s\u00e1traz\u00f3kat","content":"Szombatr\u00f3l vas\u00e1rnapra virrad\u00f3 \u00e9jszaka a 112-es seg\u00e9lyh\u00edv\u00f3 sz\u00e1mon k\u00e9rt seg\u00edts\u00e9get k\u00e9t, Vaslui-b\u00f3l, illetve B\u00e1k\u00f3b\u00f3l \u00e9rkezett egyetemista, akiknek s\u00e1tr\u00e1t medve l\u00e1togatta meg a Szent Anna-t\u00f3 k\u00f6rny\u00e9k\u00e9n.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"R\u00e9ty","actual_locs":"Szent Anna-t\u00f3","geo_loc":"Szent Anna-t\u00f3","latitude":46.1265204,"longitude":25.8876047,"id":"Szent Anna-t\u00f3, 2010-05-17","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/print\/csikihirlap\/2010\/068\/sm_medvetamadas_kr_07_resize.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"Szent Anna-t\u00f3"},"Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s, 2010-06-22":{"index":25,"date":"2010-06-22","hudate":"2010. j\u00fanius 22.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/medve-emberlesen","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/sm_barnamedve_uton.jpg","category":"aktualis","icategory":"agerpres","tags":"None","title":"Medve emberlesen","content":"Ism\u00e9t lak\u00f3ter\u00fcletre mer\u00e9szkednek a medv\u00e9k \u2013 a napokban a gyergy\u00f3szentmikl\u00f3si Csisz\u00e9r utca egyik h\u00e1z\u00e1nak udvar\u00e1n \u00f3l\u00e1lkodott egy j\u00f3kora p\u00e9ld\u00e1ny. A h\u00e1z lak\u00f3i a medvel\u00e1togat\u00e1st nem vett\u00e9k \u00e9szre, szemtan\u00fak szerint a vad\u00e1llat k\u00f6r\u00fcln\u00e9zett az udvaron, azt\u00e1n elt\u0171nt a k\u00f6zeli hegyen.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s","actual_locs":"Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s","geo_loc":"Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s","latitude":46.7212112,"longitude":25.5855274,"id":"Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s, 2010-06-22","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/sm_barnamedve_uton.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s"},"Bikfalva, 2010-06-23":{"index":26,"date":"2010-06-23","hudate":"2010. j\u00fanius 23.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":null,"category":null,"icategory":null,"tags":"None","title":"Bikfalvi medveterror","content":"Val\u00f3s\u00e1ggal retteg\u00e9sben tartja a Kov\u00e1szna megyei Uzonhoz tartoz\u00f3 Bikfalva lakosait egy hatalmas medve, amelyet h\u00e9tf\u0151 este l\u00e1ttak a falu utc\u00e1in, tegnap reggel pedig a falu sz\u00e9l\u00e9n lev\u0151 kar\u00e1m k\u00f6rny\u00e9k\u00e9n v\u00e9lt\u00e9k felfedezni. R\u00e1duly Istv\u00e1n uzoni polg\u00e1rmester szerint a medve nem a k\u00f6rny\u00e9kr\u0151l sz\u00e1rmazik.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Kov\u00e1szna', 'Kov\u00e1szna', 'Mikefalva', 'Makfalva', 'Bala', 'Bala', 'Uzon']","actual_locs":"Bikfalva","geo_loc":"Bikfalva","latitude":45.7632615,"longitude":25.8726536,"id":"Bikfalva, 2010-06-23","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"Bikfalva"},"Teker\u0151patak, 2010-07-20":{"index":27,"date":"2010-07-20","hudate":"2010. j\u00falius 20.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/juhokat-olt-a-medve-tekeropatakon","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/gyergyo\/aktualis\/2010_julius\/sm_medve_tekeropatak.jpg","category":"aktualis","icategory":"gyergyo","tags":"None","title":"Juhokat \u00f6lt a medve Teker\u0151patakon","content":"Medve puszt\u00edtott h\u00e9tf\u0151r\u0151l keddre virrad\u00f3ra t\u00f6bb teker\u0151pataki gazdas\u00e1gban \u2013 a vad\u00e1llat h\u00e1rom juhot \u00e9s sz\u00e1mos baromfit puszt\u00edtott el. A k\u00e1rosult gazd\u00e1k \u00e9s a vad\u0151r\u00f6k is a medve visszat\u00e9r\u00e9s\u00e9t\u0151l tartanak.","relevant":1,"severity":3,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"\u00c1d\u00e1mos","actual_locs":"Teker\u0151patak","geo_loc":"Teker\u0151patak","latitude":46.696028,"longitude":25.5981231,"id":"Teker\u0151patak, 2010-07-20","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/gyergyo\/aktualis\/2010_julius\/sm_medve_tekeropatak.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":4,"winter":0,"type":"Summer","location":"Teker\u0151patak"},"Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s, 2010-07-26":{"index":28,"date":"2010-07-26","hudate":"2010. j\u00falius 26.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/gyergyoszek\/gyergyoszentmikloson-is-juhokat-olt-a-medve","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/gyergyo\/aktualis\/2010_julius\/sm_medve_gyergyoszentmiklos_tamadas.jpg","category":"aktualis","icategory":"gyergyo","tags":"None","title":"Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3son is juhokat \u00f6lt a medve","content":"Rettegnek Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s felszegi r\u00e9sz\u00e9nek lak\u00f3i a h\u00e9tf\u0151 hajnali medvet\u00e1mad\u00e1s ut\u00e1n. Ez\u00fattal nem az erd\u0151 sz\u00e9li gazdas\u00e1gokban, hanem bent, a h\u00e1zak k\u00f6z\u00f6tt: az Ady Endre utc\u00e1ban k\u00e9t udvaron \u00e9s a T\u00f6lgyfa utc\u00e1ban gar\u00e1zd\u00e1lkodott a vad\u00e1llat \u2013 t\u00f6bb b\u00e1r\u00e1nyt \u00e9s kecsk\u00e9t puszt\u00edtott el.","relevant":1,"severity":2,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s', 'Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s', 'Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s', 'R\u00e9ty']","actual_locs":"Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s","geo_loc":"Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s","latitude":46.7212112,"longitude":25.5855274,"id":"Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s, 2010-07-26","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/gyergyo\/aktualis\/2010_julius\/sm_medve_gyergyoszentmiklos_tamadas.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":0,"type":"Summer","location":"Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s"},"Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s, 2010-07-27":{"index":30,"date":"2010-07-27","hudate":"2010. j\u00falius 27.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/ujra-bejartak-a-medvek-gyergyoszentmiklosra","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/gyergyo\/aktualis\/2010_julius\/sm_medves_udvar_011.jpg","category":"aktualis","icategory":"gyergyo","tags":"None","title":"\u00dajra bej\u00e1rtak a medv\u00e9k Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3sra","content":"A h\u00e9tf\u0151 hajnali medvet\u00e1mad\u00e1s megism\u00e9tl\u0151d\u00e9s\u00e9t\u0151l tartva, este csoportokba ver\u0151dtek Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s felszegi r\u00e9sz\u00e9nek lak\u00f3i \u00e9s vill\u00e1val, fejsz\u00e9vel, k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151, zajkelt\u0151 eszk\u00f6z\u00f6kkel felszerelkezve v\u00e1rtak a vadra,\u00a0\u00e9s az\u00a0nem sokkal az est lesz\u00e1llta ut\u00e1n meg is jelent. Az utcalak\u00f3k mell\u00e9 a vad\u00e1szok \u00e9s vad\u0151r\u00f6k is csatlakoztak, riaszt\u00f3l\u00f6v\u00e9sekkel ijesztett\u00e9k el az \u00e1llatot a k\u00f6rny\u00e9kr\u0151l.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s","actual_locs":"Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s","geo_loc":"Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s","latitude":46.7212112,"longitude":25.5855274,"id":"Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s, 2010-07-27","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/gyergyo\/aktualis\/2010_julius\/sm_medves_udvar_011.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s"},"Cs\u00edkszereda, 2010-07-28":{"index":31,"date":"2010-07-28","hudate":"2010. j\u00falius 28.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/vitathato-az-optimalis-medveszam","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/sm_barna_medve_05.jpg","category":"aktualis","icategory":"agerpres","tags":"None","title":"Vitathat\u00f3 az optim\u00e1lis medvesz\u00e1m","content":"Az ut\u00f3bbi \u00e9vtizedben folyamatosan emelkedett Hargita megy\u00e9ben a medv\u00e9k l\u00e9tsz\u00e1ma. A n\u00f6veked\u00e9sre t\u00f6bb magyar\u00e1zat is l\u00e9tezik.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Cs\u00edkszereda","geo_loc":"Cs\u00edkszereda","latitude":46.358,"longitude":25.804,"id":"Cs\u00edkszereda, 2010-07-28","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/sm_barna_medve_05.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszereda"},"Sepsiszentgy\u00f6rgy, 2010-08-02":{"index":32,"date":"2010-08-02","hudate":"2010. augusztus 02.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":null,"category":null,"icategory":null,"tags":"None","title":"Rom\u00e1nia medv\u00e9t export\u00e1lna","content":"A t\u00falszaporodott \u00e1llom\u00e1ny l\u00e9tsz\u00e1m\u00e1nak cs\u00f6kkent\u00e9se \u00e9s a h\u00e1zt\u00e1ji gazdas\u00e1gokban okozott k\u00e1rok visszaszor\u00edt\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben nagy sz\u00e1mban export\u00e1ln\u00e1nak medv\u00e9t k\u00fclf\u00f6ldre a rom\u00e1n hat\u00f3s\u00e1gok. Borb\u00e9ly L\u00e1szl\u00f3 k\u00f6rnyezetv\u00e9delmi miniszter sepsiszentgy\u00f6rgyi l\u00e1togat\u00e1sa sor\u00e1n elismerte, hogy az orsz\u00e1g medv\u00e9kben gazdag r\u00e9gi\u00f3iban komoly probl\u00e9m\u00e1t jelentenek a n\u00e9gyl\u00e1b\u00faak a hat\u00f3s\u00e1gok \u00e9s a lakoss\u00e1g sz\u00e1m\u00e1ra.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Sepsiszentgy\u00f6rgy","actual_locs":"Sepsiszentgy\u00f6rgy","geo_loc":"Sepsiszentgy\u00f6rgy","latitude":45.863611,"longitude":25.7875,"id":"Sepsiszentgy\u00f6rgy, 2010-08-02","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Sepsiszentgy\u00f6rgy"},"Zetelaka, 2010-09-20":{"index":33,"date":"2010-09-20","hudate":"2010. szeptember 20.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/udvarhelyszek\/udvarhelyszek-medvek-okozzak-a-legtobb-kart","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/gyergyo\/aktualis\/2010_szeptember\/sm_medve_tamadas_ujfalu.jpg","category":"aktualis","icategory":"gyergyo","tags":"None","title":"Udvarhelysz\u00e9k: medv\u00e9k okozz\u00e1k a legt\u00f6bb k\u00e1rt","content":"T\u00f6bb vadk\u00e1r is t\u00f6rt\u00e9nt az elm\u00falt id\u0151szakban Udvarhelysz\u00e9ken, ezeket leggyakrabban medv\u00e9k \u00e9s vaddiszn\u00f3k okozz\u00e1k. A legut\u00f3bbi, medve \u00e1ltal okozott vadk\u00e1r m\u00falt h\u00e9t v\u00e9g\u00e9n t\u00f6rt\u00e9nt Zetelak\u00e1n, a k\u00e1r felm\u00e9r\u00e9s\u00e9t h\u00e9tf\u0151n m\u00e9g v\u00e9gezt\u00e9k. Borb\u00e9ly L\u00e1szl\u00f3 k\u00f6rnyezetv\u00e9delmi \u00e9s erd\u00e9szeti miniszter szombati l\u00e1togat\u00e1sa sor\u00e1n Gyergy\u00f3sz\u00e1rhegyen meg\u00edg\u00e9rte: ki fogj\u00e1k fizetni a k\u00e1rokat.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['R\u00e9ty', 'Gyergy\u00f3sz\u00e1rhegy']","actual_locs":"Zetelaka","geo_loc":"Zetelaka","latitude":46.383333,"longitude":25.366667,"id":"Zetelaka, 2010-09-20","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/gyergyo\/aktualis\/2010_szeptember\/sm_medve_tamadas_ujfalu.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Zetelaka"},"B\u00e1lv\u00e1nyos, 2010-10-14":{"index":34,"date":"2010-10-14","hudate":"2010. okt\u00f3ber 14.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/isten-veled-muki-maci","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/kezdivasarhely02\/sm_muki-macko-elszallitasa-35-.jpg","category":"aktualis","icategory":"kezdivasarhely02","tags":"None","title":"Isten veled, Muki maci!","content":"Egyesek szerint j\u00f3indulat \u00e1ltal vez\u00e9relve, m\u00e1sok v\u00e9lem\u00e9nyek\u00e9nt csak rosszindulat miatt sz\u00e1ll\u00edtott\u00e1k el B\u00e1lv\u00e1nyosf\u00fcrd\u0151 kabal\u00e1j\u00e1t, a Muki n\u00e9vre hallgat\u00f3 medv\u00e9t. A Muki macinak bec\u00e9zett, h\u00e1romm\u00e1zs\u00e1s \u00e1llatnak imm\u00e1r a zernyesti medvemenhely az otthona.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"B\u00e1lv\u00e1nyos","geo_loc":"B\u00e1lv\u00e1nyos","latitude":46.117432,"longitude":25.9446516,"id":"B\u00e1lv\u00e1nyos, 2010-10-14","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/kezdivasarhely02\/sm_muki-macko-elszallitasa-35-.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"B\u00e1lv\u00e1nyos"},"Cs\u00edkszereda, 2011-03-15":{"index":37,"date":"2011-03-15","hudate":"2011. m\u00e1rcius 15.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/udvarhelyszek\/megkezdodott-az-eves-vadszamlalas","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2010_08_majus\/sm_medve3_jo.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"None","title":"Megkezd\u0151d\u00f6tt az \u00e9ves vadsz\u00e1ml\u00e1l\u00e1s","content":"M\u00e1rcius 14-\u00e9n elkezd\u0151d\u00f6tt a Hargita megy\u00e9ben \u00e9l\u0151, szigor\u00faan v\u00e9dett vad\u00e1llatok \u00e1llom\u00e1ny\u00e1nak felm\u00e9r\u00e9se a Hargita Megyei K\u00f6rnyezetv\u00e9delmi \u00dcgyn\u00f6ks\u00e9g ir\u00e1ny\u00edt\u00e1s\u00e1val. Id\u00e9n kor\u00e1bban kezd\u0151d\u00f6tt a medv\u00e9k, farkasok, hi\u00fazok \u00e9s vadmacsk\u00e1k sz\u00e1mbav\u00e9tele.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Cs\u00edkszereda","geo_loc":"Cs\u00edkszereda","latitude":46.358,"longitude":25.804,"id":"Cs\u00edkszereda, 2011-03-15","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2010_08_majus\/sm_medve3_jo.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszereda"},"Cs\u00edkszereda, 2011-04-17":{"index":38,"date":"2011-04-17","hudate":"2011. \u00e1prilis 17.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/udvarhelyszek\/vadszamlalas-sok-a-fiatal-medve","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/sm_barnamedve_uton.jpg","category":"aktualis","icategory":"agerpres","tags":"None","title":"Vadsz\u00e1ml\u00e1l\u00e1s: sok a fiatal medve","content":"V\u00e9g\u00e9hez k\u00f6zeledik a Hargita megyei \u00e9ves vadsz\u00e1ml\u00e1l\u00e1s, a vad\u00e1szter\u00fcletek 70 sz\u00e1zal\u00e9k\u00e1n m\u00e1r felm\u00e9rt\u00e9k a szigor\u00faan v\u00e9dett vadak sz\u00e1m\u00e1t a szakemberek. A Life Ursus projekt r\u00e9szek\u00e9nt \u00faj vadsz\u00e1ml\u00e1l\u00e1si m\u00f3dszerek bevezet\u00e9s\u00e9t tervezik, kamer\u00e1kkal, ad\u00f3vev\u0151kkel.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Cs\u00edkszereda","geo_loc":"Cs\u00edkszereda","latitude":46.358,"longitude":25.804,"id":"Cs\u00edkszereda, 2011-04-17","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/sm_barnamedve_uton.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszereda"},"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5, 2011-05-11":{"index":39,"date":"2011-05-11","hudate":"2011. m\u00e1jus 11.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/kronika\/archiv\/mno\/sm_medve_tusnad_foto_szabo_szilard.jpg","category":null,"icategory":"kronika","tags":"None","title":"\u00c1ttelep\u00edtett\u00e9k a Tusn\u00e1df\u00fcrd\u0151n gar\u00e1zd\u00e1lkod\u00f3 medv\u00e9ket","content":"Befogt\u00e1k \u00e9s \u00e1ttelep\u00edtett\u00e9k h\u00e9tf\u0151n \u00e9jjel a Tusn\u00e1df\u00fcrd\u0151n gar\u00e1zd\u00e1lkod\u00f3, kuk\u00e1z\u00e1sb\u00f3l \u00e9l\u0151 medvecsal\u00e1dot. Az \u00e1llatokat a szomsz\u00e9dos Vrancea megy\u00e9be sz\u00e1ll\u00edtott\u00e1k, ahol lakott ter\u00fclett\u0151l t\u00e1vol \u00e9lhetnek \u2013 mondta lapunknak Both J\u00f3zsef, a Hargita Megyei K\u00f6rnyezetv\u00e9delmi \u00dcgyn\u00f6ks\u00e9g term\u00e9szetv\u00e9delmi oszt\u00e1ly\u00e1nak vezet\u0151je. ","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","actual_locs":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","geo_loc":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","latitude":46.146941,"longitude":25.860563,"id":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5, 2011-05-11","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/kronika\/archiv\/mno\/sm_medve_tusnad_foto_szabo_szilard.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5"},"Bar\u00f3t, 2011-05-23":{"index":40,"date":"2011-05-23","hudate":"2011. m\u00e1jus 23.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":null,"category":null,"icategory":null,"tags":"None","title":" \u00dajabb medvet\u00e1mad\u00e1s H\u00e1romsz\u00e9ken ","content":"Medve t\u00e1madt egy erd\u0151vid\u00e9ki f\u00e9rfire, az anyamedve a Bar\u00f3t melletti erd\u0151kben rontott r\u00e1 az 50 \u00e9ves f\u00e9rfira, \u00e9s \u00f6sszemarcangolta a fels\u0151test\u00e9t. ","relevant":1,"severity":3,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Bar\u00f3t', 'Bard\u00f3c', 'Bar\u00f3t']","actual_locs":"Bar\u00f3t","geo_loc":"Bar\u00f3t","latitude":46.075,"longitude":25.6,"id":"Bar\u00f3t, 2011-05-23","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":4,"winter":0,"type":"Summer","location":"Bar\u00f3t"},"Sz\u00e1razajta, 2011-06-28":{"index":41,"date":"2011-06-28","hudate":"2011. j\u00fanius 28.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":null,"category":null,"icategory":null,"tags":"None","title":"Medvet\u00e1mad\u00e1s Erd\u0151vid\u00e9ken","content":"H\u00e1rom erd\u0151vid\u00e9ki gazd\u00e1nak okoztak jelent\u0151s k\u00e1rokat a medv\u00e9k a h\u00e9tv\u00e9g\u00e9n H\u00e1romsz\u00e9ken. Sz\u00e1razajt\u00e1n 71 juhot puszt\u00edtott el egy medve a k\u00f6zs\u00e9g ter\u00fclet\u00e9n l\u00e9v\u0151 kar\u00e1mban, tizenegy \u00e1llat megsebes\u00fclt, \u00e9s nyolcat nem tal\u00e1ltak meg. A medve egy m\u00e1sik eszten\u00e1ra is megpr\u00f3b\u00e1lt bet\u00f6rni, de nem siker\u00fclt bejutnia, a falu sz\u00e9l\u00e9n m\u00e9hkapt\u00e1rokat tett t\u00f6nkre. ","relevant":1,"severity":2,"deaths":71,"duplicate":0,"predicted_locs":"Bala","actual_locs":"Sz\u00e1razajta","geo_loc":"Sz\u00e1razajta","latitude":46.0387871,"longitude":25.6886498,"id":"Sz\u00e1razajta, 2011-06-28","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":71,"type":"Summer","location":"Sz\u00e1razajta"},"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5, 2011-07-21":{"index":42,"date":"2011-07-21","hudate":"2011. j\u00falius 21.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/kronika\/archiv\/tuv\/sm_tusv1.jpg","category":null,"icategory":"kronika","tags":"None","title":"Tusv\u00e1nyos: s\u00e1torbont\u00f3 sz\u00e9lvihar \u00e9s brummog\u00f3 l\u00e1togat\u00f3","content":"S\u00f6rs\u00e1trakat borogatott, t\u00e1borlak\u00f3kat \u00e1ztatott el pillanatok alatt a Tusn\u00e1df\u00fcrd\u0151re szerda este lecsap\u00f3 vihar. A t\u00e1borban a medve is tisztelet\u00e9t tette \u2013 a h\u00edvatlan l\u00e1togat\u00f3t a szem\u00e9tt\u00e1rol\u00f3 vonzotta. ","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","geo_loc":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","latitude":46.146941,"longitude":25.860563,"id":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5, 2011-07-21","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/kronika\/archiv\/tuv\/sm_tusv1.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5"},"Gyimesfels\u0151lok, 2011-08-29":{"index":43,"date":"2011-08-29","hudate":"2011. augusztus 29.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/teheneket-olt-a-medve-de-a-kilovesre-varni-kell","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2011\/05_augusztus\/sm_medvetamadas_gyimes_01.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"None","title":"Teheneket \u00f6lt a medve, de a kil\u00f6v\u00e9sre v\u00e1rni kell","content":"Ak\u00e1rcsak az elm\u00falt hetekben, az elm\u00falt h\u00e9t v\u00e9g\u00e9n ism\u00e9t teh\u00e9nre t\u00e1madt a medve a Gyimesekben \u2013  meg is \u00f6lte az \u00e1llatot. Az illet\u00e9kes vad\u00e1szt\u00e1rsulat kil\u00f6v\u00e9si enged\u00e9lyekre v\u00e1r, de azok kiad\u00e1sa igen k\u00f6r\u00fclm\u00e9nyes.","relevant":1,"severity":2,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['R\u00e9ty', 'Uzon']","actual_locs":"Gyimesfels\u0151lok","geo_loc":"Gyimesfels\u0151lok","latitude":46.5274474,"longitude":25.9579248,"id":"Gyimesfels\u0151lok, 2011-08-29","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2011\/05_augusztus\/sm_medvetamadas_gyimes_01.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":0,"type":"Summer","location":"Gyimesfels\u0151lok"},"Cs\u00edkd\u00e1nfalva, 2011-08-30":{"index":44,"date":"2011-08-30","hudate":"2011. augusztus 30.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/emberre-tamadt-a-medve-csikdanfalvan-es-gyergyohollon","image":null,"category":"aktualis","icategory":null,"tags":"None","title":"Emberre t\u00e1madt a medve Cs\u00edkd\u00e1nfalv\u00e1n \u00e9s Gyergy\u00f3holl\u00f3n","content":"Cs\u00edkd\u00e1nfalva hat\u00e1r\u00e1ban t\u00e1madt meg kedden kora d\u00e9lut\u00e1n egy 65 \u00e9ves f\u00e9rfit egy medve, de Gyergy\u00f3holl\u00f3ban is t\u00e1mad\u00e1s \u00e9rt egy p\u00e1sztort.","relevant":1,"severity":3,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Cs\u00edkd\u00e1nfalva', 'Cs\u00edkd\u00e1nfalva', 'Gyergy\u00f3holl\u00f3', 'Cs\u00edkp\u00e1lfalva', 'Cs\u00edkd\u00e1nfalva', 'Torja']","actual_locs":"Cs\u00edkd\u00e1nfalva, Gyergy\u00f3holl\u00f3","geo_loc":"Cs\u00edkd\u00e1nfalva","latitude":46.516667,"longitude":25.75,"id":"Cs\u00edkd\u00e1nfalva, 2011-08-30","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":4,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkd\u00e1nfalva"},"Gyergy\u00f3holl\u00f3, 2011-08-30":{"index":44,"date":"2011-08-30","hudate":"2011. augusztus 30.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/emberre-tamadt-a-medve-csikdanfalvan-es-gyergyohollon","image":null,"category":"aktualis","icategory":null,"tags":"None","title":"Emberre t\u00e1madt a medve Cs\u00edkd\u00e1nfalv\u00e1n \u00e9s Gyergy\u00f3holl\u00f3n","content":"Cs\u00edkd\u00e1nfalva hat\u00e1r\u00e1ban t\u00e1madt meg kedden kora d\u00e9lut\u00e1n egy 65 \u00e9ves f\u00e9rfit egy medve, de Gyergy\u00f3holl\u00f3ban is t\u00e1mad\u00e1s \u00e9rt egy p\u00e1sztort.","relevant":1,"severity":3,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Cs\u00edkd\u00e1nfalva', 'Cs\u00edkd\u00e1nfalva', 'Gyergy\u00f3holl\u00f3', 'Cs\u00edkp\u00e1lfalva', 'Cs\u00edkd\u00e1nfalva', 'Torja']","actual_locs":"Cs\u00edkd\u00e1nfalva, Gyergy\u00f3holl\u00f3","geo_loc":"Gyergy\u00f3holl\u00f3","latitude":46.983333,"longitude":25.7,"id":"Gyergy\u00f3holl\u00f3, 2011-08-30","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":4,"winter":0,"type":"Summer","location":"Gyergy\u00f3holl\u00f3"},"Cs\u00edkd\u00e1nfalva, 2011-08-31":{"index":45,"date":"2011-08-31","hudate":"2011. augusztus 31.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/faluszerte\/csak-riasztani-tudjak-a-medvet-danfalvan","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2011\/05_augusztus\/sm_medvetamadas_01.jpg","category":"faluszerte","icategory":"csik","tags":"None","title":"Csak elriasztani tudj\u00e1k a medv\u00e9t D\u00e1nfalv\u00e1n","content":"A kedden Cs\u00edkd\u00e1nfalva k\u00f6zel\u00e9ben egy horg\u00e1szt s\u00falyosan megsebes\u00edt\u0151 medve vad\u00e1szokra is r\u00e1t\u00e1madt. A polg\u00e1rmesteri hivatal falragaszokkal is figyelmezteti a falu als\u00f3 r\u00e9sz\u00e9n lak\u00f3kat, hogy vigy\u00e1zzanak, mert medve j\u00e1r  a hat\u00e1rban.","relevant":1,"severity":3,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Cs\u00edkd\u00e1nfalva', 'Cs\u00edkp\u00e1lfalva', 'Cs\u00edkd\u00e1nfalva', 'Bala']","actual_locs":"Cs\u00edkd\u00e1nfalva","geo_loc":"Cs\u00edkd\u00e1nfalva","latitude":46.516667,"longitude":25.75,"id":"Cs\u00edkd\u00e1nfalva, 2011-08-31","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2011\/05_augusztus\/sm_medvetamadas_01.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":4,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkd\u00e1nfalva"},"Ab\u00e1sfalva, 2011-09-12":{"index":46,"date":"2011-09-12","hudate":"2011. szeptember 12.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/udvarhelyszek\/ujabb-ket-medvetamadas","image":null,"category":"aktualis","icategory":null,"tags":"None","title":"\u00dajabb k\u00e9t medvet\u00e1mad\u00e1s","content":"\u00dajabb medvet\u00e1mad\u00e1sok t\u00f6rt\u00e9ntek az elm\u00falt napokban Udvarhelysz\u00e9ken, az egyik mind\u00f6ssze n\u00e9h\u00e1ny kilom\u00e9terre att\u00f3l az ab\u00e1sfalvi helysz\u00ednt\u0151l, ahol szeptember m\u00e1sodik\u00e1n egy id\u0151s f\u00e9rfira rontott r\u00e1 a medve. Legut\u00f3bb h\u00e9tf\u0151n hajnalban, Homor\u00f3dszentp\u00e9teren egy k\u00f6zel \u00f6tsz\u00e1z kil\u00f3s tehenet \u00f6lt meg egy bocsos medve. A szarvasmarha borj\u00e1t m\u00e1r m\u00falt \u00e9vben felfalta a mancsos ragadoz\u00f3. A vad\u00e1szt\u00e1rsulat a kil\u00f6v\u00e9si enged\u00e9lyekre v\u00e1r, a vad\u00e1szati aleln\u00f6k szerint az...\t\t\t\t\t\t","relevant":1,"severity":3,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"R\u00e9ty","actual_locs":"Ab\u00e1sfalva, Homor\u00f3dszentp\u00e9ter","geo_loc":"Ab\u00e1sfalva","latitude":46.2522877,"longitude":25.4327314,"id":"Ab\u00e1sfalva, 2011-09-12","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":4,"winter":0,"type":"Summer","location":"Ab\u00e1sfalva"},"Homor\u00f3dszentp\u00e9ter, 2011-09-12":{"index":46,"date":"2011-09-12","hudate":"2011. szeptember 12.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/udvarhelyszek\/ujabb-ket-medvetamadas","image":null,"category":"aktualis","icategory":null,"tags":"None","title":"\u00dajabb k\u00e9t medvet\u00e1mad\u00e1s","content":"\u00dajabb medvet\u00e1mad\u00e1sok t\u00f6rt\u00e9ntek az elm\u00falt napokban Udvarhelysz\u00e9ken, az egyik mind\u00f6ssze n\u00e9h\u00e1ny kilom\u00e9terre att\u00f3l az ab\u00e1sfalvi helysz\u00ednt\u0151l, ahol szeptember m\u00e1sodik\u00e1n egy id\u0151s f\u00e9rfira rontott r\u00e1 a medve. Legut\u00f3bb h\u00e9tf\u0151n hajnalban, Homor\u00f3dszentp\u00e9teren egy k\u00f6zel \u00f6tsz\u00e1z kil\u00f3s tehenet \u00f6lt meg egy bocsos medve. A szarvasmarha borj\u00e1t m\u00e1r m\u00falt \u00e9vben felfalta a mancsos ragadoz\u00f3. A vad\u00e1szt\u00e1rsulat a kil\u00f6v\u00e9si enged\u00e9lyekre v\u00e1r, a vad\u00e1szati aleln\u00f6k szerint az...\t\t\t\t\t\t","relevant":1,"severity":3,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"R\u00e9ty","actual_locs":"Ab\u00e1sfalva, Homor\u00f3dszentp\u00e9ter","geo_loc":"Homor\u00f3dszentp\u00e9ter","latitude":46.1766983,"longitude":25.3749546,"id":"Homor\u00f3dszentp\u00e9ter, 2011-09-12","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":4,"winter":0,"type":"Summer","location":"Homor\u00f3dszentp\u00e9ter"},"Cs\u00edkd\u00e1nfalva, 2011-09-16":{"index":47,"date":"2011-09-16","hudate":"2011. szeptember 16.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/sikeresen-rejtozik-a-tamado-medve","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2011\/05_augusztus\/sm_medvetamadas_01.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"None","title":"Sikeresen rejt\u0151zik a t\u00e1mad\u00f3 medve","content":"Nem siker\u00fclt m\u00e9g puskav\u00e9gre kapni a Cs\u00edkd\u00e1nfalva k\u00f6zel\u00e9ben k\u00e9tszer is emberekre t\u00e1mad\u00f3 medv\u00e9t. A vad\u00e1szok tov\u00e1bbra is keresik az \u00e1llatot.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Cs\u00edkd\u00e1nfalva', 'Cs\u00edkp\u00e1lfalva', 'Cs\u00edkd\u00e1nfalva']","actual_locs":"Cs\u00edkd\u00e1nfalva","geo_loc":"Cs\u00edkd\u00e1nfalva","latitude":46.516667,"longitude":25.75,"id":"Cs\u00edkd\u00e1nfalva, 2011-09-16","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2011\/05_augusztus\/sm_medvetamadas_01.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkd\u00e1nfalva"},"Gyergy\u00f3\u00fajfalu, 2011-09-27":{"index":49,"date":"2011-09-27","hudate":"2011. szeptember 27.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/medvet-lattak-farkast-kialtanak","image":null,"category":"aktualis","icategory":null,"tags":"None","title":"Medv\u00e9t l\u00e1ttak, farkast ki\u00e1ltanak","content":"Medve, farkas, esetleg ding\u00f3 kutya vagy kutyaborz? Folynak a  tal\u00e1lgat\u00e1sok Gyergy\u00f3\u00fajfaluban a h\u00e1zi\u00e1llatokat puszt\u00edt\u00f3 vadr\u00f3l  (vadakr\u00f3l). Hogy a ding\u00f3 nem \u00e9ppen vid\u00e9k\u00fcnk\u00f6n honos, ez nem t\u00e1ntor\u00edt el  egyeseket az \u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1t\u00f3l, hisz mint a falubeliek mondj\u00e1k, az egyre  n\u00f6vekv\u0151 sz\u00e1mban felbukkan\u00f3 medv\u00e9k sem magukt\u00f3l vertek tany\u00e1t a k\u00f6rny\u00e9k  erd\u0151iben, hanem idetelep\u00edtett\u00e9k \u0151ket. T\u00e9ny viszont, hogy az alig t\u00f6bb  mint egy \u00e9ve t\u00f6rt\u00e9nt medvet\u00e1mad\u00e1s ut\u00e1n,...\t\t\t\t\t\t","relevant":1,"severity":3,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"R\u00e9ty","actual_locs":"Gyergy\u00f3\u00fajfalu","geo_loc":"Gyergy\u00f3\u00fajfalu","latitude":46.666667,"longitude":25.55,"id":"Gyergy\u00f3\u00fajfalu, 2011-09-27","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":4,"winter":0,"type":"Summer","location":"Gyergy\u00f3\u00fajfalu"},"Dics\u0151szentm\u00e1rton, 2011-11-29":{"index":50,"date":"2011-11-29","hudate":"2011. november 29.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/dicsoszentmartonba-latogatott-a-medve","image":null,"category":"aktualis","icategory":null,"tags":"None","title":"Dics\u0151szentm\u00e1rtonba l\u00e1togatott a medve","content":"Juh\u00e1szkuty\u00e1kt\u00f3l riadhatott meg egy medve, s ezut\u00e1n bemenek\u00fclt... a v\u00e1rosba.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Dics\u0151szentm\u00e1rton","geo_loc":"Dics\u0151szentm\u00e1rton","latitude":46.3293137,"longitude":24.2935777,"id":"Dics\u0151szentm\u00e1rton, 2011-11-29","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"Dics\u0151szentm\u00e1rton"},"Cs\u00edkszereda, 2011-12-17":{"index":51,"date":"2011-12-17","hudate":"2011. december 17.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/felidei-medvemustra","image":null,"category":"aktualis","icategory":null,"tags":"None","title":"F\u00e9lidei medvemustra","content":"Jelent\u0151sen megn\u0151tt a medvet\u00e1mad\u00e1sok sz\u00e1ma az ut\u00f3bbi id\u0151szakban Hargita  megy\u00e9ben, ez\u00e9rt az illet\u00e9kes szakhat\u00f3s\u00e1g nemr\u00e9g \u00fagy d\u00f6nt\u00f6tt, r\u00e9szt vesz  egy olyan uni\u00f3s p\u00e1ly\u00e1zatban, amelynek c\u00e9lja, hogy megel\u0151zze a barnamedv\u00e9k  \u00e9s az emberek k\u00f6z\u00f6tti \u201ekonfliktusokat\u201d.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Cs\u00edkszereda","geo_loc":"Cs\u00edkszereda","latitude":46.358,"longitude":25.804,"id":"Cs\u00edkszereda, 2011-12-17","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszereda"},"Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s, 2012-02-29":{"index":52,"date":"2012-02-29","hudate":"2012. febru\u00e1r 29.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/gyergyoszek\/turizmus-lassuk-a-medvet","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/gyergyo\/aktualis\/2012\/11_februar\/sm_medvetura1.jpg","category":"aktualis","icategory":"gyergyo","tags":"None","title":"Turizmus: l\u00e1ssuk a medv\u00e9t!","content":"Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s k\u00e9pvisel\u0151i a h\u00e9tv\u00e9g\u00e9n a budapesti Hungexp\u00f3n, majd pedig a bukaresti Romexpo turisztikai v\u00e1s\u00e1ron is ismertetik a helyi l\u00e1tnival\u00f3kat, a l\u00e1togat\u00f3vonz\u00f3 k\u00edn\u00e1latot.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s","actual_locs":"Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s","geo_loc":"Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s","latitude":46.7212112,"longitude":25.5855274,"id":"Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s, 2012-02-29","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/gyergyo\/aktualis\/2012\/11_februar\/sm_medvetura1.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s"},"Cs\u00edkszereda, 2012-04-10":{"index":53,"date":"2012-04-10","hudate":"2012. \u00e1prilis 10.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/udvarhelyszek\/verekedesek-alkoholproblemak-es-medvetamadas","image":null,"category":"aktualis","icategory":null,"tags":"None","title":"Vereked\u00e9sek, alkoholprobl\u00e9m\u00e1k \u00e9s medvet\u00e1mad\u00e1s","content":"Az \u00fcnnep miatt az \u00e1tlagn\u00e1l esem\u00e9nyd\u00fasabb volt a hossz\u00fa h\u00e9tv\u00e9ge a Hargita Megyei Ment\u0151szolg\u00e1latn\u00e1l \u00e9s az udvarhelyi k\u00f3rh\u00e1z s\u00fcrg\u0151ss\u00e9gi oszt\u00e1ly\u00e1n, m\u00e9gis csendesebb volt az idei h\u00fasv\u00e9t, mint a kor\u00e1bbiak. A leggyakoribb eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi probl\u00e9m\u00e1k a m\u00e9rt\u00e9ktelen ev\u00e9shez \u00e9s iv\u00e1shoz k\u00f6thet\u0151k, de egy s\u00falyos medvet\u00e1mad\u00e1s is beker\u00fclt a m\u00falt heti ment\u0151s statisztik\u00e1ba.","relevant":1,"severity":3,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Cs\u00edkszereda","geo_loc":"Cs\u00edkszereda","latitude":46.358,"longitude":25.804,"id":"Cs\u00edkszereda, 2012-04-10","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":4,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszereda"},"Cs\u00edkszereda, 2012-04-12":{"index":54,"date":"2012-04-12","hudate":"2012. \u00e1prilis 12.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/gyergyoszek\/a-vadon-es-a-civilizacio-talalkozasa","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/sm_farkas_illusztracio.jpg","category":"aktualis","icategory":"agerpres","tags":"None","title":"A vadon \u00e9s a civiliz\u00e1ci\u00f3 tal\u00e1lkoz\u00e1sa","content":"A Hargita megyei vad\u00e1szter\u00fcletek fel\u00e9n m\u00e1r elv\u00e9gezt\u00e9k a vadsz\u00e1ml\u00e1l\u00e1st a szakemberek, a szigor\u00faan v\u00e9dett vadak \u00e1llom\u00e1ny\u00e1r\u00f3l m\u00e9g nincs pontos k\u00e9p\u00fck, de t\u00f6bb \u00e9rdekes megfigyel\u00e9st is tettek. Egyre t\u00f6bb medve telel a dombvid\u00e9ken, nem mennek fel a Hargit\u00e1ra, a farkasok \u00e9trendj\u00e9be pedig \u2013 k\u00f6nny\u0171 pr\u00e9da\u00e1llatk\u00e9nt \u2013 beker\u00fcltek a k\u00f3bor kuty\u00e1k.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Cintos","actual_locs":"Cs\u00edkszereda","geo_loc":"Cs\u00edkszereda","latitude":46.358,"longitude":25.804,"id":"Cs\u00edkszereda, 2012-04-12","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/sm_farkas_illusztracio.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszereda"},"\u00c1rkos, 2012-05-14":{"index":55,"date":"2012-05-14","hudate":"2012. m\u00e1jus 14.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":null,"category":null,"icategory":null,"tags":"None","title":"Fogs\u00e1gban nevelt medv\u00e9t sz\u00e1ll\u00edtottak \u00c1rkosr\u00f3l a Brass\u00f3 megyei Zernyestre ","content":"Fogs\u00e1gban nevelt medv\u00e9t sz\u00e1ll\u00edtottak p\u00e9nteken \u00c1rkosr\u00f3l a Brass\u00f3 megyei zernyesti Libearty medverezerv\u00e1tumba. K\u00e9t medvebocs tizenegy \u00e9vvel ezel\u0151tt ker\u00fclt egy \u00e1rkosi v\u00e1llalkoz\u00f3hoz, akkor egy hajt\u00f3vad\u00e1szat sor\u00e1n a r\u00e9m\u00fclt anyamedve elszaladt, h\u00e1trahagyva a bocsokat. ","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"R\u00e9ty","actual_locs":"\u00c1rkos","geo_loc":"\u00c1rkos","latitude":45.9006159,"longitude":25.7766981,"id":"\u00c1rkos, 2012-05-14","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"\u00c1rkos"},"Cs\u00edkszereda, 2012-05-14":{"index":56,"date":"2012-05-14","hudate":"2012. m\u00e1jus 14.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/csikszek\/iden-korabban-kezdodott-a-vadkarideny","image":null,"category":"aktualis","icategory":null,"tags":"None","title":"Kor\u00e1bban kezd\u0151d\u00f6tt a vadk\u00e1rid\u00e9ny","content":"Medv\u00e9k, vaddiszn\u00f3k, de szarvasok is okoztak k\u00e1rokat az elm\u00falt hetekben Hargita megye t\u00f6bb telep\u00fcl\u00e9s\u00e9n is. A medv\u00e9k lovat \u00e9s tehenet \u00f6ltek, illetve m\u00e9hkapt\u00e1rokat tettek t\u00f6nkre, a vaddiszn\u00f3k a frissen el\u00fcltetett burgony\u00e1t vett\u00e9k c\u00e9lba, a szarvasok gy\u00fcm\u00f6lcs\u00f6s\u00f6kben okoztak k\u00e1rokat.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Cs\u00edkszereda","geo_loc":"Cs\u00edkszereda","latitude":46.358,"longitude":25.804,"id":"Cs\u00edkszereda, 2012-05-14","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszereda"},"Sz\u00e9kelyudvarhely, 2012-05-16":{"index":57,"date":"2012-05-16","hudate":"2012. m\u00e1jus 16.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/udvarhelyszek\/gyereket-sebesitett-meg-egy-medve-a-budvaron","image":null,"category":"aktualis","icategory":null,"tags":"None","title":"Fiatalt sebes\u00edtett meg egy medve a Budv\u00e1ron","content":"K\u00f6nnyebb s\u00e9r\u00fcl\u00e9sekkel sz\u00e1ll\u00edtott\u00e1k k\u00f3rh\u00e1zba kedden azt a 21 \u00e9ves hodgyai fiatalembert, akit Sz\u00e9kelyudvarhely k\u00f6zel\u00e9ben, a Budv\u00e1r-tet\u0151n sebes\u00edtett meg egy medve.","relevant":1,"severity":3,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Sz\u00e9kelyudvarhely","actual_locs":"Sz\u00e9kelyudvarhely","geo_loc":"Sz\u00e9kelyudvarhely","latitude":46.3049996,"longitude":25.2926479,"id":"Sz\u00e9kelyudvarhely, 2012-05-16","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":4,"winter":0,"type":"Summer","location":"Sz\u00e9kelyudvarhely"},"\u00c1rkos, 2012-05-17":{"index":58,"date":"2012-05-17","hudate":"2012. m\u00e1jus 17.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/haromszek\/jessyt-is-elvittek","image":null,"category":"aktualis","icategory":null,"tags":"None","title":"Jessyt is elvitt\u00e9k","content":"Jimmy ut\u00e1n Jessyt is a zernyesti medverezerv\u00e1tumba sz\u00e1ll\u00edtott\u00e1k cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n \u2013 k\u00f6z\u00f6lte Liviu Cioineag, a rezerv\u00e1tum adminisztr\u00e1tora. A h\u00edm medv\u00e9t m\u00falt p\u00e9nteken vitt\u00e9k el \u00c1rkosr\u00f3l.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"\u00c1rkos","geo_loc":"\u00c1rkos","latitude":45.9006159,"longitude":25.7766981,"id":"\u00c1rkos, 2012-05-17","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"\u00c1rkos"},"Sz\u00e9kelyudvarhely, 2012-05-17":{"index":59,"date":"2012-05-17","hudate":"2012. m\u00e1jus 17.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":null,"category":null,"icategory":null,"tags":"None","title":"Medve t\u00e1madt egy fiatalra egy Sz\u00e9kelyudvarhely k\u00f6zel\u00e9ben tal\u00e1lhat\u00f3 erd\u0151ben","content":"Medve t\u00e1madt egy 16 \u00e9ves fiatalra egy Sz\u00e9kelyudvarhely k\u00f6zel\u00e9ben tal\u00e1lhat\u00f3 erd\u0151ben tegnap, az orvosok szerint az \u00e1ldozat k\u00f6nnyebb s\u00e9r\u00fcl\u00e9seket szerzett, \u00e1llapota nem s\u00falyos. A fiatalember egy szek\u00e9r m\u00f6g\u00f6tt haladt, amikor a medve, k\u00e9t bocs\u00e1val egy\u00fctt megt\u00e1madta, k\u00e9s\u0151bb a szek\u00e9ren tart\u00f3zkod\u00f3 k\u00e9t f\u00e9rfi kiab\u00e1l\u00e1sa elijesztette az \u00e1llatokat.","relevant":1,"severity":3,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Sz\u00e9kelyudvarhely', 'Sz\u00e9kelyudvarhely', 'Sz\u00e9kelyudvarhely', 'Sz\u00e9kelyudvarhely', 'R\u00e9ty', 'R\u00e9ty']","actual_locs":"Sz\u00e9kelyudvarhely","geo_loc":"Sz\u00e9kelyudvarhely","latitude":46.3049996,"longitude":25.2926479,"id":"Sz\u00e9kelyudvarhely, 2012-05-17","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":4,"winter":0,"type":"Summer","location":"Sz\u00e9kelyudvarhely"},"Cs\u00edkszereda, 2012-05-24":{"index":60,"date":"2012-05-24","hudate":"2012. m\u00e1jus 24.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/gyergyoszek\/atfogo-vadgazdalkodasi-strategiara-van-szukseg","image":null,"category":"aktualis","icategory":null,"tags":"None","title":"\u00c1tfog\u00f3 vadgazd\u00e1lkod\u00e1si strat\u00e9gi\u00e1ra van sz\u00fcks\u00e9g","content":"Befejez\u0151d\u00f6tt a szigor\u00faan v\u00e9dett vadak sz\u00e1m\u00e1nak felm\u00e9r\u00e9se, az adatok szerint az optim\u00e1lisn\u00e1l k\u00e9tszer t\u00f6bb medve \u00e9l Hargita megy\u00e9ben. A sz\u00e1m\u00edt\u00e1s alapj\u00e1ul szolg\u00e1l\u00f3 inform\u00e1ci\u00f3k viszont m\u00e1r legal\u00e1bb h\u00fasz\u00e9vesek, \u00edgy mindenekel\u0151tt az \u00e9l\u0151helyek eltart\u00f3k\u00e9pess\u00e9g\u00e9t kellene felm\u00e9rni ahhoz, hogy egy \u00e1tfog\u00f3 vadgazd\u00e1lkod\u00e1si strat\u00e9gi\u00e1t ki lehessen dolgozni. A medvepopul\u00e1ci\u00f3ban nem tud helyre\u00e1llni a term\u00e9szetes egyens\u00faly, ennek r\u00e9szben a tr\u00f3feavad\u00e1szat \u00e9s...\t\t\t\t\t\t","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Et\u00e9d","actual_locs":"Cs\u00edkszereda","geo_loc":"Cs\u00edkszereda","latitude":46.358,"longitude":25.804,"id":"Cs\u00edkszereda, 2012-05-24","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszereda"},"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5, 2012-05-24":{"index":61,"date":"2012-05-24","hudate":"2012. m\u00e1jus 24.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/csikszek\/tusnadon-garazdalkodnak-a-medvek","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2011\/08_majus\/sm_medve_szh10.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"None","title":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u0151n gar\u00e1zd\u00e1lkodnak a medv\u00e9k","content":"K\u00e9t h\u00e9t leforg\u00e1sa alatt 60\u201370 ty\u00fakot, de nyulakat \u00e9s b\u00e1r\u00e1nyokat is \u00f6ltek a gar\u00e1zd\u00e1lkod\u00f3 medv\u00e9k Tusn\u00e1df\u00fcrd\u0151n, ez\u00e9rt a k\u00e1rosultak \u00e9s az \u00f6nkorm\u00e1nyzat k\u00e9r\u00e9s\u00e9re helysz\u00edni megfigyel\u00e9sbe kezdtek a Hargita \u00e9s Kov\u00e1szna megyei k\u00f6rnyezetv\u00e9delmi \u00fcgyn\u00f6ks\u00e9gek Life Ursus projektben r\u00e9szt vev\u0151 szakemberei. A megfigyel\u00e9s eredm\u00e9nyei alapj\u00e1n d\u00f6ntenek majd a sz\u00fcks\u00e9ges int\u00e9zked\u00e9sekr\u0151l, ezek a medv\u00e9k \u00e1ttelep\u00edt\u00e9s\u00e9t\u0151l kil\u00f6v\u00e9s\u00fckig terjedhetnek.","relevant":1,"severity":2,"deaths":70,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Kov\u00e1szna', 'Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5', 'R\u00e9ty', 'R\u00e9ty', 'Kov\u00e1szna']","actual_locs":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","geo_loc":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","latitude":46.146941,"longitude":25.860563,"id":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5, 2012-05-24","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2011\/08_majus\/sm_medve_szh10.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":70,"type":"Summer","location":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5"},"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5, 2012-07-19":{"index":62,"date":"2012-07-19","hudate":"2012. j\u00falius 19.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/magazin\/tusvanyosi-program-medveles-nelkul","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2010_julius\/sm_orban_basescu_tusvanyos_01.jpg","category":"magazin","icategory":"csik","tags":"None","title":"Tusv\u00e1nyosi program medveles n\u00e9lk\u00fcl","content":"B\u00e1r id\u00e9n a medve lett a Tusv\u00e1nyos kabal\u00e1ja, a szervez\u0151k azt \u00edg\u00e9rik, megold\u00f3dik a medveprobl\u00e9ma, s nem fogunk macikkal bulizni. M\u00e1s \u00fajdons\u00e1g is lesz a kedden kezd\u0151d\u0151 politikai-ifj\u00fas\u00e1gi fesztiv\u00e1lon: kicsit k\u00f6lt\u00f6zik a sz\u00ednpad, nevet kaptak az el\u0151ad\u00f3 s\u00e1trak, s meghonosodnak a k\u00f6z\u00f6ns\u00e9gtal\u00e1lkoz\u00f3k is a fell\u00e9p\u0151 zenekarokkal.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","geo_loc":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","latitude":46.146941,"longitude":25.860563,"id":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5, 2012-07-19","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2010_julius\/sm_orban_basescu_tusvanyos_01.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5"},"Ab\u00e1sfalva, 2012-07-22":{"index":63,"date":"2012-07-22","hudate":"2012. j\u00falius 22.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/udvarhelyszek\/medve-tart-rettegesben-ket-telepulest","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2012\/06_julius\/sm_medve_szh5.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"None","title":"Medve tart retteg\u00e9sben k\u00e9t telep\u00fcl\u00e9st","content":"M\u00e1r nem egy olyan eset t\u00f6rt\u00e9nt, hogy Ab\u00e1sfalv\u00e1n a falu ter\u00fclet\u00e9n gar\u00e1zd\u00e1lkodott a medve. Tavaly egy emberre is r\u00e1t\u00e1madt a vad. Cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n este b\u00e1r\u00e1nyokat puszt\u00edtott el a telep\u00fcl\u00e9s k\u00f6zpontj\u00e1ban, a helyiek alig tudt\u00e1k elkergetni. Agressz\u00edv viselked\u00e9se miatt az emberek rettegnek nemcsak Ab\u00e1sfalv\u00e1n, hanem a szomsz\u00e9dos Homor\u00f3dkem\u00e9nyfalv\u00e1n is, ahova ugyancsak bej\u00e1r \u00e9s meg\u00f6li a h\u00e1zi \u00e1llatokat.","relevant":1,"severity":2,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Bar\u00f3t', 'R\u00e9ty', 'Bala']","actual_locs":"Ab\u00e1sfalva, Homor\u00f3dkem\u00e9nyfalva","geo_loc":"Ab\u00e1sfalva","latitude":46.2522877,"longitude":25.4327314,"id":"Ab\u00e1sfalva, 2012-07-22","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2012\/06_julius\/sm_medve_szh5.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":0,"type":"Summer","location":"Ab\u00e1sfalva"},"Homor\u00f3dkem\u00e9nyfalva, 2012-07-22":{"index":63,"date":"2012-07-22","hudate":"2012. j\u00falius 22.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/udvarhelyszek\/medve-tart-rettegesben-ket-telepulest","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2012\/06_julius\/sm_medve_szh5.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"None","title":"Medve tart retteg\u00e9sben k\u00e9t telep\u00fcl\u00e9st","content":"M\u00e1r nem egy olyan eset t\u00f6rt\u00e9nt, hogy Ab\u00e1sfalv\u00e1n a falu ter\u00fclet\u00e9n gar\u00e1zd\u00e1lkodott a medve. Tavaly egy emberre is r\u00e1t\u00e1madt a vad. Cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n este b\u00e1r\u00e1nyokat puszt\u00edtott el a telep\u00fcl\u00e9s k\u00f6zpontj\u00e1ban, a helyiek alig tudt\u00e1k elkergetni. Agressz\u00edv viselked\u00e9se miatt az emberek rettegnek nemcsak Ab\u00e1sfalv\u00e1n, hanem a szomsz\u00e9dos Homor\u00f3dkem\u00e9nyfalv\u00e1n is, ahova ugyancsak bej\u00e1r \u00e9s meg\u00f6li a h\u00e1zi \u00e1llatokat.","relevant":1,"severity":2,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Bar\u00f3t', 'R\u00e9ty', 'Bala']","actual_locs":"Ab\u00e1sfalva, Homor\u00f3dkem\u00e9nyfalva","geo_loc":"Homor\u00f3dkem\u00e9nyfalva","latitude":46.2649155,"longitude":25.4387078,"id":"Homor\u00f3dkem\u00e9nyfalva, 2012-07-22","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2012\/06_julius\/sm_medve_szh5.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":0,"type":"Summer","location":"Homor\u00f3dkem\u00e9nyfalva"},"Ab\u00e1sfalva, 2012-07-23":{"index":64,"date":"2012-07-23","hudate":"2012. j\u00falius 23.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/udvarhelyszek\/nincs-megoldas-medveugyben","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2012\/06_julius\/sm_homorodszentmarton-vadkar-vn-004.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"None","title":"Nincs megold\u00e1s medve\u00fcgyben","content":"Beny\u00fajthatt\u00e1k k\u00e1rp\u00f3tl\u00e1si ig\u00e9nyeiket az ab\u00e1sfalvi gazd\u00e1k, akiknek \u00e1llatait elpuszt\u00edtotta a medve. T\u00f6bben is jelentkeztek Homor\u00f3dszentm\u00e1rton polg\u00e1rmesteri hivatal\u00e1n\u00e1l ilyen c\u00e9llal, azonban nem mindenkinek t\u00e9r\u00edtik meg a vesztes\u00e9get.","relevant":1,"severity":2,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Homor\u00f3dszentm\u00e1rton","actual_locs":"Ab\u00e1sfalva, Homor\u00f3dszentm\u00e1rton","geo_loc":"Ab\u00e1sfalva","latitude":46.2522877,"longitude":25.4327314,"id":"Ab\u00e1sfalva, 2012-07-23","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2012\/06_julius\/sm_homorodszentmarton-vadkar-vn-004.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":0,"type":"Summer","location":"Ab\u00e1sfalva"},"Homor\u00f3dszentm\u00e1rton, 2012-07-23":{"index":64,"date":"2012-07-23","hudate":"2012. j\u00falius 23.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/udvarhelyszek\/nincs-megoldas-medveugyben","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2012\/06_julius\/sm_homorodszentmarton-vadkar-vn-004.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"None","title":"Nincs megold\u00e1s medve\u00fcgyben","content":"Beny\u00fajthatt\u00e1k k\u00e1rp\u00f3tl\u00e1si ig\u00e9nyeiket az ab\u00e1sfalvi gazd\u00e1k, akiknek \u00e1llatait elpuszt\u00edtotta a medve. T\u00f6bben is jelentkeztek Homor\u00f3dszentm\u00e1rton polg\u00e1rmesteri hivatal\u00e1n\u00e1l ilyen c\u00e9llal, azonban nem mindenkinek t\u00e9r\u00edtik meg a vesztes\u00e9get.","relevant":1,"severity":2,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Homor\u00f3dszentm\u00e1rton","actual_locs":"Ab\u00e1sfalva, Homor\u00f3dszentm\u00e1rton","geo_loc":"Homor\u00f3dszentm\u00e1rton","latitude":46.233333,"longitude":25.383333,"id":"Homor\u00f3dszentm\u00e1rton, 2012-07-23","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2012\/06_julius\/sm_homorodszentmarton-vadkar-vn-004.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":0,"type":"Summer","location":"Homor\u00f3dszentm\u00e1rton"},"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5, 2012-07-24":{"index":65,"date":"2012-07-24","hudate":"2012. j\u00falius 24.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":null,"category":null,"icategory":null,"tags":"None","title":"Nem kell medv\u00e9t\u0151l tartaniuk a t\u00e1boroz\u00f3knak: ma rajtol a Tusv\u00e1nyos","content":"K\u00e9t f\u0151 ir\u00e1nyvonalat k\u00f6vetnek a ma kezd\u0151d\u0151, 23. B\u00e1lv\u00e1nyosi Ny\u00e1ri Szabadegyetem \u00e9s Di\u00e1kt\u00e1bor besz\u00e9lget\u00e9sei, a tusn\u00e1df\u00fcrd\u0151i rendezv\u00e9nyen emellett kultur\u00e1lis, gasztron\u00f3mia- \u00e9s sz\u00f3rakoztat\u00f3 programok is v\u00e1rj\u00e1k a r\u00e9sztvev\u0151ket. Jakab Attila f\u0151szervez\u0151 a Kr\u00f3nik\u00e1nak elmondta,  f\u0151k\u00e9nt a v\u00e1laszt\u00e1sokr\u00f3l, valamint a k\u00f6z\u00e9p-kelet-eur\u00f3pai r\u00e9gi\u00f3 EU-ban bet\u00f6lt\u00f6tt szerep\u00e9r\u0151l lesz sz\u00f3. ","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"R\u00e9ty","actual_locs":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","geo_loc":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","latitude":46.146941,"longitude":25.860563,"id":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5, 2012-07-24","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5"},"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5, 2012-07-30":{"index":66,"date":"2012-07-30","hudate":"2012. j\u00falius 30.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/csikszek\/eltero-velemenyek-medvekerdesben","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/szekely_vilag\/2012\/sm_medve_tusnad_6_or1.jpg","category":"aktualis","icategory":"szekely_vilag","tags":"None","title":"Elt\u00e9r\u0151 v\u00e9lem\u00e9nyek medvek\u00e9rd\u00e9sben","content":"Egyre jobban bemer\u00e9szkednek a medv\u00e9k Tusn\u00e1df\u00fcrd\u0151 ter\u00fclet\u00e9re, a m\u00falt h\u00e9ten h\u00e1rom vad\u00e1llat ijesztett r\u00e1 egy p\u00e1rra a t\u00f6mbh\u00e1zak k\u00f6zvetlen k\u00f6zel\u00e9ben. A lak\u00f3k t\u00fcrelmetlen\u00fcl v\u00e1rnak egy v\u00e9gleges megold\u00e1sra, de a polg\u00e1rmester szerint t\u00fal \u00f6sszetett a k\u00e9rd\u00e9s ahhoz, hogy egyik napr\u00f3l a m\u00e1sikra eredm\u00e9nyt lehessen felmutatni.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","actual_locs":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","geo_loc":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","latitude":46.146941,"longitude":25.860563,"id":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5, 2012-07-30","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/szekely_vilag\/2012\/sm_medve_tusnad_6_or1.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5"},"Cs\u00edkszereda, 2012-08-01":{"index":67,"date":"2012-08-01","hudate":"2012. augusztus 01.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/udvarhelyszek\/mindennapossa-valtak-a-vadkarok","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2012\/06_julius\/sm_vadkar_tehen_kicsi.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"None","title":"Mindennaposs\u00e1 v\u00e1ltak a vadk\u00e1rok","content":"Egyre t\u00f6bb a vadk\u00e1r Hargita megy\u00e9ben, a medv\u00e9k \u2013 amelyek a legt\u00f6bb \u00e9s legnagyobb \u00e9rt\u00e9k\u0171 k\u00e1rokat okozz\u00e1k \u2013 esetenk\u00e9nt f\u00e9l tonn\u00e1n\u00e1l is nagyobb, vemhes tehenekre vagy anya\u00e1llatokra t\u00e1madnak r\u00e1.","relevant":1,"severity":2,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Cs\u00edkszereda","geo_loc":"Cs\u00edkszereda","latitude":46.358,"longitude":25.804,"id":"Cs\u00edkszereda, 2012-08-01","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2012\/06_julius\/sm_vadkar_tehen_kicsi.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszereda"},"Homor\u00f3dalm\u00e1s, 2012-08-27":{"index":68,"date":"2012-08-27","hudate":"2012. augusztus 27.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/udvarhelyszek\/almason-garazdalkodik-a-medve","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2012\/05_augusztus\/sm_img_0552.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"None","title":"Alm\u00e1son gar\u00e1zd\u00e1lkodik a medve","content":"N\u00e9gy juhot, kecsk\u00e9ket, tehenet \u00e9s bivalyborj\u00fat puszt\u00edtott el egy medve az elm\u00falt h\u00e9tv\u00e9g\u00e9n Homor\u00f3dalm\u00e1son. A gazd\u00e1k nem tudj\u00e1k elriasztani a vad\u00e1llatot, a faluban nem v\u00e1rj\u00e1k az est bek\u00f6sz\u00f6nt\u00e9t, ugyanis eg\u00e9sz \u00e9jjel \u0151rk\u00f6dni\u00fck kell a h\u00e1z k\u00f6r\u00fcl.","relevant":1,"severity":2,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"R\u00e9ty","actual_locs":"Homor\u00f3dalm\u00e1s","geo_loc":"Homor\u00f3dalm\u00e1s","latitude":46.2343918,"longitude":25.4569963,"id":"Homor\u00f3dalm\u00e1s, 2012-08-27","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2012\/05_augusztus\/sm_img_0552.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":0,"type":"Summer","location":"Homor\u00f3dalm\u00e1s"},"Sepsiszentgy\u00f6rgy, 2012-08-29":{"index":69,"date":"2012-08-29","hudate":"2012. augusztus 29.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/haromszek\/medve-setalt-sepsiszentgyorgy-utcain","image":null,"category":"aktualis","icategory":null,"tags":"None","title":"Medve s\u00e9t\u00e1lt Sepsiszentgy\u00f6rgy utc\u00e1in","content":"A v\u00e1ros utc\u00e1in s\u00e9t\u00e1lt egy medve kedd hajnalban, minden bizonnyal t\u00e1pl\u00e1l\u00e9k ut\u00e1n kutatott. A vad\u00e1llattal az Olt utc\u00e1ban tal\u00e1lkoztak a j\u00e1r\u0151r\u00f6z\u0151 rend\u0151r\u00f6k \u00e9s csend\u0151r\u00f6k. Az \u00e1llat egy t\u00f6mbh\u00e1z m\u00f6g\u00fcl bukkant el\u0151.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Sepsiszentgy\u00f6rgy', 'Sepsiszentgy\u00f6rgy', 'B\u00e1tos', 'D\u00e1nos', 'Jedd']","actual_locs":"Sepsiszentgy\u00f6rgy","geo_loc":"Sepsiszentgy\u00f6rgy","latitude":45.863611,"longitude":25.7875,"id":"Sepsiszentgy\u00f6rgy, 2012-08-29","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"Sepsiszentgy\u00f6rgy"},"Sepsiszentgy\u00f6rgy, 2012-08-30":{"index":70,"date":"2012-08-30","hudate":"2012. augusztus 30.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/kronika\/archiv\/tuv\/sm_w_maci.jpg","category":null,"icategory":"kronika","tags":"None","title":"Medvej\u00e1r\u00e1s a Sz\u00e9kelyf\u00f6ld\u00f6n \u2013 Sepsiszentgy\u00f6rgy utc\u00e1in k\u00f3borolt a nagyvad","content":"Az elm\u00falt napokban t\u00f6bb sz\u00e9kelyf\u00f6ldi telep\u00fcl\u00e9sre is bel\u00e1togatott a medve. Keddre virrad\u00f3ra egyenesen Sepsiszentgy\u00f6rgy\u00f6t j\u00e1rta k\u00f6rbe, de mik\u00f6zben itt senkinek nem esett b\u00e1nt\u00f3d\u00e1sa, Udvarhelysz\u00e9ken az elm\u00falt id\u0151ben t\u00f6bb telep\u00fcl\u00e9sen is gar\u00e1zd\u00e1lkodott a nagyvad. A vad\u00e1szok azt mondj\u00e1k, kev\u00e9s a kil\u00f6v\u00e9si enged\u00e9ly.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Sepsiszentgy\u00f6rgy","actual_locs":"Sepsiszentgy\u00f6rgy","geo_loc":"Sepsiszentgy\u00f6rgy","latitude":45.863611,"longitude":25.7875,"id":"Sepsiszentgy\u00f6rgy, 2012-08-30","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/kronika\/archiv\/tuv\/sm_w_maci.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"Sepsiszentgy\u00f6rgy"},"Homor\u00f3dkem\u00e9nyfalva, 2012-09-21":{"index":72,"date":"2012-09-21","hudate":"2012. szeptember 21.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/udvarhelyszek\/kilottek-a-garazdalkodo-vermedvet","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2012\/04_szeptember\/sm_medve-abasfalva-kemenyfalva-03.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"None","title":"Kil\u0151tt\u00e9k a gar\u00e1zd\u00e1lkod\u00f3 v\u00e9rmedv\u00e9t","content":"Fell\u00e9legezhetnek a Homor\u00f3d menti falvak lak\u00f3i, ugyanis t\u00f6bb napig tart\u00f3 lesben \u00e1ll\u00e1st k\u00f6vet\u0151en cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n a vad\u00e1szoknak siker\u00fclt kil\u0151ni\u00fck a telep\u00fcl\u00e9seken gar\u00e1zd\u00e1lkod\u00f3 v\u00e9rmedv\u00e9t, amely az elm\u00falt h\u00f3napok sor\u00e1n legal\u00e1bb f\u00e9lsz\u00e1z juhot, szarvasmarh\u00e1t \u00e9s sert\u00e9st puszt\u00edtott el. A vad\u00e1llat az el\u0151z\u0151 napi lakom\u00e1ja helysz\u00edn\u00e9re, egy homor\u00f3dkem\u00e9nyfalvi gazdas\u00e1gba t\u00e9rt vissza, \u00edgy siker\u00fclt kil\u0151ni.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Homor\u00f3dkem\u00e9nyfalva","geo_loc":"Homor\u00f3dkem\u00e9nyfalva","latitude":46.2649155,"longitude":25.4387078,"id":"Homor\u00f3dkem\u00e9nyfalva, 2012-09-21","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2012\/04_szeptember\/sm_medve-abasfalva-kemenyfalva-03.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"Homor\u00f3dkem\u00e9nyfalva"},"Corbeni, 2012-09-21":{"index":73,"date":"2012-09-21","hudate":"2012. szeptember 21.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":null,"category":null,"icategory":null,"tags":"None","title":"\u00dajabb medvet\u00e1mad\u00e1s \u2013 k\u00e9t erd\u00e9sz sebes\u00fclt meg Arge\u015f megy\u00e9ben","content":"Medve t\u00e1madt egy erd\u00e9szre az Arge\u015f megyei Corbeni telep\u00fcl\u00e9s k\u00f6zel\u00e9ben, az \u00e1llat a karj\u00e1n sebes\u00edtette meg a f\u00e9rfit. Az erd\u00e9sz t\u00e1rs\u00e1t is t\u00e1mad\u00e1s \u00e9rte, mik\u00f6zben seg\u00edteni pr\u00f3b\u00e1lt a sebes\u00fclt\u00f6n. A medv\u00e9t lel\u0151tt\u00e9k, a k\u00e9t f\u00e9rfi \u00e1llapota nem s\u00falyos.","relevant":1,"severity":2,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"R\u00e9ty","actual_locs":"Corbeni","geo_loc":"Corbeni","latitude":45.3057348,"longitude":24.6536977,"id":"Corbeni, 2012-09-21","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":0,"type":"Summer","location":"Corbeni"},"Homor\u00f3dszentm\u00e1rton, 2012-09-24":{"index":74,"date":"2012-09-24","hudate":"2012. szeptember 24.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":null,"category":null,"icategory":null,"tags":"None","title":"Kil\u0151tt\u00e9k a Homor\u00f3d menti falvakban gar\u00e1zd\u00e1lkod\u00f3 medv\u00e9t","content":"Siker\u00fclt kil\u0151ni\u00fck a vad\u00e1szoknak cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k este a Homor\u00f3d menti falvakban h\u00f3napok \u00f3ta gar\u00e1zd\u00e1lkod\u00f3 medv\u00e9t, amely kor\u00e1bban szinte minden \u00e9jszaka bet\u00f6rt a telep\u00fcl\u00e9sekre, Homor\u00f3dszentm\u00e1rton \u00e9s Homor\u00f3dalm\u00e1s k\u00f6zs\u00e9gben pedig f\u00e9lsz\u00e1z h\u00e1zi\u00e1llatot, sert\u00e9st, juhot \u00e9s tehenet puszt\u00edtott el.","relevant":1,"severity":2,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Homor\u00f3dszentm\u00e1rton', 'Homor\u00f3dalm\u00e1s', 'Homor\u00f3dszentm\u00e1rton', 'Homor\u00f3dalm\u00e1s']","actual_locs":"Homor\u00f3dszentm\u00e1rton, Homor\u00f3dalm\u00e1s","geo_loc":"Homor\u00f3dszentm\u00e1rton","latitude":46.233333,"longitude":25.383333,"id":"Homor\u00f3dszentm\u00e1rton, 2012-09-24","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":0,"type":"Summer","location":"Homor\u00f3dszentm\u00e1rton"},"Homor\u00f3dalm\u00e1s, 2012-09-24":{"index":74,"date":"2012-09-24","hudate":"2012. szeptember 24.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":null,"category":null,"icategory":null,"tags":"None","title":"Kil\u0151tt\u00e9k a Homor\u00f3d menti falvakban gar\u00e1zd\u00e1lkod\u00f3 medv\u00e9t","content":"Siker\u00fclt kil\u0151ni\u00fck a vad\u00e1szoknak cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k este a Homor\u00f3d menti falvakban h\u00f3napok \u00f3ta gar\u00e1zd\u00e1lkod\u00f3 medv\u00e9t, amely kor\u00e1bban szinte minden \u00e9jszaka bet\u00f6rt a telep\u00fcl\u00e9sekre, Homor\u00f3dszentm\u00e1rton \u00e9s Homor\u00f3dalm\u00e1s k\u00f6zs\u00e9gben pedig f\u00e9lsz\u00e1z h\u00e1zi\u00e1llatot, sert\u00e9st, juhot \u00e9s tehenet puszt\u00edtott el.","relevant":1,"severity":2,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Homor\u00f3dszentm\u00e1rton', 'Homor\u00f3dalm\u00e1s', 'Homor\u00f3dszentm\u00e1rton', 'Homor\u00f3dalm\u00e1s']","actual_locs":"Homor\u00f3dszentm\u00e1rton, Homor\u00f3dalm\u00e1s","geo_loc":"Homor\u00f3dalm\u00e1s","latitude":46.2343918,"longitude":25.4569963,"id":"Homor\u00f3dalm\u00e1s, 2012-09-24","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":0,"type":"Summer","location":"Homor\u00f3dalm\u00e1s"},"Nagybacon, 2012-09-26":{"index":76,"date":"2012-09-26","hudate":"2012. szeptember 26.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":null,"category":null,"icategory":null,"tags":"None","title":"Ism\u00e9t t\u00e1madt a medve ","content":"\u00dajra h\u00e1zi\u00e1llatokra t\u00e1madt a medve H\u00e1romsz\u00e9ken. A nagyvad Nagybaconban egy tehenet \u00e9s egy diszn\u00f3t \u00f6lt meg, egy m\u00e1sik tehenet pedig s\u00falyosan megsebes\u00edtett. Simon Andr\u00e1s nagybaconi polg\u00e1rmester elmondta, a tavasz \u00f3ta ez a 37. medvet\u00e1mad\u00e1s az erd\u0151vid\u00e9ki k\u00f6zs\u00e9gben. ","relevant":1,"severity":2,"deaths":2,"duplicate":0,"predicted_locs":"Nagybacon","actual_locs":"Nagybacon","geo_loc":"Nagybacon","latitude":46.089444,"longitude":25.691389,"id":"Nagybacon, 2012-09-26","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":2,"type":"Summer","location":"Nagybacon"},"Cs\u00edkszereda, 2012-10-22":{"index":77,"date":"2012-10-22","hudate":"2012. okt\u00f3ber 22.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/gyergyoszek\/medvetamadas-is-tortent-de-a-magas-laz-volt-a-leggyakoribb-panasz","image":null,"category":"aktualis","icategory":null,"tags":"None","title":"Medvet\u00e1mad\u00e1s is t\u00f6rt\u00e9nt, de a magas l\u00e1z volt a leggyakoribb panasz","content":"Az elm\u00falt h\u00e9ten magas l\u00e1z miatt h\u00edvt\u00e1k leggyakrabban a ment\u0151ket Hargita megy\u00e9ben, de medvet\u00e1mad\u00e1s is t\u00f6rt\u00e9nt. J\u00f3form\u00e1n alig kezd\u0151d\u00f6tt el a f\u0171t\u00e9sid\u00e9ny, m\u00e1ris megt\u00f6rt\u00e9nt az els\u0151 sz\u00e9n-monoxid-m\u00e9rgez\u00e9s.","relevant":1,"severity":3,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Cs\u00edkszereda","geo_loc":"Cs\u00edkszereda","latitude":46.358,"longitude":25.804,"id":"Cs\u00edkszereda, 2012-10-22","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":4,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszereda"},"Bekecs, 2012-12-12":{"index":78,"date":"2012-12-12","hudate":"2012. december 12.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/marosszek\/a-medvek-eletmodjat-tanulmanyozzak","image":null,"category":"aktualis","icategory":null,"tags":"None","title":"A medv\u00e9k \u00e9letm\u00f3dj\u00e1t tanulm\u00e1nyozz\u00e1k","content":"A marosv\u00e1s\u00e1rhelyi Milvus Csoport hosszabb t\u00e1v\u00fa programja keret\u00e9ben a barnamedv\u00e9t tanulm\u00e1nyozz\u00e1k k\u00e9t mintater\u00fcleten, a Ny\u00e1r\u00e1d \u00e9s Kis-K\u00fck\u00fcll\u0151 fels\u0151 vid\u00e9k\u00e9n, a Bekecs \u00f6vezet\u00e9ben, valamint a G\u00f6rg\u00e9nyi-havasokban.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Marosv\u00e1s\u00e1rhely', 'R\u00e9ty', 'Ny\u00e1r\u00e1dt\u00f5', 'Bereck']","actual_locs":"Bekecs","geo_loc":"Bekecs","latitude":46.4928507,"longitude":25.6456696,"id":"Bekecs, 2012-12-12","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Bekecs"},"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5, 2013-01-16":{"index":79,"date":"2013-01-16","hudate":"2013. janu\u00e1r 16.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/csikszek\/medveproblema-csutortokon-erkeznek-a-szakertok","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2013\/12_januar\/sm_medvek_kr_14.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"None","title":"Medveprobl\u00e9ma: cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n \u00e9rkeznek a szak\u00e9rt\u0151k","content":"A tusn\u00e1df\u00fcrd\u0151i medvegondokkal kapcsolatban cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n kezd\u0151dnek a t\u00e1rgyal\u00e1sok a v\u00e1rosvezet\u00e9s, a Hargita Megyei K\u00f6rnyezetv\u00e9delmi \u00dcgyn\u00f6ks\u00e9g \u00e9s az \u00e1llatok befog\u00e1s\u00e1val, elsz\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1val foglalkoz\u00f3 Vrancea megyei rezerv\u00e1tum \u00e1llatv\u00e9d\u0151i k\u00f6z\u00f6tt.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","geo_loc":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","latitude":46.146941,"longitude":25.860563,"id":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5, 2013-01-16","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2013\/12_januar\/sm_medvek_kr_14.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5"},"Sz\u00e9kelyudvarhely, 2013-01-28":{"index":80,"date":"2013-01-28","hudate":"2013. janu\u00e1r 28.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/udvarhelyszek\/nem-vonultak-teli-alomra-a-medvek","image":null,"category":"aktualis","icategory":null,"tags":"None","title":"Nem vonultak t\u00e9li \u00e1lomra a medv\u00e9k","content":"A kor\u00e1bbi \u00e9vekben tapasztaltn\u00e1l j\u00f3val t\u00f6bb medve nem vonult vissza barlangj\u00e1ba Udvarhelysz\u00e9ken, a t\u00e9li \u00e1lmot kihagyva a hideg id\u0151szakban is akt\u00edvan keresik a t\u00e1pl\u00e1l\u00e9kot. A szokatlan jelens\u00e9get a vad\u00e1szt\u00e1rsulatokn\u00e1l is \u00e9szlelt\u00e9k.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Sz\u00e9kelyudvarhely","geo_loc":"Sz\u00e9kelyudvarhely","latitude":46.3049996,"longitude":25.2926479,"id":"Sz\u00e9kelyudvarhely, 2013-01-28","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Sz\u00e9kelyudvarhely"},"B\u00e9lbor, 2013-04-22":{"index":82,"date":"2013-04-22","hudate":"2013. \u00e1prilis 22.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/gyergyoszek\/embert-olt-a-medve-szekpatak-kozeleben","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/sm_barnamedve_cimlap2.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"None","title":"Embert \u00f6lt a medve Sz\u00e9kpatak k\u00f6zel\u00e9ben","content":"Egy juh\u00e1szt meg\u00f6lt, egy m\u00e1sikat pedig s\u00falyosan megsebes\u00edtett egy medve vas\u00e1rnap este egy eszten\u00e1n B\u00e9lbor \u00e9s Sz\u00e9kpatak k\u00f6z\u00f6tt.","relevant":1,"severity":3,"deaths":1,"duplicate":0,"predicted_locs":"B\u00e9lbor","actual_locs":"B\u00e9lbor","geo_loc":"B\u00e9lbor","latitude":47.0656143,"longitude":25.4864041,"id":"B\u00e9lbor, 2013-04-22","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/sm_barnamedve_cimlap2.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":4,"winter":1,"type":"Summer","location":"B\u00e9lbor"},"Heveder, 2013-05-26":{"index":84,"date":"2013-05-26","hudate":"2013. m\u00e1jus 26.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/faluszerte\/emberre-tamadt-a-medve-hevederben","image":null,"category":"faluszerte","icategory":null,"tags":"None","title":"Emberre t\u00e1madt a medve Hevederben","content":"Szombaton d\u00e9lut\u00e1n k\u00f6lt\u00f6z\u00f6tt ki az erd\u0151re egy esztena, \u00e9s m\u00e1r az els\u0151 este h\u00e1rom medve t\u00e1madt a juhokra. Egy f\u00e9rfit le\u00fct\u00f6tt, h\u00e1t\u00e1ba \u00e9s l\u00e1bsz\u00e1r\u00e1ba harapott a legnagyobbik. A juh\u00e1szok biztosak abban, hogy a vad\u00e1llatok miatt nem lesz nyugtuk a ny\u00e1ron.","relevant":1,"severity":3,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Heveder","geo_loc":"Heveder","latitude":46.660231,"longitude":25.638903,"id":"Heveder, 2013-05-26","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":4,"winter":0,"type":"Summer","location":"Heveder"},"Cs\u00edkszereda, 2013-05-27":{"index":85,"date":"2013-05-27","hudate":"2013. m\u00e1jus 27.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/gyergyoszek\/sok-volt-a-testi-sertes","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2013\/09_aprilis\/sm_mento-a-kozpontban-vn-001.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"None","title":"Sok volt a testi s\u00e9rt\u00e9s","content":"A szok\u00e1sosn\u00e1l t\u00f6bb testi s\u00e9rt\u00e9s helysz\u00edn\u00e9re riasztott\u00e1k a Hargita Megyei Ment\u0151szolg\u00e1latot m\u00falt h\u00e9ten, de medvet\u00e1mad\u00e1s is t\u00f6rt\u00e9nt a h\u00e9tv\u00e9g\u00e9n.","relevant":1,"severity":3,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Cs\u00edkszereda","geo_loc":"Cs\u00edkszereda","latitude":46.358,"longitude":25.804,"id":"Cs\u00edkszereda, 2013-05-27","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2013\/09_aprilis\/sm_mento-a-kozpontban-vn-001.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":4,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszereda"},"Cs\u00edkszentkir\u00e1ly, 2013-05-31":{"index":86,"date":"2013-05-31","hudate":"2013. m\u00e1jus 31.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/csikszek\/villanypasztorral-a-vadkarok-ellen","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2013\/08_majus\/1\/sm_villanypasztor-epitese-csikszentkiralyon-vn-002.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"None","title":"Villanyp\u00e1sztorral a vadk\u00e1rok ellen","content":"Cs\u00edkszentkir\u00e1lyt\u00f3l eg\u00e9szen Cs\u00edkszentsimonig tart\u00f3, mez\u0151gazdas\u00e1gi ter\u00fcleteket v\u00e9d\u0151 villanyp\u00e1sztort telep\u00edtenek a vaddiszn\u00f3k \u00e9s a medv\u00e9k \u00e1ltal a term\u00e9sben okozott k\u00e1rok megel\u0151z\u00e9se \u00e9rdek\u00e9ben.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"D\u00e9da","actual_locs":"Cs\u00edkszentkir\u00e1ly, Cs\u00edkszentsimon","geo_loc":"Cs\u00edkszentkir\u00e1ly","latitude":46.313333,"longitude":25.839444,"id":"Cs\u00edkszentkir\u00e1ly, 2013-05-31","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2013\/08_majus\/1\/sm_villanypasztor-epitese-csikszentkiralyon-vn-002.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszentkir\u00e1ly"},"Cs\u00edkszentsimon, 2013-05-31":{"index":86,"date":"2013-05-31","hudate":"2013. m\u00e1jus 31.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/csikszek\/villanypasztorral-a-vadkarok-ellen","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2013\/08_majus\/1\/sm_villanypasztor-epitese-csikszentkiralyon-vn-002.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"None","title":"Villanyp\u00e1sztorral a vadk\u00e1rok ellen","content":"Cs\u00edkszentkir\u00e1lyt\u00f3l eg\u00e9szen Cs\u00edkszentsimonig tart\u00f3, mez\u0151gazdas\u00e1gi ter\u00fcleteket v\u00e9d\u0151 villanyp\u00e1sztort telep\u00edtenek a vaddiszn\u00f3k \u00e9s a medv\u00e9k \u00e1ltal a term\u00e9sben okozott k\u00e1rok megel\u0151z\u00e9se \u00e9rdek\u00e9ben.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"D\u00e9da","actual_locs":"Cs\u00edkszentkir\u00e1ly, Cs\u00edkszentsimon","geo_loc":"Cs\u00edkszentsimon","latitude":46.232348,"longitude":25.8331627,"id":"Cs\u00edkszentsimon, 2013-05-31","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2013\/08_majus\/1\/sm_villanypasztor-epitese-csikszentkiralyon-vn-002.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszentsimon"},"Pongr\u00e1c tet\u0151, 2013-06-20":{"index":87,"date":"2013-06-20","hudate":"2013. j\u00fanius 20.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/gyergyoszek\/medve-tamadt-lodujban","image":null,"category":"aktualis","icategory":null,"tags":"None","title":"Medve t\u00e1madt L\u00f3dujban","content":"A Pongr\u00e1c-tet\u0151 k\u00f6zel\u00e9ben l\u00e9v\u0151, S\u00e1ndor Vencel f\u0151gazda ir\u00e1ny\u00edt\u00e1sa alatt \u00e1ll\u00f3 eszten\u00e1t medve t\u00e1madta meg. Egy tehenet \u00f6lt meg a vad, szerencs\u00e9re ember nem ker\u00fclt \u00fatj\u00e1ba \u2013 der\u00fclt ki a helysz\u00ednen.","relevant":1,"severity":2,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Pongr\u00e1c tet\u0151","geo_loc":"Pongr\u00e1c tet\u0151","latitude":46.883185,"longitude":25.582861,"id":"Pongr\u00e1c tet\u0151, 2013-06-20","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":0,"type":"Summer","location":"Pongr\u00e1c tet\u0151"},"Szentegyh\u00e1za, 2013-07-11":{"index":88,"date":"2013-07-11","hudate":"2013. j\u00falius 11.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/udvarhelyszek\/teheneket-olt-a-medve","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2010_januar\/sm_medve.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"None","title":"Teheneket \u00f6lt a medve","content":"N\u00e9h\u00e1ny nap leforg\u00e1sa alatt k\u00e9t tehenet is meg\u00f6lt a medve Szentegyh\u00e1z\u00e1n, de egy harmadikra is r\u00e1t\u00e1madt. Azt felt\u00e9telezik, ugyanez a medve \u00f6lt meg k\u00e9t m\u00e1sik tehenet is K\u00e1poln\u00e1son. A gazd\u00e1k \u00e1llataikat, de \u00e9let\u00fcket is f\u00e9ltik.","relevant":1,"severity":2,"deaths":2,"duplicate":0,"predicted_locs":"R\u00e9ty","actual_locs":"Szentegyh\u00e1za","geo_loc":"Szentegyh\u00e1za","latitude":46.35,"longitude":25.53,"id":"Szentegyh\u00e1za, 2013-07-11","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2010_januar\/sm_medve.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":2,"type":"Summer","location":"Szentegyh\u00e1za"},"Cs\u00edkszereda, 2013-08-12":{"index":89,"date":"2013-08-12","hudate":"2013. augusztus 12.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/gyergyoszek\/a-medvek-garazdalkodnak-a-leggyakrabban","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2011\/05_augusztus\/sm_vadkar-vn-001.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"None","title":"A medv\u00e9k gar\u00e1zd\u00e1lkodnak a leggyakrabban","content":"Mintegy hetven vadk\u00e1rjelent\u00e9st \u00f6sszes\u00edtett id\u00e9n a Hargita Megyei K\u00f6rnyezetv\u00e9delmi \u00dcgyn\u00f6ks\u00e9g, a medv\u00e9k lovakat, teheneket, juhokat t\u00e9ptek sz\u00e9t, de gyakran ty\u00fakketrecekben is puszt\u00edtottak. Most a kukoricaf\u00f6ldek, majd a gy\u00fcm\u00f6lcs\u00f6s\u00f6k k\u00f6vetkeznek.","relevant":1,"severity":2,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Cs\u00edkszereda","geo_loc":"Cs\u00edkszereda","latitude":46.358,"longitude":25.804,"id":"Cs\u00edkszereda, 2013-08-12","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2011\/05_augusztus\/sm_vadkar-vn-001.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszereda"},"Zernyest, 2013-08-23":{"index":90,"date":"2013-08-23","hudate":"2013. augusztus 23.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/kronika\/et\/2013\/sm_w-medve.jpg","category":null,"icategory":"kronika","tags":"None","title":"Kisvonatb\u00f3l figyelhet\u0151k a medv\u00e9k","content":"Kisvonatb\u00f3l figyelhetik ezut\u00e1n a zernyesti rezerv\u00e1tumban \u00e1polt medv\u00e9ket a turist\u00e1k, az int\u00e9zm\u00e9ny vezet\u0151s\u00e9ge \u00edgy pr\u00f3b\u00e1l kedv\u00e9be j\u00e1rni azoknak, akik k\u00e9ptelenek bej\u00e1rni a l\u00e9tes\u00edtm\u00e9ny \u00e1ltaluk is l\u00e1togathat\u00f3, 2,5 hekt\u00e1ros ter\u00fclet\u00e9t.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Apold","actual_locs":"Zernyest","geo_loc":"Zernyest","latitude":45.5606505,"longitude":25.322019,"id":"Zernyest, 2013-08-23","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/kronika\/et\/2013\/sm_w-medve.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"Zernyest"},"Sepsiszentgy\u00f6rgy, 2013-10-24":{"index":92,"date":"2013-10-24","hudate":"2013. okt\u00f3ber 24.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/haromszek\/tul-keves-a-kilovesi-engedely","image":null,"category":"aktualis","icategory":null,"tags":"None","title":"T\u00fal kev\u00e9s a kil\u00f6v\u00e9si enged\u00e9ly","content":"Ism\u00e9t nagy a vadk\u00e1r H\u00e1romsz\u00e9ken, ez\u00e9rt kil\u00f6v\u00e9si enged\u00e9lyekre \u201evad\u00e1sznak\u201d a ter\u00fcleti gondnokok. Az enged\u00e9lyeket a vad\u00e1szati turizmus fellend\u00edt\u00e9s\u00e9re haszn\u00e1ln\u00e1k\u00a0\u2013 a gond csup\u00e1n az, hogy nagyon kev\u00e9s vaddiszn\u00f3 \u00e9s medve kil\u00f6v\u00e9s\u00e9t hagyt\u00e1k j\u00f3v\u00e1.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Sepsiszentgy\u00f6rgy","geo_loc":"Sepsiszentgy\u00f6rgy","latitude":45.863611,"longitude":25.7875,"id":"Sepsiszentgy\u00f6rgy, 2013-10-24","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Sepsiszentgy\u00f6rgy"},"L\u00f6v\u00e9te, 2013-10-24":{"index":93,"date":"2013-10-24","hudate":"2013. okt\u00f3ber 24.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/udvarhelyszek\/a-medve-tovabbra-sem-jatek","image":null,"category":"aktualis","icategory":null,"tags":"None","title":"A medve tov\u00e1bbra sem j\u00e1t\u00e9k","content":"Majdnem sz\u00e1z alkalommal okoztak k\u00e1rokat id\u00e9n a medv\u00e9k Hargita megy\u00e9ben, leggyakrabban szarvasmarh\u00e1kat \u00f6ltek. Legut\u00f3bb L\u00f6v\u00e9t\u00e9n puszt\u00edtott el egy tin\u00f3t a vad, a pr\u00e9d\u00e1nak csak a fej\u00e9t hagyt\u00e1k meg a vad\u00e1llatok a k\u00e1rfelm\u00e9r\u0151k m\u00e1snapi ki\u00e9rkez\u00e9s\u00e9re.","relevant":1,"severity":2,"deaths":1,"duplicate":0,"predicted_locs":"L\u00f6v\u00e9te","actual_locs":"L\u00f6v\u00e9te","geo_loc":"L\u00f6v\u00e9te","latitude":46.2747298,"longitude":25.4914355,"id":"L\u00f6v\u00e9te, 2013-10-24","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":1,"type":"Summer","location":"L\u00f6v\u00e9te"},"Cs\u00edkszereda, 2013-12-10":{"index":94,"date":"2013-12-10","hudate":"2013. december 10.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/csikszek\/medvet-lattak-csikszeredaban","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2013\/01_december\/sm_kalasz-negyedi-medve-vn-002.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"None","title":"Medv\u00e9t l\u00e1ttak Cs\u00edkszered\u00e1ban","content":"A v\u00e1rosk\u00f6zponthoz k\u00f6zel tal\u00e1lkozott egy medv\u00e9vel \u2013 \u00e1ll\u00edtja egy cs\u00edkszeredai f\u00e9rfi. Az eset november v\u00e9g\u00e9n t\u00f6rt\u00e9nt, egy m\u00e1sik, hasonl\u00f3 bejelent\u00e9s a rend\u0151rs\u00e9ghez is \u00e9rkezett.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Cs\u00edkszereda","actual_locs":"Cs\u00edkszereda","geo_loc":"Cs\u00edkszereda","latitude":46.358,"longitude":25.804,"id":"Cs\u00edkszereda, 2013-12-10","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2013\/01_december\/sm_kalasz-negyedi-medve-vn-002.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszereda"},"Marosv\u00e1s\u00e1rhely, 2013-12-22":{"index":95,"date":"2013-12-22","hudate":"2013. december 22.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/marosszek\/az-iden-het-sertesnel-fedeztek-fel-trichinellozist","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/vasarhely\/aktualis\/2013\/01_december\/sm_00-00_trich_nyers.jpg","category":"aktualis","icategory":"vasarhely","tags":"None","title":"Az id\u00e9n h\u00e9t sert\u00e9sn\u00e9l fedeztek fel trichinell\u00f3zist","content":"Az idei \u00e9v folyam\u00e1n \u00f6sszesen tizenk\u00e9t esetben tal\u00e1ltak trichinella spiralisszal fert\u0151z\u00f6tt \u00e1llatot Maros megy\u00e9ben. Ebb\u0151l h\u00e9t esetben h\u00e1zi sert\u00e9sn\u00e9l, n\u00e9gyszer pedig medv\u00e9n\u00e9l \u00e9s egyszer vaddiszn\u00f3n\u00e1l.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"R\u00e9ty","actual_locs":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely","geo_loc":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely","latitude":46.545556,"longitude":24.5625,"id":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely, 2013-12-22","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/vasarhely\/aktualis\/2013\/01_december\/sm_00-00_trich_nyers.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely"},"Cs\u00edkszereda, 2013-12-26":{"index":96,"date":"2013-12-26","hudate":"2013. december 26.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/gyergyoszek\/tobb-szaz-ezer-lejes-kart-okoztak-iden-a-vadak","image":null,"category":"aktualis","icategory":null,"tags":"None","title":"T\u00f6bb sz\u00e1zezer lejes k\u00e1rt okoztak id\u00e9n a vadak","content":"A medv\u00e9k okozt\u00e1k a legt\u00f6bb \u00e9s legnagyobb \u00f6ssz\u00e9rt\u00e9k\u0171 k\u00e1rt id\u00e9n a Hargita megyei gazdas\u00e1gokban, de a legjelent\u0151sebb puszt\u00edt\u00e1sr\u00f3l sz\u00f3l\u00f3 esetben egy h\u00e1romtag\u00fa farkasfalka huszonh\u00e9t juhot \u00e9s b\u00e1r\u00e1nyt t\u00e9pett sz\u00e9t.","relevant":1,"severity":2,"deaths":27,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Cs\u00edkszereda","geo_loc":"Cs\u00edkszereda","latitude":46.358,"longitude":25.804,"id":"Cs\u00edkszereda, 2013-12-26","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":27,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszereda"},"Marosv\u00e1s\u00e1rhely, 2014-04-17":{"index":97,"date":"2014-04-17","hudate":"2014. \u00e1prilis 17.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/marosszek\/medvek-boklasztak-a-somosteton","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/haromszek\/aktualis\/2013\/05_augusztus\/sm_medve_vadkarokhoz.jpg","category":"aktualis","icategory":"haromszek","tags":"None","title":"Medv\u00e9k b\u00f3kl\u00e1sztak a Somostet\u0151n","content":"Medvecsal\u00e1d tany\u00e1zott a Somostet\u0151n a napokban, \u00e1ll\u00edtott\u00e1k az ott s\u00e9t\u00e1l\u00f3k. A medv\u00e9k jelenl\u00e9te nem \u00fajdons\u00e1g, legal\u00e1bbis a szakembereknek nem, \u00e9s az, hogy a tavasz miatt kimer\u00e9szkednek az erd\u0151 sz\u00e9l\u00e9re, a term\u00e9szet rendje.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely","geo_loc":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely","latitude":46.545556,"longitude":24.5625,"id":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely, 2014-04-17","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/haromszek\/aktualis\/2013\/05_augusztus\/sm_medve_vadkarokhoz.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely"},"Homor\u00f3df\u00fcrd\u0151, 2014-04-29":{"index":99,"date":"2014-04-29","hudate":"2014. \u00e1prilis 29.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/udvarhelyszek\/elhagytak-a-medvek-a-homorodi-lezart-teruletet","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2014\/10_marcius\/sm_medve-veszely-5-.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"None","title":"Elhagyt\u00e1k a medv\u00e9k a homor\u00f3di lez\u00e1rt ter\u00fcletet","content":"Elhagyta a n\u0151st\u00e9ny medve \u00e9s h\u00e1rom bocsa a sz\u00e1mukra Homor\u00f3df\u00fcrd\u0151n elker\u00edtett erd\u0151s r\u00e9szt. B\u00e1r a lakott ter\u00fclet k\u00f6zel\u00e9b\u0151l elv\u00e1ndoroltak, az illet\u00e9kesek tov\u00e1bbra is \u00f3vatoss\u00e1gra intik az arra j\u00e1r\u00f3kat.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Homor\u00f3df\u00fcrd\u0151","geo_loc":"Homor\u00f3df\u00fcrd\u0151","latitude":46.3498112,"longitude":25.46611,"id":"Homor\u00f3df\u00fcrd\u0151, 2014-04-29","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2014\/10_marcius\/sm_medve-veszely-5-.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"Homor\u00f3df\u00fcrd\u0151"},"Marosv\u00e1s\u00e1rhely, 2014-04-30":{"index":100,"date":"2014-04-30","hudate":"2014. \u00e1prilis 30.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/marosszek\/medveket-kergettek-volna","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/vasarhely\/aktualis\/2014\/09_aprilis\/sm_medvek.jpg","category":"aktualis","icategory":"vasarhely","tags":"None","title":"Medv\u00e9ket kerestek a Somostet\u0151 k\u00f6rny\u00e9k\u00e9n","content":"Szerd\u00e1n nagy er\u0151kkel f\u00e9s\u00fclt\u00e9k \u00e1t a marosv\u00e1s\u00e1rhelyi Somostet\u0151 k\u00f6rny\u00e9k\u00e9t, ugyanis elterjedt a h\u00edr, hogy egy anyamedv\u00e9t l\u00e1ttak a k\u00f6rny\u00e9ken, amely k\u00e9t bocs\u00e1val egy\u00fctt s\u00e9t\u00e1lt az erd\u0151ben.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Marosv\u00e1s\u00e1rhely', 'R\u00e9ty']","actual_locs":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely","geo_loc":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely","latitude":46.545556,"longitude":24.5625,"id":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely, 2014-04-30","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/vasarhely\/aktualis\/2014\/09_aprilis\/sm_medvek.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely"},"Cs\u00edkszereda, 2014-05-22":{"index":101,"date":"2014-05-22","hudate":"2014. m\u00e1jus 22.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/kronika\/szines\/sm_medve_b.jpg","category":null,"icategory":"kronika","tags":"None","title":"Felm\u00e9rt\u00e9k a szigor\u00faan v\u00e9dett vadpopul\u00e1ci\u00f3t Hargita megy\u00e9ben","content":"Befejez\u0151d\u00f6tt a Hargita megy\u00e9ben \u00e9l\u0151, szigor\u00faan v\u00e9dett vadpopul\u00e1ci\u00f3k \u00e9ves becsl\u00e9se: a felm\u00e9r\u00e9s \u00f6sszes\u00edt\u00e9se azt mutatja, hogy az elm\u00falt \u00e9vi adatokhoz k\u00e9pest nincs sz\u00e1mottev\u0151 v\u00e1ltoz\u00e1s a medv\u00e9k, farkasok, hi\u00fazok \u00e9s vadmacsk\u00e1k sz\u00e1m\u00e1ban.\u00a0","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Cs\u00edkszereda","geo_loc":"Cs\u00edkszereda","latitude":46.358,"longitude":25.804,"id":"Cs\u00edkszereda, 2014-05-22","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/kronika\/szines\/sm_medve_b.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszereda"},"Cs\u00edkszereda, 2014-05-22 B":{"index":102,"date":"2014-05-22","hudate":"2014. m\u00e1jus 22.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/udvarhelyszek\/nem-valtozott-a-vedett-vadpopulaciok-merete","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/haromszek\/aktualis\/2013\/05_augusztus\/sm_medve_vadkarokhoz.jpg","category":"aktualis","icategory":"haromszek","tags":"None","title":"Nem v\u00e1ltozott a v\u00e9dett vadpopul\u00e1ci\u00f3k m\u00e9rete","content":"Befejez\u0151d\u00f6tt a Hargita megy\u00e9ben \u00e9l\u0151, szigor\u00faan v\u00e9dett vadpopul\u00e1ci\u00f3k \u00e9ves becsl\u00e9se, a felm\u00e9r\u00e9s \u00f6sszes\u00edt\u00e9se azt mutatja, hogy az elm\u00falt \u00e9vi adatokhoz k\u00e9pest nincs sz\u00e1mottev\u0151 v\u00e1ltoz\u00e1s a medv\u00e9k, farkasok, hi\u00fazok \u00e9s vadmacsk\u00e1k sz\u00e1m\u00e1ban.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Cs\u00edkszereda","geo_loc":"Cs\u00edkszereda","latitude":46.358,"longitude":25.804,"id":"Cs\u00edkszereda, 2014-05-22","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/haromszek\/aktualis\/2013\/05_augusztus\/sm_medve_vadkarokhoz.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszereda"},"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5, 2014-05-29":{"index":103,"date":"2014-05-29","hudate":"2014. m\u00e1jus 29.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/kronika\/et\/sm_medvek_kr_06_or.jpg","category":null,"icategory":"kronika","tags":"None","title":"Megszabaduln\u00e1nak a medv\u00e9kt\u0151l Tusn\u00e1df\u00fcrd\u0151n","content":"Kilenc medve j\u00e1r be rendszeresen Tusn\u00e1df\u00fcrd\u0151re, a helybeliek \u00e9s a turist\u00e1k a biztons\u00e1guk\u00e9rt agg\u00f3dnak, ez\u00e9rt a nagyvadak befog\u00e1s\u00e1t \u00e9s elsz\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1t k\u00e9rt\u00e9k a k\u00f6rnyezetv\u00e9delmi miniszt\u00e9riumt\u00f3l.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","actual_locs":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","geo_loc":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","latitude":46.146941,"longitude":25.860563,"id":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5, 2014-05-29","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/kronika\/et\/sm_medvek_kr_06_or.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5"},"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5, 2014-05-29 B":{"index":104,"date":"2014-05-29","hudate":"2014. m\u00e1jus 29.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/kronika\/et\/sm_medvek_kr_06_or.jpg","category":null,"icategory":"kronika","tags":"None","title":"Megszabaduln\u00e1nak a medv\u00e9kt\u0151l Tusn\u00e1df\u00fcrd\u0151n","content":"Kilenc medve j\u00e1r be rendszeresen Tusn\u00e1df\u00fcrd\u0151re, a helybeliek \u00e9s a turist\u00e1k a biztons\u00e1guk\u00e9rt agg\u00f3dnak, ez\u00e9rt a nagyvadak befog\u00e1s\u00e1t \u00e9s elsz\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1t k\u00e9rt\u00e9k a k\u00f6rnyezetv\u00e9delmi miniszt\u00e9riumt\u00f3l.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","actual_locs":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","geo_loc":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","latitude":46.146941,"longitude":25.860563,"id":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5, 2014-05-29","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/kronika\/et\/sm_medvek_kr_06_or.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5"},"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5, 2014-05-30":{"index":105,"date":"2014-05-30","hudate":"2014. m\u00e1jus 30.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/csikszek\/megszabadulnanak-a-medvektol-tusnadfurdon","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/kronika\/et\/sm_medvek_kr_06_or.jpg","category":"aktualis","icategory":"kronika","tags":"None","title":"Megszabaduln\u00e1nak a medv\u00e9kt\u0151l Tusn\u00e1df\u00fcrd\u0151n","content":"Kilenc medve j\u00e1r be rendszeresen Tusn\u00e1df\u00fcrd\u0151re, a helybeliek \u00e9s a turist\u00e1k a biztons\u00e1guk\u00e9rt agg\u00f3dnak, ez\u00e9rt a nagyvadak befog\u00e1s\u00e1t \u00e9s elsz\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1t k\u00e9rt\u00e9k a k\u00f6rnyezetv\u00e9delmi miniszt\u00e9riumt\u00f3l.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","actual_locs":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","geo_loc":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","latitude":46.146941,"longitude":25.860563,"id":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5, 2014-05-30","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/kronika\/et\/sm_medvek_kr_06_or.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5"},"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5, 2014-05-30 B":{"index":106,"date":"2014-05-30","hudate":"2014. m\u00e1jus 30.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/csikszek\/megszabadulnanak-a-medvektol-tusnadfurdon","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/kronika\/et\/sm_medvek_kr_06_or.jpg","category":"aktualis","icategory":"kronika","tags":"None","title":"Megszabaduln\u00e1nak a medv\u00e9kt\u0151l Tusn\u00e1df\u00fcrd\u0151n","content":"Kilenc medve j\u00e1r be rendszeresen Tusn\u00e1df\u00fcrd\u0151re, a helybeliek \u00e9s a turist\u00e1k a biztons\u00e1guk\u00e9rt agg\u00f3dnak, ez\u00e9rt a nagyvadak befog\u00e1s\u00e1t \u00e9s elsz\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1t k\u00e9rt\u00e9k a k\u00f6rnyezetv\u00e9delmi miniszt\u00e9riumt\u00f3l.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","actual_locs":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","geo_loc":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","latitude":46.146941,"longitude":25.860563,"id":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5, 2014-05-30","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/kronika\/et\/sm_medvek_kr_06_or.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5"},"Bakta, 2014-06-23":{"index":108,"date":"2014-06-23","hudate":"2014. j\u00fanius 23.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/gyergyoszek\/egy-medvetamadas-sikertortenete","image":null,"category":"aktualis","icategory":null,"tags":"None","title":"Meg\u00faszott medvet\u00e1mad\u00e1s Bakt\u00e1n","content":"Apa \u00e9s k\u00e9t fia \u00e9p b\u0151rrel \u00faszta meg a medv\u00e9s tal\u00e1lkoz\u00e1st. A bocs\u00e1t v\u00e9d\u0151 barna bund\u00e1s \u201ecsak\u201d megijesztette a Bakt\u00e1n gomb\u00e1sz\u00f3kat. Hogy minek k\u00f6sz\u00f6nhet\u0151 a tal\u00e1lkoz\u00e1s szerencs\u00e9s kimenetele, azt m\u00e1sk\u00e9nt l\u00e1tj\u00e1k a r\u00e9sztvev\u0151k, \u00e9s m\u00e1sk\u00e9nt a szakember.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['R\u00e9ty', 'D\u00e9da']","actual_locs":"Bakta","geo_loc":"Bakta","latitude":46.688055,"longitude":25.386295,"id":"Bakta, 2014-06-23","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"Bakta"},"Marosv\u00e1s\u00e1rhely, 2014-06-24":{"index":109,"date":"2014-06-24","hudate":"2014. j\u00fanius 24.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/marosszek\/vadaszonkent-100-pacsirta-50-furj","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/vasarhely\/aktualis\/2014\/07_junius\/sm_vaddisznok_1.jpg","category":"aktualis","icategory":"vasarhely","tags":"None","title":"T\u00f6bb ezer apr\u00f3vad kil\u00f6v\u00e9s\u00e9t enged\u00e9lyezt\u00e9k Maros megy\u00e9ben","content":"K\u00f6telez\u0151v\u00e9 teszik az elejtett, vagy elhullottan tal\u00e1lt vadak \u00e1llat-eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi laborat\u00f3riumi vizsg\u00e1lat\u00e1t a j\u00e1rv\u00e1nyos betegs\u00e9gek visszaszor\u00edt\u00e1sa v\u00e9gett. Ugyanakkor nem lehet tudni, hogy id\u00e9n h\u00e1ny medve kil\u00f6v\u00e9s\u00e9t enged\u00e9lyezik Maros megy\u00e9ben.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely","geo_loc":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely","latitude":46.545556,"longitude":24.5625,"id":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely, 2014-06-24","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/vasarhely\/aktualis\/2014\/07_junius\/sm_vaddisznok_1.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely"},"Marosv\u00e1s\u00e1rhely, 2014-06-24 B":{"index":110,"date":"2014-06-24","hudate":"2014. j\u00fanius 24.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/marosszek\/kitelepitenek-a-somirol-a-medvet","image":null,"category":"aktualis","icategory":null,"tags":"None","title":"Kitelep\u00edten\u00e9k a Somostet\u0151r\u0151l a medv\u00e9t","content":"Napok k\u00e9rd\u00e9se, hogy elfogj\u00e1k \u00e9s a ratosnyai erd\u0151be sz\u00e1ll\u00edts\u00e1k a marosv\u00e1s\u00e1rhelyi Somostet\u0151n est\u00e9nk\u00e9nt kuk\u00e1z\u00f3 medv\u00e9t \u2013 nyilatkozta a Sz\u00e9kelyhonnak a megyei vad\u00e1szegyes\u00fclet igazgat\u00f3ja, Emil Muic\u0103.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Ratosnya', 'Marosv\u00e1s\u00e1rhely']","actual_locs":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely","geo_loc":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely","latitude":46.545556,"longitude":24.5625,"id":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely, 2014-06-24","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely"},"Szolokma, 2014-06-27":{"index":111,"date":"2014-06-27","hudate":"2014. j\u00fanius 27.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/marosszek\/dult-a-medve-szolokman","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/vasarhely\/aktualis\/2014\/07_junius\/sm_szolokma_medve_1.jpg","category":"aktualis","icategory":"vasarhely","tags":"None","title":"D\u00falt a medve Szolokm\u00e1n","content":"Miut\u00e1n kor\u00e1bban k\u00e9t helyb\u00e9li m\u00e9h\u00e9sz kapt\u00e1rait fosztogatta, a medve szombaton egy szolokmai gazda diszn\u00f3j\u00e1t vitte el. Nem az els\u0151 eset a faluban, hogy r\u00e1t\u00e1mad a port\u00e1kra, a k\u00f6rny\u00e9ken is gyakoriak az ilyen esetek.","relevant":1,"severity":2,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"R\u00e9ty","actual_locs":"Szolokma","geo_loc":"Szolokma","latitude":46.4778836,"longitude":24.9952902,"id":"Szolokma, 2014-06-27","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/vasarhely\/aktualis\/2014\/07_junius\/sm_szolokma_medve_1.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":0,"type":"Summer","location":"Szolokma"},"Marosv\u00e1s\u00e1rhely, 2014-06-30":{"index":112,"date":"2014-06-30","hudate":"2014. j\u00fanius 30.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":null,"category":null,"icategory":null,"tags":"None","title":"Befogt\u00e1k a V\u00e1s\u00e1rhely mellett kuk\u00e1z\u00f3 medv\u00e9t","content":"Siker\u00fclt ketrecbe z\u00e1rniuk a Maros megyei vad\u00e1szegyes\u00fclet tagjainak h\u00e9tf\u0151re virrad\u00f3 \u00e9jszaka azt a fiatal medv\u00e9t, amely h\u00e1rom hete rendszeresen ell\u00e1togatott a somostet\u0151i j\u00e1tsz\u00f3t\u00e9rre.\u00a0","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely","geo_loc":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely","latitude":46.545556,"longitude":24.5625,"id":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely, 2014-06-30","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely"},"Vasl\u00e1b, 2014-07-15":{"index":113,"date":"2014-07-15","hudate":"2014. j\u00falius 15.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/gyergyoszek\/medve-tartja-rettegesben-a-marosfoieket","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/gyergyo\/aktualis\/2014\/sm_medvetamadas_ketrec.jpg","category":"aktualis","icategory":"gyergyo","tags":"None","title":"Medve tartja retteg\u00e9sben a marosf\u0151ieket","content":"El\u0151bb a vasl\u00e1biakat h\u00e1borgatta, egy ideje viszont m\u00e1r a Marosf\u0151n lak\u00f3k is rettegnek a medv\u00e9t\u0151l. A k\u00e9t faluban egy h\u00f3nap alatt t\u00f6bb t\u00edz gazdas\u00e1gban tett k\u00e1rt, k\u00f6zel \u00f6tsz\u00e1z \u00e1llatot puszt\u00edtott el.","relevant":1,"severity":2,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"R\u00e9ty","actual_locs":"Vasl\u00e1b, Marosf\u0151","geo_loc":"Vasl\u00e1b","latitude":46.6445,"longitude":25.6229,"id":"Vasl\u00e1b, 2014-07-15","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/gyergyo\/aktualis\/2014\/sm_medvetamadas_ketrec.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":0,"type":"Summer","location":"Vasl\u00e1b"},"Marosf\u0151, 2014-07-15":{"index":113,"date":"2014-07-15","hudate":"2014. j\u00falius 15.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/gyergyoszek\/medve-tartja-rettegesben-a-marosfoieket","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/gyergyo\/aktualis\/2014\/sm_medvetamadas_ketrec.jpg","category":"aktualis","icategory":"gyergyo","tags":"None","title":"Medve tartja retteg\u00e9sben a marosf\u0151ieket","content":"El\u0151bb a vasl\u00e1biakat h\u00e1borgatta, egy ideje viszont m\u00e1r a Marosf\u0151n lak\u00f3k is rettegnek a medv\u00e9t\u0151l. A k\u00e9t faluban egy h\u00f3nap alatt t\u00f6bb t\u00edz gazdas\u00e1gban tett k\u00e1rt, k\u00f6zel \u00f6tsz\u00e1z \u00e1llatot puszt\u00edtott el.","relevant":1,"severity":2,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"R\u00e9ty","actual_locs":"Vasl\u00e1b, Marosf\u0151","geo_loc":"Marosf\u0151","latitude":46.6274576,"longitude":25.712059,"id":"Marosf\u0151, 2014-07-15","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/gyergyo\/aktualis\/2014\/sm_medvetamadas_ketrec.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":0,"type":"Summer","location":"Marosf\u0151"},"Iv\u00f3, 2014-07-23":{"index":114,"date":"2014-07-23","hudate":"2014. j\u00falius 23.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/udvarhelyszek\/emberre-tamadt-a-medve-ivoban","image":null,"category":"aktualis","icategory":null,"tags":"None","title":"Emberre t\u00e1madt a medve Iv\u00f3ban","content":"A sz\u00e9kelyudvarhelyi k\u00f3rh\u00e1zban kezelik azt az iv\u00f3i f\u00e9rfit, akire m\u00falt h\u00e9ten t\u00e1madt r\u00e1 egy bocsos medve. Noha a medvet\u00e1mad\u00e1sr\u00f3l az \u00e9rintett int\u00e9zm\u00e9nyek szinte mindegyik\u00e9n\u00e9l tudnak, az eset r\u00e9szletei egyel\u0151re nem ismertek.","relevant":1,"severity":3,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Sz\u00e9kelyudvarhely","actual_locs":"Iv\u00f3, Sz\u00e9kelyudvarhely","geo_loc":"Iv\u00f3","latitude":46.4623826,"longitude":25.4560434,"id":"Iv\u00f3, 2014-07-23","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":4,"winter":0,"type":"Summer","location":"Iv\u00f3"},"Sz\u00e9kelyudvarhely, 2014-07-23":{"index":114,"date":"2014-07-23","hudate":"2014. j\u00falius 23.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/udvarhelyszek\/emberre-tamadt-a-medve-ivoban","image":null,"category":"aktualis","icategory":null,"tags":"None","title":"Emberre t\u00e1madt a medve Iv\u00f3ban","content":"A sz\u00e9kelyudvarhelyi k\u00f3rh\u00e1zban kezelik azt az iv\u00f3i f\u00e9rfit, akire m\u00falt h\u00e9ten t\u00e1madt r\u00e1 egy bocsos medve. Noha a medvet\u00e1mad\u00e1sr\u00f3l az \u00e9rintett int\u00e9zm\u00e9nyek szinte mindegyik\u00e9n\u00e9l tudnak, az eset r\u00e9szletei egyel\u0151re nem ismertek.","relevant":1,"severity":3,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Sz\u00e9kelyudvarhely","actual_locs":"Iv\u00f3, Sz\u00e9kelyudvarhely","geo_loc":"Sz\u00e9kelyudvarhely","latitude":46.3049996,"longitude":25.2926479,"id":"Sz\u00e9kelyudvarhely, 2014-07-23","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":4,"winter":0,"type":"Summer","location":"Sz\u00e9kelyudvarhely"},"Jobb\u00e1gyfalva, 2014-07-28":{"index":115,"date":"2014-07-28","hudate":"2014. j\u00falius 28.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/marosszek\/nem-tudni-megfizetik-e-a-kart","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/vasarhely\/aktualis\/2014\/06_julius\/sm_medvekar-1.jpg","category":"aktualis","icategory":"vasarhely","tags":"None","title":"Gar\u00e1zd\u00e1lkodott a medve Jobb\u00e1gyfalv\u00e1n","content":"N\u00e9h\u00e1ny idei kor\u00e1bban a megy\u00e9ben megt\u00f6rt\u00e9nt eset ut\u00e1n a napokban ism\u00e9t \u00e1llatokra t\u00e1madt egy medve Ny\u00e1r\u00e1dment\u00e9n.","relevant":1,"severity":2,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Jobb\u00e1gyfalva","geo_loc":"Jobb\u00e1gyfalva","latitude":46.5630626,"longitude":24.7962219,"id":"Jobb\u00e1gyfalva, 2014-07-28","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/vasarhely\/aktualis\/2014\/06_julius\/sm_medvekar-1.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":0,"type":"Summer","location":"Jobb\u00e1gyfalva"},"Bar\u00f3t, 2014-08-18":{"index":116,"date":"2014-08-18","hudate":"2014. augusztus 18.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/haromszek\/medvetamadas-haromszeken-1","image":null,"category":"aktualis","icategory":null,"tags":"None","title":"Medvet\u00e1mad\u00e1s H\u00e1romsz\u00e9ken","content":"A Dr. Fogoly\u00e1n Krist\u00f3f Megyei K\u00f3rh\u00e1z S\u00fcrg\u0151ss\u00e9gi Oszt\u00e1ly\u00e1n szombaton egy medvet\u00e1mad\u00e1s \u00e1ldozat\u00e1t l\u00e1tt\u00e1k el, s\u00e9r\u00fcl\u00e9sei nem \u00e9letvesz\u00e9lyesek \u2013 sz\u00e1molt be az int\u00e9zm\u00e9ny sz\u00f3viv\u0151je.","relevant":1,"severity":3,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Bar\u00f3t","geo_loc":"Bar\u00f3t","latitude":46.075,"longitude":25.6,"id":"Bar\u00f3t, 2014-08-18","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":4,"winter":0,"type":"Summer","location":"Bar\u00f3t"},"Cs\u00edkszereda, 2014-08-19":{"index":118,"date":"2014-08-19","hudate":"2014. augusztus 19.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":null,"category":null,"icategory":null,"tags":"None","title":"Vadk\u00e1rok: b\u0151v\u00fcl a lajstrom","content":"Meghaladta a sz\u00e1zat az id\u00e9n hivatalosan feljegyzett vadk\u00e1rok sz\u00e1ma Hargita megy\u00e9ben. Tov\u00e1bbra is a megy\u00e9ben \u00e9l\u0151 medv\u00e9k, a vaddiszn\u00f3k \u00e9s a farkasok okozz\u00e1k a legt\u00f6bb \u00e9s legnagyobb \u00e9rt\u00e9k\u0171 k\u00e1rt.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Cs\u00edkszereda","geo_loc":"Cs\u00edkszereda","latitude":46.358,"longitude":25.804,"id":"Cs\u00edkszereda, 2014-08-19","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszereda"},"Cs\u00edkszereda, 2014-08-19 B":{"index":119,"date":"2014-08-19","hudate":"2014. augusztus 19.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/udvarhelyszek\/vadkarok-a-csucsszezon-kuszoben","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2013\/07_junius\/sm_vadkarok_kr_01.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"None","title":"Vadk\u00e1rok: a cs\u00facsszezon k\u00fcsz\u00f6b\u00e9n","content":"A takarm\u00e1nyn\u00f6v\u00e9nyek \u00e9s gy\u00fcm\u00f6lcs\u00f6k \u00e9r\u00e9s\u00e9hez k\u00f6zeledve n\u00f6vekedni kezdett a vadk\u00e1rok sz\u00e1ma Hargita megy\u00e9ben, de egyel\u0151re a medv\u00e9k \u00e1ltal elpuszt\u00edtott haszon\u00e1llatok jelentik a leggyakoribb k\u00e1rokat. A k\u00e1rt\u00e9r\u00edt\u00e9s lass\u00fa.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Cs\u00edkszereda","geo_loc":"Cs\u00edkszereda","latitude":46.358,"longitude":25.804,"id":"Cs\u00edkszereda, 2014-08-19","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2013\/07_junius\/sm_vadkarok_kr_01.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszereda"},"Cs\u00edkszereda, 2014-09-29":{"index":122,"date":"2014-09-29","hudate":"2014. szeptember 29.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/faluszerte\/medvek-mint-hivatlan-latogatok","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2014\/10_marcius\/sm_medve-veszely-5-.jpg","category":"faluszerte","icategory":"udvarhely","tags":"None","title":"Medv\u00e9k mint h\u00edvatlan l\u00e1togat\u00f3k","content":"A telep\u00fcl\u00e9sekhez k\u00f6zel es\u0151 kukoric\u00e1sok mellett egyre t\u00f6bb cs\u00edksz\u00e9ki k\u00f6zs\u00e9gben rendszeresen t\u0171nnek fel a medv\u00e9k az ut\u00f3bbi id\u0151szakban, nemcsak \u00e9jszaka, hanem nappal is. A szakemberek szerint nem \u00e1rt az \u00f3vatoss\u00e1g, mivel a vadak vesz\u00e9lyt \u00e9rezve t\u00e1madhatnak.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Cs\u00edkszereda","geo_loc":"Cs\u00edkszereda","latitude":46.358,"longitude":25.804,"id":"Cs\u00edkszereda, 2014-09-29","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2014\/10_marcius\/sm_medve-veszely-5-.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszereda"},"Remete, 2014-09-29":{"index":123,"date":"2014-09-29","hudate":"2014. szeptember 29.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/gyergyoszek\/vadakat-hizlalnak-a-gazdak","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/gyergyo\/aktualis\/2014\/januar\/sm_vadkar2.jpg","category":"aktualis","icategory":"gyergyo","tags":"None","title":"Vadakat hizlalnak a gazd\u00e1k","content":"Egy t\u00edzezer lejt \u00e9r\u0151 tehenet \u00f6lt meg a medve p\u00e1r nappal ezel\u0151tt Remet\u00e9n. Az eset sajnos nem egyedi, a gazd\u00e1k sz\u00e1m\u00edt\u00e1sai szerint csak id\u00e9n t\u00f6bb mint h\u00fasz medvet\u00e1mad\u00e1snak estek \u00e1ldozat\u00e1v\u00e1 remeteiek \u00e1llatai. A panaszok sora hossz\u00fa.","relevant":1,"severity":2,"deaths":1,"duplicate":0,"predicted_locs":"Torja","actual_locs":"Remete","geo_loc":"Remete","latitude":46.798731,"longitude":25.421957,"id":"Remete, 2014-09-29","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/gyergyo\/aktualis\/2014\/januar\/sm_vadkar2.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":1,"type":"Summer","location":"Remete"},"Sz\u00e9kelykereszt\u00far, 2014-10-16":{"index":129,"date":"2014-10-16","hudate":"2014. okt\u00f3ber 16.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/udvarhelyszek\/medvetamadas-keresztur-kozeleben","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/gyergyo\/aktualis\/2014\/januar\/sm_medve_vadkarokhoz_or.jpg","category":"aktualis","icategory":"gyergyo","tags":"None","title":"Medvet\u00e1mad\u00e1s Kereszt\u00far k\u00f6zel\u00e9ben","content":"Ment\u0151 vitte a sz\u00e9kelykereszt\u00fari k\u00f3rh\u00e1zba, majd onnan a sz\u00e9kelyudvarhelyi v\u00e1rosi k\u00f3rh\u00e1zba azt a p\u00e1sztort, akire szerd\u00e1n d\u00e9lut\u00e1n t\u00e1madt r\u00e1 egy medve Sz\u00e9kelykereszt\u00far k\u00f6zel\u00e9ben.","relevant":1,"severity":3,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Sz\u00e9kelykereszt\u00far', 'Sz\u00e9kelykereszt\u00far', 'Sz\u00e9kelyudvarhely', 'Sz\u00e9kelykereszt\u00far']","actual_locs":"Sz\u00e9kelykereszt\u00far, Sz\u00e9kelyudvarhely","geo_loc":"Sz\u00e9kelykereszt\u00far","latitude":46.291667,"longitude":25.035278,"id":"Sz\u00e9kelykereszt\u00far, 2014-10-16","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/gyergyo\/aktualis\/2014\/januar\/sm_medve_vadkarokhoz_or.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":4,"winter":0,"type":"Summer","location":"Sz\u00e9kelykereszt\u00far"},"Sz\u00e9kelyudvarhely, 2014-10-16":{"index":129,"date":"2014-10-16","hudate":"2014. okt\u00f3ber 16.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/udvarhelyszek\/medvetamadas-keresztur-kozeleben","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/gyergyo\/aktualis\/2014\/januar\/sm_medve_vadkarokhoz_or.jpg","category":"aktualis","icategory":"gyergyo","tags":"None","title":"Medvet\u00e1mad\u00e1s Kereszt\u00far k\u00f6zel\u00e9ben","content":"Ment\u0151 vitte a sz\u00e9kelykereszt\u00fari k\u00f3rh\u00e1zba, majd onnan a sz\u00e9kelyudvarhelyi v\u00e1rosi k\u00f3rh\u00e1zba azt a p\u00e1sztort, akire szerd\u00e1n d\u00e9lut\u00e1n t\u00e1madt r\u00e1 egy medve Sz\u00e9kelykereszt\u00far k\u00f6zel\u00e9ben.","relevant":1,"severity":3,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Sz\u00e9kelykereszt\u00far', 'Sz\u00e9kelykereszt\u00far', 'Sz\u00e9kelyudvarhely', 'Sz\u00e9kelykereszt\u00far']","actual_locs":"Sz\u00e9kelykereszt\u00far, Sz\u00e9kelyudvarhely","geo_loc":"Sz\u00e9kelyudvarhely","latitude":46.3049996,"longitude":25.2926479,"id":"Sz\u00e9kelyudvarhely, 2014-10-16","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/gyergyo\/aktualis\/2014\/januar\/sm_medve_vadkarokhoz_or.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":4,"winter":0,"type":"Summer","location":"Sz\u00e9kelyudvarhely"},"Marosv\u00e1s\u00e1rhely, 2014-10-20":{"index":130,"date":"2014-10-20","hudate":"2014. okt\u00f3ber 20.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/marosszek\/elkeszult-a-kilovesi-lista","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2014\/03_oktober\/sm_medve-vn-005.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"None","title":"Elk\u00e9sz\u00fclt a kil\u00f6v\u00e9si lista","content":"Arr\u00f3l, hogy milyen k\u00e1rokat okoztak a vad\u00e1llatok, f\u0151k\u00e9nt a medv\u00e9k az idei \u00e9vben Maros megye falusi gazdas\u00e1gaiban, m\u00e1r t\u00f6bbsz\u00f6r cikkezt\u00fcnk. A k\u00f6rnyezetv\u00e9delmi miniszter most konkr\u00e9t sz\u00e1mokat adott meg a k\u00e1rokat okoz\u00f3 \u00e9s vesz\u00e9lyes vadak kil\u00f6v\u00e9s\u00e9re.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely","geo_loc":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely","latitude":46.545556,"longitude":24.5625,"id":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely, 2014-10-20","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2014\/03_oktober\/sm_medve-vn-005.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely"},"Cs\u00edkszereda, 2014-10-26":{"index":131,"date":"2014-10-26","hudate":"2014. okt\u00f3ber 26.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":null,"category":null,"icategory":null,"tags":"None","title":"Rendezn\u00e9k a medvek\u00e9rd\u00e9st","content":"Az ut\u00f3bbi id\u0151szak esem\u00e9nyei miatt a medv\u00e9k ellen fordult a k\u00f6zhangulat, \u00e9s ez vesz\u00e9lyekkel j\u00e1r \u2013 hangzott el azon a cs\u00edkszeredai sajt\u00f3besz\u00e9lget\u00e9sen, amelyen biol\u00f3gusok, term\u00e9szetv\u00e9d\u0151k \u00e9s k\u00f6rnyezetv\u00e9delmi szakemberek vettek r\u00e9szt.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Uzon', 'Cs\u00edkszereda']","actual_locs":"Cs\u00edkszereda","geo_loc":"Cs\u00edkszereda","latitude":46.358,"longitude":25.804,"id":"Cs\u00edkszereda, 2014-10-26","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszereda"},"Csobot\u00e1ny, 2015-02-23":{"index":136,"date":"2015-02-23","hudate":"2015. febru\u00e1r 23.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/marosszek\/medvetamadas-csobotanyban","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/gyergyo\/aktualis\/2014\/januar\/sm_medve_tamadas_ill_or.jpg","category":"aktualis","icategory":"gyergyo","tags":"None","title":"Medvet\u00e1mad\u00e1s Csobot\u00e1nyban","content":"Megt\u00e1madott \u00e9s s\u00falyosan megsebes\u00edtett egy 47 \u00e9ves helyb\u00e9li asszonyt egy medve a G\u00f6demesterh\u00e1z\u00e1hoz tartoz\u00f3 Csobot\u00e1ny falu melletti egyik mag\u00e1ntulajdon\u00fa erd\u0151ben szombaton.","relevant":1,"severity":3,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Bala","actual_locs":"Csobot\u00e1ny","geo_loc":"Csobot\u00e1ny","latitude":46.95401,"longitude":25.270466,"id":"Csobot\u00e1ny, 2015-02-23","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/gyergyo\/aktualis\/2014\/januar\/sm_medve_tamadas_ill_or.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":4,"winter":0,"type":"Summer","location":"Csobot\u00e1ny"},"Cs\u00edkszereda, 2015-03-23":{"index":137,"date":"2015-03-23","hudate":"2015. m\u00e1rcius 23.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/udvarhelyszek\/felmerik-a-szigoruan-vedett-vadallomanyokat","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2010_08_majus\/sm_farkas.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"None","title":"Felm\u00e9rik a szigor\u00faan v\u00e9dett vad\u00e1llom\u00e1nyokat","content":"A h\u00e9ten elkezd\u0151dik a Hargita megy\u00e9ben \u00e9l\u0151 szigor\u00faan v\u00e9dett vadak sz\u00e1m\u00e1nak felm\u00e9r\u00e9se. A medv\u00e9ket, farkasokat, hi\u00fazokat \u00e9s vadmacsk\u00e1kat els\u0151k\u00e9nt Udvarhelysz\u00e9ken sz\u00e1ml\u00e1lj\u00e1k meg a szakemberek, majd haladnak Cs\u00edksz\u00e9k fel\u00e9.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Cs\u00edkszereda, Sz\u00e9kelyudvarhely","geo_loc":"Cs\u00edkszereda","latitude":46.358,"longitude":25.804,"id":"Cs\u00edkszereda, 2015-03-23","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2010_08_majus\/sm_farkas.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszereda"},"Sz\u00e9kelyudvarhely, 2015-03-23":{"index":137,"date":"2015-03-23","hudate":"2015. m\u00e1rcius 23.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/udvarhelyszek\/felmerik-a-szigoruan-vedett-vadallomanyokat","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2010_08_majus\/sm_farkas.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"None","title":"Felm\u00e9rik a szigor\u00faan v\u00e9dett vad\u00e1llom\u00e1nyokat","content":"A h\u00e9ten elkezd\u0151dik a Hargita megy\u00e9ben \u00e9l\u0151 szigor\u00faan v\u00e9dett vadak sz\u00e1m\u00e1nak felm\u00e9r\u00e9se. A medv\u00e9ket, farkasokat, hi\u00fazokat \u00e9s vadmacsk\u00e1kat els\u0151k\u00e9nt Udvarhelysz\u00e9ken sz\u00e1ml\u00e1lj\u00e1k meg a szakemberek, majd haladnak Cs\u00edksz\u00e9k fel\u00e9.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Cs\u00edkszereda, Sz\u00e9kelyudvarhely","geo_loc":"Sz\u00e9kelyudvarhely","latitude":46.3049996,"longitude":25.2926479,"id":"Sz\u00e9kelyudvarhely, 2015-03-23","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2010_08_majus\/sm_farkas.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Sz\u00e9kelyudvarhely"},"L\u00f3c, 2015-03-23":{"index":138,"date":"2015-03-23","hudate":"2015. m\u00e1rcius 23.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/marosszek\/mangalicakat-olt-a-medve-locon","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/vasarhely\/aktualis\/2015\/10_marcius\/sm_loc_medve_az_olban_2015_2.jpg","category":"aktualis","icategory":"vasarhely","tags":"None","title":"Mangalic\u00e1kat \u00f6lt a medve L\u00f3con","content":"A vas\u00e1rnapra virrad\u00f3 hajnalban az Erd\u0151szentgy\u00f6rgyh\u00f6z tartoz\u00f3 L\u00f3c faluban egy medve egy helyb\u00e9li lakos diszn\u00f3\u00f3l\u00e1ba hatolt be, ahol t\u00f6bb mangalic\u00e1t is meg\u00f6lt.","relevant":1,"severity":2,"deaths":3,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"L\u00f3c","geo_loc":"L\u00f3c","latitude":46.400186,"longitude":24.8963277,"id":"L\u00f3c, 2015-03-23","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/vasarhely\/aktualis\/2015\/10_marcius\/sm_loc_medve_az_olban_2015_2.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":3,"type":"Summer","location":"L\u00f3c"},"Cs\u00edkszereda, 2015-03-24":{"index":139,"date":"2015-03-24","hudate":"2015. m\u00e1rcius 24.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2014\/08_majus\/sm_hiuz2.jpg","category":null,"icategory":"udvarhely","tags":"None","title":"Felm\u00e9rik a szigor\u00faan v\u00e9dett vad\u00e1llom\u00e1nyt","content":"Megkapta a k\u00f6zponti utas\u00edt\u00e1st az \u00e9ves vadsz\u00e1mbecsl\u00e9s megkezd\u00e9s\u00e9re a Hargita Megyei K\u00f6rnyezetv\u00e9delmi \u00dcgyn\u00f6ks\u00e9g, \u00edgy a h\u00e9ten elkezd\u0151dik a megye vad\u00e1szter\u00fcletein a szigor\u00faan v\u00e9dett vadak \u2013 medv\u00e9k, farkasok, hi\u00fazok \u00e9s vadmacsk\u00e1k \u2013 popul\u00e1ci\u00f3j\u00e1nak felm\u00e9r\u00e9se.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Cs\u00edkszereda","geo_loc":"Cs\u00edkszereda","latitude":46.358,"longitude":25.804,"id":"Cs\u00edkszereda, 2015-03-24","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2014\/08_majus\/sm_hiuz2.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszereda"},"Sz\u00e1razajta, 2015-04-28":{"index":140,"date":"2015-04-28","hudate":"2015. \u00e1prilis 28.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/haromszek\/ket-fiatalra-tamadt-egy-medve-haromszeken","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2014\/03_oktober\/sm_medve-vn-004.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"None","title":"K\u00e9t fiatalra t\u00e1madt egy medve H\u00e1romsz\u00e9ken","content":"K\u00f3rh\u00e1zban \u00e1polj\u00e1k azt a k\u00e9t fiatalt, akiket Sz\u00e1razajt\u00e1n t\u00e1madott meg egy medve m\u00e9g m\u00falt szerd\u00e1n. S\u00e9r\u00fcl\u00e9seik nem \u00e9letvesz\u00e9lyesek.","relevant":1,"severity":3,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"R\u00e9ty","actual_locs":"Sz\u00e1razajta","geo_loc":"Sz\u00e1razajta","latitude":46.0387871,"longitude":25.6886498,"id":"Sz\u00e1razajta, 2015-04-28","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2014\/03_oktober\/sm_medve-vn-004.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":4,"winter":0,"type":"Summer","location":"Sz\u00e1razajta"},"Pottyond, 2015-05-16":{"index":142,"date":"2015-05-16","hudate":"2015. m\u00e1jus 16.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/faluszerte\/jelentos-a-medvetamadas-okoza-kar-pottyondon","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2015\/08_majus\/sm_medvetamadas-pottyandon-vn-003.jpg","category":"faluszerte","icategory":"csik","tags":"None","title":"Jelent\u0151s a medvet\u00e1mad\u00e1s okozta k\u00e1r Pottyondon","content":"Medve t\u00e1madt meg egy teh\u00e9ncsord\u00e1t Pottyond k\u00f6zel\u00e9ben cs\u00fct\u00f6rt\u00f6kre virrad\u00f3ra. H\u00e1rom haszon\u00e1llat megs\u00e9r\u00fclt, egy pedig a t\u00e1mad\u00e1s sor\u00e1n elpusztult. A gazd\u00e1ik elind\u00edtott\u00e1k a k\u00e1rt\u00e9r\u00edt\u00e9si elj\u00e1r\u00e1st, de a helyiek tov\u00e1bbi t\u00e1mad\u00e1sokt\u00f3l tartanak.","relevant":1,"severity":2,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Pottyond","geo_loc":"Pottyond","latitude":46.3632401,"longitude":25.9512087,"id":"Pottyond, 2015-05-16","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2015\/08_majus\/sm_medvetamadas-pottyandon-vn-003.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":0,"type":"Summer","location":"Pottyond"},"Kotorm\u00e1ny, 2015-05-20":{"index":143,"date":"2015-05-20","hudate":"2015. m\u00e1jus 20.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/csikszek\/vaddisznok-turtak-fel-egy-kukoricaparcellat-kotormanyban","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/vasarhely\/aktualis\/2014\/07_junius\/sm_vaddisznok_1.jpg","category":"aktualis","icategory":"vasarhely","tags":"None","title":"Vaddiszn\u00f3k t\u00fartak fel egy kukoricaparcell\u00e1t Kotorm\u00e1nyban","content":"Vaddiszn\u00f3k okoztak jelent\u0151s k\u00e1rt egy cs\u00edkszentgy\u00f6rgyi gazd\u00e1nak: a Kotorm\u00e1ny melletti sil\u00f3kukoric\u00e1val bevetett 92 \u00e1ras ter\u00fclet\u00e9b\u0151l k\u00f6zel 80 \u00e1rat t\u00f6nkretettek. Hargita megy\u00e9ben id\u00e9n eddig kilenc vadk\u00e1rt jelentettek be, azok t\u00f6bbs\u00e9g\u00e9t medve okozta.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Cs\u00edkszentgy\u00f6rgy', 'Uzon']","actual_locs":"Kotorm\u00e1ny","geo_loc":"Kotorm\u00e1ny","latitude":46.3044273,"longitude":25.9082207,"id":"Kotorm\u00e1ny, 2015-05-20","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/vasarhely\/aktualis\/2014\/07_junius\/sm_vaddisznok_1.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Kotorm\u00e1ny"},"Cs\u00edkr\u00e1kos, 2015-05-25":{"index":144,"date":"2015-05-25","hudate":"2015. m\u00e1jus 25.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/csikszek\/medvetamadas-konnyebb-serulesekkel","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2014\/04_szeptember\/sm_medve_varsag_.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"None","title":"Medvet\u00e1mad\u00e1s k\u00f6nnyebb s\u00e9r\u00fcl\u00e9sekkel","content":"Nincs \u00e9letvesz\u00e9lyben, \u00e9s nincsenek nagyon s\u00falyos s\u00e9r\u00fcl\u00e9sei annak a 28 \u00e9ves felcs\u00edki n\u0151nek, akit vas\u00e1rnap \u00e9rt medvet\u00e1mad\u00e1s Cs\u00edkr\u00e1kos k\u00f6zel\u00e9ben.","relevant":1,"severity":3,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Cs\u00edkr\u00e1kos","geo_loc":"Cs\u00edkr\u00e1kos","latitude":46.4515746,"longitude":25.7586193,"id":"Cs\u00edkr\u00e1kos, 2015-05-25","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2014\/04_szeptember\/sm_medve_varsag_.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":4,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkr\u00e1kos"},"Cs\u00edkd\u00e1nfalva, 2015-06-29":{"index":145,"date":"2015-06-29","hudate":"2015. j\u00fanius 29.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/kronika\/szines\/sm_medve_01_kr.jpg","category":null,"icategory":"kronika","tags":"None","title":"\u00dajabb medvet\u00e1mad\u00e1s Hargita megy\u00e9ben","content":"Medve sebes\u00edtett meg h\u00e9tf\u0151n egy p\u00e1sztort a Hargita megyei Cs\u00edkd\u00e1nfalva k\u00f6zel\u00e9ben. A Sz\u00e9kelyhon k\u00f6zl\u00e9se szerint az 53 \u00e9ves p\u00e1sztor k\u00f6nnyebb s\u00e9r\u00fcl\u00e9seket szerzett a medv\u00e9vel val\u00f3 k\u00fczdelem sor\u00e1n; a karj\u00e1n, a v\u00e1ll\u00e1n \u00e9s a fej\u00e9n \u00e9rt\u00e9k karmol\u00e1sok, harap\u00e1sok.","relevant":1,"severity":2,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Cs\u00edkd\u00e1nfalva', 'Cs\u00edkp\u00e1lfalva', 'Cs\u00edkd\u00e1nfalva', 'Bala']","actual_locs":"Cs\u00edkd\u00e1nfalva","geo_loc":"Cs\u00edkd\u00e1nfalva","latitude":46.516667,"longitude":25.75,"id":"Cs\u00edkd\u00e1nfalva, 2015-06-29","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/kronika\/szines\/sm_medve_01_kr.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkd\u00e1nfalva"},"Cs\u00edkszereda, 2015-07-19":{"index":147,"date":"2015-07-19","hudate":"2015. j\u00falius 19.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/udvarhelyszek\/a-medvek-okozzak-a-vadkarok-tobbseget","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2015\/08_majus\/sm_medvetamadas-pottyandon-vn-003.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"None","title":"A medv\u00e9k okozz\u00e1k a vadk\u00e1rok t\u00f6bbs\u00e9g\u00e9t","content":"Kevesebb vadk\u00e1rt jegyeztek fel az els\u0151 f\u00e9l\u00e9vben Hargita megy\u00e9ben, tavalyhoz k\u00e9pest. Azt viszont nem tudni, hogy val\u00f3ban cs\u00f6kkent-e az ilyen jelleg\u0171 k\u00e1rok sz\u00e1ma, vagy a k\u00f6r\u00fclm\u00e9nyes k\u00e1rt\u00e9r\u00edt\u00e9si elj\u00e1r\u00e1s miatt kevesebben jelentik az eseteket.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Cs\u00edkszereda","geo_loc":"Cs\u00edkszereda","latitude":46.358,"longitude":25.804,"id":"Cs\u00edkszereda, 2015-07-19","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2015\/08_majus\/sm_medvetamadas-pottyandon-vn-003.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszereda"},"Cs\u00edkszentmih\u00e1ly, 2015-08-19":{"index":148,"date":"2015-08-19","hudate":"2015. augusztus 19.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/faluszerte\/kutyakat-tepett-szet-a-medve","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2015\/05_augusztus\/sm_ajnadi-medvetamadasok-vn-006.jpg","category":"faluszerte","icategory":"csik","tags":"None","title":"Kuty\u00e1kat t\u00e9pett sz\u00e9t a medve","content":"Ker\u00edt\u00e9seket tett t\u00f6nkre, \u00e9s t\u00f6bb kuty\u00e1t meg\u00f6lt egy medve Cs\u00edkszentmih\u00e1lyon, illetve a hozz\u00e1 tartoz\u00f3 Ajn\u00e1d telep\u00fcl\u00e9sen. A lak\u00f3kat megd\u00f6bbentett\u00e9k a t\u00f6rt\u00e9ntek, a polg\u00e1rmesteri hivatal kil\u00f6v\u00e9si enged\u00e9ly\u00e9rt folyamodott \u2013 sz\u00e1mol be a Cs\u00edki H\u00edrlap.","relevant":1,"severity":2,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Cs\u00edkszentmih\u00e1ly","geo_loc":"Cs\u00edkszentmih\u00e1ly","latitude":46.473248,"longitude":25.8285411,"id":"Cs\u00edkszentmih\u00e1ly, 2015-08-19","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2015\/05_augusztus\/sm_ajnadi-medvetamadasok-vn-006.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszentmih\u00e1ly"},"Orotva, 2015-08-24":{"index":149,"date":"2015-08-24","hudate":"2015. augusztus 24.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/gyergyoszek\/orotva-kozeleben-tamadt-a-medve","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2014\/04_szeptember\/sm_medve_varsag_.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"None","title":"Orotva k\u00f6zel\u00e9ben t\u00e1madt a medve","content":"Egy 13 \u00e9ves fi\u00fat t\u00e1madt meg a medve Orotva k\u00f6zel\u00e9ben. A Hargita Megyei Ment\u0151szolg\u00e1lat illet\u00e9kese szerint a vad\u00e1llat a fi\u00fa combj\u00e1ba \u00e9s h\u00e1t\u00e1ba mart bele. A s\u00e9r\u00fclt sokkos \u00e1llapotban ker\u00fclt a gyergy\u00f3szentmikl\u00f3si k\u00f3rh\u00e1zba.","relevant":1,"severity":3,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Bar\u00f3t', 'Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s']","actual_locs":"Orotva, Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s","geo_loc":"Orotva","latitude":46.8593609,"longitude":25.5090074,"id":"Orotva, 2015-08-24","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2014\/04_szeptember\/sm_medve_varsag_.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":4,"winter":0,"type":"Summer","location":"Orotva"},"Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s, 2015-08-24":{"index":149,"date":"2015-08-24","hudate":"2015. augusztus 24.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/gyergyoszek\/orotva-kozeleben-tamadt-a-medve","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2014\/04_szeptember\/sm_medve_varsag_.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"None","title":"Orotva k\u00f6zel\u00e9ben t\u00e1madt a medve","content":"Egy 13 \u00e9ves fi\u00fat t\u00e1madt meg a medve Orotva k\u00f6zel\u00e9ben. A Hargita Megyei Ment\u0151szolg\u00e1lat illet\u00e9kese szerint a vad\u00e1llat a fi\u00fa combj\u00e1ba \u00e9s h\u00e1t\u00e1ba mart bele. A s\u00e9r\u00fclt sokkos \u00e1llapotban ker\u00fclt a gyergy\u00f3szentmikl\u00f3si k\u00f3rh\u00e1zba.","relevant":1,"severity":3,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Bar\u00f3t', 'Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s']","actual_locs":"Orotva, Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s","geo_loc":"Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s","latitude":46.7212112,"longitude":25.5855274,"id":"Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s, 2015-08-24","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2014\/04_szeptember\/sm_medve_varsag_.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":4,"winter":0,"type":"Summer","location":"Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s"},"Fit\u00f3d, 2015-08-26":{"index":150,"date":"2015-08-26","hudate":"2015. augusztus 26.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2015\/05_augusztus\/sm_medvetamadasok-fitodon-vn-002.jpg","category":null,"icategory":"csik","tags":"None","title":"Kuty\u00e1kat t\u00e9pett sz\u00e9t a medve Fit\u00f3don","content":"Ism\u00e9t kuty\u00e1kat t\u00e9pett sz\u00e9t egy medve, ez\u00fattal a Cs\u00edkszentl\u00e9lek k\u00f6zs\u00e9ghez tartoz\u00f3 Fit\u00f3don. Az els\u0151 medvet\u00e1mad\u00e1s vas\u00e1rnap hajnalban t\u00f6rt\u00e9nt, amikor a vad\u00e1llat bet\u00f6rt az erd\u0151 alatti egyik udvarra, ahol sz\u00e9tmarcangolta a l\u00e1ncra k\u00f6t\u00f6tt bern\u00e1thegyi kuty\u00e1t.","relevant":1,"severity":2,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Fit\u00f3d","geo_loc":"Fit\u00f3d","latitude":46.3579212,"longitude":25.8461702,"id":"Fit\u00f3d, 2015-08-26","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2015\/05_augusztus\/sm_medvetamadasok-fitodon-vn-002.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":0,"type":"Summer","location":"Fit\u00f3d"},"B\u00e1tony, 2015-08-30":{"index":151,"date":"2015-08-30","hudate":"2015. augusztus 30.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/kronika\/szines\/sm_medve_b.jpg","category":null,"icategory":"kronika","tags":"None","title":"Medvet\u00e1mad\u00e1s imm\u00e1r Kolozs megy\u00e9ben is","content":"Egy 42 \u00e9ves f\u00e9rfira \u00e9s egy 13 \u00e9ves gyermekre t\u00e1madt r\u00e1 vas\u00e1rnap a medve a Kolozs megyei B\u00e1lv\u00e1nyosv\u00e1ralja k\u00f6zs\u00e9ghez tartoz\u00f3 B\u00e1tony falu k\u00f6zel\u00e9ben.\u00a0","relevant":1,"severity":3,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['B\u00e1tos', 'Bala']","actual_locs":"B\u00e1tony","geo_loc":"B\u00e1tony","latitude":47.0747886,"longitude":24.0608,"id":"B\u00e1tony, 2015-08-30","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/kronika\/szines\/sm_medve_b.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":4,"winter":0,"type":"Summer","location":"B\u00e1tony"},"Cs\u00edkszereda, 2015-08-31":{"index":152,"date":"2015-08-31","hudate":"2015. augusztus 31.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/gyergyoszek\/a-medvetamadasok-apropojan-egyeztettek","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2015\/05_augusztus\/sm_ajnadi-medvetamadasok-vn-006.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"None","title":"A medvet\u00e1mad\u00e1sok aprop\u00f3j\u00e1n egyeztettek","content":"A medvet\u00e1mad\u00e1sok megel\u0151z\u00e9se kapcs\u00e1n hangzottak el konkr\u00e9t javaslatok a Hargita megyei prefektusi koll\u00e9gium h\u00e9tf\u0151i \u00fcl\u00e9s\u00e9n \u2013 jelezte a megyei \u00f6nkorm\u00e1nyzat sajt\u00f3szolg\u00e1lata.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Cs\u00edkszereda","geo_loc":"Cs\u00edkszereda","latitude":46.358,"longitude":25.804,"id":"Cs\u00edkszereda, 2015-08-31","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2015\/05_augusztus\/sm_ajnadi-medvetamadasok-vn-006.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszereda"},"Zernyest, 2015-10-21":{"index":155,"date":"2015-10-21","hudate":"2015. okt\u00f3ber 21.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/kronika_2015\/szines\/sm_bean-maci.jpg","category":null,"icategory":"kronika_2015","tags":"None","title":"Mr. Bean mack\u00f3ja is l\u00e1that\u00f3 Zernyesten","content":"Rom\u00e1nia els\u0151 pl\u00fcssmack\u00f3m\u00fazeuma l\u00e1togathat\u00f3 a Brass\u00f3 megyei Zernyesten, a t\u00e1rlatot a helyi medverezerv\u00e1tum megalakul\u00e1s\u00e1nak 10 \u00e9ves jubileuma alkalm\u00e1b\u00f3l nyitott\u00e1k meg a h\u00f3nap k\u00f6zep\u00e9n.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Zernyest","geo_loc":"Zernyest","latitude":45.5606505,"longitude":25.322019,"id":"Zernyest, 2015-10-21","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/kronika_2015\/szines\/sm_bean-maci.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Zernyest"},"Cs\u00edkszereda, 2015-11-22":{"index":156,"date":"2015-11-22","hudate":"2015. november 22.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/csikszek\/elemzok-hargita-megyeben-az-optimalisnal-negyszer-tobb-medve-el","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2015\/07_junius\/sm_kukazo-medvek-vn-021.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"None","title":"Elemz\u0151k: Hargita megy\u00e9ben az optim\u00e1lisn\u00e1l n\u00e9gyszer t\u00f6bb medve \u00e9l","content":"A medv\u00e9k helyzet\u00e9r\u0151l k\u00e9sz\u00edtett infografik\u00e1kat Hargita Megye Tan\u00e1cs\u00e1nak Elemz\u0151 Csoportja.. Egy tanulm\u00e1ny szerint Hargita megy\u00e9ben 340 lenne a medv\u00e9k optim\u00e1lis sz\u00e1ma, ezzel szemben a vad\u00e1szt\u00e1rsulatok becsl\u00e9sei szerint enn\u00e9l 1010-zel t\u00f6bb egyed \u00e9l.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Cs\u00edkszereda","geo_loc":"Cs\u00edkszereda","latitude":46.358,"longitude":25.804,"id":"Cs\u00edkszereda, 2015-11-22","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2015\/07_junius\/sm_kukazo-medvek-vn-021.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszereda"},"Gyilk\u00f3s-t\u00f3, 2016-03-08":{"index":157,"date":"2016-03-08","hudate":"2016. m\u00e1rcius 08.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/gyergyoszek\/aki-medvet-akar-latni-jojjon-gyergyoba","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/gyergyo\/aktualis\/2016\/10_marcius\/sm_bpvasar2.jpg","category":"aktualis","icategory":"gyergyo","tags":"None","title":"Aki medv\u00e9t akar l\u00e1tni, j\u00f6jj\u00f6n Gyergy\u00f3ba","content":"Van, aki \u00fagy gondolja, egyszer \u00e9l, \u00e9s ebb\u0151l az \u00e9letb\u0151l nem maradhat ki a Gyilkos-t\u00f3hoz l\u00e1togat\u00e1s \u2013 ilyen tapasztalatokkal t\u00e9rt haza a budapesti Utaz\u00e1si ki\u00e1ll\u00edt\u00e1sr\u00f3l a Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3si Turisztikai Inform\u00e1ci\u00f3s Iroda munkat\u00e1rsa, Rusu R\u00f3bert.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Bala', 'Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s']","actual_locs":"Gyilk\u00f3s-t\u00f3","geo_loc":"Gyilk\u00f3s-t\u00f3","latitude":46.7899532,"longitude":25.7865587,"id":"Gyilk\u00f3s-t\u00f3, 2016-03-08","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/gyergyo\/aktualis\/2016\/10_marcius\/sm_bpvasar2.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Gyilk\u00f3s-t\u00f3"},"Szeben, 2016-03-11":{"index":158,"date":"2016-03-11","hudate":"2016. m\u00e1rcius 11.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/kronika_2015\/szines\/sm_nurci.jpg","category":null,"icategory":"kronika_2015","tags":"None","title":"Porty\u00e1z\u00f3 vesz\u00e9lyes vad\u00e1llatok","content":"Szeben megy\u00e9ben medve, Brass\u00f3 megy\u00e9ben pedig mifel\u00e9nk ismeretlenebb ragadoz\u00f3k, amerikai ny\u00e9rcek gar\u00e1zd\u00e1lkodnak. A meny\u00e9tf\u00e9l\u00e9k csal\u00e1dj\u00e1ba tartoz\u00f3 ny\u00e9rcek egy hollandiai \u00fczletember Brass\u00f3 megyei farmj\u00e1r\u00f3l szabadultak el.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Szeben","geo_loc":"Szeben","latitude":45.7983273,"longitude":24.1255826,"id":"Szeben, 2016-03-11","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/kronika_2015\/szines\/sm_nurci.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Szeben"},"Cs\u00edkszereda, 2016-03-30":{"index":159,"date":"2016-03-30","hudate":"2016. m\u00e1rcius 30.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/csikszek\/megkezdodott-a-vadszamlalas-hargita-megyeben","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/kiemelesek\/kiemelesek_3\/sm_farkas_vadszamlalas.jpg","category":"aktualis","icategory":"agerpres","tags":"None","title":"Megkezd\u0151d\u00f6tt a vadsz\u00e1ml\u00e1l\u00e1s Hargita megy\u00e9ben","content":"Megkezd\u0151d\u00f6tt a barna medve, farkas, hi\u00faz \u00e9s vadmacska \u00e1llom\u00e1ny\u00e1nak felm\u00e9r\u00e9se Hargita megy\u00e9ben \u2013 jelezte k\u00f6zlem\u00e9nyben a Hargita Megyei K\u00f6rnyezetv\u00e9delmi \u00dcgyn\u00f6ks\u00e9g.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Cs\u00edkszereda","geo_loc":"Cs\u00edkszereda","latitude":46.358,"longitude":25.804,"id":"Cs\u00edkszereda, 2016-03-30","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/kiemelesek\/kiemelesek_3\/sm_farkas_vadszamlalas.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszereda"},"M\u00e1ln\u00e1s, 2016-04-10":{"index":160,"date":"2016-04-10","hudate":"2016. \u00e1prilis 10.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/haromszek\/malnashoz-szokott-a-medve-rettegnek-a-lakok","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/kiemelesek\/kiemelesek_3\/sm_medve_illusztracio_vadasz_001.jpg","category":"aktualis","icategory":"agerpres","tags":"None","title":"M\u00e1ln\u00e1shoz szokott a medve, rettegnek a lak\u00f3k","content":"\u201eAz emberek f\u00e9lnek, s\u00f6t\u00e9ted\u00e9s ut\u00e1n ki sem mernek l\u00e9pni a h\u00e1zb\u00f3l, ez a medve terroriz\u00e1lja a falu lak\u00f3it\u201d \u2013 fogalmazott a h\u00e1romsz\u00e9ki M\u00e1ln\u00e1s k\u00f6zs\u00e9g polg\u00e1rmestere. Szerinte a legegyszer\u0171bb az lenne, ha kil\u0151n\u00e9k a vadat.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['M\u00e1ln\u00e1s', 'Bala', 'M\u00e1ln\u00e1s']","actual_locs":"M\u00e1ln\u00e1s","geo_loc":"M\u00e1ln\u00e1s","latitude":46.0077474,"longitude":25.8411026,"id":"M\u00e1ln\u00e1s, 2016-04-10","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/kiemelesek\/kiemelesek_3\/sm_medve_illusztracio_vadasz_001.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"M\u00e1ln\u00e1s"},"Csern\u00e1ton, 2016-04-25":{"index":161,"date":"2016-04-25","hudate":"2016. \u00e1prilis 25.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/haromszek\/juhaszra-tamadt-a-medve-haromszeken","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/print\/sm_01-medve.jpg","category":"aktualis","icategory":"print","tags":"None","title":"Juh\u00e1szra t\u00e1madt a medve H\u00e1romsz\u00e9ken","content":"Medve t\u00e1madt egy juh\u00e1szra a csern\u00e1toni Z\u0151de puszt\u00e1j\u00e1n p\u00e9nteken \u2013 sz\u00e1mol be a Sz\u00e9kely H\u00edrmond\u00f3 napilap. A juh\u00e1szt a k\u00e9zdiv\u00e1s\u00e1rhelyi k\u00f3rh\u00e1z seb\u00e9szeti oszt\u00e1ly\u00e1ra sz\u00e1ll\u00edtott\u00e1k.","relevant":1,"severity":2,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Csern\u00e1ton', 'K\u00e9zdiv\u00e1s\u00e1rhely']","actual_locs":"Csern\u00e1ton, K\u00e9zdiv\u00e1s\u00e1rhely","geo_loc":"Csern\u00e1ton","latitude":45.95,"longitude":26.033333,"id":"Csern\u00e1ton, 2016-04-25","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/print\/sm_01-medve.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":0,"type":"Summer","location":"Csern\u00e1ton"},"K\u00e9zdiv\u00e1s\u00e1rhely, 2016-04-25":{"index":161,"date":"2016-04-25","hudate":"2016. \u00e1prilis 25.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/haromszek\/juhaszra-tamadt-a-medve-haromszeken","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/print\/sm_01-medve.jpg","category":"aktualis","icategory":"print","tags":"None","title":"Juh\u00e1szra t\u00e1madt a medve H\u00e1romsz\u00e9ken","content":"Medve t\u00e1madt egy juh\u00e1szra a csern\u00e1toni Z\u0151de puszt\u00e1j\u00e1n p\u00e9nteken \u2013 sz\u00e1mol be a Sz\u00e9kely H\u00edrmond\u00f3 napilap. A juh\u00e1szt a k\u00e9zdiv\u00e1s\u00e1rhelyi k\u00f3rh\u00e1z seb\u00e9szeti oszt\u00e1ly\u00e1ra sz\u00e1ll\u00edtott\u00e1k.","relevant":1,"severity":2,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Csern\u00e1ton', 'K\u00e9zdiv\u00e1s\u00e1rhely']","actual_locs":"Csern\u00e1ton, K\u00e9zdiv\u00e1s\u00e1rhely","geo_loc":"K\u00e9zdiv\u00e1s\u00e1rhely","latitude":45.996944,"longitude":26.140556,"id":"K\u00e9zdiv\u00e1s\u00e1rhely, 2016-04-25","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/print\/sm_01-medve.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":0,"type":"Summer","location":"K\u00e9zdiv\u00e1s\u00e1rhely"},"Cs\u00edkszentkir\u00e1ly, 2016-05-04":{"index":162,"date":"2016-05-04","hudate":"2016. m\u00e1jus 04.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/faluszerte\/tanyan-ejszakazo-tehenet-pusztitott-el-a-medve","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2016\/08_majus\/sm_medvetamadas-vn-011.jpg","category":"faluszerte","icategory":"csik","tags":"None","title":"Tany\u00e1n \u00e9jszak\u00e1z\u00f3 tehenet puszt\u00edtott el a medve","content":"Tehenet puszt\u00edtott el egy medve a Cs\u00edkszentkir\u00e1ly hat\u00e1r\u00e1ban tal\u00e1lhat\u00f3 bakaaljai tany\u00e1n. A szerda hajnali t\u00e1mad\u00e1shoz hasonl\u00f3 \u00e9vek \u00f3ta nem t\u00f6rt\u00e9nt a k\u00f6zs\u00e9gben. A ter\u00fclet tulajdonosa jelentette az esetet, de nem lehet tudni, hogy mikor kaphat k\u00e1rt\u00e9r\u00edt\u00e9st.","relevant":1,"severity":2,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Cs\u00edkszentkir\u00e1ly', 'Cs\u00edkszentmih\u00e1ly', 'Cs\u00edkszentkir\u00e1ly']","actual_locs":"Cs\u00edkszentkir\u00e1ly","geo_loc":"Cs\u00edkszentkir\u00e1ly","latitude":46.313333,"longitude":25.839444,"id":"Cs\u00edkszentkir\u00e1ly, 2016-05-04","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2016\/08_majus\/sm_medvetamadas-vn-011.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszentkir\u00e1ly"},"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5, 2016-06-10":{"index":163,"date":"2016-06-10","hudate":"2016. j\u00fanius 10.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":null,"category":null,"icategory":null,"tags":"None","title":"F\u00e9nyes nappal is t\u00e1madnak a medv\u00e9k","content":"M\u00e1r f\u00e9nyes nappal is s\u00e9t\u00e1lnak a medv\u00e9k Tusn\u00e1df\u00fcrd\u0151 utc\u00e1in. A Hargita megyei f\u00fcrd\u0151v\u00e1rosban az elm\u00falt id\u0151szakban t\u00f6bb medvet\u00e1mad\u00e1s is t\u00f6rt\u00e9nt, kedden d\u00e9lel\u0151tt p\u00e9ld\u00e1ul a b\u00fav\u00f3hely\u00fck k\u00f6zel\u00e9ben l\u00e9v\u0151 h\u00e1z udvar\u00e1n nyolc kecsk\u00e9t t\u00e9ptek sz\u00e9t a nagyvadak.","relevant":1,"severity":2,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","actual_locs":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","geo_loc":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","latitude":46.146941,"longitude":25.860563,"id":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5, 2016-06-10","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":0,"type":"Summer","location":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5"},"Szent Anna-t\u00f3, 2016-06-14":{"index":164,"date":"2016-06-14","hudate":"2016. j\u00fanius 14.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/kronika_2016\/szines\/sm_maci.jpg","category":null,"icategory":"kronika_2016","tags":"None","title":"\u201eKoldul\u00f3\u201d medvebocsok a Szent Anna-t\u00f3n\u00e1l","content":"A Szent Anna-t\u00f3 partj\u00e1n is k\u00f6zel mer\u00e9szkednek az emberekhez a medv\u00e9k: k\u00e9t bocs rendszeresen ott b\u00f3kl\u00e1szik a turist\u00e1k k\u00f6r\u00fcl, \u00e9s \u00e9lelmet keres, s\u0151t az \u00e9telszag\u00fa csomagokat is megk\u00f6zel\u00edtik, \u00e9s egy\u00e1ltal\u00e1n nem f\u00e9lnek a turist\u00e1kt\u00f3l.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"R\u00e9ty","actual_locs":"Szent Anna-t\u00f3","geo_loc":"Szent Anna-t\u00f3","latitude":46.1265204,"longitude":25.8876047,"id":"Szent Anna-t\u00f3, 2016-06-14","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/kronika_2016\/szines\/sm_maci.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"Szent Anna-t\u00f3"},"Kozmatelke, 2016-07-13":{"index":165,"date":"2016-07-13","hudate":"2016. j\u00falius 13.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/marosszek\/emberre-tamadt-a-medve","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2016\/09_aprilis\/sm_vadallat-szamolas-mcs-22.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"None","title":"Emberre t\u00e1madt a medve","content":"S\u00falyosan megsebes\u00edtett egy medve egy kozmatelkei f\u00e9rfit a telep\u00fcl\u00e9s hat\u00e1r\u00e1ban. Az \u00e1ldozat az erd\u0151n kereszt\u00fcl haladt a saj\u00e1t f\u00f6ldje fel\u00e9, hogy a soron l\u00e9v\u0151 mez\u0151gazdas\u00e1gi munk\u00e1latokat elv\u00e9gezze, a bocsait v\u00e9d\u0151 \u00e1llat azonban r\u00e1t\u00e1madt.","relevant":1,"severity":3,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Kozmatelke', 'Korond', 'D\u00e9da']","actual_locs":"Kozmatelke","geo_loc":"Kozmatelke","latitude":46.8101006,"longitude":24.5132102,"id":"Kozmatelke, 2016-07-13","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2016\/09_aprilis\/sm_vadallat-szamolas-mcs-22.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":4,"winter":0,"type":"Summer","location":"Kozmatelke"},"Brass\u00f3, 2016-07-14":{"index":166,"date":"2016-07-14","hudate":"2016. j\u00falius 14.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/kronika_2016\/et\/sm_spitalul-clinic-de-urgenta-mare-brasov.jpg","category":null,"icategory":"kronika_2016","tags":"None","title":"Emberre t\u00e1madott a medve Brass\u00f3ban","content":"Megsebes\u00edtett cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k d\u00e9lut\u00e1n egy kuty\u00e1j\u00e1t s\u00e9t\u00e1ltat\u00f3 f\u00e9rfit egy medve Brass\u00f3 Rakod\u00f3 negyed\u00e9ben, egy erd\u0151vel szomsz\u00e9dos utc\u00e1ban \u2013 k\u00f6z\u00f6lte az Agerpres h\u00edr\u00fcgyn\u00f6ks\u00e9g.\u00a0","relevant":1,"severity":3,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Brass\u00f3","geo_loc":"Brass\u00f3","latitude":45.6579755,"longitude":25.6011977,"id":"Brass\u00f3, 2016-07-14","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/kronika_2016\/et\/sm_spitalul-clinic-de-urgenta-mare-brasov.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":4,"winter":0,"type":"Summer","location":"Brass\u00f3"},"Et\u00e9d, 2016-07-19":{"index":167,"date":"2016-07-19","hudate":"2016. j\u00falius 19.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2016\/06_julius\/sm_medvekusmod.jpg","category":null,"icategory":"udvarhely","tags":"None","title":"Kil\u00f6vetn\u00e9k az Et\u00e9d k\u00f6rny\u00e9k\u00e9n gar\u00e1zd\u00e1lkod\u00f3 medv\u00e9ket","content":"A k\u00f6rnyezetv\u00e9delmi miniszt\u00e9riumhoz fordult kil\u00f6v\u00e9si enged\u00e9ly\u00e9rt az udvarhelysz\u00e9ki Et\u00e9d \u00f6nkorm\u00e1nyzata, mivel a medv\u00e9k heti rendszeress\u00e9ggel okoznak tetemes k\u00e1rokat a k\u00f6zs\u00e9gk\u00f6zponthoz tartoz\u00f3 K\u00fcsm\u00f6d\u00f6n.\u00a0","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Et\u00e9d","actual_locs":"Et\u00e9d","geo_loc":"Et\u00e9d","latitude":46.4534697,"longitude":25.0478746,"id":"Et\u00e9d, 2016-07-19","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2016\/06_julius\/sm_medvekusmod.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Et\u00e9d"},"K\u00fcsm\u00f6d, 2016-07-19":{"index":168,"date":"2016-07-19","hudate":"2016. j\u00falius 19.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/udvarhelyszek\/mehkaptarokat-tort-ossze-a-medve-eted-kozsegben","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2016\/06_julius\/sm_medvekusmod.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"None","title":"M\u00e9hkapt\u00e1rokat t\u00f6rt \u00f6ssze a medve Et\u00e9d k\u00f6zs\u00e9gben","content":"Ism\u00e9t gar\u00e1zd\u00e1lkodott a medve K\u00fcsm\u00f6dben, ez\u00fattal egy udvarra ment be, ahol t\u00edz m\u00e9hkapt\u00e1rat rong\u00e1lt meg. A k\u00f6zs\u00e9g vezet\u0151s\u00e9ge \u00e1tiratban k\u00e9rte, hogy miel\u0151bb l\u0151j\u00e9k ki a nagyvadat, mivel f\u00e9l\u0151, hogy az emberekre is vesz\u00e9lyt jelent.","relevant":1,"severity":2,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Et\u00e9d","actual_locs":"K\u00fcsm\u00f6d","geo_loc":"K\u00fcsm\u00f6d","latitude":46.4770023,"longitude":25.0457564,"id":"K\u00fcsm\u00f6d, 2016-07-19","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2016\/06_julius\/sm_medvekusmod.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":0,"type":"Summer","location":"K\u00fcsm\u00f6d"},"K\u00e1szon, 2016-08-17":{"index":169,"date":"2016-08-17","hudate":"2016. augusztus 17.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/csikszek\/a-kaszonokban-tamadt-a-medve","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2014\/03_oktober\/sm_medve-vn-004.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"None","title":"Emberre t\u00e1madt a medve a K\u00e1szonokban","content":"Medve t\u00e1madt egy 42 \u00e9ves p\u00e1sztorra a K\u00e1szonokban szerda d\u00e9lben.","relevant":1,"severity":2,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"K\u00e1szon","geo_loc":"K\u00e1szon","latitude":46.2058144,"longitude":26.7458419,"id":"K\u00e1szon, 2016-08-17","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2014\/03_oktober\/sm_medve-vn-004.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":0,"type":"Summer","location":"K\u00e1szon"},"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5, 2016-08-30":{"index":170,"date":"2016-08-30","hudate":"2016. augusztus 30.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/kronika_2016\/szines\/sm_medve_01_or.jpg","category":null,"icategory":"kronika_2016","tags":"None","title":"Medvefesztiv\u00e1l medve n\u00e9lk\u00fcl Tusn\u00e1df\u00fcrd\u0151n","content":"K\u00e9tnapos rendezv\u00e9nyt tartanak Tusn\u00e1df\u00fcrd\u0151n a h\u00e9tv\u00e9g\u00e9n, a Medvefesztiv\u00e1l elnevez\u00e9s\u0171 esem\u00e9nnyel a helyi turisztikai szolg\u00e1ltat\u00e1sokra h\u00edvn\u00e1 fel a figyelmet a szervez\u0151 Tusn\u00e1df\u00fcrd\u0151 Turisztikai Egyes\u00fclet.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","actual_locs":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","geo_loc":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","latitude":46.146941,"longitude":25.860563,"id":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5, 2016-08-30","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/kronika_2016\/szines\/sm_medve_01_or.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5"},"Orotva, 2016-08-30":{"index":171,"date":"2016-08-30","hudate":"2016. augusztus 30.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/gyergyo\/aktualis\/2016\/07_julius\/sm_medve3.jpg","category":null,"icategory":"gyergyo","tags":"None","title":"Medve t\u00e1madt a vaddiszn\u00f3t hajt\u00f3ra Orotv\u00e1n","content":"Hajt\u00f3ra t\u00e1madt egy medve kedden Orotv\u00e1n, amikor a kukoric\u00e1sb\u00f3l ki akart\u00e1k hajtani a vaddiszn\u00f3kat. Csakhogy \u00f6t medve is volt a parcell\u00e1ban. A s\u00e9r\u00fclt j\u00f3l van, a t\u00e1mad\u00f3 \u00e1llatot lel\u0151tt\u00e9k.","relevant":1,"severity":3,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Orotva","geo_loc":"Orotva","latitude":46.8593609,"longitude":25.5090074,"id":"Orotva, 2016-08-30","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/gyergyo\/aktualis\/2016\/07_julius\/sm_medve3.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":4,"winter":0,"type":"Summer","location":"Orotva"},"K\u00e1poln\u00e1sfalu, 2016-08-31":{"index":172,"date":"2016-08-31","hudate":"2016. augusztus 31.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/udvarhelyszek\/harom-medve-jar-kapolnasfalu-kornyeken","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2016\/08_majus\/sm_medvetamadas-vn-009.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"None","title":"H\u00e1rom medve j\u00e1r K\u00e1poln\u00e1sfalu k\u00f6rny\u00e9k\u00e9n","content":"Udvarhelysz\u00e9ken keletkezett a legjelent\u0151sebb vadk\u00e1r id\u00e9n: a Hargita megy\u00e9ben jelentett esetek mintegy k\u00e9tharmada ebben a t\u00e9rs\u00e9gben t\u00f6rt\u00e9nt. Legt\u00f6bb esetben medv\u00e9k gar\u00e1zd\u00e1lkodtak: jelent\u0151s k\u00e1rokat okoztak az \u00e1llat\u00e1llom\u00e1nyban \u00e9s a mez\u0151gazdas\u00e1gban is.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"K\u00e1poln\u00e1sfalu","actual_locs":"K\u00e1poln\u00e1sfalu","geo_loc":"K\u00e1poln\u00e1sfalu","latitude":46.3594353,"longitude":25.511701,"id":"K\u00e1poln\u00e1sfalu, 2016-08-31","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2016\/08_majus\/sm_medvetamadas-vn-009.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"K\u00e1poln\u00e1sfalu"},"Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s, 2016-09-14":{"index":173,"date":"2016-09-14","hudate":"2016. szeptember 14.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/gyergyoszek\/juhokat-olt-meg-egy-medve-gyergyoszentmiklos-kozeleben","image":null,"category":"aktualis","icategory":null,"tags":"None","title":"Juhokat \u00f6lt meg egy medve Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s k\u00f6zel\u00e9ben","content":"Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3son medve j\u00e1rt egy ist\u00e1ll\u00f3n\u00e1l, k\u00f6zel a v\u00e1ros lakott ter\u00fclet\u00e9hez, h\u00e1rom juhot puszt\u00edtva el. A gyergy\u00f3szentmikl\u00f3si polg\u00e1rmesteri hivatal k\u00f6zlem\u00e9nyben inti \u00f3vatoss\u00e1gra a lak\u00f3kat.","relevant":1,"severity":2,"deaths":3,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s', 'Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s', 'Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s', 'B\u00e1tos', 'D\u00e1nos', 'Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s']","actual_locs":"Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s","geo_loc":"Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s","latitude":46.7212112,"longitude":25.5855274,"id":"Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s, 2016-09-14","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":3,"type":"Summer","location":"Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s"},"Gyergy\u00f3ditr\u00f3, 2016-09-16":{"index":174,"date":"2016-09-16","hudate":"2016. szeptember 16.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/gyergyoszek\/javaslat-a-kepviselo-jelolttol-vigyek-nemetorszagba-a-szekelyfoldi-medveket","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/gyergyo\/aktualis\/2016\/04_szeptember\/sm_nedvelesen1.jpg","category":"aktualis","icategory":"gyergyo","tags":"None","title":"Javaslat a k\u00e9pvisel\u0151jel\u00f6ltt\u0151l: vigy\u00e9k N\u00e9metorsz\u00e1gba a sz\u00e9kelyf\u00f6ldi medv\u00e9ket","content":"K\u00e9t bocs \u00e9s legal\u00e1bb harmadnyi t\u00f6nkrement term\u00e9s\u00a0\u2013 ez a gyorslelt\u00e1r Gyergy\u00f3ditr\u00f3 k\u00f6zel\u00e9ben azon a sil\u00f3kukorica-f\u00f6ld\u00f6n, ahol nemr\u00e9giben medvet\u00e1mad\u00e1s t\u00f6rt\u00e9nt. K\u00e1rfelm\u00e9r\u00e9sre vonultak ki a vad\u00e1szok \u00e9s a gazd\u00e1lkod\u00f3k. Nem hi\u00e1nyozhattak a politikusok sem.","relevant":1,"severity":2,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Gyergy\u00f3ditr\u00f3', 'R\u00e9ty', 'Gyergy\u00f3ditr\u00f3', 'Uzon']","actual_locs":"Gyergy\u00f3ditr\u00f3","geo_loc":"Gyergy\u00f3ditr\u00f3","latitude":46.8107477,"longitude":25.5014359,"id":"Gyergy\u00f3ditr\u00f3, 2016-09-16","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/gyergyo\/aktualis\/2016\/04_szeptember\/sm_nedvelesen1.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":0,"type":"Summer","location":"Gyergy\u00f3ditr\u00f3"},"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5, 2016-09-28":{"index":175,"date":"2016-09-28","hudate":"2016. szeptember 28.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/csikszek\/biztos-hogy-medvebiztos","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2016\/04_szeptember\/sm_tusnadfurdo-kukak-vn-007.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"None","title":"Biztos, hogy medvebiztos?","content":"Medvebiztosk\u00e9nt emlegetett szem\u00e9tt\u00e1rol\u00f3kat helyeznek ki Tusn\u00e1df\u00fcrd\u0151n. A kuk\u00e1kat l\u00e1tva van, aki egyszer\u0171en csak annyit mond, k\u00e9tes\u00e9lyes a dolog: vagy bev\u00e1lik, vagy nem. Szerinte a szem\u00e9t helyett ink\u00e1bb az embereket kellene v\u00e9deni.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","geo_loc":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","latitude":46.146941,"longitude":25.860563,"id":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5, 2016-09-28","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2016\/04_szeptember\/sm_tusnadfurdo-kukak-vn-007.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5"},"Cs\u00edkszereda, 2016-10-24":{"index":178,"date":"2016-10-24","hudate":"2016. okt\u00f3ber 24.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/kiemelesek\/kiemelesek_1\/kiemelesek_2\/sm_marefa-pa-2_or.jpg","category":null,"icategory":"agerpres","tags":"None","title":"Borboly Csaba: a medve ne legyen v\u00e9dett \u00e1llat","content":"Borboly Csaba Hargita megyei tan\u00e1cseln\u00f6k javaslata szerint a medve nem kellene szerepeljen a v\u00e9dett \u00e1llatfajok lajstrom\u00e1ban, legal\u00e1bbis Hargita megy\u00e9ben.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Cs\u00edkszereda","geo_loc":"Cs\u00edkszereda","latitude":46.358,"longitude":25.804,"id":"Cs\u00edkszereda, 2016-10-24","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/kiemelesek\/kiemelesek_1\/kiemelesek_2\/sm_marefa-pa-2_or.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszereda"},"Brass\u00f3, 2016-10-29":{"index":179,"date":"2016-10-29","hudate":"2016. okt\u00f3ber 29.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/vilag\/medve-sebesitett-meg-egy-amerikai-turistat-brasso-mellett","image":null,"category":"vilag","icategory":null,"tags":"None","title":"Medve sebes\u00edtett meg egy amerikai turist\u00e1t Brass\u00f3 mellett","content":"Medve t\u00e1madt egy amerikai turist\u00e1ra szombat d\u00e9lut\u00e1n a Brass\u00f3 melletti Salamon-k\u0151 t\u00e9rs\u00e9g\u00e9ben. A 20 \u00e9ves fiatalembert bal alkarj\u00e1n harapta meg a medve, 2-3 cm-es sebet ejtve rajta.","relevant":1,"severity":2,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Bala","actual_locs":"Brass\u00f3","geo_loc":"Brass\u00f3","latitude":45.6579755,"longitude":25.6011977,"id":"Brass\u00f3, 2016-10-29","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":0,"type":"Summer","location":"Brass\u00f3"},"Et\u00e9d, 2016-11-18":{"index":181,"date":"2016-11-18","hudate":"2016. november 18.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/udvarhelyszek\/eleguk-van-az-allando-medveterrorbol","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2016\/02_november\/sm_medvetamadas-eted-ba-25.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"None","title":"Eleg\u00fck van az \u00e1lland\u00f3 medveterrorb\u00f3l","content":"K\u00e9t kecsk\u00e9t \u00e9s egy juhot puszt\u00edtott el a medve az elm\u00falt napokban Et\u00e9den, ahol este kilenc \u00f3ra ut\u00e1n rendszeresen a falu utc\u00e1in s\u00e9t\u00e1l a nagyvad. A helyb\u00e9liek m\u00e1r nem tudj\u00e1k, mik\u00e9nt v\u00e9dhetn\u00e9k meg \u00e1llataikat. Att\u00f3l tartanak, el\u0151bb-ut\u00f3bb ember\u00e1ldozat is lesz.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['R\u00e9ty', 'Bala']","actual_locs":"Et\u00e9d","geo_loc":"Et\u00e9d","latitude":46.4534697,"longitude":25.0478746,"id":"Et\u00e9d, 2016-11-18","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2016\/02_november\/sm_medvetamadas-eted-ba-25.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Et\u00e9d"},"Et\u00e9d, 2016-11-21":{"index":182,"date":"2016-11-21","hudate":"2016. november 21.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/kronika_2016\/et\/sm_medvetamadas-eted-ba-29_or.jpg","category":null,"icategory":"kronika_2016","tags":"None","title":"\u00c1lland\u00f3 medveterror Et\u00e9den","content":"\u00c1lland\u00f3 retteg\u00e9sben tartj\u00e1k az udvarhelysz\u00e9ki Et\u00e9d lak\u00f3it a medv\u00e9k: a helybeliek szerint este 9 \u00f3ra ut\u00e1n rendszeresen a telep\u00fcl\u00e9s utc\u00e1in s\u00e9t\u00e1l a nagyvad, legut\u00f3bb k\u00e9t kecsk\u00e9t \u00e9s egy juhot puszt\u00edtott el.","relevant":1,"severity":2,"deaths":3,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Et\u00e9d', 'Et\u00e9d', 'Et\u00e9d', 'R\u00e9ty']","actual_locs":"Et\u00e9d","geo_loc":"Et\u00e9d","latitude":46.4534697,"longitude":25.0478746,"id":"Et\u00e9d, 2016-11-21","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/kronika_2016\/et\/sm_medvetamadas-eted-ba-29_or.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":3,"type":"Summer","location":"Et\u00e9d"},"Marosv\u00e1s\u00e1rhely, 2017-01-19":{"index":183,"date":"2017-01-19","hudate":"2017. janu\u00e1r 19.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/marosszek\/kilonek-vagy-athelyeztetnek-a-kukullo-menten-garazdalkodo-medveket","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2013\/09_aprilis\/sm_fegyver-vn-001.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"None","title":"Kil\u0151n\u00e9k, vagy \u00e1thelyeztetn\u00e9k a K\u00fck\u00fcll\u0151 ment\u00e9n gar\u00e1zd\u00e1lkod\u00f3 medv\u00e9ket","content":"A K\u00fck\u00fcll\u0151 ment\u00e9n gar\u00e1zd\u00e1lkod\u00f3 medv\u00e9k \u00e1thelyez\u00e9s\u00e9re vagy kil\u00f6v\u00e9s\u00e9re k\u00e9rt enged\u00e9lyt a Maros Megyei K\u00f6rnyezetv\u00e9delmi \u00dcgyn\u00f6ks\u00e9g igazgat\u00f3ja a V\u00edz-\u00e9s Erd\u0151gazd\u00e1lkod\u00e1si Miniszt\u00e9riumt\u00f3l.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely","geo_loc":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely","latitude":46.545556,"longitude":24.5625,"id":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely, 2017-01-19","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2013\/09_aprilis\/sm_fegyver-vn-001.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely"},"Sepsiszentgy\u00f6rgy, 2017-02-10":{"index":185,"date":"2017-02-10","hudate":"2017. febru\u00e1r 10.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/kronika_2016\/szines\/sm_medve_01_or.jpg","category":null,"icategory":"kronika_2016","tags":"None","title":"Tavaly mintegy 170 ezer lejes k\u00e1rt okoztak a medv\u00e9k Kov\u00e1szna megy\u00e9ben","content":"A Kov\u00e1szna megyei k\u00f6rnyezetv\u00e9delmi \u00fcgyn\u00f6ks\u00e9g szerint mintegy 170 ezer ejre becs\u00fclhet\u0151 a k\u00e1r, amelyet a tavalyi \u00e9v sor\u00e1n okoztak a medv\u00e9k a megye ter\u00fclet\u00e9n.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Kov\u00e1szna","actual_locs":"Sepsiszentgy\u00f6rgy","geo_loc":"Sepsiszentgy\u00f6rgy","latitude":45.863611,"longitude":25.7875,"id":"Sepsiszentgy\u00f6rgy, 2017-02-10","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/kronika_2016\/szines\/sm_medve_01_or.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Sepsiszentgy\u00f6rgy"},"Marosv\u00e1s\u00e1rhely, 2017-02-10":{"index":186,"date":"2017-02-10","hudate":"2017. febru\u00e1r 10.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/magazin\/puska-helyett-fenykepezogeppel-indul-medvelesre","image":null,"category":"magazin","icategory":null,"tags":"None","title":"Puska helyett f\u00e9nyk\u00e9pez\u0151g\u00e9ppel indul medvelesre","content":"B\u00e1r a munk\u00e1j\u00e1hoz semmi k\u00f6ze, Barab\u00e1si Attila Csaba sehov\u00e1 sem indul el f\u00e9nyk\u00e9pez\u0151g\u00e9p n\u00e9lk\u00fcl. H\u0171s\u00e9ges t\u00e1rsa az irod\u00e1ban, a term\u00e9szetben, k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 rendezv\u00e9nyeken \u00e9s term\u00e9szetesen a Maros M\u0171v\u00e9szegy\u00fcttes el\u0151ad\u00e1sain, kisz\u00e1ll\u00e1sain is.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely","geo_loc":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely","latitude":46.545556,"longitude":24.5625,"id":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely, 2017-02-10","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"viz\/medv.png","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely"},"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5, 2017-02-14":{"index":187,"date":"2017-02-14","hudate":"2017. febru\u00e1r 14.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/kronika_2017\/et\/sm_medvebiztos-kukak-tusnadfurdo-gn-010_or.jpg","category":null,"icategory":"kronika_2017","tags":"None","title":"A lak\u00f3k sem f\u00e9rnek hozz\u00e1 a tusn\u00e1df\u00fcrd\u0151i medvebiztos kuk\u00e1khoz","content":"A megrendelt negyvenhatb\u00f3l egyel\u0151re tizennyolc olyan szem\u00e9tt\u00e1rol\u00f3t helyeztek el Tusn\u00e1df\u00fcrd\u0151n, amelyek tartalm\u00e1hoz a medv\u00e9k nem f\u00e9rnek hozz\u00e1.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","geo_loc":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","latitude":46.146941,"longitude":25.860563,"id":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5, 2017-02-14","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/kronika_2017\/et\/sm_medvebiztos-kukak-tusnadfurdo-gn-010_or.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5"},"Et\u00e9d, 2017-03-03":{"index":188,"date":"2017-03-03","hudate":"2017. m\u00e1rcius 03.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/udvarhelyszek\/felelem-uralkodik-eteden-a-haszonallatokra-tamado-fenevad-miatt","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/10_marcius\/sm_medvetamadas_eted-pa-24.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"None","title":"F\u00e9lelem uralkodik Et\u00e9den a haszon\u00e1llatokra t\u00e1mad\u00f3 fenevad miatt","content":"A t\u00e9li \u00e1lmukb\u00f3l fel\u00e9bredt medv\u00e9k az et\u00e9di gazdas\u00e1gok fel\u00e9 vett\u00e9k az ir\u00e1nyt, ahonnan haszon\u00e1llatokat ragadtak el a napokban. Cs\u00fct\u00f6rt\u00f6kre virrad\u00f3ra a telep\u00fcl\u00e9s f\u0151 utc\u00e1j\u00e1ban tal\u00e1lhat\u00f3 h\u00e1zn\u00e1l gar\u00e1zd\u00e1lkodott a ragadoz\u00f3. A h\u00e1zba is be akart menni.","relevant":1,"severity":2,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Et\u00e9d","actual_locs":"Et\u00e9d","geo_loc":"Et\u00e9d","latitude":46.4534697,"longitude":25.0478746,"id":"Et\u00e9d, 2017-03-03","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/10_marcius\/sm_medvetamadas_eted-pa-24.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":0,"type":"Summer","location":"Et\u00e9d"},"Cs\u00edkszereda, 2017-04-02":{"index":189,"date":"2017-04-02","hudate":"2017. \u00e1prilis 02.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/szambaveszik-hogy-mennyi-vad-el-az-erdeinkben","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2016\/09_aprilis\/sm_vadallat-szamolas-mcs-36.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"['Hargita megye']","title":"Sz\u00e1mbaveszik, hogy mennyi vad \u00e9l az erdeinkben","content":"A kor\u00e1bbi \u00e9vekhez k\u00e9pest n\u00e9mi k\u00e9s\u00e9ssel kezdi a Hargita Megyei K\u00f6rnyezetv\u00e9delmi \u00dcgyn\u00f6ks\u00e9g a szigor\u00faan v\u00e9dett vadak \u2013 barnamedve, farkas, hi\u00faz \u00e9s vadmacska \u2013 \u00e1llom\u00e1ny\u00e1nak \u00e9ves felm\u00e9r\u00e9s\u00e9t Hargita megy\u00e9ben.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Havad","actual_locs":"Cs\u00edkszereda","geo_loc":"Cs\u00edkszereda","latitude":46.358,"longitude":25.804,"id":"Cs\u00edkszereda, 2017-04-02","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2016\/09_aprilis\/sm_vadallat-szamolas-mcs-36.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszereda"},"Korond, 2017-04-13":{"index":190,"date":"2017-04-13","hudate":"2017. \u00e1prilis 13.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/bebizonyosodott-a-jelados-medve-maradvanyait-talaltak-meg","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2015\/07_junius\/sm_medve-gps-illusztracio-01-2.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"['Udvarhelysz\u00e9k']","title":"Bebizonyosodott: a jelad\u00f3s medve maradv\u00e1nyait tal\u00e1lt\u00e1k meg","content":"K\u00f6zel k\u00e9t\u00e9ves nyomoz\u00e1s ut\u00e1n v\u00e1d al\u00e1 helyezt\u00e9k azt a korondi orvvad\u00e1szt, akin\u00e9l a hat\u00f3s\u00e1gok egy 2015 j\u00fanius\u00e1ban elv\u00e9gzett h\u00e1zkutat\u00e1son megtal\u00e1lt\u00e1k a Milvus csoport \u00e1ltal nyomk\u00f6vet\u0151vel ell\u00e1tott barnamedve maradv\u00e1nyait. A v\u00e1dlott nem ismerte be a b\u0171ncselekm\u00e9nyt.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Bala', 'Korond']","actual_locs":"Korond","geo_loc":"Korond","latitude":46.466667,"longitude":25.183333,"id":"Korond, 2017-04-13","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2015\/07_junius\/sm_medve-gps-illusztracio-01-2.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Korond"},"Lib\u00e1n, 2017-04-17":{"index":191,"date":"2017-04-17","hudate":"2017. \u00e1prilis 17.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/medve-tort-be-egy-liban-tetoi-hazba","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/kronika_2016\/et\/sm_medve-vn-003_or.jpg","category":"aktualis","icategory":"kronika_2016","tags":"['Gyergy\u00f3sz\u00e9k', 'medve']","title":"Medve t\u00f6rt be egy Lib\u00e1n-tet\u0151i h\u00e1zba","content":"Lib\u00e1n-tet\u0151i h\u00e1z\u00e1hoz k\u00e9rt seg\u00edts\u00e9get egy gyergy\u00f3szentmikl\u00f3si, akihez egy medve ment be nagyszombaton reggel hat \u00f3rakor.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Lib\u00e1n","geo_loc":"Lib\u00e1n","latitude":46.545246,"longitude":25.5097655,"id":"Lib\u00e1n, 2017-04-17","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/kronika_2016\/et\/sm_medve-vn-003_or.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"Lib\u00e1n"},"Ratosnya, 2017-04-26":{"index":192,"date":"2017-04-26","hudate":"2017. \u00e1prilis 26.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/elkabitottak-majd-szabadon-engedtek-a-kislanyra-tamado-medvet","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/vasarhely\/aktualis\/2017\/09_aprilis\/sm_medvetamadas_01libertatea.jpg","category":"aktualis","icategory":"vasarhely","tags":"['Marossz\u00e9k', 'medve']","title":"Elk\u00e1b\u00edtott\u00e1k, majd szabadon engedt\u00e9k a kisl\u00e1nyra t\u00e1mad\u00f3 medv\u00e9t","content":"Medve t\u00e1madt egy, a sz\u00fcl\u0151i h\u00e1z udvar\u00e1n j\u00e1tsz\u00f3 12 \u00e9ves kisl\u00e1nyra kedden Ratosny\u00e1n. A mellkas\u00e1n megsebes\u00edtett kisl\u00e1ny\u00e1llapota stabil, nem szenvedett s\u00falyos s\u00e9r\u00fcl\u00e9seket. A nagyvadat elk\u00e1b\u00edtott\u00e1k, majd visszaengedt\u00e9k az erd\u0151be.","relevant":1,"severity":2,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Ratosnya","geo_loc":"Ratosnya","latitude":46.9733161,"longitude":24.9917231,"id":"Ratosnya, 2017-04-26","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/vasarhely\/aktualis\/2017\/09_aprilis\/sm_medvetamadas_01libertatea.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":0,"type":"Summer","location":"Ratosnya"},"Cs\u00edkszereda, 2017-04-26":{"index":193,"date":"2017-04-26","hudate":"2017. \u00e1prilis 26.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/kozel-szaz-juhot-oltek-meg-farkasok-es-medvek-iden-hargita-megyeben","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2015\/03_oktober\/sm_farkastamadas-felsoboldogfalva-ab-67.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"['Hargita megye', 'medve', 'Mez\u0151gazdas\u00e1g']","title":"K\u00f6zel sz\u00e1z juhot \u00f6ltek meg farkasok \u00e9s medv\u00e9k id\u00e9n Hargita megy\u00e9ben","content":"Kilencven juhot \u00f6ltek meg a farkasok \u00e9s medv\u00e9k Hargita megy\u00e9ben az \u00e9v elej\u00e9t\u0151l \u2013 jelenti az Agerpres h\u00edr\u00fcgyn\u00f6ks\u00e9g a Hargita Megyei K\u00f6rnyezetv\u00e9delmi \u00dcgyn\u00f6ks\u00e9g adataira hivatkozva.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Cs\u00edkszereda","geo_loc":"Cs\u00edkszereda","latitude":46.358,"longitude":25.804,"id":"Cs\u00edkszereda, 2017-04-26","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2015\/03_oktober\/sm_farkastamadas-felsoboldogfalva-ab-67.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszereda"},"Lib\u00e1n, 2017-04-26":{"index":194,"date":"2017-04-26","hudate":"2017. \u00e1prilis 26.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/hazal-a-libani-medve","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/gyergyo\/aktualis\/2017\/10_marcius\/sm_medve_liban_megegy_02.jpg","category":"aktualis","icategory":"gyergyo","tags":"['Gyergy\u00f3sz\u00e9k', 'medve']","title":"H\u00e1zal a lib\u00e1ni medve?","content":"Att\u00f3l tartanak Lib\u00e1nban, hogy r\u00e1szokott a medve a \u201eh\u00e1zal\u00e1sra\u201d. Minap egy olvas\u00f3nk keresett meg, hogy h\u00fasv\u00e9t t\u00e1j\u00e9k\u00e1n az \u0151 h\u00e9tv\u00e9gi h\u00e1zukba is behatolt egy medve.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Lib\u00e1n","geo_loc":"Lib\u00e1n","latitude":46.545246,"longitude":25.5097655,"id":"Lib\u00e1n, 2017-04-26","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/gyergyo\/aktualis\/2017\/10_marcius\/sm_medve_liban_megegy_02.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"Lib\u00e1n"},"Zetev\u00e1ralja, 2017-05-17":{"index":195,"date":"2017-05-17","hudate":"2017. m\u00e1jus 17.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/rettegnek-a-medvetol-zetevaraljan-n-nem-ugy-nez-ki-hogy-lesz-megoldas","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/08_majus\/01\/sm_medvetamadas-pa-3.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"['medve', 'Udvarhelysz\u00e9k']","title":"Rettegnek a medv\u00e9t\u0151l Zetev\u00e1ralj\u00e1n \u2013 nem \u00fagy n\u00e9z ki, hogy lesz megold\u00e1s","content":"Majdhogynem saj\u00e1t h\u00e1za fogly\u00e1v\u00e1 v\u00e1lt egy zetev\u00e1raljai csal\u00e1d a port\u00e1jukra rendszeresen bej\u00e1r\u00f3 bocsos anyamedve miatt, amely egy kiv\u00e9tel\u00e9vel az \u00f6sszes sz\u00e1rnyasukat elpuszt\u00edtotta m\u00e1r az elm\u00falt id\u0151szakban.","relevant":1,"severity":2,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Zetev\u00e1ralja","geo_loc":"Zetev\u00e1ralja","latitude":46.4415977,"longitude":25.3977776,"id":"Zetev\u00e1ralja, 2017-05-17","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/08_majus\/01\/sm_medvetamadas-pa-3.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":0,"type":"Summer","location":"Zetev\u00e1ralja"},"Fit\u00f3d, 2017-05-18":{"index":196,"date":"2017-05-18","hudate":"2017. m\u00e1jus 18.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/ismet-medvek-bukkantak-fel-csikszereda-kozeleben","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2017\/08_majus\/sm_medve-fitod-3.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"['Cs\u00edkszereda', 'medve']","title":"Ism\u00e9t medv\u00e9k bukkantak fel Cs\u00edkszereda k\u00f6zel\u00e9ben","content":"Harmadszor l\u00e1ttak medv\u00e9t ezen a h\u00e9ten a Cs\u00edkszered\u00e1t\u00f3l \u201ek\u0151haj\u00edt\u00e1snyira\u201d fekv\u0151 Fit\u00f3d bej\u00e1rat\u00e1n\u00e1l. K\u00e9t \u00e9jszak\u00e1val ezel\u0151tt egy kisebb vad\u00e1llat t\u00e9rt be az egyik port\u00e1ra, majd cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n felbukkant egy testesebb p\u00e9ld\u00e1ny is. A helyiek agg\u00f3dnak.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Cs\u00edkszereda', 'Cs\u00edkszereda', 'Cs\u00edkszereda', 'Uzon', 'R\u00e9ty']","actual_locs":"Fit\u00f3d","geo_loc":"Fit\u00f3d","latitude":46.3579212,"longitude":25.8461702,"id":"Fit\u00f3d, 2017-05-18","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2017\/08_majus\/sm_medve-fitod-3.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"Fit\u00f3d"},"Mikl\u00f3sfalva, 2017-05-19":{"index":197,"date":"2017-05-19","hudate":"2017. m\u00e1jus 19.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/medvet-kaptak-lencsevegre-miklosfalvanal","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/kiemelesek\/01_kiemelesek\/sm_medve_miklosfalva.jpg","category":"aktualis","icategory":"agerpres","tags":"['medve', 'Udvarhelysz\u00e9k']","title":"Medv\u00e9t kaptak lencsev\u00e9gre Mikl\u00f3sfalv\u00e1n\u00e1l","content":"Olvas\u00f3nk h\u00edvta fel a figyelmet arra a vide\u00f3ra, amelyet a M\u00e1t\u00e9 Farm Facebook-oldal\u00e1n tettek k\u00f6zz\u00e9 egy aut\u00f3b\u00f3l filmezett medv\u00e9r\u0151l.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Mikl\u00f3sfalva","geo_loc":"Mikl\u00f3sfalva","latitude":46.241431,"longitude":25.2574839,"id":"Mikl\u00f3sfalva, 2017-05-19","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/kiemelesek\/01_kiemelesek\/sm_medve_miklosfalva.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"Mikl\u00f3sfalva"},"Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s, 2017-05-24":{"index":198,"date":"2017-05-24","hudate":"2017. m\u00e1jus 24.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/ezuttal-nem-farkasok-vagy-medve-hanem-kobor-kutyak-oltek-juhokat-gyergyoszentmikloson","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/gyergyo\/aktualis\/2017\/08_majus\/sm_koborkutyak_megolt_baranyok_blenessi_arpad-2.jpg","category":"aktualis","icategory":"gyergyo","tags":"['Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s']","title":"Ez\u00fattal nem farkasok vagy medve, hanem k\u00f3bor kuty\u00e1k \u00f6ltek juhokat Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3son","content":"Nem els\u0151 alkalom, hogy Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3son k\u00f3bor kuty\u00e1k t\u00e1madnak h\u00e1zi\u00e1llatokra. Ez\u00fattal a T\u00f6lgymez\u0151 utc\u00e1ban, a Bl\u00e9nesi-port\u00e1n gar\u00e1zd\u00e1lkodtak, imm\u00e1r harmadszorra. K\u00e1rt\u00e9r\u00edt\u00e9st csak a vadk\u00e1rok ut\u00e1n fizetnek, \u00edgy a gazda marad a k\u00e1rral.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s', 'Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s', 'Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s', 'Parajd', 'Havad']","actual_locs":"Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s","geo_loc":"Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s","latitude":46.7212112,"longitude":25.5855274,"id":"Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s, 2017-05-24","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/gyergyo\/aktualis\/2017\/08_majus\/sm_koborkutyak_megolt_baranyok_blenessi_arpad-2.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s"},"Cs\u00edkszereda, 2017-05-26":{"index":199,"date":"2017-05-26","hudate":"2017. m\u00e1jus 26.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/eltunnek-a-medvek-a-statisztikaban","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/kronika_2016\/et\/sm_medve-vn-003_or.jpg","category":"aktualis","icategory":"kronika_2016","tags":"['Hargita megye', 'medve']","title":"Elt\u0171nnek a medv\u00e9k a statisztik\u00e1ban?","content":"A vadsz\u00e1mbecsl\u00e9si adatok szerint nem v\u00e1ltozott a Hargita megyei medvepopul\u00e1ci\u00f3 m\u00e9rete az el\u0151z\u0151 \u00e9vhez k\u00e9pest, dac\u00e1ra annak, hogy tavaly, addig p\u00e9ld\u00e1tlan m\u00f3don, elt\u00f6r\u00f6lt\u00e9k a kil\u00f6v\u00e9si kv\u00f3t\u00e1kat, az\u00f3ta tilos medv\u00e9re vad\u00e1szni.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Cs\u00edkszereda","geo_loc":"Cs\u00edkszereda","latitude":46.358,"longitude":25.804,"id":"Cs\u00edkszereda, 2017-05-26","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/kronika_2016\/et\/sm_medve-vn-003_or.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszereda"},"Cs\u00edkszereda, 2017-05-27":{"index":200,"date":"2017-05-27","hudate":"2017. m\u00e1jus 27.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/allatokat-pusztitott-a-medve-zsogodben","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/10_marcius\/sm_medvetamadas_eted-pa-20.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"['Cs\u00edksz\u00e9k', 'medve']","title":"\u00c1llatokat puszt\u00edtott a medve Zs\u00f6g\u00f6dben","content":"Bet\u00f6rt a medve a cs\u00edkszeredai Nat\u00far lak\u00f3park k\u00e9t port\u00e1j\u00e1ra is p\u00e9ntek este f\u00e9l t\u00edz k\u00f6r\u00fcl. Az egyik helyen h\u00e1rom juhot puszt\u00edtott el, a szomsz\u00e9dos port\u00e1n pedig a ker\u00edt\u00e9st rong\u00e1lta meg. A lak\u00f3k \u2013 hat\u00f3s\u00e1gi seg\u00edts\u00e9ggel \u2013 maguk pr\u00f3b\u00e1lt\u00e1k meg elhajtani az anyamedv\u00e9t.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Cs\u00edkszereda', 'R\u00e9ty']","actual_locs":"Cs\u00edkszereda","geo_loc":"Cs\u00edkszereda","latitude":46.358,"longitude":25.804,"id":"Cs\u00edkszereda, 2017-05-27","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/10_marcius\/sm_medvetamadas_eted-pa-20.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszereda"},"Cs\u00edkszereda, 2017-05-30":{"index":201,"date":"2017-05-30","hudate":"2017. m\u00e1jus 30.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/ujabb-medvetamadasok-hargita-megyeben-n-a-kornyezetvedelmi-tarca-segitseget-kerik","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2015\/08_majus\/sm_medvetamadas-pottyandon-vn-003.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"['medve', 'Udvarhelysz\u00e9k']","title":"\u00dajabb medvet\u00e1mad\u00e1sok Hargita megy\u00e9ben \u2013 a k\u00f6rnyezetv\u00e9delmi t\u00e1rca seg\u00edts\u00e9g\u00e9t k\u00e9rik","content":"A k\u00f6rnyezetv\u00e9delmi miniszt\u00e9riumhoz fordultak seg\u00edts\u00e9g\u00e9rt a lakoss\u00e1g \u00e9s a vad\u00e1szegyes\u00fcletek k\u00e9pvisel\u0151i, miut\u00e1n az elm\u00falt napokban \u00fajabb h\u00e1zi\u00e1llatokra t\u00e1madtak medv\u00e9k Hargita megy\u00e9ben.","relevant":1,"severity":2,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Cs\u00edkszereda","geo_loc":"Cs\u00edkszereda","latitude":46.358,"longitude":25.804,"id":"Cs\u00edkszereda, 2017-05-30","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2015\/08_majus\/sm_medvetamadas-pottyandon-vn-003.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszereda"},"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5, 2017-06-17":{"index":203,"date":"2017-06-17","hudate":"2017. j\u00fanius 17.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/medve-az-bathatolhatatlanr-szemettaroloban-n-egy-furdovaros-mindennapjai","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/kiemelesek\/01_kiemelesek\/sm_kutyamedve-tusnadfurdo-optim.gif","category":"aktualis","icategory":"agerpres","tags":"['medve', 'Tusn\u00e1df\u00fcrd\u0151']","title":"Medve az \u201e\u00e1thatolhatatlan\u201d szem\u00e9tt\u00e1rol\u00f3ban \u2013 egy f\u00fcrd\u0151v\u00e1ros mindennapjai","content":"T\u00f6bbsz\u00f6r is elhangzott az elm\u00falt id\u0151ben az a helyiek sz\u00e1m\u00e1ra m\u00e1r-m\u00e1r term\u00e9szetess\u00e9 v\u00e1lt kijelent\u00e9s, miszerint Tusn\u00e1df\u00fcrd\u0151 utc\u00e1in \u00fagy s\u00e9t\u00e1lnak a medv\u00e9k, ak\u00e1r a k\u00f3bor kuty\u00e1k. Aki eddig nem tapasztalta meg a jelens\u00e9get, joggal felt\u00e9telezheti, hogy ez er\u0151s t\u00falz\u00e1s.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","actual_locs":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","geo_loc":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","latitude":46.146941,"longitude":25.860563,"id":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5, 2017-06-17","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/kiemelesek\/01_kiemelesek\/sm_kutyamedve-tusnadfurdo-optim.gif","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5"},"B\u00f6g\u00f6z, 2017-06-18":{"index":204,"date":"2017-06-18","hudate":"2017. j\u00fanius 18.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/csak-a-kakas-menekult-meg-a-bogozi-medvejaras-utan","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/07_junius\/02\/sm_medvejaras-bogoz-szf3.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"['B\u00f6g\u00f6z', 'medve']","title":"Csak a kakas menek\u00fclt meg a b\u00f6g\u00f6zi medvej\u00e1r\u00e1s ut\u00e1n","content":"Ty\u00fakokat \u00f6lt \u00e9s ker\u00edt\u00e9seket rong\u00e1lt meg egy medve szombatra virrad\u00f3ra a b\u00f6g\u00f6zi f\u0151\u00fat ment\u00e9n l\u00e9v\u0151 h\u00e1zakn\u00e1l. Ez nem az els\u0151 eset, m\u00e1r k\u00e9t hete j\u00e1r porty\u00e1zni a telep\u00fcl\u00e9sre a nagyvad. Vas\u00e1rnapra virrad\u00f3ra is visszat\u00e9rt, \u00e9s m\u00e9g nagyobb puszt\u00edt\u00e1st v\u00e9gzett.","relevant":1,"severity":2,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['B\u00f6g\u00f6z', 'B\u00f6g\u00f6z', 'B\u00f6g\u00f6z', 'R\u00e9ty']","actual_locs":"B\u00f6g\u00f6z","geo_loc":"B\u00f6g\u00f6z","latitude":46.257035,"longitude":25.2210098,"id":"B\u00f6g\u00f6z, 2017-06-18","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/07_junius\/02\/sm_medvejaras-bogoz-szf3.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":0,"type":"Summer","location":"B\u00f6g\u00f6z"},"Lib\u00e1n, 2017-06-22":{"index":205,"date":"2017-06-22","hudate":"2017. j\u00fanius 22.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/medvejaras-hetedszerre","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/gyergyo\/aktualis\/2017\/07_junius\/sm_haz_liban_or.jpg","category":"aktualis","icategory":"gyergyo","tags":"['Gyergy\u00f3alfalu', 'medve']","title":"Medvej\u00e1r\u00e1s hetedszerre","content":"Hetedszerre j\u00e1rt ugyanann\u00e1l a h\u00e9tv\u00e9gi h\u00e1zn\u00e1l egy medve Lib\u00e1nban. Ez\u00fattal a h\u00e1z tulajdonosa is otthon tart\u00f3zkodott, a medve szerencs\u00e9re nem tudott bejutni az \u00e9p\u00fcletbe.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Gyergy\u00f3alfalu","actual_locs":"Lib\u00e1n","geo_loc":"Lib\u00e1n","latitude":46.545246,"longitude":25.5097655,"id":"Lib\u00e1n, 2017-06-22","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/gyergyo\/aktualis\/2017\/07_junius\/sm_haz_liban_or.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"Lib\u00e1n"},"B\u00f6g\u00f6z, 2017-06-22":{"index":206,"date":"2017-06-22","hudate":"2017. j\u00fanius 22.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/medvelesen-bogozben-n-a-helyiek-tovabbra-is-rettegnek","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/07_junius\/02\/sm_medveles-bogoz-ba-87.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"['B\u00f6g\u00f6z', 'medve']","title":"Medveriaszt\u00e1son B\u00f6g\u00f6zben \u2013 a helyiek tov\u00e1bbra is rettegnek","content":"T\u00f6bb napja nem tudnak pihenni a j\u00f3sz\u00e1gaikat \u00e9s saj\u00e1t testi \u00e9ps\u00e9g\u00fcket f\u00e9lt\u0151 b\u00f6g\u00f6ziek, hiszen minden este medve gar\u00e1zd\u00e1lkodik a faluban. L\u00e1mp\u00e1kkal, cs\u00f6r\u00f6mp\u00f6l\u00e9ssel, kiab\u00e1l\u00e1ssal, s\u0151t id\u0151nk\u00e9t pet\u00e1rd\u00e1z\u00e1ssal is igyekeznek elkergetni a nagyvadat.","relevant":1,"severity":2,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"B\u00f6g\u00f6z","actual_locs":"B\u00f6g\u00f6z","geo_loc":"B\u00f6g\u00f6z","latitude":46.257035,"longitude":25.2210098,"id":"B\u00f6g\u00f6z, 2017-06-22","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/07_junius\/02\/sm_medveles-bogoz-ba-87.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":0,"type":"Summer","location":"B\u00f6g\u00f6z"},"G\u00f6demesterh\u00e1za, 2017-06-24":{"index":207,"date":"2017-06-24","hudate":"2017. j\u00fanius 24.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/serult-medvet-fogtak-be-maros-megyeben","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2011\/05_augusztus\/sm_medvetamadas_helyszin_01.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"['Maros megye', 'medve']","title":"S\u00e9r\u00fclt medv\u00e9t fogtak be Maros megy\u00e9ben","content":"T\u00f6bb t\u00edz vad\u00e1sz, erd\u00e9sz, csend\u0151r, k\u00f6rnyezet- \u00e9s erd\u0151\u0151r vett r\u00e9szt szombat d\u00e9lut\u00e1n egy felder\u00edt\u0151 akci\u00f3ban, amelyben egy sebes\u00fclt medv\u00e9t pr\u00f3b\u00e1ltak kutattak fel \u00e9s azonos\u00edtottak G\u00f6demesterh\u00e1za k\u00f6zs\u00e9g k\u00f6rny\u00e9k\u00e9n.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"G\u00f6demesterh\u00e1za","actual_locs":"G\u00f6demesterh\u00e1za","geo_loc":"G\u00f6demesterh\u00e1za","latitude":46.9603377,"longitude":25.224312,"id":"G\u00f6demesterh\u00e1za, 2017-06-24","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2011\/05_augusztus\/sm_medvetamadas_helyszin_01.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"G\u00f6demesterh\u00e1za"},"Cs\u00edkd\u00e1nfalva, 2017-06-24":{"index":208,"date":"2017-06-24","hudate":"2017. j\u00fanius 24.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/nappal-tamadt-emberre-a-medve-felcsikon","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2017\/07_junius\/02\/sm_medve-vn-005_or.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"['Cs\u00edkd\u00e1nfalva', 'medve']","title":"Nappal t\u00e1madt emberre a medve Felcs\u00edkon","content":"Combj\u00e1n harapd\u00e1lt \u00f6ssze egy p\u00e1sztort szombat d\u00e9lel\u0151tt egy medve Felcs\u00edkon.","relevant":1,"severity":3,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Cs\u00edkd\u00e1nfalva","actual_locs":"Cs\u00edkd\u00e1nfalva","geo_loc":"Cs\u00edkd\u00e1nfalva","latitude":46.516667,"longitude":25.75,"id":"Cs\u00edkd\u00e1nfalva, 2017-06-24","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2017\/07_junius\/02\/sm_medve-vn-005_or.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":4,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkd\u00e1nfalva"},"B\u00f6g\u00f6z, 2017-06-26":{"index":209,"date":"2017-06-26","hudate":"2017. j\u00fanius 26.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/csillapithatatlan-a-bogozi-medve-ehsege","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/07_junius\/02\/sm_medveles-bogoz-ba-29.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"['B\u00f6g\u00f6z']","title":"Csillap\u00edthatatlan a b\u00f6g\u00f6zi medve \u00e9hs\u00e9ge","content":"B\u00f6g\u00f6z k\u00e9t h\u00e1z\u00e1n\u00e1l, k\u00e9t k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 utc\u00e1ban jeleztek medvet\u00e1mad\u00e1st szombatra virrad\u00f3ra \u2013 tudtuk meg Szil\u00e1gyi Ferenc alpolg\u00e1rmestert\u0151l. A nagyvad ism\u00e9t ty\u00fakokat \u00f6lt.","relevant":1,"severity":2,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['B\u00f6g\u00f6z', 'B\u00f6g\u00f6z', 'B\u00f6g\u00f6z', 'B\u00f6g\u00f6z', 'B\u00f6l\u00f6n', 'R\u00e9ty', 'R\u00e9ty']","actual_locs":"B\u00f6g\u00f6z","geo_loc":"B\u00f6g\u00f6z","latitude":46.257035,"longitude":25.2210098,"id":"B\u00f6g\u00f6z, 2017-06-26","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/07_junius\/02\/sm_medveles-bogoz-ba-29.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":0,"type":"Summer","location":"B\u00f6g\u00f6z"},"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5, 2017-06-26":{"index":210,"date":"2017-06-26","hudate":"2017. j\u00fanius 26.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/mindennapos-tusnadfurdoi-eletkep-egy-anyamedve-es-ket-bocs-kel-at-az-uton","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2017\/07_junius\/02\/sm_tusnadfurdo-medve-gn-2.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"['medve', 'Tusn\u00e1df\u00fcrd\u0151']","title":"Mindennapos tusn\u00e1df\u00fcrd\u0151i \u00e9letk\u00e9p: egy anyamedve \u00e9s k\u00e9t bocs kel \u00e1t az \u00faton","content":"Mondhatni, hogy m\u00e1r megszokott l\u00e1tv\u00e1ny Tusn\u00e1df\u00fcrd\u0151n, lakott ter\u00fcleten a medve. Err\u0151l tan\u00faskodik egy \u00fajabb, Facebookon terjed\u0151 vide\u00f3, amelyben egy anyamedve \u00e9s k\u00e9t bocsa kel \u00e1t a telep\u00fcl\u00e9sen \u00e1tvezet\u0151 orsz\u00e1g\u00faton.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['R\u00e9ty', 'Uzon', 'R\u00e9ty']","actual_locs":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","geo_loc":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","latitude":46.146941,"longitude":25.860563,"id":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5, 2017-06-26","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2017\/07_junius\/02\/sm_tusnadfurdo-medve-gn-2.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5"},"Bikfalva, 2017-06-29":{"index":211,"date":"2017-06-29","hudate":"2017. j\u00fanius 29.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/ha-az-egyik-falubol-elhajtjak-a-medvet-bemegy-a-masikba","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/07_junius\/03\/sm_bikafalvi_medvetamadas-pa-7.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"['medve', 'Udvarhelysz\u00e9k']","title":"Ha az egyik falub\u00f3l elhajtj\u00e1k a medv\u00e9t, bemegy a m\u00e1sikba","content":"T\u00f6bb port\u00e1ra is bet\u00f6rt egy medve Bikafalv\u00e1n, legut\u00f3bb szerd\u00e1ra virrad\u00f3an j\u00e1rt egy h\u00e1z udvar\u00e1n, ahol nyulakat \u00e9s ty\u00fakokat puszt\u00edtott el. A k\u00f6zs\u00e9gben arra gyanakszanak, az elm\u00falt hetekben B\u00f6g\u00f6zben gar\u00e1zd\u00e1lkod\u00f3 nagyvad jelent meg a telep\u00fcl\u00e9sen.","relevant":1,"severity":2,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Bikfalva, B\u00f6g\u00f6z","geo_loc":"Bikfalva","latitude":45.7632615,"longitude":25.8726536,"id":"Bikfalva, 2017-06-29","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/07_junius\/03\/sm_bikafalvi_medvetamadas-pa-7.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":0,"type":"Summer","location":"Bikfalva"},"B\u00f6g\u00f6z, 2017-06-29":{"index":211,"date":"2017-06-29","hudate":"2017. j\u00fanius 29.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/ha-az-egyik-falubol-elhajtjak-a-medvet-bemegy-a-masikba","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/07_junius\/03\/sm_bikafalvi_medvetamadas-pa-7.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"['medve', 'Udvarhelysz\u00e9k']","title":"Ha az egyik falub\u00f3l elhajtj\u00e1k a medv\u00e9t, bemegy a m\u00e1sikba","content":"T\u00f6bb port\u00e1ra is bet\u00f6rt egy medve Bikafalv\u00e1n, legut\u00f3bb szerd\u00e1ra virrad\u00f3an j\u00e1rt egy h\u00e1z udvar\u00e1n, ahol nyulakat \u00e9s ty\u00fakokat puszt\u00edtott el. A k\u00f6zs\u00e9gben arra gyanakszanak, az elm\u00falt hetekben B\u00f6g\u00f6zben gar\u00e1zd\u00e1lkod\u00f3 nagyvad jelent meg a telep\u00fcl\u00e9sen.","relevant":1,"severity":2,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Bikfalva, B\u00f6g\u00f6z","geo_loc":"B\u00f6g\u00f6z","latitude":46.257035,"longitude":25.2210098,"id":"B\u00f6g\u00f6z, 2017-06-29","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/07_junius\/03\/sm_bikafalvi_medvetamadas-pa-7.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":0,"type":"Summer","location":"B\u00f6g\u00f6z"},"Cs\u00edkszereda, 2017-06-30":{"index":212,"date":"2017-06-30","hudate":"2017. j\u00fanius 30.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/szobeli-igeret-fogadjak-bukarestben-a-szekelyfoldi-kuldottseget","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2016\/02_november\/sm_polgarmesteri-gyules-vn-002.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"['Hargita megye']","title":"Sz\u00f3beli \u00edg\u00e9ret: fogadj\u00e1k Bukarestben a sz\u00e9kelyf\u00f6ldi k\u00fcld\u00f6tts\u00e9get","content":"H\u00e9tf\u0151ig v\u00e1rj\u00e1k a polg\u00e1rmesterekt\u0151l \u00e9s a k\u00f6zbirtokoss\u00e1gi vezet\u0151kt\u0151l a v\u00e1laszokat, hogy Hargita Megye Tan\u00e1cs\u00e1nak k\u00fcld\u00f6tts\u00e9g\u00e9vel tartanak-e j\u00falius 5-\u00e9n Bukarestbe, megvitatni a medveprobl\u00e9m\u00e1t. \u00dagy t\u0171nik, lesz kivel.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Cs\u00edkszereda","geo_loc":"Cs\u00edkszereda","latitude":46.358,"longitude":25.804,"id":"Cs\u00edkszereda, 2017-06-30","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2016\/02_november\/sm_polgarmesteri-gyules-vn-002.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszereda"},"Cs\u00edkszereda, 2017-07-11":{"index":213,"date":"2017-07-11","hudate":"2017. j\u00falius 11.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/nem-a-medvetol-felnek-a-leginkabb-n-de-akkor-mitol","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/gyergyo\/aktualis\/2017\/08_majus\/sm_eross_zsolt_tura_17_maj_03.jpg","category":"aktualis","icategory":"gyergyo","tags":"['Cs\u00edksz\u00e9k']","title":"Nem a medv\u00e9t\u0151l f\u00e9lnek a legink\u00e1bb \u2013 de akkor mit\u0151l?","content":"Mindig szoktak l\u00e1tni vadnyulakat, de tal\u00e1lkoztak m\u00e1r r\u00f3k\u00e1val, szarvassal, farkassal, \u0151zzel, hi\u00fazzal \u00e9s medv\u00e9vel is \u2013 mes\u00e9lte \u00e9rdekl\u0151d\u00e9s\u00fcnkre Imre Istv\u00e1n, a cs\u00edkszeredai Gentiana Term\u00e9szetj\u00e1r\u00f3 Egyes\u00fclet egyik alap\u00edt\u00f3ja. M\u00e9gsem ezekt\u0151l az \u00e1llatokt\u00f3l tartanak a legjobban.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Cs\u00edkszereda","actual_locs":"Cs\u00edkszereda","geo_loc":"Cs\u00edkszereda","latitude":46.358,"longitude":25.804,"id":"Cs\u00edkszereda, 2017-07-11","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/gyergyo\/aktualis\/2017\/08_majus\/sm_eross_zsolt_tura_17_maj_03.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszereda"},"Gyergy\u00f3remete, 2017-07-13":{"index":214,"date":"2017-07-13","hudate":"2017. j\u00falius 13.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/tehenet-marcangolt-szet-egy-medve-remeten-egy-masik-malacot-es-juhot-olt-pavan","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/06_julius\/sm_medveles-pa-81.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"['Gyergy\u00f3remete', 'Kov\u00e1szna megye', 'medve']","title":"Tehenet marcangolt sz\u00e9t egy medve Remet\u00e9n, egy m\u00e1sik malacot \u00e9s juhot \u00f6lt P\u00e1v\u00e1n","content":"\u00dajabb medvet\u00e1mad\u00e1s t\u00f6rt\u00e9nt Hargita megy\u00e9ben, ez\u00fattal egy tehenet marcangolt sz\u00e9t a nagyvad Gyergy\u00f3remet\u00e9n. Szab\u00f3 Csaba alpolg\u00e1rmester elmondta, az \u00dajerd\u0151-tet\u0151n, a k\u00f6zs\u00e9g ter\u00fclet\u00e9n l\u00e9v\u0151 csord\u00e1t t\u00e1madta meg egy agressz\u00edv medve.","relevant":1,"severity":2,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Gyergy\u00f3remete","actual_locs":"Gyergy\u00f3remete","geo_loc":"Gyergy\u00f3remete","latitude":46.783333,"longitude":25.45,"id":"Gyergy\u00f3remete, 2017-07-13","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/06_julius\/sm_medveles-pa-81.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":0,"type":"Summer","location":"Gyergy\u00f3remete"},"Marosv\u00e1s\u00e1rhely, 2017-07-15":{"index":215,"date":"2017-07-15","hudate":"2017. j\u00falius 15.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/vilag\/mentohelikopterrel-szallitottak-marosvasarhelyre-a-medvetamadas-serultjet","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/10_marcius\/sm_smurd-helikopter-ba-6.jpg","category":"vilag","icategory":"udvarhely","tags":"['Belf\u00f6ld']","title":"Ment\u0151helikopterrel sz\u00e1ll\u00edtott\u00e1k Marosv\u00e1s\u00e1rhelyre a medvet\u00e1mad\u00e1s s\u00e9r\u00fcltj\u00e9t","content":"Egy 17 \u00e9ves juh\u00e1szra t\u00e1madt szombatra virrad\u00f3an egy medve a Retyez\u00e1t-hegys\u00e9gben, a Zlata (2.141 m) cs\u00facs alatti eszten\u00e1n\u00e1l.","relevant":1,"severity":3,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely","actual_locs":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely","geo_loc":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely","latitude":46.545556,"longitude":24.5625,"id":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely, 2017-07-15","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/10_marcius\/sm_smurd-helikopter-ba-6.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":4,"winter":0,"type":"Summer","location":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely"},"Cs\u00edkszereda, 2017-07-15":{"index":216,"date":"2017-07-15","hudate":"2017. j\u00falius 15.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/csikzsogodben-tizedeli-a-baromfiallomanyt-a-bocsos-medve","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/06_julius\/sm_medveles-pa-91.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"['Cs\u00edkszereda', 'medve']","title":"Cs\u00edkzs\u00f6g\u00f6dben tizedeli a baromfi\u00e1llom\u00e1nyt a bocsos medve","content":"Hat ty\u00fakot \u00e9s n\u00e9gy csirk\u00e9t puszt\u00edtott el a medve egy cs\u00edkzs\u00f6g\u00f6di csal\u00e1dn\u00e1l p\u00e9ntekre virrad\u00f3ra. Mint a k\u00e1rosultak mes\u00e9lt\u00e9k, nem ez volt az els\u0151 alkalom, hogy a baromfi\u00e1llom\u00e1nyban k\u00e1rt tesz a Cs\u00edkszereda hat\u00e1r\u00e1ba mer\u00e9szked\u0151 vad\u00e1llat.","relevant":1,"severity":2,"deaths":10,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Cs\u00edkszereda', 'Cs\u00edkszereda', 'R\u00e9ty', 'Cs\u00edkszereda']","actual_locs":"Cs\u00edkszereda","geo_loc":"Cs\u00edkszereda","latitude":46.358,"longitude":25.804,"id":"Cs\u00edkszereda, 2017-07-15","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/06_julius\/sm_medveles-pa-91.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":10,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszereda"},"Gyulakuta, 2017-07-16":{"index":217,"date":"2017-07-16","hudate":"2017. j\u00falius 16.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/megdobbentette-a-helyieket-a-gyulakuta-melletti-medvetamadas","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/kiemelesek\/02_kiemelesek\/sm_medvenyomok_kobatfalva_17_02.jpg","category":"aktualis","icategory":"agerpres","tags":"['Marossz\u00e9k', 'medve']","title":"Megd\u00f6bbentette a helyieket a Gyulakuta melletti medvet\u00e1mad\u00e1s","content":"K\u00f3rh\u00e1zba sz\u00e1ll\u00edtott\u00e1k \u00e9s megm\u0171t\u00f6tt\u00e9k azt a 70 \u00e9ves f\u00e9rfit, akire p\u00e9nteken Gyulakuta hat\u00e1r\u00e1ban t\u00e1madt a medve.","relevant":1,"severity":3,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Gyulakuta","actual_locs":"Gyulakuta","geo_loc":"Gyulakuta","latitude":46.421745,"longitude":24.7657281,"id":"Gyulakuta, 2017-07-16","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/kiemelesek\/02_kiemelesek\/sm_medvenyomok_kobatfalva_17_02.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":4,"winter":0,"type":"Summer","location":"Gyulakuta"},"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5, 2017-07-17":{"index":218,"date":"2017-07-17","hudate":"2017. j\u00falius 17.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/tusvanyos-harom-medvet-helyeztek-at-mas-vadaszteruletre-a-fesztivalozok-biztonsaga-erdekeben","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2017\/06_julius\/sm_tusvanyos-elokeszuletek-gn_-3.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"['Tusn\u00e1df\u00fcrd\u0151']","title":"Tusv\u00e1nyos: h\u00e1rom medv\u00e9t helyeztek \u00e1t m\u00e1s ter\u00fcletre a fesztiv\u00e1loz\u00f3k biztons\u00e1ga \u00e9rdek\u00e9ben","content":"A nagysz\u00ednpad, a rendezv\u00e9nys\u00e1trak \u00e9s a k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 \u00e9teleket, italokat k\u00edn\u00e1l\u00f3 s\u00e1trak is \u00e1lltak m\u00e1r h\u00e9tf\u0151n, amikor kil\u00e1togattunk a 28. B\u00e1lv\u00e1nyosi Ny\u00e1ri Szabadegyetem \u00e9s Di\u00e1kt\u00e1bornak, ismertebb nev\u00e9n Tusv\u00e1nyosnak helyet ad\u00f3 tusn\u00e1df\u00fcrd\u0151i helysz\u00ednre.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","geo_loc":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","latitude":46.146941,"longitude":25.860563,"id":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5, 2017-07-17","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2017\/06_julius\/sm_tusvanyos-elokeszuletek-gn_-3.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5"},"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5, 2017-07-19":{"index":219,"date":"2017-07-19","hudate":"2017. j\u00falius 19.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/a-medvehelyzet-is-teritekre-kerult-tusvanyoson","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2017\/06_julius\/sm_tusvanyos-nulladik-nap-medve-gn_-4.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"['medve', 'Tusv\u00e1nyos']","title":"A medvehelyzet is ter\u00edt\u00e9kre ker\u00fclt Tusv\u00e1nyoson","content":"A medve nem j\u00e1t\u00e9k \u2013 ami Bukarestb\u0151l nem l\u00e1tszik c\u00edmmel tartottak szerd\u00e1n szakmai f\u00f3rumot \u00e9s vit\u00e1t Tusv\u00e1nyoson a sz\u00e9kelyf\u00f6ldi medve\u00fcgy, konkr\u00e9tabban a medve \u00e9s az ember k\u00f6z\u00f6tti konfliktusok t\u00e9m\u00e1ban.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","geo_loc":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","latitude":46.146941,"longitude":25.860563,"id":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5, 2017-07-19","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2017\/06_julius\/sm_tusvanyos-nulladik-nap-medve-gn_-4.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5"},"Cs\u00edkd\u00e1nfalva, 2017-07-26":{"index":220,"date":"2017-07-26","hudate":"2017. j\u00falius 26.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/egy-medvet-kilohetnek-csikdanfalvan-n-de-melyiket","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/06_julius\/sm_medveles-pa-48.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"['Cs\u00edksz\u00e9k', 'medve']","title":"Egy medv\u00e9t kil\u0151hetnek Cs\u00edkd\u00e1nfalv\u00e1n \u2013 de melyiket?","content":"Kiadta a k\u00f6rnyezetv\u00e9delmi miniszt\u00e9rium az emberekre t\u00e1mad\u00f3 \u00e9s anyagi k\u00e1rokat okoz\u00f3 egyik, Cs\u00edkd\u00e1nfalva k\u00f6rny\u00e9k\u00e9n t\u00f6bbsz\u00f6r felt\u0171nt medv\u00e9re a beavatkoz\u00e1si j\u00f3v\u00e1hagy\u00e1st kedden \u2013 t\u00e1j\u00e9koztat szerdai k\u00f6zlem\u00e9ny\u00e9ben a Hargita megyei \u00f6nkorm\u00e1nyzat sajt\u00f3oszt\u00e1lya.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Cs\u00edkd\u00e1nfalva', 'Cs\u00edkd\u00e1nfalva', 'Cs\u00edkp\u00e1lfalva', 'Cs\u00edkd\u00e1nfalva']","actual_locs":"Cs\u00edkd\u00e1nfalva","geo_loc":"Cs\u00edkd\u00e1nfalva","latitude":46.516667,"longitude":25.75,"id":"Cs\u00edkd\u00e1nfalva, 2017-07-26","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/06_julius\/sm_medveles-pa-48.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkd\u00e1nfalva"},"Homor\u00f3dszentl\u00e1szl\u00f3, 2017-07-30":{"index":221,"date":"2017-07-30","hudate":"2017. j\u00falius 30.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/a-teljes-baromfiallomany-mellett-tobb-barany-is-a-medve-aldozataul-esett","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/06_julius\/02\/sm_szl_medvetamadas-pa-23.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"['Udvarhelysz\u00e9k']","title":"A teljes baromfi\u00e1llom\u00e1ny mellett t\u00f6bb b\u00e1r\u00e1ny is a medve \u00e1ldozat\u00e1ul esett","content":"K\u00e9t egym\u00e1st k\u00f6vet\u0151 este is bet\u00f6rt a medve egy homor\u00f3dszentl\u00e1szl\u00f3i port\u00e1ra, ahol tizennyolc ty\u00fakot \u00e9s k\u00e9t b\u00e1r\u00e1nyt \u00f6lt meg, tov\u00e1bb\u00e1 t\u00f6bb j\u00f3sz\u00e1got hal\u00e1losan megsebes\u00edtett.","relevant":1,"severity":2,"deaths":20,"duplicate":0,"predicted_locs":"R\u00e9ty","actual_locs":"Homor\u00f3dszentl\u00e1szl\u00f3","geo_loc":"Homor\u00f3dszentl\u00e1szl\u00f3","latitude":46.2280542,"longitude":25.2709504,"id":"Homor\u00f3dszentl\u00e1szl\u00f3, 2017-07-30","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/06_julius\/02\/sm_szl_medvetamadas-pa-23.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":20,"type":"Summer","location":"Homor\u00f3dszentl\u00e1szl\u00f3"},"Sz\u00e9kelyudvarhely, 2017-07-31":{"index":222,"date":"2017-07-31","hudate":"2017. j\u00falius 31.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/juhokat-pusztitott-a-medve-szekelyudvarhely-hataraban","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/05_augusztus\/sm_medvetamadas-szejke-ba-17.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"['medve', 'Sz\u00e9kelyudvarhely']","title":"Juhokat puszt\u00edtott a medve Sz\u00e9kelyudvarhely hat\u00e1r\u00e1ban","content":"Hat juhot puszt\u00edtott el egy medve p\u00e9ntek \u00f3ta Sz\u00e9kelyudvarhely hat\u00e1r\u00e1ban, k\u00e9t gazdas\u00e1gban. A k\u00e1rosultak szerint a k\u00f6rny\u00e9ken \u00e9vek \u00f3ta fel-felbukkan a t\u00f6bb-bocsos anyamedve, \u00e1m eddig nem tett k\u00e1rt az \u00e1llat\u00e1llom\u00e1nyban.","relevant":1,"severity":2,"deaths":6,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Sz\u00e9kelyudvarhely', 'Sz\u00e9kelyudvarhely', 'Sz\u00e9kelyudvarhely', 'Sz\u00e9kelyudvarhely', 'Sz\u00e9kelyudvarhely', 'R\u00e9ty']","actual_locs":"Sz\u00e9kelyudvarhely","geo_loc":"Sz\u00e9kelyudvarhely","latitude":46.3049996,"longitude":25.2926479,"id":"Sz\u00e9kelyudvarhely, 2017-07-31","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/05_augusztus\/sm_medvetamadas-szejke-ba-17.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":6,"type":"Summer","location":"Sz\u00e9kelyudvarhely"},"Vasl\u00e1b, 2017-08-13":{"index":223,"date":"2017-08-13","hudate":"2017. augusztus 13.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/pasztorra-tamadt-a-medve-vaslab-kozeleben","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2017\/07_junius\/03\/sm_szimulacio-katasztrofa-helyzet-gn-55.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"['Gyergy\u00f3sz\u00e9k']","title":"P\u00e1sztorra t\u00e1madt a medve Vasl\u00e1b k\u00f6zel\u00e9ben","content":"Medve t\u00e1madt vas\u00e1rnap d\u00e9lut\u00e1n egy marhap\u00e1sztorra egy Vasl\u00e1bhoz k\u00f6zeli szarvasmarhakar\u00e1mn\u00e1l. A 28 \u00e9ves f\u00e9rfit a gyergy\u00f3szentmikl\u00f3si k\u00f3rh\u00e1zba sz\u00e1ll\u00edtott\u00e1k, \u00e1llapota stabil.","relevant":1,"severity":2,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Vasl\u00e1b', 'Vasl\u00e1b', 'Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s']","actual_locs":"Vasl\u00e1b","geo_loc":"Vasl\u00e1b","latitude":46.6445,"longitude":25.6229,"id":"Vasl\u00e1b, 2017-08-13","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2017\/07_junius\/03\/sm_szimulacio-katasztrofa-helyzet-gn-55.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":0,"type":"Summer","location":"Vasl\u00e1b"},"Cs\u00edkszereda, 2017-08-29":{"index":226,"date":"2017-08-29","hudate":"2017. augusztus 29.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/mar-van-egy-alairasa-borbolynak","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/kiemelesek\/02_kiemelesek\/sm_nepugyvedjepeticio2.jpg","category":"aktualis","icategory":"agerpres","tags":"['Hargita megye', 'medve']","title":"M\u00e1r van egy al\u00e1\u00edr\u00e1sa Borbolynak","content":"Al\u00e1\u00edr\u00e1sgy\u0171jt\u00e9sbe kezd a Hargita megyei \u00f6nkorm\u00e1nyzat, hogy a n\u00e9p \u00fcgyv\u00e9dj\u00e9hez fordulhassanak a medvet\u00e1mad\u00e1sok \u00fcgy\u00e9ben. Borboly Csaba megyeitan\u00e1cs-eln\u00f6k m\u00e1r be is gy\u0171jt\u00f6tte az els\u0151 szign\u00f3t.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Jedd","actual_locs":"Cs\u00edkszereda","geo_loc":"Cs\u00edkszereda","latitude":46.358,"longitude":25.804,"id":"Cs\u00edkszereda, 2017-08-29","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/kiemelesek\/02_kiemelesek\/sm_nepugyvedjepeticio2.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszereda"},"Comarnic, 2017-08-30":{"index":228,"date":"2017-08-30","hudate":"2017. augusztus 30.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/prahova-megyeben-tamadt-juhaszra-egy-medve","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/06_julius\/sm_medveles-pa-9.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"['Belf\u00f6ld', 'medve']","title":"Prahova megy\u00e9ben t\u00e1madt juh\u00e1szra egy medve","content":"Juh\u00e1szra t\u00e1madt a medve kedden\u00a0\u00e9jszaka a Prahova megyei Comarnic k\u00f6zel\u00e9ben.","relevant":1,"severity":3,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Comarnic","geo_loc":"Comarnic","latitude":45.2488709,"longitude":25.6408029,"id":"Comarnic, 2017-08-30","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/06_julius\/sm_medveles-pa-9.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":4,"winter":0,"type":"Summer","location":"Comarnic"},"Ikafalva, 2017-08-31":{"index":229,"date":"2017-08-31","hudate":"2017. augusztus 31.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/koszorukat-dult-szet-egy-medve-az-ikafalvi-temetoben","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2016\/03_oktober\/02_oktober\/sm_temeto-pa-4.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"['H\u00e1romsz\u00e9k', 'medve']","title":"Koszor\u00fakat d\u00falt sz\u00e9t egy medve az ikafalvi temet\u0151ben","content":"P\u00e9ld\u00e1tlan eset t\u00f6rt\u00e9nt H\u00e1romsz\u00e9ken: temet\u0151be hatolt be egy medve, ahol egy s\u00edrhelyn\u00e9l koszor\u00fakat d\u00falt sz\u00e9t. Az esetr\u0151l a cs\u00fct\u00f6rt\u00f6ki megyeinf\u00f3n sz\u00e1molt be Kov\u00e1szna Megye Tan\u00e1cs\u00e1nak eln\u00f6ke. Tam\u00e1s S\u00e1ndor kifejtette, mindennaposak a medvet\u00e1mad\u00e1sok a t\u00e9rs\u00e9gben, \u00e1m ilyen esetre m\u00e9g nem volt p\u00e9lda.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Kov\u00e1szna","actual_locs":"Ikafalva","geo_loc":"Ikafalva","latitude":46.0017951,"longitude":26.0202424,"id":"Ikafalva, 2017-08-31","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2016\/03_oktober\/02_oktober\/sm_temeto-pa-4.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"Ikafalva"},"Cs\u00edkszereda, 2017-08-31":{"index":230,"date":"2017-08-31","hudate":"2017. augusztus 31.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/csak-koztes-megoldas-a-jovo-heten-eletbe-lepo-kilovesi-kvota","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2017\/06_julius\/sm_teherautobaleset-tusnadfurdo-pnt-20.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"['Hargita megye', 'medve']","title":"Csak k\u00f6ztes megold\u00e1s a j\u00f6v\u0151 h\u00e9ten \u00e9letbe l\u00e9p\u0151 kil\u00f6v\u00e9si kv\u00f3ta","content":"K\u00f6rnyezetv\u00e9delmi t\u00e9m\u00e1ban tartottak szakmai f\u00f3rumot cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n Cs\u00edkszered\u00e1ban. A tal\u00e1lkoz\u00f3n a medve\u00fcgy is ter\u00edt\u00e9kre ker\u00fclt, ezzel kapcsolatosan Adi Croitoru, a k\u00f6rnyezetv\u00e9delmi miniszt\u00e9rium biodiverzit\u00e1s oszt\u00e1ly\u00e1nak igazgat\u00f3ja is nyilatkozott a sajt\u00f3 k\u00e9pvisel\u0151inek.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Cs\u00edkszereda","geo_loc":"Cs\u00edkszereda","latitude":46.358,"longitude":25.804,"id":"Cs\u00edkszereda, 2017-08-31","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2017\/06_julius\/sm_teherautobaleset-tusnadfurdo-pnt-20.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszereda"},"Cs\u00edkszereda, 2017-09-18":{"index":231,"date":"2017-09-18","hudate":"2017. szeptember 18.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/nem-tudjak-mar-kezelni-a-medveproblemat-a-videki-telepuleseken","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/05_augusztus\/01\/sm_medve-cekend-ba-14.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"['Hargita megye', 'medve', 'Vadk\u00e1r']","title":"Nem tudj\u00e1k m\u00e1r kezelni a medveprobl\u00e9m\u00e1t a vid\u00e9ki telep\u00fcl\u00e9seken","content":"Meghaladta a vadk\u00e1rok sz\u00e1ma a tavalyit Hargita megy\u00e9ben. A vadak, els\u0151sorban a medv\u00e9k f\u0151leg a term\u0151f\u00f6ldeken gar\u00e1zd\u00e1lkodnak, de szinte minden napra jut k\u00e1rfelm\u00e9r\u00e9s az elpuszt\u00edtott h\u00e1zi\u00e1llatok miatt is. Van olyan gazda, aki nem mer bemenni saj\u00e1t kukoric\u00e1s\u00e1ba.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Cs\u00edkszereda","geo_loc":"Cs\u00edkszereda","latitude":46.358,"longitude":25.804,"id":"Cs\u00edkszereda, 2017-09-18","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/05_augusztus\/01\/sm_medve-cekend-ba-14.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszereda"},"Sz\u00e9kelyudvarhely, 2017-09-24":{"index":233,"date":"2017-09-24","hudate":"2017. szeptember 24.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/videon-az-udvarhelyre-betevedt-medve","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/kiemelesek\/02_kiemelesek\/sm_medve_udvarhely_terfigyelo1.jpg","category":"aktualis","icategory":"agerpres","tags":"['Sz\u00e9kelyudvarhely']","title":"Vide\u00f3n az Udvarhelyre bet\u00e9vedt medve","content":"Noha m\u00e9g napk\u00f6zben t\u00f6bben fenntart\u00e1sokkal kezelt\u00e9k a Sz\u00e9kelyudvarhelyre bet\u00e9vedt medve t\u00f6rt\u00e9net\u00e9t, vas\u00e1rnap est\u00e9re m\u00e1r el\u0151ker\u00fclt a bizony\u00edt\u00e9k. Vide\u00f3n a v\u00e1ros utc\u00e1in szalad\u00f3 nagyvad.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Sz\u00e9kelyudvarhely', 'Sz\u00e9kelyudvarhely', 'B\u00e1tos', 'D\u00e1nos']","actual_locs":"Sz\u00e9kelyudvarhely","geo_loc":"Sz\u00e9kelyudvarhely","latitude":46.3049996,"longitude":25.2926479,"id":"Sz\u00e9kelyudvarhely, 2017-09-24","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/kiemelesek\/02_kiemelesek\/sm_medve_udvarhely_terfigyelo1.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"Sz\u00e9kelyudvarhely"},"Sz\u00e9kelyudvarhely, 2017-09-26":{"index":234,"date":"2017-09-26","hudate":"2017. szeptember 26.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/semmit-sem-lehet-tenni-ha-beteved-a-varosba-a-medve","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2017\/04_szeptember\/sm_medveles01_scs-21.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"['medve', 'Sz\u00e9kelyudvarhely']","title":"Semmit sem lehet tenni, ha bet\u00e9ved a v\u00e1rosba a medve","content":"Nincs haszn\u00e1lhat\u00f3 v\u00e9szforgat\u00f3k\u00f6nyv arra, hogy mik\u00e9nt lehet \u00e1rtalmatlan\u00edtani egy, a v\u00e1rosba bet\u00e9vedt medv\u00e9t, \u00edgy ha megism\u00e9tl\u0151dne a vas\u00e1rnap hajnali eset Sz\u00e9kelyudvarhelyen, a szakemberek is tehetetlenek voln\u00e1nak.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Sz\u00e9kelyudvarhely","actual_locs":"Sz\u00e9kelyudvarhely","geo_loc":"Sz\u00e9kelyudvarhely","latitude":46.3049996,"longitude":25.2926479,"id":"Sz\u00e9kelyudvarhely, 2017-09-26","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2017\/04_szeptember\/sm_medveles01_scs-21.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Sz\u00e9kelyudvarhely"},"Marosv\u00e1s\u00e1rhely, 2017-09-27":{"index":235,"date":"2017-09-27","hudate":"2017. szeptember 27.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/ahol-naponta-jelentik-a-vadkareseteket","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2015\/03_oktober\/sm_farkastamadas-felsoboldogfalva-ab-28.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"['Marossz\u00e9k', 'medve', 'Mez\u0151gazdas\u00e1g']","title":"Ahol naponta jelentik a vadk\u00e1reseteket","content":"A h\u00f3nap elej\u00e9t\u0151l kezdve szeptember 26-\u00e1ig huszonhat vadk\u00e1resetet jegyeztek Maros megy\u00e9ben \u2013 teh\u00e1t naponta egyet. Id\u00e9n eddig \u00f6sszesen t\u00f6bb mint sz\u00e1zat, k\u00f6zt\u00fck olyant is, amikor a medve tizenh\u00e9t juhot \u00f6lt meg egy telep\u00fcl\u00e9sen.","relevant":1,"severity":2,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Apold","actual_locs":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely","geo_loc":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely","latitude":46.545556,"longitude":24.5625,"id":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely, 2017-09-27","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2015\/03_oktober\/sm_farkastamadas-felsoboldogfalva-ab-28.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":0,"type":"Summer","location":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely"},"Csobotfalva, 2017-09-29":{"index":236,"date":"2017-09-29","hudate":"2017. szeptember 29.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/medve-jart-csobotfalvan-es-zsogodben","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2017\/04_szeptember\/03\/sm_medve_csobotfalva.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"['Cs\u00edkszereda', 'Csobotfalva']","title":"Medve j\u00e1rt Csobotfalv\u00e1n \u00e9s Zs\u00f6g\u00f6dben","content":"Medv\u00e9t kaptak lencsev\u00e9gre cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k este Csobotfalv\u00e1n az egyik utc\u00e1ban. Zs\u00f6g\u00f6dben egy port\u00e1ra ment be a medve: \u00f6sszet\u00f6rte a ker\u00edt\u00e9st, \u00e9s juhokat puszt\u00edtott el.","relevant":1,"severity":2,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Cs\u00edkszereda","actual_locs":"Csobotfalva, Cs\u00edkszereda","geo_loc":"Csobotfalva","latitude":46.3828459,"longitude":25.8306283,"id":"Csobotfalva, 2017-09-29","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2017\/04_szeptember\/03\/sm_medve_csobotfalva.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":0,"type":"Summer","location":"Csobotfalva"},"Cs\u00edkszereda, 2017-09-29":{"index":236,"date":"2017-09-29","hudate":"2017. szeptember 29.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/medve-jart-csobotfalvan-es-zsogodben","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2017\/04_szeptember\/03\/sm_medve_csobotfalva.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"['Cs\u00edkszereda', 'Csobotfalva']","title":"Medve j\u00e1rt Csobotfalv\u00e1n \u00e9s Zs\u00f6g\u00f6dben","content":"Medv\u00e9t kaptak lencsev\u00e9gre cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k este Csobotfalv\u00e1n az egyik utc\u00e1ban. Zs\u00f6g\u00f6dben egy port\u00e1ra ment be a medve: \u00f6sszet\u00f6rte a ker\u00edt\u00e9st, \u00e9s juhokat puszt\u00edtott el.","relevant":1,"severity":2,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Cs\u00edkszereda","actual_locs":"Csobotfalva, Cs\u00edkszereda","geo_loc":"Cs\u00edkszereda","latitude":46.358,"longitude":25.804,"id":"Cs\u00edkszereda, 2017-09-29","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2017\/04_szeptember\/03\/sm_medve_csobotfalva.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszereda"},"Cs\u00edkszereda, 2017-09-29 B":{"index":237,"date":"2017-09-29","hudate":"2017. szeptember 29.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/sajat-kertjeben-tamadt-az-idos-asszonyra-a-medve","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/05_augusztus\/01\/sm_medve-cekend-ba-21.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"['Cs\u00edkszenttam\u00e1s', 'medve']","title":"Saj\u00e1t kertj\u00e9ben t\u00e1madt az id\u0151s asszonyra a medve","content":"Medvet\u00e1mad\u00e1s t\u00f6rt\u00e9nt p\u00e9ntek d\u00e9lut\u00e1n Cs\u00edkszenttam\u00e1son, egy id\u0151s, nyolcvan \u00e9v f\u00f6l\u00f6tt asszonyra saj\u00e1t kertj\u00e9ben t\u00e1madt r\u00e1 a nagyvad. Az \u00e1ldozatot a cs\u00edkszeredai k\u00f3rh\u00e1zba vitt\u00e9k.","relevant":1,"severity":3,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Cs\u00edkszereda","actual_locs":"Cs\u00edkszereda","geo_loc":"Cs\u00edkszereda","latitude":46.358,"longitude":25.804,"id":"Cs\u00edkszereda, 2017-09-29","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/05_augusztus\/01\/sm_medve-cekend-ba-21.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":4,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszereda"},"Cs\u00edkszentdomokos, 2017-09-30":{"index":238,"date":"2017-09-30","hudate":"2017. szeptember 30.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/jol-megtermett-medve-szaladt-az-auto-elott-csikszentdomokoson","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/06_julius\/sm_medveles-pa-74.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"['Cs\u00edkszentdomokos', 'medve']","title":"J\u00f3l megtermett medve szaladt az aut\u00f3 el\u0151tt Cs\u00edkszentdomokoson","content":"Cs\u00edkszentdomokos egyik utc\u00e1j\u00e1n vide\u00f3zta le egy aut\u00f3s, amint egy telep\u00fcl\u00e9sre bet\u00e9vedt medve \u201emenek\u00fcl\u0151re fogta\u201d.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Cs\u00edkszentdomokos","actual_locs":"Cs\u00edkszentdomokos","geo_loc":"Cs\u00edkszentdomokos","latitude":46.583333,"longitude":25.783333,"id":"Cs\u00edkszentdomokos, 2017-09-30","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/06_julius\/sm_medveles-pa-74.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszentdomokos"},"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5, 2017-10-05":{"index":240,"date":"2017-10-05","hudate":"2017. okt\u00f3ber 05.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/sehol-nincs-olyan-medveles-mint-tusnadfurdon-n-megis-megrongaljak","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2017\/03_oktober\/sm_medveles2.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"['Tusn\u00e1df\u00fcrd\u0151']","title":"Sehol nincs olyan medveles, mint Tusn\u00e1df\u00fcrd\u0151n \u2013 m\u00e9gis megrong\u00e1lj\u00e1k","content":"R\u00f6vid id\u0151n bel\u00fcl m\u00e1r m\u00e1sodszor t\u00f6rt\u00e9k be a M\u00e1t\u00e9 Bence vil\u00e1gh\u00edr\u0171 magyar term\u00e9szetfot\u00f3s \u00e1ltal \u00e9p\u00edtett tusn\u00e1df\u00fcrd\u0151i medvelesek ablakait. A fot\u00f3s ennek ellen\u00e9re folytatni szeretn\u00e9 a munk\u00e1t, \u00e9s kitart\u00f3an k\u00fczd az\u00e9rt, hogy a f\u00fcrd\u0151v\u00e1ros az eg\u00e9sz vil\u00e1gon ismertt\u00e9 v\u00e1ljon.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5', 'Magyar\u00f3']","actual_locs":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","geo_loc":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","latitude":46.146941,"longitude":25.860563,"id":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5, 2017-10-05","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2017\/03_oktober\/sm_medveles2.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5"},"Fogaras, 2017-10-23":{"index":242,"date":"2017-10-23","hudate":"2017. okt\u00f3ber 23.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/vilag\/varosban-tamadt-a-medve","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/kiemelesek\/02_kiemelesek\/sm_medve_utlezaras_tusnad17.jpg","category":"vilag","icategory":"agerpres","tags":"['Belf\u00f6ld', 'medve']","title":"V\u00e1rosban t\u00e1madt a medve","content":"Egy 39 \u00e9ves f\u00e9rfire \u00e9s egy 14 \u00e9ves l\u00e1nyra t\u00e1madt h\u00e9tf\u0151n reggel egy medve Fogarason. Mindketten megsebes\u00fcltek, de eszm\u00e9let\u00fckn\u00e9l vannak. Az Agerpres h\u00edr\u00fcgyn\u00f6ks\u00e9g t\u00e1j\u00e9koztat\u00e1sa szerint a v\u00e1rosban, egy t\u00f6mbh\u00e1z mellett t\u00f6rt\u00e9nt a t\u00e1mad\u00e1s.","relevant":1,"severity":3,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Fogaras","geo_loc":"Fogaras","latitude":45.8416403,"longitude":24.9730954,"id":"Fogaras, 2017-10-23","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/kiemelesek\/02_kiemelesek\/sm_medve_utlezaras_tusnad17.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":4,"winter":0,"type":"Summer","location":"Fogaras"},"Fogaras, 2017-10-24":{"index":243,"date":"2017-10-24","hudate":"2017. okt\u00f3ber 24.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/vilag\/maris-kilovik-a-fogarason-emberekre-tamado-medvet","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/07_junius\/02\/sm_medveles-bogoz-ba-19.jpg","category":"vilag","icategory":"udvarhely","tags":"['Belf\u00f6ld', 'medve']","title":"M\u00e1ris kil\u00f6vik a Fogarason emberekre t\u00e1mad\u00f3 medv\u00e9t","content":"Az elj\u00e1r\u00e1soknak megfelel\u0151en kil\u00f6vik azt a medv\u00e9t, amelyik h\u00e9tf\u0151n reggel megt\u00e1madott k\u00e9t embert \u2013 k\u00f6zt\u00fck egy kiskor\u00fat \u2013 a Brass\u00f3 megyei Fogarason \u2013 \u00edrja az Agerpres h\u00edr\u00fcgyn\u00f6ks\u00e9g Gra\u0163iela Gavrilescu k\u00f6rnyezetv\u00e9delmi miniszter keddi nyilatkozat\u00e1ra hivatkozva.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['R\u00e9ty', 'Torja', 'Jedd']","actual_locs":"Fogaras","geo_loc":"Fogaras","latitude":45.8416403,"longitude":24.9730954,"id":"Fogaras, 2017-10-24","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/07_junius\/02\/sm_medveles-bogoz-ba-19.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Fogaras"},"Kereszt\u00e9ny-havas, 2017-11-05":{"index":244,"date":"2017-11-05","hudate":"2017. november 05.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/a-menedekhazba-akart-bejutni-a-medve","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/06_julius\/sm_medveles-pa-85.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"['Brass\u00f3', 'medve']","title":"A mened\u00e9kh\u00e1zba akart bejutni a medve","content":"Megrong\u00e1lta egy medve szombat este a Kereszt\u00e9ny-havason lev\u0151 Julius R\u00f6mer-mened\u00e9kh\u00e1z bej\u00e1rati ajtaj\u00e1t. A l\u00e9tes\u00edtm\u00e9ny adminisztr\u00e1tora, Rolf Truetsch az 112-es egys\u00e9ges h\u00edv\u00f3sz\u00e1mon k\u00e9rt seg\u00edts\u00e9get.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Kereszt\u00e9ny-havas","geo_loc":"Kereszt\u00e9ny-havas","latitude":45.5676744,"longitude":25.5652242,"id":"Kereszt\u00e9ny-havas, 2017-11-05","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/06_julius\/sm_medveles-pa-85.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Kereszt\u00e9ny-havas"},"Brass\u00f3, 2017-11-07":{"index":246,"date":"2017-11-07","hudate":"2017. november 07.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/vilag\/brassoi-bevasarlokozpontnal-jart-egy-anyamedve-harom-bocsaval","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/06_julius\/sm_medveles-pa-83.jpg","category":"vilag","icategory":"udvarhely","tags":"['Belf\u00f6ld', 'medve']","title":"Brass\u00f3i bev\u00e1s\u00e1rl\u00f3k\u00f6zpontn\u00e1l j\u00e1rt egy anyamedve h\u00e1rom bocs\u00e1val","content":"Anyamedv\u00e9t l\u00e1ttak h\u00e1rom boccsal kedd reggel Brass\u00f3 Predeal fel\u0151li bej\u00e1rat\u00e1n\u00e1l, egy forgalmas bev\u00e1s\u00e1rl\u00f3k\u00f6zpont mellett.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Jedd","actual_locs":"Brass\u00f3","geo_loc":"Brass\u00f3","latitude":45.6579755,"longitude":25.6011977,"id":"Brass\u00f3, 2017-11-07","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/06_julius\/sm_medveles-pa-83.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"Brass\u00f3"},"Post\u0103varul, 2017-11-10":{"index":248,"date":"2017-11-10","hudate":"2017. november 10.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/behatolt-a-medve-a-menedekhazba-cukorka-lett-a-bjutalmar","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/06_julius\/sm_medveles-pa-34.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"['Belf\u00f6ld', 'medve']","title":"Behatolt a medve a mened\u00e9kh\u00e1zba, cukorka lett a \u201ejutalma\u201d","content":"Bet\u00f6rte az ajt\u00f3t \u00e9s behatolt p\u00e9ntek este a Post\u0103varul mened\u00e9kh\u00e1zba az a medve, amelyik az elm\u00falt napokban sikertelen\u00fcl pr\u00f3b\u00e1lkozott bejutni \u2013 t\u00e1j\u00e9koztatta az Agerpres h\u00edr\u00fcgyn\u00f6ks\u00e9get Ciprian Aldea sz\u00e1zados, a Brass\u00f3 Megyei Csend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g sz\u00f3viv\u0151je.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Post\u0103varul","geo_loc":"Post\u0103varul","latitude":45.5676744,"longitude":25.5652242,"id":"Post\u0103varul, 2017-11-10","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/06_julius\/sm_medveles-pa-34.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Post\u0103varul"},"Post\u0103varul, 2017-11-13":{"index":249,"date":"2017-11-13","hudate":"2017. november 13.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/ejjeli-muszak-a-menedekhaznal-medvekergetes","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/kiemelesek\/03_kiemelesek\/sm_postavaru-menedekhaz1.jpg","category":"aktualis","icategory":"agerpres","tags":"['Belf\u00f6ld', 'medve']","title":"\u00c9jjeli m\u0171szak a mened\u00e9kh\u00e1zn\u00e1l: medvekerget\u00e9s","content":"Ism\u00e9t megpr\u00f3b\u00e1lt behatolni egy medve a Post\u0103varul mened\u00e9kh\u00e1zba. A m\u00falt h\u00e9ten bet\u00f6rte az ajt\u00f3t, \u00e9s behatolt a mened\u00e9kh\u00e1zba az a medve, amelyik a kor\u00e1bbi napokban sikertelen\u00fcl pr\u00f3b\u00e1lkozott bejutni.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Post\u0103varul","geo_loc":"Post\u0103varul","latitude":45.5676744,"longitude":25.5652242,"id":"Post\u0103varul, 2017-11-13","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/kiemelesek\/03_kiemelesek\/sm_postavaru-menedekhaz1.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Post\u0103varul"},"Valea Doftanei, 2017-11-14":{"index":250,"date":"2017-11-14","hudate":"2017. november 14.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/vilag\/91-eves-ferfira-tamadt-a-medve","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/06_julius\/sm_medveles-pa-65.jpg","category":"vilag","icategory":"udvarhely","tags":"['Belf\u00f6ld', 'medve']","title":"91 \u00e9ves f\u00e9rfira t\u00e1madt a medve","content":"91 \u00e9ves f\u00e9rfira t\u00e1madt r\u00e1 kedden a medve Valea Doftanei telep\u00fcl\u00e9sen. A nagyvad t\u00f6bb sebet is ejtett \u00e1ldozat\u00e1n, akit\u00a0a ment\u0151s\u00f6k k\u00f3rh\u00e1zba sz\u00e1ll\u00edtottak.","relevant":1,"severity":3,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Bala","actual_locs":"Valea Doftanei","geo_loc":"Valea Doftanei","latitude":45.3,"longitude":25.7166669,"id":"Valea Doftanei, 2017-11-14","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/06_julius\/sm_medveles-pa-65.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":4,"winter":0,"type":"Summer","location":"Valea Doftanei"},"Fundata, 2017-11-15":{"index":251,"date":"2017-11-15","hudate":"2017. november 15.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/nem-szekelyfold-megis-allando-gondjaik-vannak-a-medvekkel","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/kiemelesek\/02_kiemelesek\/sm_medvenyomok_kobatfalva_17_02.jpg","category":"aktualis","icategory":"agerpres","tags":"['Belf\u00f6ld', 'medve']","title":"Nem Sz\u00e9kelyf\u00f6ld, m\u00e9gis \u00e1lland\u00f3 gondjaik vannak a medv\u00e9kkel","content":"Egy anyamedve \u00e9s k\u00e9t medvebocs t\u00f6rt be szerd\u00e1n reggel hat \u00f3ra k\u00f6r\u00fcl egy fund\u00e1tai (Brass\u00f3 megye) lakos gazdas\u00e1g\u00e1ba, ahonnan elvittek egy b\u00e1r\u00e1nyt \u2013 t\u00e1j\u00e9koztatta az Agerpres h\u00edr\u00fcgyn\u00f6ks\u00e9get a Brass\u00f3 megyei csend\u0151rs\u00e9g sz\u00f3viv\u0151je, Ciprian Aldea. A megk\u00e1ros\u00edtott szem\u00e9ly azonnal t\u00e1rcs\u00e1zta az 112-\u0151t.","relevant":1,"severity":2,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"R\u00e9ty","actual_locs":"Fundata","geo_loc":"Fundata","latitude":45.4371446,"longitude":25.2919972,"id":"Fundata, 2017-11-15","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/kiemelesek\/02_kiemelesek\/sm_medvenyomok_kobatfalva_17_02.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":0,"type":"Summer","location":"Fundata"},"Sz\u00e9kelyudvarhely, 2017-11-16":{"index":252,"date":"2017-11-16","hudate":"2017. november 16.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/egy-karokozo-medvevel-kevesebb-van-mar-udvarhelyszeken","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2013\/09_aprilis\/sm_fegyver-vn-002.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"['medve', 'Udvarhelysz\u00e9k']","title":"Egy k\u00e1rokoz\u00f3 medv\u00e9vel kevesebb van m\u00e1r Udvarhelysz\u00e9ken","content":"Egy k\u00e1rokoz\u00f3 medv\u00e9t m\u00e1r kil\u0151ttek abb\u00f3l a h\u00e1rom udvarhelysz\u00e9ki egyedb\u0151l, amelyek \u00e1rtalmatlan\u00edt\u00e1s\u00e1ra november elej\u00e9n enged\u00e9lyt adott a k\u00f6rnyezetv\u00e9delmi miniszt\u00e9rium. A vad\u00e1szt\u00e1rsas\u00e1g \u00e9rt\u00e9kes\u00edtette a t\u00f6bb ezer eur\u00f3t \u00e9r\u0151 kil\u00f6v\u00e9si enged\u00e9lyt \u00e9s a tr\u00f3fe\u00e1t.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Bar\u00f3t","actual_locs":"Sz\u00e9kelyudvarhely","geo_loc":"Sz\u00e9kelyudvarhely","latitude":46.3049996,"longitude":25.2926479,"id":"Sz\u00e9kelyudvarhely, 2017-11-16","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2013\/09_aprilis\/sm_fegyver-vn-002.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Sz\u00e9kelyudvarhely"},"Cs\u00edkszereda, 2017-11-17":{"index":253,"date":"2017-11-17","hudate":"2017. november 17.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/bnem-normalis-hogy-hargita-megyeben-annyi-medve-van-mint-finnorszagbanr","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/06_julius\/sm_medveles-pa-90.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"['Hargita megye', 'medve']","title":"\u201eNem norm\u00e1lis, hogy Hargita megy\u00e9ben annyi medve van, mint Finnorsz\u00e1gban\u201d","content":"Hargita Megye Tan\u00e1cs\u00e1nak kezdem\u00e9nyez\u00e9s\u00e9re k\u00f6zvit\u00e1t szervezett p\u00e9nteken a szen\u00e1tus k\u00f6rnyezetv\u00e9delmi bizotts\u00e1ga a medvek\u00e9rd\u00e9sben\u00a0\u2013 t\u00e1j\u00e9koztat k\u00f6zlem\u00e9nyben az RMDSZ.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Cs\u00edkszereda","geo_loc":"Cs\u00edkszereda","latitude":46.358,"longitude":25.804,"id":"Cs\u00edkszereda, 2017-11-17","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/06_julius\/sm_medveles-pa-90.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszereda"},"Kov\u00e1szna, 2017-11-20":{"index":254,"date":"2017-11-20","hudate":"2017. november 20.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/inkabb-lemondanak-a-setarol-es-atadjak-a-terepet-a-medveknek","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/kiemelesek\/03_kiemelesek\/sm_medve-szivkorhaz-felirat-kovaszna2.jpg","category":"aktualis","icategory":"agerpres","tags":"['H\u00e1romsz\u00e9k']","title":"Ink\u00e1bb lemondanak a s\u00e9t\u00e1r\u00f3l, \u00e9s \u00e1tadj\u00e1k a terepet a medv\u00e9knek","content":"\u201eA k\u00f6rny\u00e9ken medv\u00e9ket l\u00e1ttak. K\u00e9rj\u00fck, vacsora ut\u00e1n ne j\u00e1rk\u00e1ljanak!\u201d \u2013 olvashat\u00f3 a kov\u00e1sznai sz\u00edvk\u00f3rh\u00e1z udvar\u00e1n kihelyezett figyelmeztet\u0151 t\u00e1bl\u00e1kon. Az \u00fcd\u00fcl\u0151v\u00e1ros lak\u00f3i f\u00e9lnek, a v\u00e1rosvezet\u00e9s azonban semmit nem tehet a probl\u00e9ma megold\u00e1s\u00e1\u00e9rt.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Kov\u00e1szna","actual_locs":"Kov\u00e1szna","geo_loc":"Kov\u00e1szna","latitude":45.849167,"longitude":26.185278,"id":"Kov\u00e1szna, 2017-11-20","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/kiemelesek\/03_kiemelesek\/sm_medve-szivkorhaz-felirat-kovaszna2.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"Kov\u00e1szna"},"Szov\u00e1ta, 2017-11-22":{"index":255,"date":"2017-11-22","hudate":"2017. november 22.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/medve-elol-menekult-egy-no-szovatan","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2017\/04_szeptember\/03\/sm_medve_csobotfalva.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"['medve', 'Szov\u00e1ta']","title":"Medve el\u0151l menek\u00fclt egy n\u0151 Szov\u00e1t\u00e1n","content":"Egyre t\u00f6bb medve l\u00e1togatja Szov\u00e1t\u00e1n a gazdas\u00e1gokat, udvarokat \u00e9s kerteket, s\u0151t m\u00e1r a f\u00fcrd\u0151telepen is megjelentek. H\u00e9tf\u0151n este a Hossz\u00fa utc\u00e1ban egy n\u0151t kergetett meg a vad\u00e1llat. Csup\u00e1n a szerencs\u00e9j\u00e9nek k\u00f6sz\u00f6nheti, hogy nem tett benne k\u00e1rt a nagyvad.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Szov\u00e1ta","actual_locs":"Szov\u00e1ta","geo_loc":"Szov\u00e1ta","latitude":46.596111,"longitude":25.074444,"id":"Szov\u00e1ta, 2017-11-22","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2017\/04_szeptember\/03\/sm_medve_csobotfalva.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"Szov\u00e1ta"},"Cs\u00edkszereda, 2017-11-29":{"index":256,"date":"2017-11-29","hudate":"2017. november 29.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/hatalmas-medvet-lottek-ki-hargita-megyeben-1","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/gyergyo\/aktualis\/2017\/03_oktober\/sm_kilott_medve_gyergyo.jpg","category":"aktualis","icategory":"gyergyo","tags":"['Hargita megye', 'medve']","title":"Hatalmas medv\u00e9t l\u0151ttek ki Hargita megy\u00e9ben","content":"Mintegy f\u00e9lsz\u00e1z szarvasmarh\u00e1t \u00e9s sz\u00e1z juhot elpuszt\u00edt\u00f3 medv\u00e9t l\u0151ttek ki Hargita megy\u00e9ben nemr\u00e9giben. A ragadoz\u00f3t elejt\u0151 vad\u00e1sz Facebookon mutatta meg az 517 pontos tr\u00f3fe\u00e1t.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Cintos","actual_locs":"Cs\u00edkszereda","geo_loc":"Cs\u00edkszereda","latitude":46.358,"longitude":25.804,"id":"Cs\u00edkszereda, 2017-11-29","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/gyergyo\/aktualis\/2017\/03_oktober\/sm_kilott_medve_gyergyo.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszereda"},"Gyimesfels\u0151lok, 2017-12-02":{"index":257,"date":"2017-12-02","hudate":"2017. december 02.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/tulelt-egy-medvetamadast-elmeselte-hogyan-tortent","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/kiemelesek\/03_kiemelesek\/sm_medvetamadas-aldozata-gyimes-hmt.jpg","category":"aktualis","icategory":"agerpres","tags":"['Cs\u00edksz\u00e9k', 'medve']","title":"T\u00fal\u00e9lt egy medvet\u00e1mad\u00e1st, elmes\u00e9lte, hogyan t\u00f6rt\u00e9nt","content":"Kuty\u00e1i mentett\u00e9k meg az \u00e9let\u00e9t annak az \u00f6tven\u00e9ves gyimesfels\u0151loki gazd\u00e1lkod\u00f3nak, akire egy j\u00f3l megtermett medve t\u00e1madt r\u00e1 a sz\u00e9pv\u00edzi r\u00e9szhez tartoz\u00f3 kuruci ter\u00fcleten \u2013 sz\u00e1mol be a cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k esti medvet\u00e1mad\u00e1sr\u00f3l a Hargita megyei \u00f6nkorm\u00e1nyzat sajt\u00f3szolg\u00e1lata","relevant":1,"severity":3,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Gyimesfels\u0151lok","geo_loc":"Gyimesfels\u0151lok","latitude":46.5274474,"longitude":25.9579248,"id":"Gyimesfels\u0151lok, 2017-12-02","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/kiemelesek\/03_kiemelesek\/sm_medvetamadas-aldozata-gyimes-hmt.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":4,"winter":0,"type":"Summer","location":"Gyimesfels\u0151lok"},"Heveder, 2017-12-04":{"index":258,"date":"2017-12-04","hudate":"2017. december 04.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/gyergyoszeken-is-kilottek-egy-garazdalkodo-medvet-ujabb-kerulhet-puskacso-ele","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2013\/09_aprilis\/sm_fegyver-vn-003.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"['Gyergy\u00f3sz\u00e9k']","title":"Gyergy\u00f3sz\u00e9ken is kil\u0151ttek egy gar\u00e1zd\u00e1lkod\u00f3 medv\u00e9t; \u00fajabb ker\u00fclhet puskacs\u0151 el\u00e9","content":"A sok k\u00f6z\u00fcl egy panasz c\u00e9lba \u00e9rt, a Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3si Vad\u00e1sz \u00e9s Sporthorg\u00e1sz Egyes\u00fclet enged\u00e9lyt kapott annak a medv\u00e9nek a kil\u00f6v\u00e9s\u00e9re, amely Heveder \u00e9s Vasl\u00e1b k\u00f6rny\u00e9k\u00e9n keser\u00edtette meg sz\u00e1mos gazda \u00e9let\u00e9t. A vadat siker\u00fclt kil\u0151ni.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Vasl\u00e1b', 'Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s', 'Vasl\u00e1b', '\u00c1d\u00e1mos']","actual_locs":"Heveder, Vasl\u00e1b","geo_loc":"Heveder","latitude":46.660231,"longitude":25.638903,"id":"Heveder, 2017-12-04","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2013\/09_aprilis\/sm_fegyver-vn-003.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Heveder"},"Vasl\u00e1b, 2017-12-04":{"index":258,"date":"2017-12-04","hudate":"2017. december 04.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/gyergyoszeken-is-kilottek-egy-garazdalkodo-medvet-ujabb-kerulhet-puskacso-ele","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2013\/09_aprilis\/sm_fegyver-vn-003.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"['Gyergy\u00f3sz\u00e9k']","title":"Gyergy\u00f3sz\u00e9ken is kil\u0151ttek egy gar\u00e1zd\u00e1lkod\u00f3 medv\u00e9t; \u00fajabb ker\u00fclhet puskacs\u0151 el\u00e9","content":"A sok k\u00f6z\u00fcl egy panasz c\u00e9lba \u00e9rt, a Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3si Vad\u00e1sz \u00e9s Sporthorg\u00e1sz Egyes\u00fclet enged\u00e9lyt kapott annak a medv\u00e9nek a kil\u00f6v\u00e9s\u00e9re, amely Heveder \u00e9s Vasl\u00e1b k\u00f6rny\u00e9k\u00e9n keser\u00edtette meg sz\u00e1mos gazda \u00e9let\u00e9t. A vadat siker\u00fclt kil\u0151ni.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Vasl\u00e1b', 'Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s', 'Vasl\u00e1b', '\u00c1d\u00e1mos']","actual_locs":"Heveder, Vasl\u00e1b","geo_loc":"Vasl\u00e1b","latitude":46.6445,"longitude":25.6229,"id":"Vasl\u00e1b, 2017-12-04","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2013\/09_aprilis\/sm_fegyver-vn-003.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Vasl\u00e1b"},"Lib\u00e1n, 2017-12-05":{"index":259,"date":"2017-12-05","hudate":"2017. december 05.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/hetvegi-hazakat-dult-fel-libanban-a-medve","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/gyergyo\/aktualis\/2017\/03_oktober\/sm_medveg_liban-17-dec3.jpg","category":"aktualis","icategory":"gyergyo","tags":"['Gyergy\u00f3\u00fajfalu']","title":"H\u00e9tv\u00e9gi h\u00e1zakat d\u00falt fel Lib\u00e1nban a medve","content":"Nemr\u00e9g ism\u00e9t k\u00e9t lib\u00e1ni h\u00e9tv\u00e9gi h\u00e1zban \u00e9s k\u00f6rny\u00e9k\u00e9n okozott k\u00e1rt a medve. Amint tulajdonosaik elmondt\u00e1k, k\u00e9t h\u00f3nappal ezel\u0151tt szint\u00e9n bet\u00f6rt a vad\u00e1llat. Fot\u00f3kat is mutattak gar\u00e1zd\u00e1lkod\u00e1s\u00e1nak nyomair\u00f3l. A gyergy\u00f3\u00fajfalvi \u00f6nkorm\u00e1nyzat k\u00e9rv\u00e9nyezte k\u00e9t medve kil\u00f6v\u00e9s\u00e9t.","relevant":1,"severity":2,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Gyergy\u00f3\u00fajfalu', 'R\u00e9ty', 'R\u00e9ty', 'R\u00e9ty']","actual_locs":"Lib\u00e1n, Gyergy\u00f3\u00fajfalu","geo_loc":"Lib\u00e1n","latitude":46.545246,"longitude":25.5097655,"id":"Lib\u00e1n, 2017-12-05","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/gyergyo\/aktualis\/2017\/03_oktober\/sm_medveg_liban-17-dec3.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":0,"type":"Summer","location":"Lib\u00e1n"},"Gyergy\u00f3\u00fajfalu, 2017-12-05":{"index":259,"date":"2017-12-05","hudate":"2017. december 05.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/hetvegi-hazakat-dult-fel-libanban-a-medve","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/gyergyo\/aktualis\/2017\/03_oktober\/sm_medveg_liban-17-dec3.jpg","category":"aktualis","icategory":"gyergyo","tags":"['Gyergy\u00f3\u00fajfalu']","title":"H\u00e9tv\u00e9gi h\u00e1zakat d\u00falt fel Lib\u00e1nban a medve","content":"Nemr\u00e9g ism\u00e9t k\u00e9t lib\u00e1ni h\u00e9tv\u00e9gi h\u00e1zban \u00e9s k\u00f6rny\u00e9k\u00e9n okozott k\u00e1rt a medve. Amint tulajdonosaik elmondt\u00e1k, k\u00e9t h\u00f3nappal ezel\u0151tt szint\u00e9n bet\u00f6rt a vad\u00e1llat. Fot\u00f3kat is mutattak gar\u00e1zd\u00e1lkod\u00e1s\u00e1nak nyomair\u00f3l. A gyergy\u00f3\u00fajfalvi \u00f6nkorm\u00e1nyzat k\u00e9rv\u00e9nyezte k\u00e9t medve kil\u00f6v\u00e9s\u00e9t.","relevant":1,"severity":2,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Gyergy\u00f3\u00fajfalu', 'R\u00e9ty', 'R\u00e9ty', 'R\u00e9ty']","actual_locs":"Lib\u00e1n, Gyergy\u00f3\u00fajfalu","geo_loc":"Gyergy\u00f3\u00fajfalu","latitude":46.666667,"longitude":25.55,"id":"Gyergy\u00f3\u00fajfalu, 2017-12-05","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/gyergyo\/aktualis\/2017\/03_oktober\/sm_medveg_liban-17-dec3.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":0,"type":"Summer","location":"Gyergy\u00f3\u00fajfalu"},"Aninoasa, 2017-12-06":{"index":260,"date":"2017-12-06","hudate":"2017. december 06.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/vadaszat-kozben-megolt-a-medve-egy-ferfit","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2016\/12_januar\/sm_medvebarlang-ab-1.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"['Belf\u00f6ld', 'Trag\u00e9dia']","title":"Vad\u00e1szat k\u00f6zben meg\u00f6lt a medve egy f\u00e9rfit","content":"Vad\u00e1szat k\u00f6zben meg\u00f6lt a medve egy f\u00e9rfit Arge\u015f megy\u00e9ben. Az eset az Aninoasa telep\u00fcl\u00e9s melletti erd\u0151ben t\u00f6rt\u00e9nt \u2013 tud\u00f3s\u00edt az Agerpres h\u00edr\u00fcgyn\u00f6ks\u00e9g.","relevant":1,"severity":3,"deaths":1,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Aninoasa","geo_loc":"Aninoasa","latitude":45.194278,"longitude":24.928139,"id":"Aninoasa, 2017-12-06","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2016\/12_januar\/sm_medvebarlang-ab-1.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":4,"winter":1,"type":"Summer","location":"Aninoasa"},"Marosv\u00e1s\u00e1rhely, 2017-12-06":{"index":261,"date":"2017-12-06","hudate":"2017. december 06.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/nem-segit-a-medveugyben-az-uszitas","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2017\/06_julius\/sm_tusvanyos-nulladik-nap-medve-gn_-4.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"['Hargita megye', 'medve']","title":"Nem seg\u00edt a medve\u00fcgyben az usz\u00edt\u00e1s","content":"\u00d6r\u00f6mmel hallgattam az Erd\u00e9ly Fm november 24-i Z\u00e1r\u00f3jel c\u00edm\u0171 m\u0171sor\u00e1t, amelyben a m\u0171sorvezet\u0151 a Marosv\u00e1s\u00e1rhelyi Milvus Csoport k\u00e9t tagj\u00e1val besz\u00e9lgetett a medv\u00e9k k\u00f6r\u00fcl kialakult aktu\u00e1lis helyzetr\u0151l. Egy, szerintem, negat\u00edv \u00e9s egy pozit\u00edv aspektust szeretn\u00e9k kiemelni.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Marosv\u00e1s\u00e1rhely', 'R\u00e9ty']","actual_locs":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely","geo_loc":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely","latitude":46.545556,"longitude":24.5625,"id":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely, 2017-12-06","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2017\/06_julius\/sm_tusvanyos-nulladik-nap-medve-gn_-4.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely"},"Et\u00e9d, 2017-12-07":{"index":262,"date":"2017-12-07","hudate":"2017. december 07.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/ismet-garazdalkodtak-a-medvek-eted-kozsegben-n-kervenyezik-a-kilovesuket","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/01_december\/sm_medvejaras_eted-3-.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"['medve', 'Udvarhelysz\u00e9k']","title":"Ism\u00e9t gar\u00e1zd\u00e1lkodtak a medv\u00e9k Et\u00e9d k\u00f6zs\u00e9gben \u2013 k\u00e9rv\u00e9nyezik a kil\u00f6v\u00e9s\u00fcket","content":"Sz\u00e1mtalan sz\u00e1rnyast, nyulakat, m\u00e9hcsal\u00e1dokat \u00e9s b\u00e1r\u00e1nyt is \u00f6ltek a medv\u00e9k az elm\u00falt id\u0151szakban Et\u00e9d k\u00f6zs\u00e9gben, ahol nemcsak a lakosok, de m\u00e9g a vad\u00e1szok szerint is tarthatatlan a helyzet. A\u00a0helyi vad\u00e1szt\u00e1rsulat\u00a0vezet\u0151s\u00e9ge k\u00e9rv\u00e9nyezte n\u00e9gy nagyvad kil\u00f6v\u00e9s\u00e9t.","relevant":1,"severity":2,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Et\u00e9d', 'Et\u00e9d', 'Et\u00e9d', 'Et\u00e9d', 'R\u00e9ty']","actual_locs":"Et\u00e9d","geo_loc":"Et\u00e9d","latitude":46.4534697,"longitude":25.0478746,"id":"Et\u00e9d, 2017-12-07","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/01_december\/sm_medvejaras_eted-3-.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":0,"type":"Summer","location":"Et\u00e9d"},"Brass\u00f3poj\u00e1na, 2017-12-12":{"index":264,"date":"2017-12-12","hudate":"2017. december 12.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/vilag\/ezuttal-a-hegyimentok-garazskapujat-tette-tonkre-a-medve","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/kiemelesek\/02_kiemelesek\/sm_medvenyom_korhaz_udvar_udvarhely.jpg","category":"vilag","icategory":"agerpres","tags":"['Belf\u00f6ld', 'medve']","title":"Ez\u00fattal a hegyiment\u0151k gar\u00e1zskapuj\u00e1t tette t\u00f6nkre a medve","content":"T\u00f6nkretette a brass\u00f3poj\u00e1nai Salvamont mened\u00e9kh\u00e1z\u00e1nak kapuj\u00e1t keddre virrad\u00f3ra az a medve, amely november folyam\u00e1n t\u00f6bbsz\u00f6r megpr\u00f3b\u00e1lt behatolni a Post\u0103varul panzi\u00f3ba.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Brass\u00f3poj\u00e1na","geo_loc":"Brass\u00f3poj\u00e1na","latitude":45.5955044,"longitude":25.5513291,"id":"Brass\u00f3poj\u00e1na, 2017-12-12","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/kiemelesek\/02_kiemelesek\/sm_medvenyom_korhaz_udvar_udvarhely.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Brass\u00f3poj\u00e1na"},"Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s, 2017-12-19":{"index":265,"date":"2017-12-19","hudate":"2017. december 19.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/virtualis-medvenyomokon-at-vezet-az-ut-gyergyoszentmiklosra-es-kornyekere","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/kronika_2016\/sm_14707776_575818735949205_2525884392800066151_o.jpg","category":"aktualis","icategory":"kronika_2016","tags":"['Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s', 'Turizmus']","title":"Virtu\u00e1lis medvenyomokon \u00e1t vezet az \u00fat Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3sra \u00e9s k\u00f6rny\u00e9k\u00e9re","content":"A term\u00e9szeti \u00e9rt\u00e9kek megk\u00f6zel\u00edthet\u0151s\u00e9g\u00e9t szolg\u00e1lja k\u00e9t megval\u00f3s\u00edt\u00e1s Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3son. A turistavonz\u00f3 kezdem\u00e9nyez\u00e9snek tov\u00e1bbra is r\u00e9sze a kalandf\u0151v\u00e1ros-n\u00e9vjegy, medvenyomok szerepelnek az ikonokon.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s', 'Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s', 'R\u00e9ty']","actual_locs":"Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s","geo_loc":"Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s","latitude":46.7212112,"longitude":25.5855274,"id":"Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s, 2017-12-19","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/kronika_2016\/sm_14707776_575818735949205_2525884392800066151_o.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s"},"Et\u00e9d, 2017-12-22":{"index":266,"date":"2017-12-22","hudate":"2017. december 22.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/harom-medve-jart-az-uton-eteden","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/kiemelesek\/02_kiemelesek\/sm_medvenyomok_kobatfalva_17_02.jpg","category":"aktualis","icategory":"agerpres","tags":"['medve', 'Udvarhelysz\u00e9k']","title":"H\u00e1rom medve j\u00e1rt az \u00faton Et\u00e9den","content":"Felt\u00e9telezhet\u0151en egy anyamedv\u00e9t \u00e9s k\u00e9t megtermett bocs\u00e1t \u00f6r\u00f6k\u00edtette meg az egyik t\u00e9rfigyel\u0151 kamera, amint szerd\u00e1ra virrad\u00f3ra 3 \u00f3ra 24 perckor Et\u00e9d f\u0151utc\u00e1j\u00e1n, a 136A jelz\u00e9s\u0171 megyei \u00faton \u201es\u00e9t\u00e1ltak\u201d, majd bementek a polg\u00e1rmesteri hivatal udvar\u00e1ra.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Et\u00e9d', 'Uzon', 'Et\u00e9d', 'R\u00e9ty', 'Et\u00e9d', 'Uzon']","actual_locs":"Et\u00e9d","geo_loc":"Et\u00e9d","latitude":46.4534697,"longitude":25.0478746,"id":"Et\u00e9d, 2017-12-22","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/kiemelesek\/02_kiemelesek\/sm_medvenyomok_kobatfalva_17_02.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"Et\u00e9d"},"B\u00fcd\u00f6sf\u00fcrd\u0151, 2018-01-02":{"index":267,"date":"2018-01-02","hudate":"2018. janu\u00e1r 02.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/embernek-futott-a-medve-korhazban-az-aldozat","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/kiemelesek\/03_kiemelesek\/sm_medvetamadasaldozata2018-02.jpg","category":"aktualis","icategory":"agerpres","tags":"['Cs\u00edkszentimre', 'medve']","title":"Embernek futott a medve, k\u00f3rh\u00e1zban az \u00e1ldozat","content":"Az \u00e9v utols\u00f3 napj\u00e1n t\u00e1madt emberre egy medve a cs\u00edkszentimrei B\u00fcd\u00f6sf\u00fcrd\u0151ben. Az \u00e1ldozatot a cs\u00edkszeredai k\u00f3rh\u00e1zba kellett vinni, m\u0171t\u00e9ti beavatkoz\u00e1sra volt sz\u00fcks\u00e9g. L\u00e1togat\u00f3inak kedden d\u00e9lut\u00e1n mes\u00e9lt a t\u00e1mad\u00e1sr\u00f3l.","relevant":1,"severity":3,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Cs\u00edkszereda","actual_locs":"B\u00fcd\u00f6sf\u00fcrd\u0151, Cs\u00edkszereda","geo_loc":"B\u00fcd\u00f6sf\u00fcrd\u0151","latitude":46.2718161,"longitude":25.7597734,"id":"B\u00fcd\u00f6sf\u00fcrd\u0151, 2018-01-02","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/kiemelesek\/03_kiemelesek\/sm_medvetamadasaldozata2018-02.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":4,"winter":0,"type":"Summer","location":"B\u00fcd\u00f6sf\u00fcrd\u0151"},"Cs\u00edkszereda, 2018-01-02":{"index":267,"date":"2018-01-02","hudate":"2018. janu\u00e1r 02.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/embernek-futott-a-medve-korhazban-az-aldozat","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/kiemelesek\/03_kiemelesek\/sm_medvetamadasaldozata2018-02.jpg","category":"aktualis","icategory":"agerpres","tags":"['Cs\u00edkszentimre', 'medve']","title":"Embernek futott a medve, k\u00f3rh\u00e1zban az \u00e1ldozat","content":"Az \u00e9v utols\u00f3 napj\u00e1n t\u00e1madt emberre egy medve a cs\u00edkszentimrei B\u00fcd\u00f6sf\u00fcrd\u0151ben. Az \u00e1ldozatot a cs\u00edkszeredai k\u00f3rh\u00e1zba kellett vinni, m\u0171t\u00e9ti beavatkoz\u00e1sra volt sz\u00fcks\u00e9g. L\u00e1togat\u00f3inak kedden d\u00e9lut\u00e1n mes\u00e9lt a t\u00e1mad\u00e1sr\u00f3l.","relevant":1,"severity":3,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Cs\u00edkszereda","actual_locs":"B\u00fcd\u00f6sf\u00fcrd\u0151, Cs\u00edkszereda","geo_loc":"Cs\u00edkszereda","latitude":46.358,"longitude":25.804,"id":"Cs\u00edkszereda, 2018-01-02","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/kiemelesek\/03_kiemelesek\/sm_medvetamadasaldozata2018-02.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":4,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszereda"},"Berisl\u0103ve\u0219ti, 2018-01-20":{"index":270,"date":"2018-01-20","hudate":"2018. janu\u00e1r 20.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/vilag\/feltetelezesek-szulte-szenzacio-ot-medvebocsrol","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/gyergyo\/aktualis\/2018\/12_januar\/sm_ujszulottmedvebocsok-rvw01.jpg","category":"vilag","icategory":"gyergyo","tags":"['Belf\u00f6ld', 'medve']","title":"Felt\u00e9telez\u00e9sek sz\u00fclte szenz\u00e1ci\u00f3 \u00f6t medvebocsr\u00f3l","content":"Rekord Eur\u00f3p\u00e1ban, van Berisl\u0103ve\u0219tien egy 5 bocsos anyamedv\u00e9nk c\u00edmmel jelent meg a R\u00e2mnicu V\u00e2lcea Week lapban egy cikk, amely nagy \u00e9rdekl\u0151d\u00e9st v\u00e1ltott ki. Ahhoz, hogy t\u00e1rgyilagosan v\u00e9lem\u00e9nyt form\u00e1lhassunk ez \u00fcgyben, sz\u00fcks\u00e9ges a r\u00e9szletek ismerete is.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Berisl\u0103ve\u0219ti","geo_loc":"Berisl\u0103ve\u0219ti","latitude":45.2507819,"longitude":24.4226996,"id":"Berisl\u0103ve\u0219ti, 2018-01-20","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/gyergyo\/aktualis\/2018\/12_januar\/sm_ujszulottmedvebocsok-rvw01.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Berisl\u0103ve\u0219ti"},"Predeal, 2018-01-28":{"index":271,"date":"2018-01-28","hudate":"2018. janu\u00e1r 28.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/vilag\/mar-a-sipalyan-is-ket-medve-jelent-meg-a-predealon-petardakkal-zavartak-el-a-csendorok","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2018\/12_januar\/01\/sm_medvek-pa-14.jpg","category":"vilag","icategory":"udvarhely","tags":"['Belf\u00f6ld']","title":"M\u00e1r a s\u00edp\u00e1ly\u00e1n is: k\u00e9t medve jelent meg a Predealon, pet\u00e1rd\u00e1kkal zavart\u00e1k el a csend\u0151r\u00f6k","content":"A csend\u0151rs\u00e9g lez\u00e1rta a turist\u00e1k el\u0151l vas\u00e1rnap d\u00e9lut\u00e1n az egyik predeali s\u00edp\u00e1ly\u00e1t, miut\u00e1n k\u00e9t medve jelent meg a Subteleferic nev\u0171 helyen \u2013 t\u00e1j\u00e9koztatta az Agerpres h\u00edr\u00fcgyn\u00f6ks\u00e9get Ciprian Sfreja, a Brass\u00f3 megyei csend\u0151rs\u00e9g sz\u00f3viv\u0151je.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"R\u00e9ty","actual_locs":"Predeal","geo_loc":"Predeal","latitude":45.4963952,"longitude":25.5815062,"id":"Predeal, 2018-01-28","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2018\/12_januar\/01\/sm_medvek-pa-14.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"Predeal"},"Marosv\u00e1s\u00e1rhely, 2018-02-03":{"index":272,"date":"2018-02-03","hudate":"2018. febru\u00e1r 03.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/a-medvek-megjosoltak-mikor-jon-a-tavasz","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/vasarhely\/aktualis\/2018\/11_februar\/sm_medvezoo_07_hv.jpg","category":"aktualis","icategory":"vasarhely","tags":"['Marosv\u00e1s\u00e1rhely', 'medve']","title":"A medv\u00e9k megj\u00f3solt\u00e1k, mikor j\u00f6n a tavasz","content":"Ugye nem gondolt\u00e1k, hogy m\u00e1r a kiaj\u00e1nl\u00f3ban \u00e1szt villantunk? Nek\u00fcnk is meg kell \u00e9lni valamib\u0151l. A j\u00f3 h\u00edr viszont az, ha a cikkre kattint, megtudhatja, mit j\u00f3soltak a tavasz \u00e9rkez\u00e9s\u00e9r\u0151l a medv\u00e9k febru\u00e1r 2-\u00e1n pontban d\u00e9li tizenkett\u0151kor.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely","actual_locs":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely","geo_loc":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely","latitude":46.545556,"longitude":24.5625,"id":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely, 2018-02-03","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/vasarhely\/aktualis\/2018\/11_februar\/sm_medvezoo_07_hv.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely"},"Bard\u00f3c, 2018-02-04":{"index":273,"date":"2018-02-04","hudate":"2018. febru\u00e1r 04.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/most-farkasok-tamadtak-de-a-medvekrol-sem-kell-megfeledkezni","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2015\/03_oktober\/sm_farkastamadas-felsoboldogfalva-ab-68.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"['H\u00e1romsz\u00e9k']","title":"Most farkasok t\u00e1madtak, de a medv\u00e9kr\u0151l sem kell megfeledkezni","content":"Egy gazdas\u00e1gba t\u00f6rtek be a farkasok az erd\u0151vid\u00e9ki Bard\u00f3con, \u00e9s n\u00e9gy juhot puszt\u00edtottak el. A szakember szerint a farkasfalk\u00e1k v\u00e1ndorolnak, sokkal nagyobb a vad\u00e1szter\u00fclet\u00fck, mint a medv\u00e9knek, de ut\u00f3bbiakr\u00f3l sem kell megfeledkezni: enyhe a t\u00e9l, nem vonultak vissza mind a nagyvadak.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"R\u00e9ty","actual_locs":"Bard\u00f3c","geo_loc":"Bard\u00f3c","latitude":46.1289647,"longitude":25.6101146,"id":"Bard\u00f3c, 2018-02-04","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2015\/03_oktober\/sm_farkastamadas-felsoboldogfalva-ab-68.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Bard\u00f3c"},"Szenterzs\u00e9bet, 2018-02-06":{"index":274,"date":"2018-02-06","hudate":"2018. febru\u00e1r 06.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/emberre-tamadt-a-medve-szenterzsebeten","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2018\/12_januar\/01\/sm_medvek-pa-10.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"['Udvarhelysz\u00e9k']","title":"Emberre t\u00e1madt a medve Szenterzs\u00e9beten","content":"Medvet\u00e1mad\u00e1s t\u00f6rt\u00e9nt kedden d\u00e9lel\u0151tt 11 \u00f3ra k\u00f6r\u00fcl az \u00dajsz\u00e9kely k\u00f6zs\u00e9ghez tartoz\u00f3 Szenterzs\u00e9beten.","relevant":1,"severity":3,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"\u00dajsz\u00e9kely","actual_locs":"Szenterzs\u00e9bet","geo_loc":"Szenterzs\u00e9bet","latitude":45.8077163,"longitude":24.1846028,"id":"Szenterzs\u00e9bet, 2018-02-06","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2018\/12_januar\/01\/sm_medvek-pa-10.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":4,"winter":0,"type":"Summer","location":"Szenterzs\u00e9bet"},"Cs\u00edkszentsimon, 2018-02-08":{"index":275,"date":"2018-02-08","hudate":"2018. febru\u00e1r 08.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/tizenket-telepules-800-hagyomanyorzoje-vonul-fel-a-hargita-megyei-farsangbucsuztaton","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2018\/11_februar\/sm_farsangbucsuztato-elokeszuletek-simon-pnt-5.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"['Cs\u00edkszentsimon']","title":"Tizenk\u00e9t telep\u00fcl\u00e9s 800 hagyom\u00e1ny\u0151rz\u0151je vonul fel a Hargita Megyei Farsangb\u00facs\u00faztat\u00f3n","content":"A medve \u00e9s a s\u00f6r t\u00e9m\u00e1j\u00e1ban, 12 telep\u00fcl\u00e9s hagyom\u00e1ny\u0151rz\u0151 csoportj\u00e1nak r\u00e9szv\u00e9tel\u00e9vel Cs\u00edkszentsimonban tartj\u00e1k szombaton a XXVI. Hargita Megyei Farsangb\u00facs\u00faztat\u00f3t. A rendezv\u00e9nyre szalmab\u00e1l\u00e1b\u00f3l k\u00e9sz\u00fclt rend\u0151r h\u00edvja fel a figyelmet a telep\u00fcl\u00e9s bej\u00e1rat\u00e1n\u00e1l.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Cs\u00edkszentsimon","geo_loc":"Cs\u00edkszentsimon","latitude":46.232348,"longitude":25.8331627,"id":"Cs\u00edkszentsimon, 2018-02-08","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2018\/11_februar\/sm_farsangbucsuztato-elokeszuletek-simon-pnt-5.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszentsimon"},"Et\u00e9d, 2018-03-20":{"index":278,"date":"2018-03-20","hudate":"2018. m\u00e1rcius 20.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/ismet-kezdodik-a-retteges-szarnyasokat-pusztitott-a-medve-eteden","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2018\/10_marcius\/01\/sm_medvetamadas_eted-4-.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"['Et\u00e9d', 'medve']","title":"Ism\u00e9t kezd\u0151dik a retteg\u00e9s: sz\u00e1rnyasokat puszt\u00edtott a medve Et\u00e9den","content":"Nem k\u00edm\u00e9lt\u00e9k a gazdas\u00e1gokat a t\u00e9li \u00e1lmukb\u00f3l fel\u00e9bredt Et\u00e9d-k\u00f6rny\u00e9ki medv\u00e9k, h\u00e1rom port\u00e1n is gar\u00e1zd\u00e1lkodtak a h\u00e9tv\u00e9g\u00e9n, mintegy h\u00fasz sz\u00e1rnyast puszt\u00edtva el. Ahogy a helyiek fogalmaznak: ism\u00e9t \u201ekezd\u0151dik a retteg\u00e9s\u201d.","relevant":1,"severity":2,"deaths":20,"duplicate":0,"predicted_locs":"Et\u00e9d","actual_locs":"Et\u00e9d","geo_loc":"Et\u00e9d","latitude":46.4534697,"longitude":25.0478746,"id":"Et\u00e9d, 2018-03-20","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2018\/10_marcius\/01\/sm_medvetamadas_eted-4-.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":20,"type":"Summer","location":"Et\u00e9d"},"Lib\u00e1n, 2018-03-25":{"index":279,"date":"2018-03-25","hudate":"2018. m\u00e1rcius 25.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/meggylikort-es-bort-is-ivott-a-libanban-ujbol-garazdalkodo-medve","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/gyergyo\/aktualis\/2018\/10_marcius\/sm_medve_liban4_or.jpg","category":"aktualis","icategory":"gyergyo","tags":"['Gyergy\u00f3sz\u00e9k', 'medve']","title":"Meggylik\u0151rt \u00e9s bort is ivott a Lib\u00e1nban \u00fajb\u00f3l gar\u00e1zd\u00e1lkod\u00f3 medve","content":"Bet\u00f6rt ablakok, felfesz\u00edtett ajt\u00f3k, v\u00e9rfoltok, medvenyomok a h\u00f3ban, s\u0151t egy \u00fcres meggylik\u0151r\u00f6s \u00fcveg \u2013 ez a k\u00e9p fogadta szombat d\u00e9lel\u0151tt Lib\u00e1nban az embereket. A szombati imm\u00e1r a harmadik ilyen reggel volt, amikor azt tapasztalhatt\u00e1k, ism\u00e9t h\u00e1zakba t\u00f6rt be a medve.","relevant":1,"severity":2,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Lib\u00e1n","geo_loc":"Lib\u00e1n","latitude":46.545246,"longitude":25.5097655,"id":"Lib\u00e1n, 2018-03-25","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/gyergyo\/aktualis\/2018\/10_marcius\/sm_medve_liban4_or.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":0,"type":"Summer","location":"Lib\u00e1n"},"Et\u00e9d, 2018-04-04":{"index":280,"date":"2018-04-04","hudate":"2018. \u00e1prilis 04.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/ismet-tyukokat-olt-a-medve-eteden","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/kiemelesek\/04_kiemelesek\/sm_medvejaras_eted_tyukok-1-.jpg","category":"aktualis","icategory":"agerpres","tags":"['Et\u00e9d', 'medve']","title":"Ism\u00e9t ty\u00fakokat \u00f6lt a medve Et\u00e9den \u2013 a polg\u00e1rmester nyomk\u00f6vet\u0151k haszn\u00e1lat\u00e1ban l\u00e1tja a megold\u00e1st","content":"K\u00e9t h\u00e1ztart\u00e1sba is bet\u00f6rt a medve a hossz\u00fa h\u00e9tv\u00e9ge alatt Et\u00e9den, ahol ty\u00fakokat puszt\u00edtott el. A polg\u00e1rmester megel\u00e9gelte, hogy a t\u00f6rv\u00e9nyek miatt csak a folyamatos k\u00e1rfelm\u00e9r\u00e9sekkel tudnak seg\u00edteni a lak\u00f3knak, ez\u00e9rt civil \u00f6sszefog\u00e1st javasol.","relevant":1,"severity":2,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Et\u00e9d', 'Et\u00e9d', 'R\u00e9ty']","actual_locs":"Et\u00e9d","geo_loc":"Et\u00e9d","latitude":46.4534697,"longitude":25.0478746,"id":"Et\u00e9d, 2018-04-04","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/kiemelesek\/04_kiemelesek\/sm_medvejaras_eted_tyukok-1-.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":0,"type":"Summer","location":"Et\u00e9d"},"Cs\u00edkszereda, 2018-04-04":{"index":281,"date":"2018-04-04","hudate":"2018. \u00e1prilis 04.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/kezdodik-a-vadszamlalas-hargita-megyeben","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/kiemelesek\/kiemelesek_3\/sm_farkas_vadszamlalas.jpg","category":"aktualis","icategory":"agerpres","tags":"['Hargita megye']","title":"Kezd\u0151dik a vadsz\u00e1ml\u00e1l\u00e1s Hargita megy\u00e9ben","content":"Kezd\u0151dik a barnamedve, farkas, hi\u00faz \u00e9s vadmacska \u00e1llom\u00e1ny\u00e1nak felm\u00e9r\u00e9se Hargita megy\u00e9ben \u2013 jelezte a megyei k\u00f6rnyezetv\u00e9delmi \u00fcgyn\u00f6ks\u00e9g.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Cs\u00edkszereda","geo_loc":"Cs\u00edkszereda","latitude":46.358,"longitude":25.804,"id":"Cs\u00edkszereda, 2018-04-04","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/kiemelesek\/kiemelesek_3\/sm_farkas_vadszamlalas.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszereda"},"Cs\u00edkszereda, 2018-04-20":{"index":282,"date":"2018-04-20","hudate":"2018. \u00e1prilis 20.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/a-medvetamadasok-serultjeinek-is-lehetoseget-biztositananak-arra-hogy-karteritest-igenyeljenek","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/vasarhely\/aktualis\/2018\/11_februar\/sm_medvezoo_15_hv.jpg","category":"aktualis","icategory":"vasarhely","tags":"['Cs\u00edkszereda', 'medve', 'Vadk\u00e1r']","title":"A medvet\u00e1mad\u00e1sok s\u00e9r\u00fcltjeinek is lehet\u0151s\u00e9get biztos\u00edtan\u00e1nak arra, hogy k\u00e1rt\u00e9r\u00edt\u00e9st ig\u00e9nyeljenek","content":"T\u00f6bbek k\u00f6z\u00f6tt a vadk\u00e1rok megt\u00e9r\u00edt\u00e9s\u00e9nek szab\u00e1lyoz\u00e1s\u00e1r\u00f3l, illetve annak m\u00f3dos\u00edt\u00e1si elk\u00e9pzel\u00e9seir\u0151l sz\u00e1molt be Korodi Attila parlamenti k\u00e9pvisel\u0151, valamint T\u00e1nczos Barna szen\u00e1tor p\u00e9nteken az RMDSZ cs\u00edkszeredai sz\u00e9kh\u00e1z\u00e1ban.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Cs\u00edkszereda', 'Korond', 'Bala', 'Bar\u00f3t', 'Cs\u00edkszereda']","actual_locs":"Cs\u00edkszereda","geo_loc":"Cs\u00edkszereda","latitude":46.358,"longitude":25.804,"id":"Cs\u00edkszereda, 2018-04-20","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/vasarhely\/aktualis\/2018\/11_februar\/sm_medvezoo_15_hv.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszereda"},"G\u00f6demesterh\u00e1za, 2018-04-23":{"index":283,"date":"2018-04-23","hudate":"2018. \u00e1prilis 23.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/patakbol-mentettek-ki-a-medvebocsot-n-vissza-fogjak-vaditani","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/vasarhely\/aktualis\/2018\/09_aprilis\/sm_kimentett-maci3.jpg","category":"aktualis","icategory":"vasarhely","tags":"['Maros megye']","title":"Patakb\u00f3l mentett\u00e9k ki a medvebocsot \u2013 vissza fogj\u00e1k vad\u00edtani","content":"G\u00f6demesterh\u00e1z\u00e1n egy er\u0151s sodr\u00e1s\u00fa patakb\u00f3l emelte ki egy helyb\u00e9li lakos azt a h\u00e1rom h\u00f3napos medvebocsot, amelyet a Milvus csoport szakemberei vettek \u00e1t t\u0151le. Domokos Csaba, a Milvus munkat\u00e1rsa elmondta, az elm\u00falt k\u00e9t h\u00e9tben ez m\u00e1r a m\u00e1sodik megmentett medvebocs.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['G\u00f6demesterh\u00e1za', 'R\u00e9ty']","actual_locs":"G\u00f6demesterh\u00e1za","geo_loc":"G\u00f6demesterh\u00e1za","latitude":46.9603377,"longitude":25.224312,"id":"G\u00f6demesterh\u00e1za, 2018-04-23","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/vasarhely\/aktualis\/2018\/09_aprilis\/sm_kimentett-maci3.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"G\u00f6demesterh\u00e1za"},"Zetelaka, 2018-04-25":{"index":284,"date":"2018-04-25","hudate":"2018. \u00e1prilis 25.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/kilohetik-a-hetvegi-hazakba-betoro-medvet","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/06_julius\/sm_medveles-pa-88.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"['Gyergy\u00f3sz\u00e9k', 'medve']","title":"Kil\u0151hetik a h\u00e9tv\u00e9gi h\u00e1zakba bet\u00f6r\u0151 medv\u00e9t \u2013 id\u0151k\u00f6zben kider\u00fclt, hogy \u201ekett\u0151 van bel\u0151le\u201d","content":"Enged\u00e9lyt kapott egy medve kil\u00f6v\u00e9s\u00e9re a Lib\u00e1n telep\u00fcl\u00e9s vad\u00e1szter\u00fcleteit \u00fcgykezel\u0151 Zetelaka \u00e9s T\u00e1rsai Vad\u00e1szt\u00e1rsulat. M\u00e1r t\u00f6bb mint k\u00e9t hete rendelkeznek az enged\u00e9llyel, de m\u00e9g nem siker\u00fclt puskav\u00e9gre kapniuk azt a p\u00e9ld\u00e1nyt, amely rendszeresen bet\u00f6r a lib\u00e1ni h\u00e1zakba.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Zetelaka', 'Zetelaka', 'R\u00e9ty']","actual_locs":"Zetelaka","geo_loc":"Zetelaka","latitude":46.383333,"longitude":25.366667,"id":"Zetelaka, 2018-04-25","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/06_julius\/sm_medveles-pa-88.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Zetelaka"},"Sz\u00e9kelyudvarhely, 2018-04-26":{"index":285,"date":"2018-04-26","hudate":"2018. \u00e1prilis 26.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/a-tulszaporodott-allomany-helyett-az-optimalis-egyedszamu-medvepopulacio-elerese-a-cel","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2017\/04_szeptember\/sm_medveles01_scs-6.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"['medve', 'Udvarhelysz\u00e9k']","title":"A t\u00falszaporodott \u00e1llom\u00e1ny helyett az optim\u00e1lis egyedsz\u00e1m\u00fa medvepopul\u00e1ci\u00f3 el\u00e9r\u00e9se a c\u00e9l","content":"A kil\u00f6v\u00e9si kv\u00f3t\u00e1k meghat\u00e1roz\u00e1sa lehet az els\u0151 int\u00e9zked\u00e9s, amelyet bevezetnek a medvepopul\u00e1ci\u00f3 meg\u0151rz\u00e9s\u00e9re kidolgozott akci\u00f3terv \u00e9letbe l\u00e9p\u00e9se ut\u00e1n. Az udvarhelysz\u00e9ki vad\u00e1szt\u00e1rsas\u00e1gok vezet\u0151i visszafogott rem\u00e9nyeket t\u00e1pl\u00e1lnak a terv hat\u00e9konys\u00e1g\u00e1val kapcsolatban.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Sz\u00e9kelyudvarhely","geo_loc":"Sz\u00e9kelyudvarhely","latitude":46.3049996,"longitude":25.2926479,"id":"Sz\u00e9kelyudvarhely, 2018-04-26","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2017\/04_szeptember\/sm_medveles01_scs-6.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Sz\u00e9kelyudvarhely"},"Cs\u00edkszereda, 2018-05-08":{"index":286,"date":"2018-05-08","hudate":"2018. m\u00e1jus 08.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/vilag\/borboly-fenntartjuk-az-emberi-elet-vedelmenek-elsodlegesseget","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2018\/10_marcius\/02\/sm_megyei-tancsules-gn_-17.jpg","category":"vilag","icategory":"csik","tags":"['Belf\u00f6ld', 'medve']","title":"Borboly: fenntartjuk az emberi \u00e9let v\u00e9delm\u00e9nek els\u0151dlegess\u00e9g\u00e9t","content":"A rom\u00e1niai barnamedve-popul\u00e1ci\u00f3 meg\u0151rz\u00e9s\u00e9re vonatkoz\u00f3 akci\u00f3tervet m\u00e1jus 9-\u00e9n vitatj\u00e1k meg a parlamentben. Hargita Megye Tan\u00e1csa m\u00f3dos\u00edt\u00f3 javaslatait elk\u00fcldte m\u00e1r a k\u00f6zvita szervez\u0151inek, \u00e9s egy Hargita megyei k\u00fcld\u00f6tts\u00e9g r\u00e9szt vesz a k\u00f6zvit\u00e1n.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Cs\u00edkszereda","geo_loc":"Cs\u00edkszereda","latitude":46.358,"longitude":25.804,"id":"Cs\u00edkszereda, 2018-05-08","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2018\/10_marcius\/02\/sm_megyei-tancsules-gn_-17.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszereda"},"Cs\u00edkdelne, 2018-05-11":{"index":287,"date":"2018-05-11","hudate":"2018. m\u00e1jus 11.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/csendorok-es-sportvadaszok-begyesitettekr-delne-hataraban-a-medvecsaladot","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2018\/08_majus\/sm_csendor-medve-delne-szh1.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"['Cs\u00edkdelne', 'medve']","title":"Csend\u0151r\u00f6k \u00e9s sportvad\u00e1szok \u201eegyes\u00edtett\u00e9k\u201d Delne hat\u00e1r\u00e1ban a medvecsal\u00e1dot","content":"Egy, a Cs\u00edkszereda \u00e9s Delne k\u00f6z\u00f6tti orsz\u00e1g\u00fat k\u00f6zel\u00e9ben l\u00e1tott medve miatt riasztott\u00e1k cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n a csend\u0151rs\u00e9get. Mint kider\u00fclt, az anyamedve elvesztette bocsait, a csend\u0151r\u00f6k a sportvad\u00e1szok seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel \u201eegyes\u00edtett\u00e9k\u201d a csal\u00e1dot.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Cs\u00edkszereda","actual_locs":"Cs\u00edkdelne","geo_loc":"Cs\u00edkdelne","latitude":46.412106,"longitude":25.8263898,"id":"Cs\u00edkdelne, 2018-05-11","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2018\/08_majus\/sm_csendor-medve-delne-szh1.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkdelne"},"Lib\u00e1n, 2018-05-14":{"index":289,"date":"2018-05-14","hudate":"2018. m\u00e1jus 14.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/kilottek-az-egyik-bhazalor-medvet-libanban","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/gyergyo\/aktualis\/2018\/sm_kilottmedve_or.jpg","category":"aktualis","icategory":"gyergyo","tags":"['Gyergy\u00f3\u00fajfalu', 'medve']","title":"Kil\u0151tt\u00e9k az egyik \u201eh\u00e1zal\u00f3\u201d medv\u00e9t Lib\u00e1nban","content":"Visszaesett a Gyergy\u00f3\u00fajfaluhoz tartoz\u00f3 Lib\u00e1nban \u00e9s a k\u00f6rny\u00e9kbeli ter\u00fcleteken l\u00e9v\u0151 h\u00e1zakn\u00e1l a medvel\u00e1togat\u00e1sok sz\u00e1ma, miut\u00e1n k\u00e9t nappal a kil\u00f6v\u00e9si hat\u00e1rid\u0151 lej\u00e1rta el\u0151tt puskacs\u0151 el\u00e9 ker\u00fclt az egyik vad\u00e1llat. Azonban a gondok nem old\u00f3dtak meg teljesen.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Gyergy\u00f3\u00fajfalu', 'R\u00e9ty']","actual_locs":"Lib\u00e1n","geo_loc":"Lib\u00e1n","latitude":46.545246,"longitude":25.5097655,"id":"Lib\u00e1n, 2018-05-14","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/gyergyo\/aktualis\/2018\/sm_kilottmedve_or.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"Lib\u00e1n"},"Cs\u00edkszentmih\u00e1ly, 2018-05-18":{"index":290,"date":"2018-05-18","hudate":"2018. m\u00e1jus 18.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/magyarorszagi-zarandokra-tamadt-a-medve","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2017\/04_szeptember\/sm_medveles01_scs-1.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"['Cs\u00edksz\u00e9k', 'medve']","title":"Magyarorsz\u00e1gi zar\u00e1ndokra t\u00e1madt a medve a Szent Anna-t\u00f3n\u00e1l","content":"Magyarorsz\u00e1gi zar\u00e1ndokot t\u00e1madt meg a medve a Szent Anna-t\u00f3n\u00e1l p\u00e9nteken, az \u00e1ldozatot Cs\u00edkszentmih\u00e1ly polg\u00e1rmestere vitte be a k\u00f3rh\u00e1zba. Am\u00edg a turist\u00e1t ell\u00e1tt\u00e1k, a Hargita megyei \u00f6nkorm\u00e1nyzat eln\u00f6ke \u00e9s a polg\u00e1rmester Facebookon jelentkezett be, elmes\u00e9lni a t\u00f6rt\u00e9nteket.","relevant":1,"severity":3,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Cs\u00edkszentmih\u00e1ly', 'Cs\u00edkszentmih\u00e1ly', 'Cs\u00edkszentkir\u00e1ly']","actual_locs":"Cs\u00edkszentmih\u00e1ly","geo_loc":"Cs\u00edkszentmih\u00e1ly","latitude":46.473248,"longitude":25.8285411,"id":"Cs\u00edkszentmih\u00e1ly, 2018-05-18","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2017\/04_szeptember\/sm_medveles01_scs-1.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":4,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszentmih\u00e1ly"},"Szent Anna-t\u00f3, 2018-05-19":{"index":291,"date":"2018-05-19","hudate":"2018. m\u00e1jus 19.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/kilonek-vagy-elszallitanak-a-szent-anna-tonal-portyazo-medvet","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/07_junius\/02\/sm_medveles-bogoz-ba-19.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"['Cs\u00edksz\u00e9k', 'medve']","title":"Kil\u0151n\u00e9k vagy elsz\u00e1ll\u00edtan\u00e1k a Szent Anna-t\u00f3n\u00e1l porty\u00e1z\u00f3 medv\u00e9t","content":"Folyamatosan ellen\u0151rzi a csend\u0151rs\u00e9g az elk\u00f6vetkez\u0151 napokban a Szent Anna-t\u00f3i k\u00f6rny\u00e9ket, hogy elej\u00e9t vegy\u00e9k egy \u00fajabb medvet\u00e1mad\u00e1snak.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Szent Anna-t\u00f3","geo_loc":"Szent Anna-t\u00f3","latitude":46.1265204,"longitude":25.8876047,"id":"Szent Anna-t\u00f3, 2018-05-19","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/07_junius\/02\/sm_medveles-bogoz-ba-19.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Szent Anna-t\u00f3"},"Cs\u00edkszereda, 2018-05-20":{"index":292,"date":"2018-05-20","hudate":"2018. m\u00e1jus 20.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/heteken-belul-vegleges-format-olt-a-medvepopulacio-megorzesere-vonatkozo-akcioterv","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/06_julius\/sm_medveles-pa-83.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"['Hargita megye', 'medve']","title":"Heteken bel\u00fcl v\u00e9gleges form\u00e1t \u00f6lt a medvepopul\u00e1ci\u00f3 meg\u0151rz\u00e9s\u00e9re vonatkoz\u00f3 akci\u00f3terv","content":"Befejez\u0151dtek az idei vadsz\u00e1mbecsl\u00e9s terepmunk\u00e1i Hargita megy\u00e9ben. Noha az adatokat m\u00e9g nem \u00f6sszes\u00edtette a megyei k\u00f6rnyezetv\u00e9delmi \u00fcgyn\u00f6ks\u00e9g, azt m\u00e1r most l\u00e1tj\u00e1k a szakemberek, hogy az orsz\u00e1gos vad\u00e1szati tilalom elrendel\u00e9se \u00f3ta megn\u0151tt a medvepopul\u00e1ci\u00f3.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Cs\u00edkszereda","geo_loc":"Cs\u00edkszereda","latitude":46.358,"longitude":25.804,"id":"Cs\u00edkszereda, 2018-05-20","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/06_julius\/sm_medveles-pa-83.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszereda"},"Cs\u00edkszentgy\u00f6rgy, 2018-05-21":{"index":293,"date":"2018-05-21","hudate":"2018. m\u00e1jus 21.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/tehenet-pusztitott-el-a-medve","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/08_majus\/03\/sm_medvetamadas-kapolnas-ba-14.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"['Cs\u00edkszentgy\u00f6rgy', 'medve']","title":"Tehenet puszt\u00edtott el a medve","content":"\u00dajabb medvet\u00e1mad\u00e1s t\u00f6rt\u00e9nt Cs\u00edksz\u00e9ken: a vad\u00e1llat Cs\u00edkszentgy\u00f6rgy k\u00f6zs\u00e9g ter\u00fclet\u00e9n marcangolt sz\u00e9t egy tehenet a m\u00falt h\u00e9ten. A Havas elnevez\u00e9s\u0171 d\u0171l\u0151r\u0151l hazafel\u00e9 tart\u00f3 egyik csord\u00e1hoz tartoz\u00f3 tehenet az \u00fattesten \u00f6lte meg a medve, a teteme pedig az\u00f3ta is ott van.","relevant":1,"severity":2,"deaths":1,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Cs\u00edkszentgy\u00f6rgy', 'Cs\u00edkszentgy\u00f6rgy', 'Cs\u00edkszentgy\u00f6rgy', 'Havad', 'Petele']","actual_locs":"Cs\u00edkszentgy\u00f6rgy","geo_loc":"Cs\u00edkszentgy\u00f6rgy","latitude":46.316667,"longitude":25.95,"id":"Cs\u00edkszentgy\u00f6rgy, 2018-05-21","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/08_majus\/03\/sm_medvetamadas-kapolnas-ba-14.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":1,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszentgy\u00f6rgy"},"Homor\u00f3dremete, 2018-05-22":{"index":294,"date":"2018-05-22","hudate":"2018. m\u00e1jus 22.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/egyelore-nem-vehetik-celba-a-telepules-hataraban-naponta-felbukkano-medvet","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2017\/04_szeptember\/sm_medveles01_scs-2.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"['medve', 'Udvarhelysz\u00e9k']","title":"Egyel\u0151re nem vehetik c\u00e9lba a telep\u00fcl\u00e9s hat\u00e1r\u00e1ban naponta felbukkan\u00f3 medv\u00e9t","content":"Nem kapott m\u00e9g j\u00f3v\u00e1hagy\u00e1st a Homor\u00f3dremet\u00e9n gyerekre t\u00e1mad\u00f3 medve kil\u00f6v\u00e9s\u00e9re a Nagy-K\u00fck\u00fcll\u0151 Vad\u00e1szt\u00e1rsas\u00e1g, noha a t\u00f6bb mint k\u00e9t hete t\u00f6rt\u00e9nt eset ut\u00e1n azonnali kil\u00f6v\u00e9si enged\u00e9ly\u00e9rt folyamodtak a k\u00f6rnyezetv\u00e9delmi miniszt\u00e9riumhoz.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"R\u00e9ty","actual_locs":"Homor\u00f3dremete","geo_loc":"Homor\u00f3dremete","latitude":46.29265,"longitude":25.4025996,"id":"Homor\u00f3dremete, 2018-05-22","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2017\/04_szeptember\/sm_medveles01_scs-2.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Homor\u00f3dremete"},"Szentegyh\u00e1za, 2018-05-23":{"index":295,"date":"2018-05-23","hudate":"2018. m\u00e1jus 23.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/medve-tamadt-egy-ferfira-szentegyhaza-kozeleben","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/06_julius\/sm_medveles-pa-84.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"['medve', 'Szentegyh\u00e1za']","title":"Medve t\u00e1madt egy f\u00e9rfira Szentegyh\u00e1za k\u00f6zel\u00e9ben","content":"63 \u00e9ves f\u00e9rfit t\u00e1madott meg Szentegyh\u00e1za k\u00f6zel\u00e9ben egy medve szerd\u00e1n d\u00e9lut\u00e1n.","relevant":1,"severity":3,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Szentegyh\u00e1za","actual_locs":"Szentegyh\u00e1za","geo_loc":"Szentegyh\u00e1za","latitude":46.35,"longitude":25.53,"id":"Szentegyh\u00e1za, 2018-05-23","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/06_julius\/sm_medveles-pa-84.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":4,"winter":0,"type":"Summer","location":"Szentegyh\u00e1za"},"Homor\u00f3dremete, 2018-05-24":{"index":296,"date":"2018-05-24","hudate":"2018. m\u00e1jus 24.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/kilottek-a-homorodremete-hataraban-a-kisfiura-tamado-medvet","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2018\/08_majus\/01\/sm_kilott_medve_homorodremete_ba-2-.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"['medve', 'Udvarhelysz\u00e9k']","title":"Kil\u0151tt\u00e9k Homor\u00f3dremete hat\u00e1r\u00e1ban a kisfi\u00fara t\u00e1mad\u00f3 medv\u00e9t","content":"Puskav\u00e9gre ker\u00fclt Homor\u00f3dremete hat\u00e1r\u00e1ban cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n este az a medve, amely nemr\u00e9g egy kisfi\u00fara t\u00e1madt szint\u00e9n a telep\u00fcl\u00e9s k\u00f6zel\u00e9ben. A kil\u00f6v\u00e9si enged\u00e9lyt szerd\u00e1n kapt\u00e1k meg a vad\u00e1szok, a cs\u00fct\u00f6rt\u00f6ki vad\u00e1szatra pedig az\u00a0lapunk \u00fajs\u00e1g\u00edr\u00f3ja \u00e9s fot\u00f3sa is elk\u00eds\u00e9rte \u0151ket.","relevant":1,"severity":3,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Homor\u00f3dremete","geo_loc":"Homor\u00f3dremete","latitude":46.29265,"longitude":25.4025996,"id":"Homor\u00f3dremete, 2018-05-24","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2018\/08_majus\/01\/sm_kilott_medve_homorodremete_ba-2-.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":4,"winter":0,"type":"Summer","location":"Homor\u00f3dremete"},"Homor\u00f3dremete, 2018-05-25":{"index":297,"date":"2018-05-25","hudate":"2018. m\u00e1jus 25.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/hat-puskagolyo-tizenharom-foto-n-kepekben-mutatjuk-az-udvarhelyszeki-medve-kiloveset","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2018\/08_majus\/01\/sm_medve-kiloves-remete-ba-13.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"['medve', 'Udvarhelysz\u00e9k']","title":"Hat puskagoly\u00f3, tizenh\u00e1rom fot\u00f3 \u2013 k\u00e9pekben mutatjuk az udvarhelysz\u00e9ki medve kil\u00f6v\u00e9s\u00e9t","content":"Medvekil\u00f6v\u00e9sre k\u00eds\u00e9rt\u00fck el az udvarhelysz\u00e9ki vad\u00e1szokat, a c\u00e9lpont pedig az a nagyvad volt, amely nemr\u00e9g egy kisfi\u00fara t\u00e1madt Homor\u00f3dremete hat\u00e1r\u00e1ban. A kil\u00f6v\u00e9si enged\u00e9lyt szerd\u00e1n kapt\u00e1k meg a vad\u00e1szok, ami a medve sz\u00e1m\u00e1ra azt jelentette, hogy cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k estig \u00e9lhetett: hat l\u00f6v\u00e9ssel v\u00e9geztek vele.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Homor\u00f3dremete","geo_loc":"Homor\u00f3dremete","latitude":46.29265,"longitude":25.4025996,"id":"Homor\u00f3dremete, 2018-05-25","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2018\/08_majus\/01\/sm_medve-kiloves-remete-ba-13.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Homor\u00f3dremete"},"Szent Anna-t\u00f3, 2018-05-25":{"index":298,"date":"2018-05-25","hudate":"2018. m\u00e1jus 25.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/a-zernyesti-rezervatumba-szallitottak-sanyit-a-szent-anna-tonal-emberre-tamado-medvet","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2018\/08_majus\/02\/sm_sanyi-a-medve-elszallitasa-pnt-17.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"['medve', 'Szent Anna-t\u00f3']","title":"A zernyesti rezerv\u00e1tumba sz\u00e1ll\u00edtott\u00e1k Sanyit, a Szent Anna-t\u00f3n\u00e1l emberre t\u00e1mad\u00f3 medv\u00e9t","content":"Altat\u00f3l\u00f6ved\u00e9kkel elk\u00e1b\u00edtott\u00e1k, majd a zernyesti medverezerv\u00e1tumba sz\u00e1ll\u00edtott\u00e1k Sanyit, a Szent Anna-t\u00f3 k\u00f6rny\u00e9k\u00e9n \u00e9l\u0151 probl\u00e9m\u00e1s medv\u00e9t. A sz\u00e1z kilogrammos, k\u00e9t\u00e9ves vad\u00e1llat \u00e1thelyez\u00e9s\u00e9t a h\u00e9ten hagyta j\u00f3v\u00e1 a k\u00f6rnyezetv\u00e9delmi miniszt\u00e9rium.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Szent Anna-t\u00f3, Zernyest","geo_loc":"Szent Anna-t\u00f3","latitude":46.1265204,"longitude":25.8876047,"id":"Szent Anna-t\u00f3, 2018-05-25","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2018\/08_majus\/02\/sm_sanyi-a-medve-elszallitasa-pnt-17.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"Szent Anna-t\u00f3"},"Zernyest, 2018-05-25":{"index":298,"date":"2018-05-25","hudate":"2018. m\u00e1jus 25.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/a-zernyesti-rezervatumba-szallitottak-sanyit-a-szent-anna-tonal-emberre-tamado-medvet","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2018\/08_majus\/02\/sm_sanyi-a-medve-elszallitasa-pnt-17.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"['medve', 'Szent Anna-t\u00f3']","title":"A zernyesti rezerv\u00e1tumba sz\u00e1ll\u00edtott\u00e1k Sanyit, a Szent Anna-t\u00f3n\u00e1l emberre t\u00e1mad\u00f3 medv\u00e9t","content":"Altat\u00f3l\u00f6ved\u00e9kkel elk\u00e1b\u00edtott\u00e1k, majd a zernyesti medverezerv\u00e1tumba sz\u00e1ll\u00edtott\u00e1k Sanyit, a Szent Anna-t\u00f3 k\u00f6rny\u00e9k\u00e9n \u00e9l\u0151 probl\u00e9m\u00e1s medv\u00e9t. A sz\u00e1z kilogrammos, k\u00e9t\u00e9ves vad\u00e1llat \u00e1thelyez\u00e9s\u00e9t a h\u00e9ten hagyta j\u00f3v\u00e1 a k\u00f6rnyezetv\u00e9delmi miniszt\u00e9rium.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Szent Anna-t\u00f3, Zernyest","geo_loc":"Zernyest","latitude":45.5606505,"longitude":25.322019,"id":"Zernyest, 2018-05-25","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2018\/08_majus\/02\/sm_sanyi-a-medve-elszallitasa-pnt-17.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"Zernyest"},"Mik\u00f3\u00fajfalu, 2018-05-30":{"index":299,"date":"2018-05-30","hudate":"2018. m\u00e1jus 30.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/medvek-vertek-tanyat-a-falu-hataraban","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/06_julius\/sm_medveles-pa-93.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"['H\u00e1romsz\u00e9k', 'medve']","title":"Medv\u00e9k vertek tany\u00e1t a falu hat\u00e1r\u00e1ban","content":"\u00d6t medve vert tany\u00e1t Mik\u00f3\u00fajfalu hat\u00e1r\u00e1ban, a temet\u0151 k\u00f6zel\u00e9ben l\u00e9v\u0151 cserj\u00e9sben. A k\u00f6zs\u00e9g \u00f6nkorm\u00e1nyzata figyelmezteti a falusiakat, hogy \u00f3vatosan k\u00f6zlekedjenek, \u00e9s ha lehet, ker\u00fclj\u00e9k a ter\u00fcletet, pl\u00e1ne s\u00f6t\u00e9ted\u00e9s ut\u00e1n.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Bala","actual_locs":"Mik\u00f3\u00fajfalu","geo_loc":"Mik\u00f3\u00fajfalu","latitude":46.06186,"longitude":25.8622702,"id":"Mik\u00f3\u00fajfalu, 2018-05-30","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/06_julius\/sm_medveles-pa-93.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"Mik\u00f3\u00fajfalu"},"M\u00e1ln\u00e1s, 2018-06-09":{"index":300,"date":"2018-06-09","hudate":"2018. j\u00fanius 09.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/hargita-megyebe-hoztak-a-haromszeken-arvan-maradt-medvebocsokat","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/06_julius\/sm_medveles-pa-26.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"['Hargita megye', 'Kov\u00e1szna megye', 'medve']","title":"Hargita megy\u00e9be hozt\u00e1k a H\u00e1romsz\u00e9ken \u00e1rv\u00e1n maradt medvebocsokat","content":"\u00c1rv\u00e1n maradt az a k\u00e9t medvebocs, amelyeknek anyj\u00e1t M\u00e1ln\u00e1s k\u00f6zs\u00e9g hat\u00e1r\u00e1ban elg\u00e1zolta egy vonat. A kis bocsokat a Kov\u00e1szna megyei rend\u0151r\u00f6k egy Hargita megyei k\u00f6zpontba sz\u00e1ll\u00edtott\u00e1k.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['M\u00e1ln\u00e1s', 'Kov\u00e1szna', 'R\u00e9ty', 'M\u00e1ln\u00e1s', 'Kov\u00e1szna']","actual_locs":"M\u00e1ln\u00e1s","geo_loc":"M\u00e1ln\u00e1s","latitude":46.0077474,"longitude":25.8411026,"id":"M\u00e1ln\u00e1s, 2018-06-09","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/06_julius\/sm_medveles-pa-26.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"M\u00e1ln\u00e1s"},"Marosv\u00e1s\u00e1rhely, 2018-06-10":{"index":301,"date":"2018-06-10","hudate":"2018. j\u00fanius 10.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/udvarra-ment-be-a-medve-marosvasarhelyen","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/vasarhely\/aktualis\/2018\/08_majus\/sm_medve_az_udvaron.jpeg","category":"aktualis","icategory":"vasarhely","tags":"['Marosv\u00e1s\u00e1rhely']","title":"Udvarra ment be a medve Marosv\u00e1s\u00e1rhelyen","content":"Szombaton reggel egy medve bet\u00e9vedt egy marosv\u00e1s\u00e1rhelyi udvarra, ahol t\u00f6bb k\u00f6rt tett, alaposan r\u00e1ijesztett a h\u00e1ziakra, majd tov\u00e1bbment \u2013 sz\u00e1molt be a Facebookon megjelent fot\u00f3k \u00e9s vide\u00f3k alapj\u00e1n a punctul.ro port\u00e1l.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely","actual_locs":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely","geo_loc":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely","latitude":46.545556,"longitude":24.5625,"id":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely, 2018-06-10","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/vasarhely\/aktualis\/2018\/08_majus\/sm_medve_az_udvaron.jpeg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely"},"B\u00e1nkfalva, 2018-06-13":{"index":302,"date":"2018-06-13","hudate":"2018. j\u00fanius 13.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/pasztorok-riasztottak-a-medvetamadashoz-a-gazdakat","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2018\/07_junius\/sm_medve-tamadas-tehen-gn_-6.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"['Cs\u00edkb\u00e1nkfalva', 'medve']","title":"P\u00e1sztorok riasztott\u00e1k a medvet\u00e1mad\u00e1shoz a gazd\u00e1kat","content":"Hazaj\u00e1r\u00f3\u00a0csord\u00e1ra t\u00e1madt egy medve kedd reggel kilenc \u00f3ra k\u00f6r\u00fcl B\u00e1nkfalva k\u00f6zel\u00e9ben. A vad\u00e1llat t\u00f6bb szarvasmarh\u00e1t megsebes\u00edtett, k\u00f6z\u00fcl\u00fck kett\u0151t s\u00falyosan. A k\u00e1rosult gazda az\u00e9rt sz\u00e1molt be az esetr\u0151l, hogy az illet\u00e9kesek a nagyobb bajok elker\u00fcl\u00e9s\u00e9\u00e9rt tehessenek valamit.","relevant":1,"severity":2,"deaths":2,"duplicate":0,"predicted_locs":"Jedd","actual_locs":"B\u00e1nkfalva","geo_loc":"B\u00e1nkfalva","latitude":46.297438,"longitude":25.945082,"id":"B\u00e1nkfalva, 2018-06-13","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2018\/07_junius\/sm_medve-tamadas-tehen-gn_-6.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":2,"type":"Summer","location":"B\u00e1nkfalva"},"Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s, 2018-06-14":{"index":303,"date":"2018-06-14","hudate":"2018. j\u00fanius 14.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/a-medve-lesz-a-foszereplo-az-esztenafesztivalon","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/gyergyo\/aktualis\/2017\/07_junius\/sm_esztenafesztival_2017_1_or.jpg","category":"aktualis","icategory":"gyergyo","tags":"['Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s', 'medve']","title":"A medve lesz a f\u0151szerepl\u0151 az Esztenafesztiv\u00e1lon","content":"Egy ut\u00e1np\u00f3tl\u00e1shi\u00e1nyos, kihal\u00f3f\u00e9lben l\u00e9v\u0151 szakma, a p\u00e1sztor\u00e9let megismertet\u00e9s\u00e9t t\u0171zte ki c\u00e9lj\u00e1ul a gyergy\u00f3szentmikl\u00f3si Tariszny\u00e1s M\u00e1rton M\u00fazeum, \u00e9s ennek jegy\u00e9ben imm\u00e1r \u00f6t\u00f6dik alkalommal szervezi meg az Esztenafesztiv\u00e1lt. Az esem\u00e9nyre a m\u00fazeum udvar\u00e1n ker\u00fcl sor szombaton.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s","actual_locs":"Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s","geo_loc":"Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s","latitude":46.7212112,"longitude":25.5855274,"id":"Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s, 2018-06-14","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/gyergyo\/aktualis\/2017\/07_junius\/sm_esztenafesztival_2017_1_or.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Gyergy\u00f3szentmikl\u00f3s"},"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5, 2018-06-17":{"index":304,"date":"2018-06-17","hudate":"2018. j\u00fanius 17.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/szemeteskontenerbe-szorult-a-medve-n-csendorok-szabaditottak-ki","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/kiemelesek\/01_kiemelesek\/sm_medve_tusnadfurdo_mti_veres-2.jpg","category":"aktualis","icategory":"agerpres","tags":"['medve', 'Tusn\u00e1df\u00fcrd\u0151']","title":"Szemeteskont\u00e9nerbe szorult a medve \u2013 csend\u0151r\u00f6k szabad\u00edtott\u00e1k ki","content":"Szemeteskont\u00e9nerbe szorult egy medve Tusn\u00e1df\u00fcrd\u0151n. A csend\u0151r\u00f6k seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel szabad\u00edtott\u00e1k ki.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","geo_loc":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","latitude":46.146941,"longitude":25.860563,"id":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5, 2018-06-17","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/kiemelesek\/01_kiemelesek\/sm_medve_tusnadfurdo_mti_veres-2.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5"},"Sz\u00e9kelykereszt\u00far, 2018-06-21":{"index":306,"date":"2018-06-21","hudate":"2018. j\u00fanius 21.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/mar-egyszer-meguszta-az-emberre-tamado-medve-n-lesz-meg-egy-eselye","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2017\/04_szeptember\/sm_medveles01_scs-1.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"['medve', 'Udvarhelysz\u00e9k']","title":"M\u00e1r egyszer meg\u00faszta az emberre t\u00e1mad\u00f3 medve \u2013 lesz m\u00e9g egy es\u00e9lye?","content":"Noha k\u00e9t medv\u00e9t l\u0151hetett ki az elm\u00falt id\u0151szakban a sz\u00e9kelykereszt\u00fari Hubertus Vad\u00e1sz \u00e9s Sporthorg\u00e1sz Egyes\u00fclet, nem volt k\u00f6z\u00f6tt\u00fck az a nagyvad, amely \u00e9v elej\u00e9n emberre t\u00e1madt Szenterzs\u00e9beten. Az\u00f3ta \u00fajabb t\u00e1mad\u00e1s is volt a k\u00f6rny\u00e9ken, de a b\u00fcrokr\u00e1cia k\u00e9slelteti a ragadoz\u00f3 elpuszt\u00edt\u00e1s\u00e1t.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['R\u00e9ty', 'Sz\u00e9kelykereszt\u00far']","actual_locs":"Sz\u00e9kelykereszt\u00far, Szenterzs\u00e9bet","geo_loc":"Sz\u00e9kelykereszt\u00far","latitude":46.291667,"longitude":25.035278,"id":"Sz\u00e9kelykereszt\u00far, 2018-06-21","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2017\/04_szeptember\/sm_medveles01_scs-1.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Sz\u00e9kelykereszt\u00far"},"Szenterzs\u00e9bet, 2018-06-21":{"index":306,"date":"2018-06-21","hudate":"2018. j\u00fanius 21.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/mar-egyszer-meguszta-az-emberre-tamado-medve-n-lesz-meg-egy-eselye","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2017\/04_szeptember\/sm_medveles01_scs-1.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"['medve', 'Udvarhelysz\u00e9k']","title":"M\u00e1r egyszer meg\u00faszta az emberre t\u00e1mad\u00f3 medve \u2013 lesz m\u00e9g egy es\u00e9lye?","content":"Noha k\u00e9t medv\u00e9t l\u0151hetett ki az elm\u00falt id\u0151szakban a sz\u00e9kelykereszt\u00fari Hubertus Vad\u00e1sz \u00e9s Sporthorg\u00e1sz Egyes\u00fclet, nem volt k\u00f6z\u00f6tt\u00fck az a nagyvad, amely \u00e9v elej\u00e9n emberre t\u00e1madt Szenterzs\u00e9beten. Az\u00f3ta \u00fajabb t\u00e1mad\u00e1s is volt a k\u00f6rny\u00e9ken, de a b\u00fcrokr\u00e1cia k\u00e9slelteti a ragadoz\u00f3 elpuszt\u00edt\u00e1s\u00e1t.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['R\u00e9ty', 'Sz\u00e9kelykereszt\u00far']","actual_locs":"Sz\u00e9kelykereszt\u00far, Szenterzs\u00e9bet","geo_loc":"Szenterzs\u00e9bet","latitude":45.8077163,"longitude":24.1846028,"id":"Szenterzs\u00e9bet, 2018-06-21","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2017\/04_szeptember\/sm_medveles01_scs-1.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Szenterzs\u00e9bet"},"Koronka, 2018-06-24":{"index":307,"date":"2018-06-24","hudate":"2018. j\u00fanius 24.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/disznovagast-tartott-egy-medve-koronka-hataraban","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/07_junius\/03\/sm_bikafalvi_medvetamadas-pa-6.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"['Maros megye', 'medve']","title":"Diszn\u00f3v\u00e1g\u00e1st tartott egy medve Koronka hat\u00e1r\u00e1ban","content":"Diszn\u00f3kra t\u00e1madt egy medve szombatra virrad\u00f3an a Koronka hat\u00e1r\u00e1ban l\u00e9v\u0151 gazdas\u00e1gban.","relevant":1,"severity":2,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Korond","actual_locs":"Koronka","geo_loc":"Koronka","latitude":46.5204651,"longitude":24.6307447,"id":"Koronka, 2018-06-24","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/07_junius\/03\/sm_bikafalvi_medvetamadas-pa-6.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":0,"type":"Summer","location":"Koronka"},"\u00c1rkos, 2018-06-25":{"index":308,"date":"2018-06-25","hudate":"2018. j\u00fanius 25.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/bbekoltozottr-a-medve-arkosra","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/kiemelesek\/01_kiemelesek\/sm_medve_tusnadfurdo_mti_veres-3.jpg","category":"aktualis","icategory":"agerpres","tags":"['medve', 'Sepsiszentgy\u00f6rgy']","title":"\u201eBek\u00f6lt\u00f6z\u00f6tt\u201d a medve \u00c1rkosra","content":"A h\u00e1romsz\u00e9ki \u00c1rkos k\u00f6zpontj\u00e1ban, a k\u00f6zs\u00e9gh\u00e1za el\u0151tt s\u00e9t\u00e1lt a napokban a medve. A h\u00e9tv\u00e9g\u00e9n k\u00e9tszer is l\u00e1tt\u00e1k a vadat a falu f\u0151utc\u00e1j\u00e1n, egyik szemtan\u00fa le is f\u00e9nyk\u00e9pezte. A medve kertekbe is bej\u00e1rt, szemeteskuk\u00e1kat d\u00f6nt\u00f6tt fel.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Sepsiszentgy\u00f6rgy', 'Bala']","actual_locs":"\u00c1rkos","geo_loc":"\u00c1rkos","latitude":45.9006159,"longitude":25.7766981,"id":"\u00c1rkos, 2018-06-25","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/kiemelesek\/01_kiemelesek\/sm_medve_tusnadfurdo_mti_veres-3.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"\u00c1rkos"},"Cs\u00edkszentgy\u00f6rgy, 2018-07-01":{"index":309,"date":"2018-07-01","hudate":"2018. j\u00falius 01.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/borjadzo-tehenet-pusztitott-el-a-medve-pottyondon","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/kiemelesek\/05_kiemelesek\/sm_pottyondi-medvetamadas-1-.jpg","category":"aktualis","icategory":"agerpres","tags":"['Cs\u00edksz\u00e9k', 'medve']","title":"Borjadz\u00f3 tehenet puszt\u00edtott el a medve Pottyondon","content":"F\u00e9nyes nappal t\u00f6rt\u00e9nt medvet\u00e1mad\u00e1s a Cs\u00edkszentgy\u00f6rgy k\u00f6zs\u00e9ghez tartoz\u00f3 Pottyondon p\u00e9nteken: ez\u00fattal egy 700 kil\u00f3s, borjadz\u00f3 tehenet puszt\u00edtott el a nagyragadoz\u00f3 \u2013 sz\u00e1mol be az esetr\u0151l a Hargita megyei \u00f6nkorm\u00e1nyzat sajt\u00f3szolg\u00e1lata.","relevant":1,"severity":2,"deaths":1,"duplicate":0,"predicted_locs":"Cs\u00edkszentgy\u00f6rgy","actual_locs":"Cs\u00edkszentgy\u00f6rgy","geo_loc":"Cs\u00edkszentgy\u00f6rgy","latitude":46.316667,"longitude":25.95,"id":"Cs\u00edkszentgy\u00f6rgy, 2018-07-01","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/kiemelesek\/05_kiemelesek\/sm_pottyondi-medvetamadas-1-.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":1,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszentgy\u00f6rgy"},"Mik\u00f3\u00fajfalu, 2018-07-02":{"index":310,"date":"2018-07-02","hudate":"2018. j\u00falius 02.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/bvisszavonultakr-a-medvek-mikoujfalu-hatarabol-n-egyelore","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/06_julius\/sm_medveles-pa-42.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"['H\u00e1romsz\u00e9k', 'medve']","title":"\u201eVisszavonultak\u201d a medv\u00e9k Mik\u00f3\u00fajfalu hat\u00e1r\u00e1b\u00f3l \u2013 egyel\u0151re","content":"Hetekig riogatta a h\u00e1romsz\u00e9ki Mik\u00f3\u00fajfalu lak\u00f3it a falu hat\u00e1r\u00e1ba betelepedett \u00f6t medve, a hat\u00f3s\u00e1gok tehetetlennek bizonyultak. V\u00e9g\u00fcl a medv\u00e9k a napokban \u201evisszavonultak\u201d.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Bala","actual_locs":"Mik\u00f3\u00fajfalu","geo_loc":"Mik\u00f3\u00fajfalu","latitude":46.06186,"longitude":25.8622702,"id":"Mik\u00f3\u00fajfalu, 2018-07-02","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/06_julius\/sm_medveles-pa-42.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"Mik\u00f3\u00fajfalu"},"Sz\u00e9kelyudvarhely, 2018-07-06":{"index":311,"date":"2018-07-06","hudate":"2018. j\u00falius 06.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/csapdak-a-medveknek-kiloves-helyett-elriasztanak-a-nagyvadakat","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/oldester\/sm_olex_medvecsapda-3-ba-8.jpg","category":"aktualis","icategory":"oldester","tags":"['medve', 'Udvarhelysz\u00e9k']","title":"Csapd\u00e1k a medv\u00e9knek: kil\u00f6v\u00e9s helyett elriasztan\u00e1k a nagyvadakat","content":"A kil\u00f6v\u00e9sn\u00e9l hum\u00e1nusabb m\u00f3dszert tal\u00e1ltak Udvarhelyen a probl\u00e9m\u00e1s medv\u00e9k kezel\u00e9s\u00e9re: Rom\u00e1ni\u00e1ban egyedinek sz\u00e1m\u00edt\u00f3 csapd\u00e1t k\u00e9sz\u00edtettek a vad\u00e1szok. Az elk\u00e9pzel\u00e9s l\u00e9nyege, hogy elfogj\u00e1k a telep\u00fcl\u00e9sek belter\u00fcletein gondot okoz\u00f3 nagyvadakat, majd zajokkal stresszelik \u0151ket, hogy f\u00e9ljenek az embert\u0151l.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Sz\u00e9kelyudvarhely","geo_loc":"Sz\u00e9kelyudvarhely","latitude":46.3049996,"longitude":25.2926479,"id":"Sz\u00e9kelyudvarhely, 2018-07-06","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/oldester\/sm_olex_medvecsapda-3-ba-8.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Sz\u00e9kelyudvarhely"},"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5, 2018-07-12":{"index":312,"date":"2018-07-12","hudate":"2018. j\u00falius 12.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/kutyasetaltato-helyire-tamadt-a-medve-tusnadfurdon","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2018\/06_julius\/sm_aldozat1.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"['medve', 'Tusn\u00e1df\u00fcrd\u0151']","title":"Kutyas\u00e9t\u00e1ltat\u00f3 helyire t\u00e1madt a medve Tusn\u00e1df\u00fcrd\u0151n","content":"\u00dajb\u00f3l emberre t\u00e1madt a medve Hargita megy\u00e9ben, ez\u00fattal Tusn\u00e1df\u00fcrd\u0151n. H\u00e9tf\u0151n a kora esti \u00f3r\u00e1ban kiskuty\u00e1j\u00e1t s\u00e9t\u00e1ltat\u00f3 tusn\u00e1df\u00fcrd\u0151i lakosra t\u00e1madt egy h\u00e1rombocsos anyamedve a vas\u00fat\u00e1llom\u00e1s k\u00f6zel\u00e9ben \u2013 t\u00e1j\u00e9koztat k\u00f6zlem\u00e9nyben Hargita Megye Tan\u00e1cs\u00e1nak sajt\u00f3oszt\u00e1lya.","relevant":1,"severity":3,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5', 'Torja']","actual_locs":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","geo_loc":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","latitude":46.146941,"longitude":25.860563,"id":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5, 2018-07-12","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2018\/06_julius\/sm_aldozat1.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":4,"winter":0,"type":"Summer","location":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5"},"Sepsiszentgy\u00f6rgy, 2018-07-16":{"index":313,"date":"2018-07-16","hudate":"2018. j\u00falius 16.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/rejtelyes-medvetamadas-sepsiszentgyorgy-hataraban","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/06_julius\/sm_medveles-pa-60.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"['medve', 'Sepsiszentgy\u00f6rgy']","title":"Rejt\u00e9lyes medvet\u00e1mad\u00e1s Sepsiszentgy\u00f6rgy hat\u00e1r\u00e1ban","content":"Egy vez\u00e9rkost marcangolt sz\u00e9t a medve Sepsiszentgy\u00f6rgy hat\u00e1r\u00e1ban. A tulajdonos a Facebookon tette k\u00f6zz\u00e9 a fot\u00f3kat, arra figyelmeztetve, hogy a kir\u00e1ndul\u00f3k, kocog\u00f3k legyenek nagyon \u00f3vatosak a v\u00e1ros k\u00f6rny\u00e9ki erd\u0151kben.","relevant":1,"severity":2,"deaths":1,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Sepsiszentgy\u00f6rgy', 'Sepsiszentgy\u00f6rgy', 'Sepsiszentgy\u00f6rgy', 'Sepsiszentgy\u00f6rgy', 'Sepsiszentgy\u00f6rgy', 'B\u00e1tos', 'D\u00e1nos']","actual_locs":"Sepsiszentgy\u00f6rgy","geo_loc":"Sepsiszentgy\u00f6rgy","latitude":45.863611,"longitude":25.7875,"id":"Sepsiszentgy\u00f6rgy, 2018-07-16","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/06_julius\/sm_medveles-pa-60.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":1,"type":"Summer","location":"Sepsiszentgy\u00f6rgy"},"Cs\u00edkszereda, 2018-07-18":{"index":314,"date":"2018-07-18","hudate":"2018. j\u00falius 18.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/medveket-kaptak-lencsevegre-a-csikszeredai-korhaz-szomszedsagaban","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/kiemelesek\/05_kiemelesek\/sm_medve-korhaz-kiemeles.jpg","category":"aktualis","icategory":"agerpres","tags":"['Cs\u00edkszereda', 'medve']","title":"Medv\u00e9ket kaptak lencsev\u00e9gre a cs\u00edkszeredai k\u00f3rh\u00e1z szomsz\u00e9ds\u00e1g\u00e1ban","content":"Anyamedv\u00e9t fot\u00f3ztak bocsaival a Cs\u00edkszeredai Megyei S\u00fcrg\u0151ss\u00e9gi K\u00f3rh\u00e1z szomsz\u00e9ds\u00e1g\u00e1ban \u2013 adta h\u00edr\u00fcl Facebook-oldal\u00e1n Borboly Csaba, Hargita Megye Tan\u00e1cs\u00e1nak eln\u00f6ke.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Cs\u00edkszereda","actual_locs":"Cs\u00edkszereda","geo_loc":"Cs\u00edkszereda","latitude":46.358,"longitude":25.804,"id":"Cs\u00edkszereda, 2018-07-18","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/kiemelesek\/05_kiemelesek\/sm_medve-korhaz-kiemeles.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszereda"},"Sepsiszentgy\u00f6rgy, 2018-07-22":{"index":315,"date":"2018-07-22","hudate":"2018. j\u00falius 22.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/medveterkepet-keszitettek-sepsiszentgyorgyon","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/06_julius\/sm_medveles-pa-68.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"['medve', 'Sepsiszentgy\u00f6rgy']","title":"Medvet\u00e9rk\u00e9pet k\u00e9sz\u00edtettek Sepsiszentgy\u00f6rgy\u00f6n","content":"A Babes-Bolyai Tudom\u00e1nyegyetem (BBTE) sepsiszentgy\u00f6rgyi kihelyezett tagozat\u00e1nak k\u00f6rnyezettudom\u00e1nyi szak\u00e1n tanul\u00f3k t\u00e9rk\u00e9pen jel\u00f6lt\u00e9k be azokat a helysz\u00edneket, ahol az elm\u00falt harminc napban medv\u00e9vel tal\u00e1lkoztak a v\u00e1ros k\u00f6rny\u00e9k\u00e9n, illetve ahol medve jelenl\u00e9t\u00e9re utal\u00f3 nyomokat tal\u00e1ltak.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Sepsiszentgy\u00f6rgy', 'Sepsiszentgy\u00f6rgy', 'Sepsiszentgy\u00f6rgy', 'B\u00e1tos', 'D\u00e1nos']","actual_locs":"Sepsiszentgy\u00f6rgy","geo_loc":"Sepsiszentgy\u00f6rgy","latitude":45.863611,"longitude":25.7875,"id":"Sepsiszentgy\u00f6rgy, 2018-07-22","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/06_julius\/sm_medveles-pa-68.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Sepsiszentgy\u00f6rgy"},"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5, 2018-07-25":{"index":316,"date":"2018-07-25","hudate":"2018. j\u00falius 25.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/medvetamadas-tusvanyoson","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2018\/06_julius\/sm_tusvanyos_ga-16.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"['medve', 'Tusn\u00e1df\u00fcrd\u0151', 'Tusv\u00e1nyos']","title":"Medvet\u00e1mad\u00e1s Tusv\u00e1nyoson","content":"Huszonh\u00e9t \u00e9ves gyimesi fiatalembert t\u00e1madott meg szerd\u00e1ra virrad\u00f3 \u00e9jjel egy medve a B\u00e1lv\u00e1nyosi Ny\u00e1ri Szabadegyetem \u00e9s Di\u00e1kt\u00e1bor ter\u00fclet\u00e9r\u0151l kifel\u00e9 haladva. Az \u00e1ldozat mellkasi s\u00e9r\u00fcl\u00e9seket szenvedett, \u00e1llapota stabil. Szemtan\u00fai is voltak a t\u00e1mad\u00e1snak, egyik\u00fck nyilatkozott lapunknak.","relevant":1,"severity":3,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","geo_loc":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","latitude":46.146941,"longitude":25.860563,"id":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5, 2018-07-25","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2018\/06_julius\/sm_tusvanyos_ga-16.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":4,"winter":0,"type":"Summer","location":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5"},"Sepsiszentgy\u00f6rgy, 2018-07-26":{"index":317,"date":"2018-07-26","hudate":"2018. j\u00falius 26.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/a-miniszterelnoktol-varnak-segitseget-a-medvetamadasoktol-rettego-haromszeki-szarvasmarhatartok","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2015\/06_julius\/sm_rakosi-fejohaz-vn-001.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"['Kov\u00e1szna megye', 'medve']","title":"A minisztereln\u00f6kt\u0151l v\u00e1rnak seg\u00edts\u00e9get a medvet\u00e1mad\u00e1sokt\u00f3l retteg\u0151 h\u00e1romsz\u00e9ki szarvasmarhatart\u00f3k","content":"Ny\u00edlt lev\u00e9lben fordult a minisztereln\u00f6kh\u00f6z \u00e9s a mez\u0151gazdas\u00e1gi miniszterhez a Kov\u00e1szna megyei Szarvasmarhatart\u00f3k Egyes\u00fclete, hogy foganatos\u00edtsanak konkr\u00e9t int\u00e9zked\u00e9seket, amivel cs\u00f6kkenteni lehet a medvet\u00e1mad\u00e1sokat.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Kov\u00e1szna","actual_locs":"Sepsiszentgy\u00f6rgy","geo_loc":"Sepsiszentgy\u00f6rgy","latitude":45.863611,"longitude":25.7875,"id":"Sepsiszentgy\u00f6rgy, 2018-07-26","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2015\/06_julius\/sm_rakosi-fejohaz-vn-001.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Sepsiszentgy\u00f6rgy"},"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5, 2018-07-26":{"index":319,"date":"2018-07-26","hudate":"2018. j\u00falius 26.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/elviszik-tusnadfurdorol-a-veszelyes-anyamedvet-miutan-bocsokat-gazolt-el-egy-vonat","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2017\/07_junius\/02\/sm_tusnadfurdo-medve-gn-5.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"['medve', 'Tusn\u00e1df\u00fcrd\u0151']","title":"Elviszik Tusn\u00e1df\u00fcrd\u0151r\u0151l a vesz\u00e9lyes anyamedv\u00e9t, miut\u00e1n bocsokat g\u00e1zolt el egy vonat","content":"Gra\u021biela Gavrilescu rom\u00e1n k\u00f6rnyezetv\u00e9delmi miniszter szerda este enged\u00e9lyezte, hogy elsz\u00e1ll\u00edts\u00e1k Tusn\u00e1df\u00fcrd\u0151r\u0151l azt az anyamedv\u00e9t, amely az elm\u00falt hetekben a bocsaival egy\u00fctt j\u00e1rta a telep\u00fcl\u00e9s utc\u00e1it, \u00e9s embereket is megt\u00e1madott \u2013\u00a0\u00edrja az MTI.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Torja","actual_locs":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","geo_loc":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","latitude":46.146941,"longitude":25.860563,"id":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5, 2018-07-26","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2017\/07_junius\/02\/sm_tusnadfurdo-medve-gn-5.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5"},"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5, 2018-08-20":{"index":320,"date":"2018-08-20","hudate":"2018. augusztus 20.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/medvekiloves-kettobol-ketto-tusnadfurdon","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/kiemelesek\/05_kiemelesek\/sm_kilottmedve-tusnad-hmt.jpg","category":"aktualis","icategory":"agerpres","tags":"['Tusn\u00e1df\u00fcrd\u0151']","title":"Medvekil\u00f6v\u00e9s: kett\u0151b\u0151l kett\u0151 Tusn\u00e1df\u00fcrd\u0151n","content":"M\u00e9g egy vesz\u00e9lyes medv\u00e9t kil\u0151ttek Tusn\u00e1df\u00fcrd\u0151 hat\u00e1r\u00e1ban a h\u00e9tv\u00e9g\u00e9n a Szent Anna Vad\u00e1szt\u00e1rsulat illet\u00e9kesei. Ez az \u00e1llat is kor\u00e1bban t\u00f6bb h\u00e1ztart\u00e1sba, gazdas\u00e1gba t\u00f6rt be, h\u00e1zi\u00e1llatokat \u00e9s kuty\u00e1kat puszt\u00edtott el. Sokkal nehezebb feladat lesz viszont a n\u00e9gy anyamedve elk\u00f6lt\u00f6ztet\u00e9se.","relevant":1,"severity":2,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5', 'Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5', 'R\u00e9ty']","actual_locs":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","geo_loc":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","latitude":46.146941,"longitude":25.860563,"id":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5, 2018-08-20","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/kiemelesek\/05_kiemelesek\/sm_kilottmedve-tusnad-hmt.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":0,"type":"Summer","location":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5"},"Szeben, 2018-08-20":{"index":321,"date":"2018-08-20","hudate":"2018. augusztus 20.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/harom-nap-alatt-a-masodik-medvet-gazoltak-el-az-autopalyan","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/kronika_2018\/junius\/sm_torenyed4e.jpg","category":"aktualis","icategory":"kronika_2018","tags":"['K\u00f6zleked\u00e9s', 'Belf\u00f6ld', 'medve']","title":"H\u00e1rom nap alatt a m\u00e1sodik medv\u00e9t g\u00e1zolt\u00e1k el az aut\u00f3p\u00e1ly\u00e1n","content":"H\u00e1rom nap alatt a m\u00e1sodik medv\u00e9t g\u00e1zolt\u00e1k el a rom\u00e1niai A1-es aut\u00f3p\u00e1ly\u00e1n \u2013 \u00edrta h\u00e9tf\u0151n az Agerpres h\u00edr\u00fcgyn\u00f6ks\u00e9g.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Szeben","geo_loc":"Szeben","latitude":45.7983273,"longitude":24.1255826,"id":"Szeben, 2018-08-20","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/kronika_2018\/junius\/sm_torenyed4e.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"Szeben"},"Cs\u00edkszereda, 2018-08-21":{"index":322,"date":"2018-08-21","hudate":"2018. augusztus 21.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/csikszeredaba-tevedt-egy-medve-es-elaludt-egy-portan","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2018\/05_augusztus\/sm_csikban-medve-hatosagiak3.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"['Cs\u00edkszereda', 'medve']","title":"Cs\u00edkszered\u00e1ba t\u00e9vedt egy medve, \u00e9s elaludt egy port\u00e1n","content":"T\u00f6bb Tudor-lak\u00f3telepi udvarba is bet\u00f6rt a medve kedden hajnalban Cs\u00edkszered\u00e1ban, a Puskaporos \u00e9s Sz\u00e1sz Endre utc\u00e1kban ker\u00edt\u00e9seket rong\u00e1lt meg, illetve meg\u00f6lt egy kecsk\u00e9t. A medve jelenleg is az eml\u00edtett v\u00e1rosr\u00e9szen van, hat\u00f3s\u00e1giak biztos\u00edtj\u00e1k a helysz\u00ednt.","relevant":1,"severity":2,"deaths":1,"duplicate":0,"predicted_locs":"Cs\u00edkszereda","actual_locs":"Cs\u00edkszereda","geo_loc":"Cs\u00edkszereda","latitude":46.358,"longitude":25.804,"id":"Cs\u00edkszereda, 2018-08-21","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2018\/05_augusztus\/sm_csikban-medve-hatosagiak3.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":1,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszereda"},"Cs\u00edkszereda, 2018-08-21 B":{"index":323,"date":"2018-08-21","hudate":"2018. augusztus 21.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/riadalom-csikszeredaban-tobbszor-is-fel-kellett-kutatni-az-udvarokra-betoro-medvet","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2018\/05_augusztus\/sm_medvekiloves-csikszereda-gn_-18.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"['Cs\u00edkszereda', 'medve']","title":"Riadalom Cs\u00edkszered\u00e1ban: t\u00f6bbsz\u00f6r is fel kellett kutatni az udvarokra bet\u00f6r\u0151 medv\u00e9t","content":"Rekordgyorsas\u00e1ggal \u00e9rkezett meg a k\u00f6rnyezetv\u00e9delmi miniszt\u00e9riumb\u00f3l a kil\u00f6v\u00e9si enged\u00e9ly arra a medv\u00e9re, amely kedd reggel j\u00f3kora riadalmat keltett Cs\u00edkszered\u00e1ban.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Cs\u00edkszereda', 'Jedd']","actual_locs":"Cs\u00edkszereda","geo_loc":"Cs\u00edkszereda","latitude":46.358,"longitude":25.804,"id":"Cs\u00edkszereda, 2018-08-21","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2018\/05_augusztus\/sm_medvekiloves-csikszereda-gn_-18.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszereda"},"Cs\u00edkszentdomokos, 2018-08-23":{"index":324,"date":"2018-08-23","hudate":"2018. augusztus 23.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/serult-medvere-figyelmeztetnek-csikszentdomokoson","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/liget\/eletmod\/2018\/10_marcius\/sm_medveles1_or.jpg","category":"aktualis","icategory":"liget","tags":"['Cs\u00edkszentdomokos', 'medve']","title":"Elpusztult a Cs\u00edkszentdomokos hat\u00e1r\u00e1ban elg\u00e1zolt medve","content":"Medv\u00e9t g\u00e1zolt el egy aut\u00f3 a Marosf\u0151 \u00e9s Cs\u00edkszentdomokos k\u00f6z\u00f6tti eur\u00f3pai \u00faton szerd\u00e1n, a j\u00e1rm\u0171ben jelent\u0151s k\u00e1r keletkezett. A balesetben megs\u00e9r\u00fclt nagyvad tov\u00e1bbszaladt, majd cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n felbukkant a k\u00f6zs\u00e9g hat\u00e1r\u00e1ban. Noha k\u00e9rt\u00e9k kiemel\u00e9s\u00e9t, az \u00e1llat id\u0151k\u00f6zben elpusztult.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Cs\u00edkszentdomokos', 'Cs\u00edkszentdomokos', 'Cs\u00edkszentdomokos', 'Cs\u00edkszentdomokos', 'Cs\u00edkszentdomokos', 'Uzon']","actual_locs":"Cs\u00edkszentdomokos, Marosf\u0151","geo_loc":"Cs\u00edkszentdomokos","latitude":46.583333,"longitude":25.783333,"id":"Cs\u00edkszentdomokos, 2018-08-23","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/liget\/eletmod\/2018\/10_marcius\/sm_medveles1_or.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszentdomokos"},"Marosf\u0151, 2018-08-23":{"index":324,"date":"2018-08-23","hudate":"2018. augusztus 23.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/serult-medvere-figyelmeztetnek-csikszentdomokoson","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/liget\/eletmod\/2018\/10_marcius\/sm_medveles1_or.jpg","category":"aktualis","icategory":"liget","tags":"['Cs\u00edkszentdomokos', 'medve']","title":"Elpusztult a Cs\u00edkszentdomokos hat\u00e1r\u00e1ban elg\u00e1zolt medve","content":"Medv\u00e9t g\u00e1zolt el egy aut\u00f3 a Marosf\u0151 \u00e9s Cs\u00edkszentdomokos k\u00f6z\u00f6tti eur\u00f3pai \u00faton szerd\u00e1n, a j\u00e1rm\u0171ben jelent\u0151s k\u00e1r keletkezett. A balesetben megs\u00e9r\u00fclt nagyvad tov\u00e1bbszaladt, majd cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n felbukkant a k\u00f6zs\u00e9g hat\u00e1r\u00e1ban. Noha k\u00e9rt\u00e9k kiemel\u00e9s\u00e9t, az \u00e1llat id\u0151k\u00f6zben elpusztult.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Cs\u00edkszentdomokos', 'Cs\u00edkszentdomokos', 'Cs\u00edkszentdomokos', 'Cs\u00edkszentdomokos', 'Cs\u00edkszentdomokos', 'Uzon']","actual_locs":"Cs\u00edkszentdomokos, Marosf\u0151","geo_loc":"Marosf\u0151","latitude":46.6274576,"longitude":25.712059,"id":"Marosf\u0151, 2018-08-23","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/liget\/eletmod\/2018\/10_marcius\/sm_medveles1_or.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Marosf\u0151"},"Ab\u00e1sfalva, 2018-08-25":{"index":326,"date":"2018-08-25","hudate":"2018. augusztus 25.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/juhokra-tamadt-a-medve-a-csendorseg-segitseget-kerik-a-lakok","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2017\/04_szeptember\/sm_medveles01_scs-2.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"['medve', 'Udvarhelysz\u00e9k']","title":"Juhokra t\u00e1madt a medve, a csend\u0151rs\u00e9g seg\u00edts\u00e9g\u00e9t k\u00e9rik a lak\u00f3k","content":"Tizen\u00f6t juhot \u00f6lt \u00e9s sebes\u00edtett meg egy medve Ab\u00e1sfalv\u00e1n a falu k\u00f6z\u00f6tt szombatra virrad\u00f3an.","relevant":1,"severity":2,"deaths":15,"duplicate":0,"predicted_locs":"Bala","actual_locs":"Ab\u00e1sfalva","geo_loc":"Ab\u00e1sfalva","latitude":46.2522877,"longitude":25.4327314,"id":"Ab\u00e1sfalva, 2018-08-25","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2017\/04_szeptember\/sm_medveles01_scs-2.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":15,"type":"Summer","location":"Ab\u00e1sfalva"},"Magyarherm\u00e1ny, 2018-08-29":{"index":327,"date":"2018-08-29","hudate":"2018. augusztus 29.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/ahol-mar-ugy-saccolnak-hogy-az-elpusztitott-tehenek-szama-ki-fog-adni-egy-csordat","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/08_majus\/03\/sm_medvetamadas-kapolnas-ba-16.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"['Kov\u00e1szna megye', 'medve']","title":"Ahol m\u00e1r \u00fagy saccolnak, hogy az elpuszt\u00edtott tehenek sz\u00e1ma ki fog adni egy csord\u00e1t","content":"\u00dajabb tehenet puszt\u00edtott el a h\u00e9ten egy medve a Nagybacon k\u00f6zs\u00e9ghez tartoz\u00f3 Magyarherm\u00e1nyban, \u00edgy az \u00e9v eleje \u00f3ta \u00f6sszesen huszonk\u00e9t szarvasmarha v\u00e1lt a nagyvadak pr\u00e9d\u00e1j\u00e1v\u00e1. Az elm\u00falt \u00e9vek tapasztalat\u00e1ra alapozva arra sz\u00e1m\u00edtanak, hogy a t\u00e9l be\u00e1llt\u00e1ig m\u00e9g legal\u00e1bb ennyi tehenet elpuszt\u00edtanak a medv\u00e9k.","relevant":1,"severity":2,"deaths":1,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Nagybacon', 'Apold', 'Nagybacon', 'Et\u00e9d']","actual_locs":"Magyarherm\u00e1ny","geo_loc":"Magyarherm\u00e1ny","latitude":46.1354128,"longitude":25.7081089,"id":"Magyarherm\u00e1ny, 2018-08-29","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/08_majus\/03\/sm_medvetamadas-kapolnas-ba-16.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":1,"type":"Summer","location":"Magyarherm\u00e1ny"},"Cs\u00edkszereda, 2018-08-30":{"index":329,"date":"2018-08-30","hudate":"2018. augusztus 30.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/ismet-medve-jart-csikszeredaban","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2018\/05_augusztus\/sm_medvekiloves-csikszereda-gn_-17.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"['Cs\u00edkszereda', 'Tusn\u00e1df\u00fcrd\u0151']","title":"Medv\u00e9k j\u00e1rtak Cs\u00edkszered\u00e1ban","content":"Medv\u00e9k miatt riasztott\u00e1k a csend\u0151r\u00f6ket cs\u00fct\u00f6rt\u00f6kre virrad\u00f3an a cs\u00edkszeredai Hunyadi J\u00e1nos utc\u00e1ba, a hat\u00f3s\u00e1giaknak siker\u00fclt elzavarniuk a vadakat. Tusn\u00e1df\u00fcrd\u0151n egy s\u00e9r\u00fclt, illetve egy udvarra bet\u00f6r\u0151 medve miatt is k\u00f6zbe kellett l\u00e9pni\u00fck a csend\u0151r\u00f6knek.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Cs\u00edkszereda', 'Cs\u00edkszereda', 'B\u00e1tos', 'D\u00e1nos', 'Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5']","actual_locs":"Cs\u00edkszereda","geo_loc":"Cs\u00edkszereda","latitude":46.358,"longitude":25.804,"id":"Cs\u00edkszereda, 2018-08-30","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2018\/05_augusztus\/sm_medvekiloves-csikszereda-gn_-17.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszereda"},"Borzont, 2018-08-31":{"index":330,"date":"2018-08-31","hudate":"2018. augusztus 31.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/medvelesen-etetik-a-nagyvadakat-megis-be-bejarnak-borzontra","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/gyergyo\/aktualis\/2018\/09_augusztus\/sm_medve-borzont.jpg","category":"aktualis","icategory":"gyergyo","tags":"['Borzont', 'medve']","title":"Medvelesen etetik a nagyvadakat, m\u00e9gis be-bej\u00e1rnak Borzontra","content":"Medve j\u00e1r Borzont k\u00f6zpontj\u00e1ban \u2013 adt\u00e1k h\u00edr\u00fcl a k\u00f6zigazgat\u00e1silag Gyergy\u00f3alfalu k\u00f6zs\u00e9ghez tartoz\u00f3 telep\u00fcl\u00e9s lak\u00f3i. A gazd\u00e1k f\u00e9ltik javaikat, a f\u0151\u00fatra bemer\u00e9szked\u0151 \u201et\u00e1ncol\u00f3\u201d medve \u00e9s a borzonti medveles k\u00f6z\u00f6tt \u00f6sszef\u00fcgg\u00e9st v\u00e9lnek.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Gyergy\u00f3alfalu', 'Gyergy\u00f3alfalu', 'Gyergy\u00f3\u00fajfalu']","actual_locs":"Borzont","geo_loc":"Borzont","latitude":46.6917445,"longitude":25.4429835,"id":"Borzont, 2018-08-31","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/gyergyo\/aktualis\/2018\/09_augusztus\/sm_medve-borzont.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Borzont"},"Borzont, 2018-08-31 B":{"index":331,"date":"2018-08-31","hudate":"2018. augusztus 31.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/harom-disznot-es-egy-juhot-olt-meg-a-medve-borzonton","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/kiemelesek\/05_kiemelesek\/sm_medvenyom-istallo-borzont.jpg","category":"aktualis","icategory":"agerpres","tags":"['Gyergy\u00f3sz\u00e9k', 'medve']","title":"H\u00e1rom diszn\u00f3t \u00e9s egy juhot \u00f6lt meg a medve Borzonton","content":"A Gyergy\u00f3alfaluhoz tartoz\u00f3 Borzonton t\u00f6bb helyre is behatolt egy medve cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k \u00e9jjel: az egyik helyen meg\u00f6lt egy juhot, a m\u00e1sik helyen pedig h\u00e1rom diszn\u00f3t puszt\u00edtott el.","relevant":1,"severity":2,"deaths":4,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Borzont","geo_loc":"Borzont","latitude":46.6917445,"longitude":25.4429835,"id":"Borzont, 2018-08-31","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/kiemelesek\/05_kiemelesek\/sm_medvenyom-istallo-borzont.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":4,"type":"Summer","location":"Borzont"},"Cs\u00edkszereda, 2018-08-31":{"index":332,"date":"2018-08-31","hudate":"2018. augusztus 31.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/medveelszallitas-csikszeredabol-csak-az-odautat-fizeti-az-onkormanyzat","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/06_julius\/sm_medveles-pa-93.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"['Cs\u00edkszereda', 'medve']","title":"Medveelsz\u00e1ll\u00edt\u00e1s Cs\u00edkszered\u00e1b\u00f3l: csak az odautat fizeti az \u00f6nkorm\u00e1nyzat","content":"Elsz\u00e1ll\u00edtanak egy anyamedv\u00e9t, illetve h\u00e1rom bocs\u00e1t Cs\u00edkszered\u00e1b\u00f3l. A beavatkoz\u00e1st a helyi \u00f6nkorm\u00e1nyzat rendelte meg a Szilos vad\u00e1szt\u00e1rsulatt\u00f3l, amellyel nemr\u00e9g k\u00f6t\u00f6tt szerz\u0151d\u00e9st. A hargitai megyek\u00f6zpontba bej\u00e1r\u00f3 n\u00e9gy medve elsz\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1\u00e9rt\u00a0hatezer\u00a0lejt fizet az \u00f6nkorm\u00e1nyzat.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Cs\u00edkszereda', 'R\u00e9ty']","actual_locs":"Cs\u00edkszereda","geo_loc":"Cs\u00edkszereda","latitude":46.358,"longitude":25.804,"id":"Cs\u00edkszereda, 2018-08-31","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/06_julius\/sm_medveles-pa-93.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszereda"},"Borzont, 2018-09-02":{"index":333,"date":"2018-09-02","hudate":"2018. szeptember 02.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/bjojjenek-mert-baj-vanr","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/gyergyo\/aktualis\/2018\/09_augusztus\/sm_or_borzont-medve5.jpg","category":"aktualis","icategory":"gyergyo","tags":"['Gyergy\u00f3sz\u00e9k', 'medve']","title":"\u201eJ\u00f6jjenek, mert baj van!\u201d","content":"\u201eNagy csattan\u00e1s hallatszott \u00e9jszaka, a kuty\u00e1k nagyon fogtak, kimentem az udvara, h\u00e1tra, eg\u00e9szen az ist\u00e1ll\u00f3ig. L\u00e1ttam, hogy bent van a juhokn\u00e1l, \u00e9s egy juhot t\u00f6nkre tett a vad. \u00d3ri\u00e1si medve volt, f\u00e9nyes, szinte fekete sz\u0151r\u0171\u201d \u2013 eleven\u00edtette fel a borzonti asszony a p\u00e9nteki riadalmat.","relevant":1,"severity":2,"deaths":1,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Borzont","geo_loc":"Borzont","latitude":46.6917445,"longitude":25.4429835,"id":"Borzont, 2018-09-02","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/gyergyo\/aktualis\/2018\/09_augusztus\/sm_or_borzont-medve5.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":1,"type":"Summer","location":"Borzont"},"Cs\u00edkszereda, 2018-09-03":{"index":334,"date":"2018-09-03","hudate":"2018. szeptember 03.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/nyari-medvemunka-a-csendorsegnel-n-vaktoltenyekkel-petardakkal","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2018\/08_majus\/02\/sm_sanyi-a-medve-elszallitasa-pnt-2.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"['Hargita megye', 'medve']","title":"Ny\u00e1ri medvemunka a csend\u0151rs\u00e9gn\u00e9l \u2013 vakt\u00f6lt\u00e9nyekkel, pet\u00e1rd\u00e1kkal","content":"J\u00falius \u00e9s augusztus folyam\u00e1n 34 alkalommal k\u00e9rte a lakoss\u00e1g a Hargita megyei csend\u0151rs\u00e9g k\u00f6zbeavatkoz\u00e1s\u00e1t a lakott ter\u00fcleteken felbukkant medv\u00e9k elkerget\u00e9s\u00e9re vagy elker\u00edt\u00e9s\u00e9re \u2013 k\u00f6z\u00f6lte az Agerpres h\u00edr\u00fcgyn\u00f6ks\u00e9ggel Gheorghe Suciu, a Hargita Megyei Csend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g sz\u00f3viv\u0151je.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Cs\u00edkszereda","geo_loc":"Cs\u00edkszereda","latitude":46.358,"longitude":25.804,"id":"Cs\u00edkszereda, 2018-09-03","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2018\/08_majus\/02\/sm_sanyi-a-medve-elszallitasa-pnt-2.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszereda"},"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5, 2018-09-06":{"index":335,"date":"2018-09-06","hudate":"2018. szeptember 06.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/csendorok-szabaditottak-ki-a-medvebiztos-kukaba-rekedt-bocsot","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/kiemelesek\/01_kiemelesek\/sm_medve_tusnadfurdo_mti_veres-2.jpg","category":"aktualis","icategory":"agerpres","tags":"['Csend\u0151rs\u00e9g', 'medve', 'Tusn\u00e1df\u00fcrd\u0151']","title":"Csend\u0151r\u00f6k szabad\u00edtott\u00e1k ki a medvebiztos kuk\u00e1ba rekedt bocsot","content":"Medvebiztos kuk\u00e1ba rekedt bocsot szabad\u00edtottak ki a csend\u0151r\u00f6k cs\u00fct\u00f6rt\u00f6kre virrad\u00f3an a tusn\u00e1df\u00fcrd\u0151i vas\u00fat\u00e1llom\u00e1s mellett. Nem ez volt az els\u0151 hasonl\u00f3 bevet\u00e9s\u00fck.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","geo_loc":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","latitude":46.146941,"longitude":25.860563,"id":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5, 2018-09-06","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/kiemelesek\/01_kiemelesek\/sm_medve_tusnadfurdo_mti_veres-2.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5"},"Bodok, 2018-09-07":{"index":336,"date":"2018-09-07","hudate":"2018. szeptember 07.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/testi-epseguket-feltik-az-ingazok-es-az-iskolasok-a-faluba-naponta-bejaro-medve-miatt","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/06_julius\/sm_medveles-pa-66.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"['H\u00e1romsz\u00e9k', 'medve']","title":"Testi \u00e9ps\u00e9g\u00fcket f\u00e9ltik az ing\u00e1z\u00f3k \u00e9s az iskol\u00e1sok a faluba naponta bej\u00e1r\u00f3 medve miatt","content":"Al\u00e1\u00edr\u00e1sokat gy\u0171jtenek a h\u00e1romsz\u00e9ki Bodokon, hogy kiemelj\u00e9k a faluba naponta bej\u00e1r\u00f3 medv\u00e9t.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Bodok","geo_loc":"Bodok","latitude":45.9533973,"longitude":25.8579893,"id":"Bodok, 2018-09-07","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/06_julius\/sm_medveles-pa-66.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"Bodok"},"Bucegi, 2018-09-09":{"index":337,"date":"2018-09-09","hudate":"2018. szeptember 09.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/vilag\/csendorok-segitseget-kertek-a-medve-altal-megkergetett-turistak","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/06_julius\/sm_medveles-pa-85.jpg","category":"vilag","icategory":"udvarhely","tags":"['Belf\u00f6ld', 'medve']","title":"Csend\u0151r\u00f6k seg\u00edts\u00e9g\u00e9t k\u00e9rt\u00e9k a medve \u00e1ltal megkergetett turist\u00e1k","content":"A csend\u0151r\u00f6k seg\u00edts\u00e9g\u00e9t k\u00e9rt\u00e9k szombat este a Bucsecs-hegys\u00e9gben egy medve \u00e1ltal megkergetett turist\u00e1k.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Bucegi","geo_loc":"Bucegi","latitude":45.398243,"longitude":25.4937974,"id":"Bucegi, 2018-09-09","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/06_julius\/sm_medveles-pa-85.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"Bucegi"},"Cs\u00edkszereda, 2018-09-13":{"index":338,"date":"2018-09-13","hudate":"2018. szeptember 13.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/kerestek-de-nem-talaltak-a-csikszeredai-fogimnaziumnal-latni-velt-medvet","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2018\/05_augusztus\/sm_medvekiloves-csikszereda-gn_-16.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"['Cs\u00edkszereda', 'medve']","title":"Kerest\u00e9k, de nem tal\u00e1lt\u00e1k a cs\u00edkszeredai f\u0151gimn\u00e1ziumn\u00e1l l\u00e1tni v\u00e9lt medv\u00e9t","content":"Kisebb p\u00e1nikot keltett cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n, tan\u00edt\u00e1si id\u0151 alatt a cs\u00edkszeredai Octavian Goga F\u0151gimn\u00e1ziumn\u00e1l l\u00e1tni v\u00e9lt medve. A tan\u00e1rok egy id\u0151re kij\u00e1r\u00e1si tilalmat rendeltek el. A hat\u00f3s\u00e1giak t\u00fczetesen \u00e1tf\u00e9s\u00fclt\u00e9k a k\u00f6rny\u00e9ket, de nem tal\u00e1ltak arra utal\u00f3 nyomot, hogy nagyvad lenne a k\u00f6rny\u00e9ken.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Cs\u00edkszereda","actual_locs":"Cs\u00edkszereda","geo_loc":"Cs\u00edkszereda","latitude":46.358,"longitude":25.804,"id":"Cs\u00edkszereda, 2018-09-13","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2018\/05_augusztus\/sm_medvekiloves-csikszereda-gn_-16.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszereda"},"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5, 2018-09-14":{"index":339,"date":"2018-09-14","hudate":"2018. szeptember 14.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/medvefesztival-rokagombas-etelekkel","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2017\/04_szeptember\/sm_medvenapok-tusnadfurdo-gn_-6.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"['Fesztiv\u00e1l', 'Tusn\u00e1df\u00fcrd\u0151']","title":"Medvefesztiv\u00e1l r\u00f3kagomb\u00e1s \u00e9telekkel","content":"T\u00f6bbek k\u00f6z\u00f6tt csal\u00e1di programokkal, illetve medvek\u00e9rd\u00e9ssel foglalkoz\u00f3 szakmai el\u0151ad\u00e1ssal is k\u00e9sz\u00fclnek a medvefesztiv\u00e1lra, amelyet Tusn\u00e1df\u00fcrd\u0151n tartanak a h\u00e9tv\u00e9g\u00e9n. \u00dajdons\u00e1gk\u00e9nt r\u00f3kagomb\u00e1b\u00f3l k\u00e9sz\u00fclt \u00e9telek bemutat\u00f3j\u00e1ra is sor ker\u00fcl vas\u00e1rnap.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","actual_locs":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","geo_loc":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5","latitude":46.146941,"longitude":25.860563,"id":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5, 2018-09-14","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2017\/04_szeptember\/sm_medvenapok-tusnadfurdo-gn_-6.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Tusn\u00e1df\u00fcrd\u00f5"},"Cs\u00edkkarcfalva, 2018-09-21":{"index":340,"date":"2018-09-21","hudate":"2018. szeptember 21.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/kilonek-a-csikkarcfalva-hataraban-emberre-tamado-medvet","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2018\/08_majus\/02\/sm_sanyi-a-medve-elszallitasa-pnt-6.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"['Cs\u00edkkarcfalva', 'medve']","title":"Kil\u0151n\u00e9k a Cs\u00edkkarcfalva hat\u00e1r\u00e1ban emberre t\u00e1mad\u00f3 medv\u00e9t","content":"A cs\u00edkkarcfalvi vad\u00e1szegyes\u00fclet kil\u00f6v\u00e9si enged\u00e9lyt k\u00e9r a k\u00f6rnyezetv\u00e9delmi miniszt\u00e9riumt\u00f3l arra a medv\u00e9re, amely szerd\u00e1n emberre t\u00e1madt, a t\u00e1mad\u00e1s ugyanis nagyon k\u00f6zel t\u00f6rt\u00e9nt a telep\u00fcl\u00e9shez.","relevant":1,"severity":3,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Cs\u00edkkarcfalva","actual_locs":"Cs\u00edkkarcfalva","geo_loc":"Cs\u00edkkarcfalva","latitude":46.5305691,"longitude":25.7615353,"id":"Cs\u00edkkarcfalva, 2018-09-21","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2018\/08_majus\/02\/sm_sanyi-a-medve-elszallitasa-pnt-6.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":4,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkkarcfalva"},"Cs\u00edkszentkir\u00e1ly, 2018-09-22":{"index":341,"date":"2018-09-22","hudate":"2018. szeptember 22.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/sulyosan-megsebesitett-egy-ferfit-a-medve-csikszentkiralyon","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/kiemelesek\/05_kiemelesek\/sm_csikszentkiraly-medvetamadas-aldozat1.jpg","category":"aktualis","icategory":"agerpres","tags":"['Cs\u00edkszentkir\u00e1ly']","title":"S\u00falyosan megsebes\u00edtett egy f\u00e9rfit a medve Cs\u00edkszentkir\u00e1lyon","content":"Anyamedve t\u00e1madott \u00e9s sebes\u00edtett meg s\u00falyosan egy 53 \u00e9ves f\u00e9rfit Cs\u00edkszentkir\u00e1lyon, a falut\u00f3l mintegy 800 m\u00e9terre p\u00e9nteken. Az \u00e1ldozat egy m\u00e1sik f\u00e9rfivel a mez\u0151n dolgozott, a t\u00e1mad\u00e1st k\u00f6vet\u0151en ut\u00f3bbi riasztotta a helysz\u00ednre a ment\u0151ket.","relevant":1,"severity":3,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Cs\u00edkszentkir\u00e1ly","actual_locs":"Cs\u00edkszentkir\u00e1ly","geo_loc":"Cs\u00edkszentkir\u00e1ly","latitude":46.313333,"longitude":25.839444,"id":"Cs\u00edkszentkir\u00e1ly, 2018-09-22","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/agerpres\/kiemelesek\/05_kiemelesek\/sm_csikszentkiraly-medvetamadas-aldozat1.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":4,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszentkir\u00e1ly"},"Cs\u00edkszentkir\u00e1ly, 2018-09-26":{"index":342,"date":"2018-09-26","hudate":"2018. szeptember 26.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/kilohetik-a-csikszentkiralyi-ferfit-sulyosan-megsebesito-medvet","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/06_julius\/sm_medveles-pa-91.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"['Cs\u00edksz\u00e9k', 'medve']","title":"Kil\u0151hetik a cs\u00edkszentkir\u00e1lyi f\u00e9rfit s\u00falyosan megsebes\u00edt\u0151 medv\u00e9t","content":"A k\u00f6rnyezetv\u00e9delmi miniszt\u00e9rium j\u00f3v\u00e1hagyta annak a medv\u00e9nek a kil\u00f6v\u00e9s\u00e9re vonatkoz\u00f3 k\u00e9relmet, amelyik a m\u00falt h\u00e9t v\u00e9g\u00e9n s\u00falyosan megsebes\u00edtett egy f\u00e9rfit Cs\u00edkszentkir\u00e1lyon\u00a0\u2013 k\u00f6z\u00f6lte az MTI-vel Sz\u00e9p R\u00f3bert, az Orsz\u00e1gos K\u00f6rnyezet\u0151rs\u00e9g\u00a0helyettes f\u0151fel\u00fcgyel\u0151je.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Cs\u00edkszentkir\u00e1ly', 'R\u00e9ty', 'Cs\u00edkszentkir\u00e1ly']","actual_locs":"Cs\u00edkszentkir\u00e1ly","geo_loc":"Cs\u00edkszentkir\u00e1ly","latitude":46.313333,"longitude":25.839444,"id":"Cs\u00edkszentkir\u00e1ly, 2018-09-26","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/06_julius\/sm_medveles-pa-91.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszentkir\u00e1ly"},"Sz\u00e9kelyudvarhely, 2018-09-30":{"index":343,"date":"2018-09-30","hudate":"2018. szeptember 30.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/medvet-gazoltak-halalra-szekelyudvarhelyen","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2018\/04_szeptember\/02\/sm_elgazolt-medve-kiemeles.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"['medve', 'Sz\u00e9kelyudvarhely']","title":"Medv\u00e9t g\u00e1zoltak hal\u00e1lra Sz\u00e9kelyudvarhelyen","content":"Hal\u00e1lra g\u00e1zoltak egy medv\u00e9t Sz\u00e9kelyudvarhely bethlenfalvi r\u00e9sz\u00e9n vas\u00e1rnap hajnalban.\u00a0A medv\u00e9t elg\u00e1zol\u00f3 j\u00e1rm\u0171ben egy terhes n\u0151 is utazott, de nem t\u00f6rt\u00e9nt szem\u00e9lyi s\u00e9r\u00fcl\u00e9s.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Sz\u00e9kelyudvarhely","actual_locs":"Sz\u00e9kelyudvarhely","geo_loc":"Sz\u00e9kelyudvarhely","latitude":46.3049996,"longitude":25.2926479,"id":"Sz\u00e9kelyudvarhely, 2018-09-30","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2018\/04_szeptember\/02\/sm_elgazolt-medve-kiemeles.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"Sz\u00e9kelyudvarhely"},"G\u00f6rg\u00e9nyhod\u00e1k, 2018-10-02":{"index":344,"date":"2018-10-02","hudate":"2018. okt\u00f3ber 02.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/sajat-portajukon-tamadt-rajuk-a-medve","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/06_julius\/sm_medveles-pa-55.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"['Maros megye', 'medve']","title":"Saj\u00e1t port\u00e1jukon t\u00e1madt r\u00e1juk a medve","content":"S\u00falyos s\u00e9r\u00fcl\u00e9sekkel ker\u00fclt k\u00f3rh\u00e1zba egy h\u00e1zasp\u00e1r h\u00e9tf\u0151n a Maros megyei G\u00f6rg\u00e9nyhod\u00e1k k\u00f6zs\u00e9ghez tartoz\u00f3 Tok\u00e1r\u00f3l, miut\u00e1n saj\u00e1t udvarukon r\u00e1juk t\u00e1madt a medve.","relevant":1,"severity":3,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"G\u00f6rg\u00e9nyhod\u00e1k","actual_locs":"G\u00f6rg\u00e9nyhod\u00e1k","geo_loc":"G\u00f6rg\u00e9nyhod\u00e1k","latitude":46.7769539,"longitude":24.9262556,"id":"G\u00f6rg\u00e9nyhod\u00e1k, 2018-10-02","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/06_julius\/sm_medveles-pa-55.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":4,"winter":0,"type":"Summer","location":"G\u00f6rg\u00e9nyhod\u00e1k"},"Cs\u00edkszereda, 2018-10-03":{"index":345,"date":"2018-10-03","hudate":"2018. okt\u00f3ber 03.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/ketszer-kellett-kozbelepniuk-a-korhaz-mellett-felbukkant-medve-miatt-a-csikszeredai-csendoroknek","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2018\/04_szeptember\/02\/sm_medve_a_korhaznal_ijj01.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"['Cs\u00edkszereda', 'medve']","title":"K\u00e9tszer kellett k\u00f6zbel\u00e9pni\u00fck a k\u00f3rh\u00e1z mellett felbukkant medve miatt a cs\u00edkszeredai csend\u0151r\u00f6knek","content":"A Cs\u00edkszeredai Megyei S\u00fcrg\u0151ss\u00e9gi K\u00f3rh\u00e1z k\u00fcls\u0151 parkol\u00f3j\u00e1n\u00e1l felbukkant medve miatt riasztott\u00e1k szerda este k\u00e9t alkalommal is a csend\u0151r\u00f6ket.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Cs\u00edkszereda', 'Cs\u00edkszereda', 'Cs\u00edkszereda', 'R\u00e9ty']","actual_locs":"Cs\u00edkszereda","geo_loc":"Cs\u00edkszereda","latitude":46.358,"longitude":25.804,"id":"Cs\u00edkszereda, 2018-10-03","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2018\/04_szeptember\/02\/sm_medve_a_korhaznal_ijj01.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszereda"},"Bala, 2018-10-05":{"index":346,"date":"2018-10-05","hudate":"2018. okt\u00f3ber 05.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/ratamadt-a-medve-amputalni-kellett-a-labat","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/03_oktober\/02\/sm_fulmutet-pa-5.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"['Maros megye', 'medve']","title":"R\u00e1t\u00e1madt a medve, amput\u00e1lni kellett a l\u00e1b\u00e1t","content":"Amput\u00e1lni kellett a bal l\u00e1b\u00e1t annak a 28 \u00e9ves n\u0151nek, akit medve t\u00e1madott meg a Maros megyei Bala k\u00f6zs\u00e9gben. S\u00e9r\u00fcl\u00e9sei olyan s\u00falyosak voltak, hogy a h\u00e9t eleji t\u00e1mad\u00e1st k\u00f6vet\u0151en, cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n el kellett t\u00e1vol\u00edtani a v\u00e9gtagot.","relevant":1,"severity":3,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Bala', 'Bala', 'Bala', 'R\u00e9ty']","actual_locs":"Bala","geo_loc":"Bala","latitude":46.7121253,"longitude":24.4979748,"id":"Bala, 2018-10-05","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/03_oktober\/02\/sm_fulmutet-pa-5.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":4,"winter":0,"type":"Summer","location":"Bala"},"Marosv\u00e1s\u00e1rhely, 2018-10-08":{"index":347,"date":"2018-10-08","hudate":"2018. okt\u00f3ber 08.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/nem-sietik-el-a-kiloveseket","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2018\/08_majus\/01\/sm_medve-kiloves-remete-ba-13.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"['Maros megye', 'medve']","title":"Nem sietik el a kil\u00f6v\u00e9seket","content":"Tizen\u00f6t medve kiemel\u00e9s\u00e9t hagyt\u00e1k j\u00f3v\u00e1 id\u00e9n Maros megy\u00e9ben, \u00e9s eddig n\u00e9gy nagyvadat l\u0151ttek ki. Most tov\u00e1bbi kett\u0151re k\u00e9rnek kil\u00f6v\u00e9si enged\u00e9lyt az elm\u00falt heti t\u00e1mad\u00e1sok miatt. A vesz\u00e9lyesnek \u00edt\u00e9lt medv\u00e9k kil\u00f6v\u00e9s\u00e9re adott enged\u00e9ly nem hat\u00e1rid\u0151s.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"R\u00e9ty","actual_locs":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely","geo_loc":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely","latitude":46.545556,"longitude":24.5625,"id":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely, 2018-10-08","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2018\/08_majus\/01\/sm_medve-kiloves-remete-ba-13.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Marosv\u00e1s\u00e1rhely"},"Cs\u00edkszentgy\u00f6rgy, 2018-10-10":{"index":348,"date":"2018-10-10","hudate":"2018. okt\u00f3ber 10.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/ejszakai-harc-a-medvevel-csikszentgyorgyon","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/sm_diszno_medvemarcangolas5.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"['Cs\u00edkszentgy\u00f6rgy', 'medve']","title":"\u00c9jszakai harc a medv\u00e9vel Cs\u00edkszentgy\u00f6rgy\u00f6n","content":"Hi\u00e1ba pr\u00f3b\u00e1lta elkergetni a medv\u00e9t vasvill\u00e1val a gazda, nem tudta megakad\u00e1lyozni, hogy a vad\u00e1llat megsebes\u00edtse \u00e9s ezzel elpuszt\u00edtsa az egyik diszn\u00f3j\u00e1t. A medve szerd\u00e1ra virrad\u00f3 \u00e9jszaka t\u00f6rt be a cs\u00edkszentgy\u00f6rgyi gazdas\u00e1gba, ahol az ist\u00e1ll\u00f3ba \u00fagy jutott be, hogy felfesz\u00edtette oldal\u00e1n a deszk\u00e1kat.","relevant":1,"severity":2,"deaths":1,"duplicate":0,"predicted_locs":"Cs\u00edkszentgy\u00f6rgy","actual_locs":"Cs\u00edkszentgy\u00f6rgy","geo_loc":"Cs\u00edkszentgy\u00f6rgy","latitude":46.316667,"longitude":25.95,"id":"Cs\u00edkszentgy\u00f6rgy, 2018-10-10","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/sm_diszno_medvemarcangolas5.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":1,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkszentgy\u00f6rgy"},"Sz\u00e1szsebes, 2018-10-17":{"index":349,"date":"2018-10-17","hudate":"2018. okt\u00f3ber 17.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/vilag\/ujabb-medvet-gazoltak-el-az-autopalyan","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2018\/04_szeptember\/02\/sm_elgazolt-medve-kiemeles.jpg","category":"vilag","icategory":"udvarhely","tags":"['Belf\u00f6ld', 'medve']","title":"\u00dajabb medv\u00e9t g\u00e1zoltak el az aut\u00f3p\u00e1ly\u00e1n","content":"\u00dajabb medv\u00e9t g\u00e1zoltak el szerd\u00e1n az A1-es aut\u00f3p\u00e1ly\u00e1n, Sz\u00e1szsebes k\u00f6rny\u00e9k\u00e9n, a Nagyszeben fele vezet\u0151 s\u00e1von\u00a0\u2013 t\u00e1j\u00e9koztatott Elekes R\u00f3bert, a Brass\u00f3 megyei \u00fat\u00fcgyi igazgat\u00f3s\u00e1g sz\u00f3viv\u0151je.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Z\u00e1gon","actual_locs":"Sz\u00e1szsebes","geo_loc":"Sz\u00e1szsebes","latitude":45.9595588,"longitude":23.5663758,"id":"Sz\u00e1szsebes, 2018-10-17","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2018\/04_szeptember\/02\/sm_elgazolt-medve-kiemeles.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"Sz\u00e1szsebes"},"Sz\u00e9kelyderzs, 2018-10-18":{"index":350,"date":"2018-10-18","hudate":"2018. okt\u00f3ber 18.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/a-szekelyderzsi-erodtemplomban-kertek-szamon-romania-volt-miniszterelnoket-a-medvetamadasok-miatt","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2018\/03_oktober\/02\/sm_ciolos-derzsen-ba-12.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"['medve', 'Udvarhelysz\u00e9k']","title":"A sz\u00e9kelyderzsi er\u0151dtemplomban k\u00e9rt\u00e9k sz\u00e1mon Rom\u00e1nia volt minisztereln\u00f6k\u00e9t a medvet\u00e1mad\u00e1sok miatt","content":"A elszaporodott medvepopul\u00e1ci\u00f3 miatti k\u00e1rok \u00e9s embert\u00e1mad\u00e1sok \u00fcgy\u00e9ben k\u00e9rte sz\u00e1mon a Nagy-K\u00fck\u00fcll\u0151 Vad\u00e1sz- \u00e9s Sporthorg\u00e1sz Egyes\u00fclet vezet\u0151s\u00e9ge Dacian Ciolo\u0219 volt minisztereln\u00f6k\u00f6t, aki Sz\u00e9kelyderzsbe is ell\u00e1togatott a sz\u00e9kelyf\u00f6ldi kamp\u00e1nyk\u00f6r\u00fatja r\u00e9szek\u00e9nt.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"Sz\u00e9kelyderzs","actual_locs":"Sz\u00e9kelyderzs","geo_loc":"Sz\u00e9kelyderzs","latitude":46.2,"longitude":25.2,"id":"Sz\u00e9kelyderzs, 2018-10-18","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2018\/03_oktober\/02\/sm_ciolos-derzsen-ba-12.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Sz\u00e9kelyderzs"},"Cs\u00edkd\u00e1nfalva, 2018-10-18":{"index":351,"date":"2018-10-18","hudate":"2018. okt\u00f3ber 18.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/hatastalannak-bizonyult-a-villanypasztor-tobb-haszonallatot-pusztitott-el-a-medve-egy-danfalvi-tanyan","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2018\/03_oktober\/sm_medvetamadas_borju-bcse01.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"['Cs\u00edkd\u00e1nfalva', 'medve']","title":"Hat\u00e1stalannak bizonyult a villanyp\u00e1sztor, t\u00f6bb haszon\u00e1llatot puszt\u00edtott el a medve egy d\u00e1nfalvi tany\u00e1n","content":"H\u00e1rom borj\u00fat \u00e9s t\u00f6bb juhot puszt\u00edtott el egy medve egy cs\u00edkd\u00e1nfalvi tany\u00e1n cs\u00fct\u00f6rt\u00f6kre virrad\u00f3an. A vad\u00e1llatot m\u00e9g a felszerelt villanyp\u00e1sztor sem \u00e1ll\u00edtotta meg. A meg\u00f6lt haszon\u00e1llatok mellett t\u00f6bbet meg is sebes\u00edtett.","relevant":1,"severity":2,"deaths":5,"duplicate":0,"predicted_locs":"Cs\u00edkd\u00e1nfalva","actual_locs":"Cs\u00edkd\u00e1nfalva","geo_loc":"Cs\u00edkd\u00e1nfalva","latitude":46.516667,"longitude":25.75,"id":"Cs\u00edkd\u00e1nfalva, 2018-10-18","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2018\/03_oktober\/sm_medvetamadas_borju-bcse01.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":3,"winter":5,"type":"Summer","location":"Cs\u00edkd\u00e1nfalva"},"L\u00f3v\u00e9sz, 2018-10-20":{"index":353,"date":"2018-10-20","hudate":"2018. okt\u00f3ber 20.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/harom-medvet-gazolt-el-a-vonat-loveszen","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2018\/07_junius\/02\/sm_karako-volgyhid-gn-_-41.jpg","category":"aktualis","icategory":"csik","tags":"['Cs\u00edkszentmih\u00e1ly']","title":"H\u00e1rom medv\u00e9t g\u00e1zolt el a vonat L\u00f3v\u00e9szen","content":"H\u00e1rom medv\u00e9t g\u00e1zolt el szombat reggel a vonat a Cs\u00edkszentmih\u00e1ly k\u00f6zs\u00e9ghez tartoz\u00f3 L\u00f3v\u00e9szen \u2013 sz\u00e1molt be k\u00f6zlem\u00e9nyben Hargita Megye Tan\u00e1cs\u00e1nak sajt\u00f3oszt\u00e1lya. Mint \u00edrj\u00e1k, szombat reggel \u00e9rtes\u00edtett\u00e9k a vad\u00e1szok Izs\u00e1k-Sz\u00e9kely L\u00f3r\u00e1ntot, Cs\u00edkszentmih\u00e1ly k\u00f6zs\u00e9g polg\u00e1rmester\u00e9t.","relevant":1,"severity":1,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":"['Cs\u00edkszentmih\u00e1ly', 'Cs\u00edkszentmih\u00e1ly', 'Cs\u00edkszentmih\u00e1ly', 'Cs\u00edkszentmih\u00e1ly', 'Cs\u00edkszentkir\u00e1ly', 'Cs\u00edkszentmih\u00e1ly', 'Cs\u00edkszentkir\u00e1ly']","actual_locs":"L\u00f3v\u00e9sz","geo_loc":"L\u00f3v\u00e9sz","latitude":46.5258156,"longitude":25.8611475,"id":"L\u00f3v\u00e9sz, 2018-10-20","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/csik\/aktualis\/2018\/07_junius\/02\/sm_karako-volgyhid-gn-_-41.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":2,"winter":0,"type":"Summer","location":"L\u00f3v\u00e9sz"},"Oltszem, 2018-10-31":{"index":354,"date":"2018-10-31","hudate":"2018. okt\u00f3ber 31.","link":"https:\/\/szekelyhon.ro\/aktualis\/naponta-jar-be-a-medve-az-oltszemi-kisegito-iskola-udvarara","image":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/06_julius\/sm_medveles-pa-29.jpg","category":"aktualis","icategory":"udvarhely","tags":"['Kov\u00e1szna megye', 'medve']","title":"Naponta j\u00e1r be a medve az oltszemi kiseg\u00edt\u0151 iskola udvar\u00e1ra","content":"Az oltszemi kiseg\u00edt\u0151 iskola udvar\u00e1ra minden este bej\u00e1r a medve.\u00a0A polg\u00e1rmester az \u00f6tven bennlak\u00f3 gyerek \u00e9ps\u00e9g\u00e9\u00e9rt agg\u00f3dik.","relevant":1,"severity":0,"deaths":0,"duplicate":0,"predicted_locs":null,"actual_locs":"Oltszem","geo_loc":"Oltszem","latitude":45.970976,"longitude":25.8458019,"id":"Oltszem, 2018-10-31","active":true,"closed":2018,"opened":2007,"country":"Romania","flag":"https:\/\/media.szekelyhon.ro\/pictures\/udvarhely\/aktualis\/2017\/06_julius\/sm_medveles-pa-29.jpg","program":"Sz\u00e9kelyhon","summer":1,"winter":0,"type":"Summer","location":"Oltszem"}}